{"preguntas":{"9":{"Nombre":"@gonzalopidre","Pregunta":"Para Trubycz: \u00bfCu\u00e1ndo podemos comenzar implementar esta herramienta? \u00bfSe puede bajar ya la app?"},"10":{"Nombre":"@joaquin.ft","Pregunta":"Para Trubycz y Noriega: \u00bfD\u00f3nde piensan que estar\u00e1 el principal obst\u00e1culo de uso de la herramienta? \u00bfEn las c\u00e1maras, en los comercios o en los consumidores?"},"11":{"Nombre":"@gonzalopidre","Pregunta":"Para Alameda: \u00bfC\u00f3mo se trabaja en la convivencia\/integraci\u00f3n de los mundos online y offline del comercio local?"},"12":{"Nombre":"@diego_m86","Pregunta":"Para Alameda: \u00bfCu\u00e1l es el nivel de respuesta del p\u00fablico en los canales f\u00edsicos y digitales de comercializaci\u00f3n?"},"13":{"Nombre":"@luisbertoldi","Pregunta":"Para David Alameda: Adem\u00e1s de concientizaci\u00f3n, \u00bfel Estado da alguna facilidad o incentivo fiscal a los comercios para impulsar su desarrollo?"}}}