{"comentarios":{"3":{"nombre":"Mujeres CAME \u200f   @CAMEMujeres ","comentario":"#CAMEviveCCA Reuni\u00f3n de Mujeres en el marco del XII Seminario Internacional de Centros Comerciales Abiertos","aparecio":"0"},"4":{"nombre":"CAME JOVEN \u200f   @camejoven  3 hHace 3 horas","comentario":"@fctarrio, presidente de CAME, presente en la reuni\u00f3n de comisi\u00f3n directiva del sector, da un motivador mensaje a los j\u00f3venes de todo el pa\u00eds.","aparecio":"0"},"5":{"nombre":"@JoaquinGutierrez","comentario":"\u00bfLos comerciantes valoran la iniciativa municipal de comenzar a desarrollar el CCA en la ciudad?","aparecio":"0"},"6":{"nombre":"@susanaortiz","comentario":"\u00bfLos vecinos aprueban el mejoramiento urbano realizado en el centro?","aparecio":"0"},"7":{"nombre":"@MarioNavarro","comentario":"En su opini\u00f3n, \u00bfel desarrollo del CCA en su ciudad contribuye a una consolidaci\u00f3n de la imagen e identidad de la ciudad?","aparecio":"0"},"8":{"nombre":"@gustavososa","comentario":"Pregunta para el Intendente de Villa Gral. Belgrano. Desde el punto de vista de la recuperaci\u00f3n del espacio p\u00fablico y teniendo en cuenta su relaci\u00f3n las problem\u00e1ticas sociales actuales: \u00bfCu\u00e1l es la motivaci\u00f3n que lo lleva a dise\u00f1ar este tipo de pol\u00edticas p\u00fablicas?","aparecio":"0"},"9":{"nombre":"@mariaordo\u00f1ez","comentario":"Pregunta para Nora Larrosa \r\n\u00bfEn qu\u00e9 beneficia localmente asumir el compromiso de los ODS como agenda de desarrollo a nivel mundial?","aparecio":"0"},"10":{"nombre":"@ceciliacastro","comentario":"En referencia a las capacitaciones de los ex manteros de Liniers, \u00bfpuede comentar qu\u00e9 acciones se pueden realizar para recuperar socialmente a estos trabajadores? ","aparecio":"0"},"11":{"nombre":"@jmartinpugliese","comentario":"\u00bfC\u00f3mo puedo conocer el perfil digital de mis potenciales clientes?","aparecio":"0"},"12":{"nombre":"@CarlosAlonso74","comentario":"\u00bfC\u00f3mo saber si mi comercio necesita tener presencia en un sitio web, redes sociales o ambas cosas?","aparecio":"0"},"13":{"nombre":"@ericabeyot","comentario":"Experiencia de compra: \u00bfc\u00f3mo se integra lo digital con el local comercial?","aparecio":"0"},"14":{"nombre":"@apellegrinet","comentario":"\u00bfC\u00f3mo se coordina la estrategia comercial de una franquicia m\u00e1s all\u00e1 de fuerza de la marca?","aparecio":"0"},"15":{"nombre":"@albertoromeo2","comentario":"\u00bfQu\u00e9 atributos se deben destacar en una acci\u00f3n comercial digital asociativa?","aparecio":"0"},"16":{"nombre":"@fabiansantillan","comentario":"\u00bfEs importante el funcionamiento de la gerencia del CCA en los logros conseguidos en el CCA de su ciudad?","aparecio":"0"}}}