{"comentarios":[{"nombre":"@Uejujuy","comentario":"Gran comitiva de la @Uejujuy, encabezada por su presidente Luis Alonso, representan al sector empresarial de la provincia, y se capacita en el Seminario Internacional de #CentrosComercialesAbiertos de la @redcame  @lalonso67 @IgnacioSadir @jabereciartua @fctarrio #CAMEviveCCA ","aparecio":"0"},{"nombre":"@CamaraPlanD","comentario":"#BuenJueves en Rosario.\r\nNosotros preparados para #CAMEviveCCA @redcame","aparecio":"0"},{"nombre":"@danielperfumo","comentario":"#BuenJueves #CAMEviveCCA @redcame . Buenos d\u00edas Rosario","aparecio":"0"},{"nombre":"@raulentrenador1","comentario":"#CAMEviveCCA \r\nFelizzzzz de estar juntos un encuentro mas.","aparecio":"0"},{"nombre":"@RicardoSacco ","comentario":"Hoy estamos junto a @lacamaradetrenq y  @redcame en #CAMEviveCCA de la @ciudadycomercio de rosario\r\n","aparecio":"0"},{"nombre":"@RicardoSacco ","comentario":"@lacamaradetrenq propone CCCA para mejorar la calidad del espacio p\u00fablico a trav\u00e9s de obras de renovaci\u00f3n de veredas,l y mayor seguridad e higiene para mejorar el uso y disfrute de todos los vecinos y fortalecer el eje comercial de la Ciudad. #CAMEviveCCA ","aparecio":"0"},{"nombre":"@danielperfumo ","comentario":"Con  @AdrianOtero presidente de @cciacatriel listos para participar del seminario #CAMEviveCCA @redcame","aparecio":"0"},{"nombre":"@RicardoSacco ","comentario":"Favorecer la dinamizaci\u00f3n de los centros urbanos a trav\u00e9s de la gesti\u00f3n, la promoci\u00f3n, el desarrollo y la inversi\u00f3n.\r\nConsolidar, mejorar, recuperar los centros urbanos barriales existentes.\r\nGenerar una fluida articulaci\u00f3n p\u00fablico-privada. #CAMEviveCCA","aparecio":"0"},{"nombre":"@fecobajoven ","comentario":"La #FuerzaJoven \ud83d\udcaa de la Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires ya est\u00e1 presente en el XII Seminario Internacional de Centros Comerciales Abiertos  | #FECOBAEnRosario #CAMEviveCCA ","aparecio":"0"},{"nombre":"  @Fundacion_IDC","comentario":"Presentes en el XII Seminario Internacional de Centros Comerciales Abiertos, un enriquecedor encuentro que contar\u00e1 con interesantes paneles de disertantes nacionales e internacionales.  @danieldimartin1 @EconomiaMza @MartinKerchner @Breramarialaura #CAMEviveCCA @redcame","aparecio":"0"},{"nombre":"@CamaraPlanD","comentario":"\u00a1Hay Equipo! #PlanD Presente en #CAMEviveCCA @redcame","aparecio":"0"},{"nombre":"@ACCIG_GC","comentario":"Godoy Cruz presente en XII Seminario Internacional de Centros comerciales a cielo abierto en el Centro Metropolitano de Rosario #CAMEviveCCA ","aparecio":"0"},{"nombre":"Luciana","comentario":"Que d\u00eda pesado hoy! \ud83c\udf25  ","aparecio":"0"}]}