{"preguntas":[{"Nombre":"Ignacio Mercado","Pregunta":"Pregunta para Rottemberg: \u00bfC\u00f3mo percibe la pr\u00f3xima temporada tur\u00edstica teatral? \u00bfCu\u00e1les son las expectativas?"},{"Nombre":"Mart\u00edn Guti\u00e9rrez","Pregunta":"Pregunta para Ignacio Velasco: \u00bfC\u00f3mo se posiciona en Argentina el Turismo Enol\u00f3gico?"}]}