{"preguntas":{"0":{"Nombre":"@susanaferreyra","Pregunta":"\u00bfC\u00f3mo se puede equilibrar la vida personal con el trabajo teniendo en el medio la invasi\u00f3n de informaci\u00f3n?"},"5":{"Nombre":"@sebarodgers","Pregunta":"\u00bfHay alg\u00fan ejemplo de un pa\u00eds como el nuestro y que haya salido adelante?"},"6":{"Nombre":"@PalitoSequeira","Pregunta":"\u00bfLa Argentina tiene posibilidad de transformarse en un pa\u00eds con valores?"},"8":{"Nombre":"@hernanlaurente","Pregunta":"\u00bfEn que est\u00e1 modific\u00e1ndose nuestro cerebro con el uso permanente que hacemos de las nuevas tecnolog\u00edas y de qu\u00e9 manera esto puede influir en el desarrollo comercial y tur\u00edstico?"},"9":{"Nombre":"@alexistogel","Pregunta":"\u00bfC\u00f3mo comienza el cambio que hace falta en el pa\u00eds? \u00bfC\u00f3mo se modifican esos sesgos culturales?"},"10":{"Nombre":"@juliabarresi","Pregunta":"En el contexto actual del pa\u00eds, \u00bfcree usted que la gente vota candidatos por emociones y no de manera racional?"}}}