{"preguntas":{"0":{"Nombre":"@marianadebelis","Pregunta":"M\u00e1s all\u00e1 de las innovaciones tecnol\u00f3gicas, \u00bfc\u00f3mo se garantiza la participaci\u00f3n de los ciudadanos en el desarrollo inteligente de una ciudad?\r\n\r\n"},"1":{"Nombre":"@gonzalopidre","Pregunta":"\u00bfC\u00f3mo se articula la implementaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda con un urbanismo sustentable en el desarrollo de una ciudad inteligente?\r\n\r\n"},"2":{"Nombre":"@alealonso","Pregunta":"\u00bfQu\u00e9 factores relacionados con el desarrollo humano se deben tener en cuenta m\u00e1s all\u00e1 de la tecnolog\u00eda?\r\n"},"4":{"Nombre":"@luisbertoldi","Pregunta":"Las ciudades de Argentina suelen estar muy divididas socialmente y ello se traduce tambi\u00e9n en una divisi\u00f3n urbana. Por lo general, los sectores ricos se asientan en una parte determinada de la ciudad y los pobres en otra. \u00bfC\u00f3mo puede concebirse una pol\u00edtica que tienda eliminar esas diferencias a trav\u00e9s de las ciudades inteligentes y sostenibles?"},"8":{"Nombre":"@luisbertoldi","Pregunta":" \u00bfDe qu\u00e9 manera podemos acelerar la transformaci\u00f3n digital de nuestras ciudades?"},"9":{"Nombre":"@alealonso","Pregunta":"\u00bfNo corremos riesgos viviendo en sociedades de control a partir de un uso masivo de ese tipo de tecnolog\u00edas? \u00bfC\u00f3mo podemos preservar la privacidad de los ciudadanos?"},"10":{"Nombre":"@marianadebelis","Pregunta":"Para Gonzalo La Rosa: M\u00e1s all\u00e1 de las innovaciones tecnol\u00f3gicas, \u00bfc\u00f3mo se garantiza la participaci\u00f3n de los ciudadanos en el desarrollo inteligente de una ciudad?"}}}