{"preguntas":[{"Nombre":"Luis Alberto","Pregunta":"Para Luciana: Para una Pyme \u00bfCu\u00e1nta ser\u00eda la inversi\u00f3n mensual para comunicar de manera efectiva?"}]}