{"preguntas":{"1":{"Nombre":"","Pregunta":"\u00bfLos comerciantes valoran la iniciativa municipal de comenzar a desarrollar el CCA en la ciudad?"},"2":{"Nombre":"","Pregunta":"\u00bfLos vecinos aprueban el mejoramiento urbano realizado en el centro?"},"3":{"Nombre":"","Pregunta":"En su opini\u00f3n, \u00bfel desarrollo del CCA en su ciudad contribuye a una consolidaci\u00f3n de la imagen e identidad de la ciudad?"},"4":{"Nombre":"","Pregunta":"Para el intendente de La Falda: \r\nDesde el punto de vista de la recuperaci\u00f3n del espacio p\u00fablico y teniendo en cuenta la relaci\u00f3n de las problem\u00e1ticas sociales actuales, \u00bfcu\u00e1l es la motivaci\u00f3n que los lleva a dise\u00f1ar pol\u00edticas p\u00fablicas en torno a las poblaciones menos beneficiadas?"},"5":{"Nombre":"","Pregunta":"Pregunta para Nora Larrosa:\r\n\u00bfEn qu\u00e9 beneficia localmente asumir el compromiso de los ODS como agenda de desarrollo a nivel mundial?"},"6":{"Nombre":"","Pregunta":"En referencia a las capacitaciones de los ex manteros de Liniers, \u00bfpueden comentar qu\u00e9 acciones se pueden realizar para recuperar socialmente a estos trabajadores?"},"7":{"Nombre":"","Pregunta":"\u00bfC\u00f3mo puedo conocer el perfil digital de mis potenciales clientes?"},"8":{"Nombre":"","Pregunta":"\u00bfC\u00f3mo saber si mi comercio necesita tener presencia en un sitio web, en redes sociales o en ambas cosas?"},"9":{"Nombre":"","Pregunta":"Experiencia de compra: \u00bfC\u00f3mo se integra lo digital con el local comercial?"},"10":{"Nombre":"","Pregunta":"\u00bfC\u00f3mo se coordina la estrategia comercial de una franquicia m\u00e1s all\u00e1 de la fuerza de marca?"},"11":{"Nombre":"","Pregunta":"\u00bfQu\u00e9 atributos se deben destacar en una acci\u00f3n comercial digital asociativa?"},"12":{"Nombre":"","Pregunta":"\u00bfEs importante el funcionamiento de la gerencia del CCA en los logros conseguidos en el CCA de su ciudad?"},"13":{"Nombre":"","Pregunta":"\u00bfTomar decisiones conjuntamente entre el Municipio y la C\u00e1mara Empresaria de su ciudad resulta complicado? \u00bfHan logrado una din\u00e1mica para mantener el di\u00e1logo institucional?"},"14":{"Nombre":"","Pregunta":"\u00bfSe logra m\u00e1s compromiso de los comerciantes del \u00e1rea del CCA a trav\u00e9s de la C\u00e1mara Empresaria?"},"15":{"Nombre":"","Pregunta":"\u00bfLa generaci\u00f3n de eventos de animaci\u00f3n en el CCA y la realizaci\u00f3n de promociones comerciales generadas a partir de la gerencia del CCA son valoradas positivamente por el comercio y los establecimientos gastron\u00f3micos?"}}}