{"participantes":[{"nombre":"Emiliano Eftimio\r"},{"nombre":"Graciela Zambelli\r"},{"nombre":"Leonel Ferraretto\r"},{"nombre":"Nicolas Bronzini\r"},{"nombre":"Marcelo Balmaceda\r"},{"nombre":"Matias Piso\r"},{"nombre":"Julia  Zmuidinas\r"},{"nombre":"CARLOS ALBERTO BRONZINI\r"},{"nombre":"Hector Pereyra\r"},{"nombre":"Hernan Astesiano\r"},{"nombre":"Agustina Recalde\r"},{"nombre":"Sergio Margiotta\r"},{"nombre":"Alejandra Sanchez\r"},{"nombre":"Facundo Cicilio\r"},{"nombre":"Maria Pia  Castillo Areco\r"},{"nombre":"Paola Groppo\r"},{"nombre":"Juan Manuel Groppo\r"},{"nombre":"MONICA MATASSA\r"},{"nombre":"MARIA CRISTINA FELICE\r"},{"nombre":"orlando travi\r"},{"nombre":"Lorenzo Pattori\r"},{"nombre":"Dany Alexander  Macchiavello Jimenez \r"},{"nombre":"Ana Lorenzo\r"},{"nombre":"Gustavo Assad\r"},{"nombre":"Nicol\u00e1s Leiva\r"},{"nombre":"Alexey Araujo\r"},{"nombre":"Ximena Blanco\r"},{"nombre":"Diego Salti\r"},{"nombre":"C\u00e9sar Frascarelli\r"},{"nombre":"LETICIA FARGA\r"},{"nombre":"Alfredo Blanco\r"},{"nombre":"Ver\u00f3nica Soledad Gim\u00e9nez \r"},{"nombre":"Ram\u00f3n \u00c1ngel Ram\u00edrez\r"},{"nombre":"Pablo Senestrari\r"},{"nombre":"Eduardo Acosta Miguens\r"},{"nombre":"Federico Mondelo\r"},{"nombre":"Pablo Falduti\r"},{"nombre":"Enrique Lo Cane\r"},{"nombre":"Veronica Cerpa Echeverria\r"},{"nombre":"daniel sastre\r"},{"nombre":"Mar\u00eda Fernanda Becce\r"},{"nombre":"Edgardo Lanussol\r"},{"nombre":"Guillermo Mariano Lynen\r"},{"nombre":"Ariel Ernesto P\u00e9rez Barrio\r"},{"nombre":"Rub\u00e9n Sanchez\r"},{"nombre":"Walter Cipriano\r"},{"nombre":"Luis Farrando\r"},{"nombre":"Mariano Crescentini\r"},{"nombre":"Fernando Scarlata\r"},{"nombre":"Maria Angelica Mirete Razquin\r"},{"nombre":"Mar\u00eda Estela Petrone\r"},{"nombre":"Karina Portugal\r"},{"nombre":"Rita Espindola\r"},{"nombre":"Dante Garcia\r"},{"nombre":"Laura Fernandez Castex\r"},{"nombre":"LEONARDO CELLUCCI\r"},{"nombre":"Antonio Juarez\r"},{"nombre":"Claudio Cocconi\r"},{"nombre":"ARIEL NOY\r"},{"nombre":"Maria Elena  La Valle\r"},{"nombre":"Valeria  Arana \r"},{"nombre":"Emiliano Eftimio\r"},{"nombre":"Graciela Zambelli\r"},{"nombre":"Ramiro Cardona\r"},{"nombre":"Mat\u00edas Gonzalo  Mu\u00f1oz\r"},{"nombre":"pedro antonio oroz\r"},{"nombre":"Jenifer Durrant\r"},{"nombre":"JUAN ALBERTO RIBAUDO\r"},{"nombre":"Sebastian Gandulfo\r"},{"nombre":"MARIA ROBERTO\r"},{"nombre":"Sandra Rapoport\r"},{"nombre":"Juan Ramon Vassallo\r"},{"nombre":"Carlos S. Garc\u00eda\r"},{"nombre":"PABLO GARCIA\r"},{"nombre":"hector tyrpak\r"},{"nombre":"Guido Valdellora\r"},{"nombre":"Marcelo Barrera\r"},{"nombre":"Gabriel Frydman\r"},{"nombre":"Andrea Widerker\r"},{"nombre":"Carlos GONZALEZ\r"},{"nombre":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Peralta\r"},{"nombre":"Leonardo Daniel Pereyra \r"},{"nombre":"Marisol Ribes\r"},{"nombre":"Isaac Roberto Faur\r"},{"nombre":"ALEJANDRO DANIEL ASSORATI\r"},{"nombre":"Bernarda Gerkman\r"},{"nombre":"SILVIA  RIVEL\r"},{"nombre":"Luis Fernando  Orue Aquino\r"},{"nombre":"Roberto Rocha Luzzi de Barros\r"},{"nombre":"Carlos Castillo\r"},{"nombre":"ivana pelozo\r"},{"nombre":"Silvana Ar\u00e9stico\r"},{"nombre":"Maria de los Angeles Cruz\r"},{"nombre":"Eduardo Marceca\r"},{"nombre":"Felipe Luis Dom\u00ednguez\r"},{"nombre":"MARTA LUCENA\r"},{"nombre":"Diego Giavarini\r"},{"nombre":"Gustavo Castiglioni\r"},{"nombre":"Alejandro Porcaro\r"},{"nombre":"GASTON RIOS\r"},{"nombre":"RAUL ATAN LEMA\r"},{"nombre":"Sebastian Luna\r"},{"nombre":"Gustavo Jorge Barrag\u00e1n"}]}