{"participantes":{"0":{"nombre":"ENTIDADES\r"},"1":{"nombre":" C\u00c1MARA ARGENTINA DE \u00d3PTICA\r"},"2":{"nombre":" C\u00c1MARA DE SAN FERNANDO DE INDUSTRIA COMERCIO Y SERVICIOS\r"},"3":{"nombre":" COMIT\u00c9 ARGENTINO DE BLUEBERRIES AC\r"},"4":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N ARGENTINA DE ECOTURISMO Y TURISMO AVENTURA\r"},"5":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N ARGENTINA DE EMPRESARIOS DEL TRANSPORTE AUTOMOTOR\r"},"6":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE AGENCIAS DE VIAJES Y TURISMO\r"},"7":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE AGENCIAS DE VIAJES Y TURISMO DE LA PROVINCIA DE SAN JUAN\r"},"8":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE COMERCIANTES, INDUSTRIALES Y PROFESIONALES DE HURLINGHAM\r"},"9":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE COMERCIANTES, INDUSTRIALES, PROFESIONALES Y EMPRENDEDORES DE LA AV. SAN MART\u00cdN Y ADYACENCIAS\r"},"10":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE COMERCIO E INDUSTRIA DE CORONEL PRINGLES\r"},"11":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE EMPRESARIOS DE LA REGI\u00d3N CENTRO ARGENTINO\r"},"12":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE EMPRESARIOS Y EMPRESARIAS PYME POR LA IGUALDAD DE OPORTUNIDADES DE LA CIUDAD DE BUENOS AIRES\r"},"13":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE FABRICANTES DE INSUMOS PARA LA CONSTRUCCI\u00d3N DE TUCUM\u00c1N\r"},"14":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE INDUSTRIALES DE LA PROVINCIA DE BUENOS AIRES\r"},"15":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE INSTITUTOS DE ENSE\u00d1ANZA PRIVADA DE LA PROVINCIA DE BUENOS AIRES\r"},"16":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE LA PRODUCCI\u00d3N, INDUSTRIA Y COMERCIO DE CORRIENTES\r"},"17":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE PEQUE\u00d1AS Y MEDIANAS EMPRESAS L\u00c1CTEAS\r"},"18":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DE PRODUCTORES, INDUSTRIALES Y COMERCIANTES FORESTALES DE MISIONES Y NORTE DE CORRIENTES\r"},"19":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N DEL COMERCIO, INDUSTRIA, PRODUCCI\u00d3N Y AFINES DEL NEUQU\u00c9N\r"},"20":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N EMPRESARIA DE ROSARIO\r"},"21":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N MISIONERA DE HOTELES, BARES, RESTAURANTES Y AFINES\r"},"22":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N OLIV\u00cdCOLA CATAMARQUE\u00d1A\r"},"23":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N PROPIETARIOS DE PANADERIAS\r"},"24":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N PROPIETARIOS DE PIZZER\u00cdAS, CASAS DE EMPANADAS Y ACTIVIDADES AFINES\r"},"25":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N. AMIGOS PALERMO VIEJO Y ADYACENCIAS\r"},"26":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N. CIVIL DE LA TRINIDAD\r"},"27":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N. COMERCIANTES AV. CALLAO\r"},"28":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N. DE COMERCIANTES , PROFESIONALES E NDUSTRIALES Y AMIGOS DE PARQUE PATRICIOS\r"},"29":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N. EMPRESARIA DE ROSARIO\r"},"30":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N. HOTELERA GASTRONOMICA Y AFINES DE FEDERACION\r"},"31":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3N.AV. MONTES DE OCA\r"},"32":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NCIACION DE COMERCIANTES E INDUSTRIALES DE AV. ASAMBLEA Y PARQ CHACABUCO\r"},"33":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACION ARGENTINA DE MARCAS & FRANQUICIAS\r"},"34":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACI\u00d3N ARGENTINA DE MARCAS Y FRANQUICIAS\r"},"35":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACION COMERCIAL E INDUSTRIAL DE MORON\r"},"36":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACION COMERCIANTES DE BOEDO\r"},"37":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACION DE AMIGOS DE LA AV. CORRIENTES , PEATONAL Y LAVALLE\r"},"38":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACI\u00d3N DE COMERCIANTES DE AV WARNES\r"},"39":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACI\u00d3N DE COMERCIANTES E INDUSTRIALES DE RAMOS MEJ\u00cdA\r"},"40":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACION DE COMERCIANTES INDUSTRIALES Y PROF. VILLA REAL Y VERSALLES\r"},"41":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACION DE COMERCIO\r"},"42":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACI\u00d3N DE COMERCIO\r"},"43":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACI\u00d3N DE COMERCIO INDUSTRIA PRODUCCI\u00d3N DE GRAL. VIAMONTE\r"},"44":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACI\u00d3N DE PEQUE\u00d1OS Y MEDIANOS PRODUCTORES DEL VALLE CALCHAQU\u00cd\r"},"45":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACION EMPRESARIA DE ROSARIO\r"},"46":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACI\u00d3N MUJERES EMPRESARIAS Y EMPRENDEDORAS DE MENDOZA\r"},"47":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NIACI\u00d3N TURISMO REGION SUR\r"},"48":{"nombre":"ASOCIACI\u00d3NICIACION ARGENTINA DE MARCAS Y FRANQUICIAS\r"},"49":{"nombre":"C\u00c0M.REGIONAL DEL COM.E INF DE ALTE.BROWN\r"},"50":{"nombre":"CAMARA ARG. FABRICANTES LUMINARIAS EFICIENTES Y DOMOTICA\r"},"51":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA DE EMPRESARIOS GR\u00c1FICOS Y AFINES\r"},"52":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA DE IMPORTADORES, FABRICANTES Y DISTRIBUIDORES DE AUDIO, VIDEO, INSTRUMENTOS MUSICALES E ILUMINACI\u00d3N\r"},"53":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA DE LA INDUSTRIA DE COSM\u00c9TICA Y PERFUMER\u00cdA\r"},"54":{"nombre":"CAMARA ARGENTINA DE LA INDUSTRIA DEL JUGUETE\r"},"55":{"nombre":"CAMARA ARGENTINA DE LA INDUSTRIA DEL LETRERO Y AFINES - C.A.I.L.-\r"},"56":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA DE LA M\u00c1QUINA HERRAMIENTA Y TECNOLOG\u00cdAS PARA LA PRODUCCI\u00d3N\r"},"57":{"nombre":"CAMARA ARGENTINA DE LA PROPIEDAD HORIZONTAL Y ACT. INMOB\r"},"58":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA DE MULTIMEDIA, OFIM\u00c1TICA, COMUNICACIONES Y AFINES\r"},"59":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA DE PAPELER\u00cdAS, LIBRER\u00cdAS Y AFINES\r"},"60":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA DE PRODUCTORES DE ALIMENTOS LIBRES DE GLUTEN\r"},"61":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA DE PROVEEDORES DE LA INDUSTRIA PETRO-ENERG\u00c9TICA\r"},"62":{"nombre":"CAMARA ARGENTINA DE SEGURIDA ELECTRONICA\r"},"63":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA DE SEGURIDAD ELECTR\u00d3NICA\r"},"64":{"nombre":"CAMARA ARGENTINA DE VINOTECAS Y AFINES\r"},"65":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA DEL COMERCIO E INDUSTRIA DENTAL\r"},"66":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA EMPRESARIAL DEL FLETE Y MINIFLETE\r"},"67":{"nombre":"CAMARA ARGENTINA EMPRESARIOS CULTURALES\r"},"68":{"nombre":"C\u00c1MARA ARGENTINA SERVICIOS T\u00c9CNICOS AUTORIZADOS DE ARTEFACTOS DEL HOGAR\r"},"69":{"nombre":"CAMARA AVICOLA SANTA FE\r"},"70":{"nombre":"CAMARA AV\u00cdCOLA SANTAFESINA\r"},"71":{"nombre":"CAMARA BOLIVAR\r"},"72":{"nombre":"CAMARA BOL\u00cdVAR\r"},"73":{"nombre":"CAMARA COMERCIAL\r"},"74":{"nombre":"CAMARA COMERCIAL DE BOLIVAR\r"},"75":{"nombre":"CAMARA COMERCIAL E INDUSTRIAL DE BOL\u00cdVAR\r"},"76":{"nombre":"CAMARA COMERCIAL INDUSTRIAL Y COMUNITARIA DE CHILECITO\r"},"77":{"nombre":"C\u00c1MARA COMERCIAL, EMPRESARIAL E INDUSTRIAL DE MALVINAS ARGENTINAS\r"},"78":{"nombre":"CAMARA COMERCIANTES MINORISTAS CHIVILCOY\r"},"79":{"nombre":"CAMARA COMERCIO\r"},"80":{"nombre":"CAMARA COMERCIO DE SANTA ROSA\r"},"81":{"nombre":"CAMARA COMERCIO E I. SGO\r"},"82":{"nombre":"CAMARA COMERCIO EL CHALT\u00c9N\r"},"83":{"nombre":"CAMARA COMERCIO JUNIN DE LOS ANDES\r"},"84":{"nombre":"CAMARA COMERCIO LAS GRUTAS\r"},"85":{"nombre":"CAMARA COMERCIO RCIA\r"},"86":{"nombre":"CAMARA COMERCIO SAN MIGUEL\r"},"87":{"nombre":"CAMARA COMERCIO VILLA REGINA\r"},"88":{"nombre":"CAMARA COMERVIO ESCOBAR\r"},"89":{"nombre":"CAMARA CROVARA\r"},"90":{"nombre":"CAMARA DE AGENTES DE TURISMO DEL CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE RAFAELA\r"},"91":{"nombre":"C\u00c1MARA DE AGRICULTURA, INDUSTRIA Y COMERCIO DE GENERAL ROCA - R\u00cdO NEGRO\r"},"92":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIANTES EN REPUESTOS DEL AUTOMOTOR\r"},"93":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIANTES MAYORISTAS E INDUSTRIALES DE LA REP\u00daBLICA ARGENTINA\r"},"94":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIANTES, INDUSTRIALES, PROFESIONALES Y DE SERVICIOS DE VIRREY DEL PINO\r"},"95":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIANTES, INDUSTRIALES, PROFESIONALES Y DE SERVICIOS DE VIRREY DEL PINO\r"},"96":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO\r"},"97":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO , INDUSTRIA, PRODUCCION Y SERVICIOS DE PCIA DE LA PLAZA\r"},"98":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO ARGENTINA PARAGUAY\r"},"99":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO AUTOMOTOR BONAERENSE\r"},"100":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO CHOS MALAL\r"},"102":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE CASTELAR\r"},"103":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE JUNIN SE LOS ANDES\r"},"104":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE MALARG\u00dcE\r"},"105":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE MANUEL ALBERTI\r"},"106":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE NAVARRO\r"},"107":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE PAMPA DEL INFIERNO\r"},"108":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE PCIA ROQUE SAENZ PE\u00d1A\r"},"109":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE RESISTENCIA\r"},"111":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE SALLIQUEL\u00d3\r"},"112":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE SALTA\r"},"113":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE SAN JUAN\r"},"114":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE SAN LUIS\r"},"115":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE SANTIAGO DEL ESTERO\r"},"116":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DE YERBA BUENA\r"},"117":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DEL BARRIO DE VILLA CRESPO\r"},"118":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO DERQUI\r"},"119":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA\r"},"120":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA BALCARCE\r"},"121":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE A\u00d1ATUYA\r"},"122":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE ARRECIFES\r"},"123":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE CARLOS CASARES\r"},"124":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE CASTELAR\r"},"125":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE CORONEL SUAREZ\r"},"126":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE LOBOS\r"},"127":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE ORAN\r"},"128":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE POSADAS\r"},"129":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE SALLIQUELO\r"},"130":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE SALTA\r"},"131":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE SAN ISIDRO\r"},"132":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE SAN MIGUEL\r"},"133":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DE SGO.DEL ESTERO\r"},"134":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA DEL PDO. DE SAN MIGUEL\r"},"135":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA F.AMEGHINO\r"},"136":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA SAN ANTONIO DE ARECO\r"},"137":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA SANTIAGO DEL ESTERO\r"},"138":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA TRES DE FEBRERO CCI3F\r"},"139":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO E INDUSTRIA Y SERVICIOS\r"},"140":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO EN INDUSTRIA BOLIVAR\r"},"141":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO EXTERIOR DEL CHACO\r"},"142":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO IND Y SERVICIOS DE LA PVCIA DE SALTA\r"},"143":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO INDUSTRIA ,PRODUCCI\u00d3N YTURISMO DE CHOS MALAL\r"},"144":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO INDUSTRIA PRODUCCI\u00d3N Y SERVICIOS\r"},"145":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO INDUSTRIA Y AGROPECUARIA DE SAN RAFAEL\r"},"146":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO INDUSTRIA Y PRODUCCI\u00d3N DE COMODORO RIVADAVIA\r"},"147":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO INDUSTRIA Y TURISMO DE SAN MART\u00cdN DE LOS ANDES\r"},"148":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO ISIDRO CASANOVA \/FEM LA MATANZA\r"},"149":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO JUNIN DE LOS ANDES\r"},"150":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO LAS GRUTAS Y VIEDMA\r"},"151":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO NAVARRO\r"},"152":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO PRESIDENCIA DE LA PLAZA-CHACO\r"},"153":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO SAENZ PE\u00d1A\r"},"154":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO TRES ISLETAS\r"},"155":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO USHUAIA\r"},"156":{"nombre":"C\u00c0MARA DE COMERCIO USHUAIA\r"},"157":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO USHUAIA.\r"},"158":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO VIRASORO\r"},"159":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO Y AFINES\r"},"160":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO Y AFINES DE GENERAL PICO\r"},"162":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO Y CAIL\r"},"163":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO Y OTRAS ACTIVIDADES EMPRESARIAS DE USHUAIA\r"},"164":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO Y OTRAS ACTIVIDADES EMPRESARIAS DE USHUAIA\r"},"165":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO, IND, TMO Y AF\r"},"166":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y AFINES DE R\u00cdO GALLEGOS\r"},"167":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y AGROPECUARIA DE SAN RAFAEL\r"},"168":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y PRODUCCI\u00d3N DE 25 DE MAYO\r"},"169":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y PRODUCCI\u00d3N DE R\u00cdO GRANDE\r"},"170":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y PRODUCCI\u00d3N DE SALADILLO\r"},"171":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y PRODUCCI\u00d3N DE VILLA \u00c1NGELA Y PUEBLOS CIRCUNVECINOS\r"},"172":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y PRODUCCION DE ZAPALA\r"},"173":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y PROFESIONALES DE CIUDAD CELINA.\r"},"174":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y PROFESIONALES DE LA CIUDAD DE DON TORCUATO\r"},"175":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y SERVICIOS DE HAEDO\r"},"176":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y SERVICIOS DE PERGAMINO\r"},"177":{"nombre":"C\u00c0MARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y SERVICIOS DE SAN LORENZO\r"},"178":{"nombre":"C\u00c1MARA DE COMERCIO, INDUSTRIA Y SERVICIOS DE VALENT\u00cdN ALSINA\r"},"179":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO, INDUSTRIA, PRODUCCI\u00d3N Y SERVICIO\r"},"180":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO, INDUSTRIA, TURISMO, PRODUCCION Y SERVICIOS LDOR GRAL SAN MARTIN\r"},"181":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO, INDUSTRIA, TURISMO, PRODUCCI\u00d3N Y SERVICIOS LDOR.GRAL. SAN MART\u00cdN\r"},"182":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO,INDUSTRIA Y SERVICIOS\r"},"183":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIOS ALIMENTARIOS\r"},"184":{"nombre":"CAMARA DE COMETCIO E INDUSTRIA DE LOBOS\r"},"185":{"nombre":"CAMARA DE CONSULTORES DE MENDOZA\r"},"186":{"nombre":"CAMARA DE DISE\u00d1O DE SANTA FE\r"},"187":{"nombre":"C\u00c1MARA DE EMISORES REGIONALES DE TARJETAS DE CR\u00c9DITO Y CONSUMO NO BANCARIAS\r"},"188":{"nombre":"C\u00c1MARA DE EMPRESAS DE MENSAJER\u00cdA POR MOTO Y AFINES DE LA REP\u00daBLICA ARGENTINA\r"},"189":{"nombre":"C\u00c1MARA DE EMPRESAS DE SEGURIDAD ELECTR\u00d3NICA DEL CENTRO\r"},"190":{"nombre":"CAMARA DE EMPRESAS DE SERVICIOS DE SEGURIDAF\r"},"191":{"nombre":"CAMARA DE EXPENDEDORES DE COMBUSTIBLES\r"},"192":{"nombre":"CAMARA DE EXPENDEDORES DE COMBUSTIBLES DE JUJUY\r"},"193":{"nombre":"C\u00c1MARA DE FERRETER\u00cdAS Y AFINES DE MAR DEL PLATA Y ZONA\r"},"194":{"nombre":"CAMARA DE GIMNASIOS\r"},"195":{"nombre":"C\u00c1MARA DE IMPORTADORES DE LA REP\u00daBLICA ARGENTINA\r"},"196":{"nombre":"CAMARA DE INDUSTRIA PRODUCCION Y TURISMO\r"},"197":{"nombre":"CAMARA DE INDUSTRIA Y COMERCIO DE FORMOSA\r"},"198":{"nombre":"CAMARA DE INDUSTRIA Y COMERCIO DE LA MATANZA\r"},"199":{"nombre":"CAMARA DE INDUSTRIA Y COMERCIO DE MATANZA\r"},"200":{"nombre":"C\u00c1MARA DE INDUSTRIA Y COMERCIO DE MATANZA\r"},"201":{"nombre":"CAMARA DE INDUSTRIA Y COMERCIO DE MTZA\r"},"202":{"nombre":"C\u00c1MARA DE INDUSTRIA Y COMERCIO DEL ESTE DEL CHUBUT\r"},"203":{"nombre":"C\u00c1MARA DE INDUSTRIA, COMERCIO, PRODUCCI\u00d3N Y TURISMO DE PUERTO MADRYN\r"},"204":{"nombre":"CAMARA DE LA CONSTRUCCI\u00d3N\r"},"205":{"nombre":"C\u00c1MARA DE LA FRUTA INDUSTRIALIZADA DE MENDOZA\r"},"206":{"nombre":"C\u00c1MARA DE LA INDUSTRIA FOTOGR\u00c1FICA ARGENTINA\r"},"207":{"nombre":"C\u00c1MARA DE LA INDUSTRIA TRAUMATOL\u00d3GICA\r"},"208":{"nombre":"CAMARA DE LA PEQUE\u00d1A Y MEDIANA EMPRESA\r"},"209":{"nombre":"CAMARA DE LA PRODUCCI\u00d3N INDUSTRIA Y COMERCIO DE QUITITLIPI\r"},"210":{"nombre":"CAMARA DE LOMAS\r"},"211":{"nombre":"CAMARA DE MICROEMPRESARIOS DE LAN\u00daS\r"},"212":{"nombre":"CAMARA DE MUJERES EMPRESARIAS DE CORRIENTES\r"},"213":{"nombre":"CAMARA DE MUJERES EMPRESARIAS DE MISIONES\r"},"214":{"nombre":"CAMARA DE MUJERES EMPRESARIAS DEL CHACO\r"},"215":{"nombre":"C\u00c1MARA DE PEQUE\u00d1AS Y MEDIANAS EMPRESAS DE FORMOSA\r"},"216":{"nombre":"CAMARA DE PERFUMERIAS DECARGENTINA\r"},"217":{"nombre":"C\u00c1MARA DE TURISMO DE LA PAMPA\r"},"218":{"nombre":"CAMARA DE TURISMO DE SALTA\r"},"219":{"nombre":"CAMARA DE TURISMO DE TUCUMAN\r"},"220":{"nombre":"CAMARA DE TURISMO DE VALLE F\u00c9RTIL\r"},"221":{"nombre":"CAMARA DE VINOTECAS \/ CAMARA DE COMERCIO USHUAIA\r"},"222":{"nombre":"CAMARA E COMERCIO\r"},"223":{"nombre":"CAMARA ECON\u00d3MICA DE TINOGASTA\r"},"224":{"nombre":"CAMARA ECON\u00d3MICA MERCEDINA\r"},"225":{"nombre":"CAMARA ECON\u00d3MICA TINOGASTA\r"},"226":{"nombre":"CAMARA EMPRESARIA BENITO JUAREZ\r"},"227":{"nombre":"CAMARA EMPRESARIA DE COMERCIO, INDUSTRIA, TURISMO Y SERVICIOS\r"},"228":{"nombre":"CAMARA EMPRESARIA DE TANDIL\r"},"229":{"nombre":"CAMARA EMPRESARIA DE TANDIL \r"},"230":{"nombre":"CAMARA EMPRESARIA GUAMIN\u00cd\r"},"231":{"nombre":"CAMARA EMPRESARIA OLAVARR\u00cdA\r"},"232":{"nombre":"CAMARA EMPRESARIA TANDIL\r"},"233":{"nombre":"CAMARA EMPRESARIA VASCO ARGENTINA\r"},"234":{"nombre":"C\u00c1MARA EMPRESARIA VASCO ARGENTINA\r"},"235":{"nombre":"CAMARA ENTRERRIANA DE TURISMO - FEDECATUR\r"},"236":{"nombre":"CAMARA INDUSTRIA Y COMERCIO DE LA MATANZA\r"},"237":{"nombre":"CAMARA INDUSTRIALES METALURGICOS\r"},"238":{"nombre":"CAMARA INMOBILIARIA DE CABA\r"},"239":{"nombre":"CAMARA METROPOLITANA\r"},"240":{"nombre":"CAMARA METROPOLITANA DE TURISMO, COMERCIO Y SERVICIOS DE MISIONES\r"},"241":{"nombre":"C\u00c1MARA MISIONERA DE INDUSTRIALES METAL\u00daRGICOS\r"},"242":{"nombre":"C\u00c1MARA MUJERES EMPRESARIAS DE CORRIENTES\r"},"243":{"nombre":"C\u00c1MARA MUJERES EMPRESARIAS DEL CHACO\r"},"244":{"nombre":"CAMARA REGIONAL DE COMERCIO E INDUSTRIA DE LOMAS DE ZAMORA\r"},"245":{"nombre":"CAMARA REGIONAL DE COMERCIO INDUSTRIA Y TURISMO ERNESTO TORNQUIST\r"},"246":{"nombre":"C\u00c1MARA REGIONAL DE INDUSTRIA Y COMERCIO ALEM\r"},"247":{"nombre":"C\u00c1MARA REGIONAL DE INDUSTRIA, PRODUCCI\u00d3N Y COMERCIO DE OBER\u00c1\r"},"248":{"nombre":"CAMARA REGIONAL DE LA PRODUCCI\u00d3N Y AGROINDUSTRIA DE SALTA\r"},"249":{"nombre":"CAMARA REGIONAL ECON\u00d3MICA EL ZAPALLAR\r"},"250":{"nombre":"C\u00c1MARA REGIONAL ECON\u00d3MICA EL ZAPALLAR\r"},"251":{"nombre":"C\u00c1MARA REGIONAL EMPRESARIA DE LA ZONA NORTE\r"},"252":{"nombre":"CAMARA REGIONAL EMPRESARIA DE LA ZONA NORTE.\r"},"253":{"nombre":"CAMARA.COMERCIO LOCAL\r"},"254":{"nombre":"CAMARAS DEL SECTOR\r"},"255":{"nombre":"CENCTRO COMERCIAL INDUSTRIAL Y ANEXOS CRUZ DEL EJE\r"},"256":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL\r"},"257":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL AVELLANEDA\r"},"258":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL CALCHAQUI\r"},"259":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL COL\u00d3N ENTRE R\u00cdOS\r"},"260":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL DE ONCATIVO\r"},"261":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL DE PARANA\r"},"262":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL DE SANTA FE\r"},"263":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE BERAZATEGUI\r"},"264":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE CASTELA\r"},"265":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE CASTELAR\r"},"266":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE JUAN MAR\u00cdA GUTI\u00c9RREZ\r"},"267":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE LANUS\r"},"268":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE PARANA\r"},"269":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE PARAN\u00c1\r"},"270":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE PARAN\u00c1 - FEDER\r"},"271":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE RAFAELA Y LA REGION\r"},"272":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE SAN JORGE\r"},"273":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL DE VENADO TUERTO\r"},"274":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL LA RIOJA\r"},"275":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL ONCATIVO\r"},"276":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL PARAN\u00c1\r"},"277":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL POZO DEL MOLLE\r"},"278":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL ROSARIO DEL TALA\r"},"279":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL E INDUSTRIAL VDR\r"},"280":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL G\u00c1LVEZ\r"},"281":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL INDUSTRIAL Y ANEXOS\r"},"282":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL INDUSTRIAL Y DE LA PRODUCCION DE HUMBERTO PRIMO\r"},"283":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL INDUSTRIAL Y DE SERVICIOS CRESPO\r"},"284":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL INDUSTRIAL Y PROFESIONAL DE JUAN MAR\u00cdA GUTI\u00c9RREZ\r"},"285":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL INDUSTRIAL Y SERVICIOS DE CHIVILCOY\r"},"286":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL INDUSTRIAL Y TURISMO DE LA CUMBRE\r"},"287":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL Y DE LA PRODUCCION DE SAN JAVIER\r"},"288":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL, INDUSTRIAL Y DE LA PRODUCCI\u00d3N DE CONCEPCI\u00d3N DEL URUGUAY\r"},"289":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL, INDUSTRIAL Y DE LA PRODUCCI\u00d3N DE SUNCHALES\r"},"290":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL, INDUSTRIAL Y DE LA PROPIEDAD DE LAS VARILLAS\r"},"291":{"nombre":"CENTRO COMERCIAL, INDUSTRIAL Y PROFESIONAL DE JUAN MAR\u00cdA GUTIERREZ\r"},"292":{"nombre":"CENTRO COMERCIANTE MONTES DE OCA\r"},"293":{"nombre":"CENTRO DE ACTIVIDADES ECON\u00d3MICAS DE CHAJAR\u00cd\r"},"294":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIANTES INDUSTRIALES Y PROPIETARIOS DE V. ALSINA\r"},"295":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIANTES PROFESIONALES Y VECINOS DE AV. EMILIO CASTRO\r"},"296":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIO\r"},"297":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIO DE FELICIANO\r"},"298":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIO DE SASTRE\r"},"299":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIO E INDUSTRIA\r"},"300":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIO E INDUSTRIA DE LOBOS\r"},"301":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIO IND Y AFINES T RIO HONDO\r"},"302":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIO Y INDUSTRIA DE RANALLO\r"},"303":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIO Y TURISMO DE RAMALLO\r"},"304":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIO, INDUSTRIA Y SERVICIOS DE CONCORDIA\r"},"305":{"nombre":"CENTRO DE COMERCIO, INDUSTRIA Y TURISMO\r"},"306":{"nombre":"CENTRO DE DEF COMERCIAL\r"},"307":{"nombre":"CENTRO DE DEFENSA COMERCIAL DEL SUR\r"},"308":{"nombre":"CENTRO DE DEFENSA COMERCIAL E INDUSTRIAL DE GUALEGUAYCHU\r"},"309":{"nombre":"CENTRO DE INDUSTRIA Y COMERCIO DE REALIC\u00d3\r"},"310":{"nombre":"CENTRO DE INFORMES COMERCIALES DE RESISTENCIA\r"},"311":{"nombre":"CENTRO ECONOMICO\r"},"312":{"nombre":"CENTRO ECON\u00d3MICO DE CAPIT\u00c1N BERM\u00daDEZ\r"},"313":{"nombre":"CENTRO ECONOMICO DE FIRMAT\r"},"314":{"nombre":"CENTRO ECON\u00d3MICO DE SUIPACHA\r"},"315":{"nombre":"CENTRO ECON\u00d3MICO FIRMAT\r"},"316":{"nombre":"CENTRO EMPRESARIAL Y DE SERVICIOS\r"},"317":{"nombre":"CENTRO EMPRESARIAL Y DE SERVICIOS SAN FRANCISCO\r"},"318":{"nombre":"CENTRO EMPRESARIO COMERCIAL, INDUSTRIAL Y DE SERVICIOS DE NOGOY\u00c1\r"},"319":{"nombre":"CENTRO EMPRESARIO DE AZUL\r"},"320":{"nombre":"CENTRO EMPRESARIO DE AZUL \r"},"321":{"nombre":"CENTRO EMPRESARIO, COMERCIAL, INDUSTRIAL Y DE SERVICIOS DE R\u00cdO CUARTO\r"},"322":{"nombre":"CENTRO INDUSTRIA, COMERCIO Y AFINCADOS DE ESPERANZA\r"},"323":{"nombre":"CENTRO INDUSTRIA, COMERCIO Y AFINCADOS DE ESPERANZA -CICAE\r"},"324":{"nombre":"CENTRO INDUSTRIAL Y COMERCIAL DE GRANADERO BAIGORRIA\r"},"325":{"nombre":"CENTRO INDUSTRIAL Y COMERCIAL DE RECONQUISTA\r"},"326":{"nombre":"CENTRO METODOLOGICO IVAN SACONNE\r"},"327":{"nombre":"CENTRO UNI\u00d3N COMERCIAL E INDUSTRIAL DE BRAGADO\r"},"328":{"nombre":"CENTRO UNI\u00d3N COMERCIO E INDUSTRIAS DE LINCOLN\r"},"329":{"nombre":"CONFEDERACION ARGENTINA DE LA MEDIANA EMPRESA\r"},"330":{"nombre":"CONFEDERACI\u00d3N DE PYMES CONSTRUCTORAS DE LA REP\u00daBLICA ARGENTINA\r"},"331":{"nombre":"CONFEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DE LA PROVINCIA DE BUENOS AIRES\r"},"332":{"nombre":"CONFEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DE MISIONES\r"},"333":{"nombre":"CONSULTORA\r"},"334":{"nombre":"CONSULTORA DIADA\r"},"336":{"nombre":"COOP. OBSERVATORIO PSICOSOCIAL \"DR. ENRIQUE PICH\u00d3N RIVI\u00c8RE\" LTDA.\r"},"337":{"nombre":"COOPERATIVA MINERA \"LA MINERA\" LTDA\r"},"338":{"nombre":"COORDINADOR DE EMPLEO, COMERCIO E INDUSTRIA\r"},"339":{"nombre":"CORPORACION DEL COMERCIO, INDUSTRIA Y SERVICIOS DE BAHIA BLANCA\r"},"340":{"nombre":"CORPORACI\u00d3N DEL COMERCIO, INDUSTRIA Y SERVICIOS DE BAH\u00cdA BLANCA\r"},"341":{"nombre":"CRIPCO - CAMARA REGIONAL DE INDUSTRIA, PRODUCCI\u00d3N Y COMERCIO DE OBER\u00c1\r"},"342":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ARGENTINA DE ASOCIACIONES DE EMPRESAS DE VIAJES Y TURISMO\r"},"343":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ARGENTINA DE LIBRER\u00cdAS, PAPELER\u00cdAS Y ACTIVIDADES AFINES\r"},"344":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ARGENTINA DE PARQUES INDUSTRIALES\r"},"345":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N COMERCIAL DE LA PROVINCIA DE C\u00d3RDOBA\r"},"346":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N DE C\u00c1MARAS DE TURISMO DE LA REP\u00daBLICA ARGENTINA\r"},"347":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N DE CENTROS COMERCIALES DE LA PROVINCIA DE SANTA FE\r"},"348":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N DE COMERCIO E INDUSTRIA DE LA CIUDAD DE BUENOS AIRES\r"},"349":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N DE ENTIDADES EMPRESARIAS DE INFORMES COMERCIALES DE LA REP\u00daBLICA ARGENTINA\r"},"350":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N DE ENTIDADES EMPRESARIAS DE R\u00cdO NEGRO\r"},"351":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA CATAMARCA\r"},"352":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA CORRIENTES\r"},"353":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DE CATAMARCA\r"},"354":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECONOMICA DE CORRIENTES\r"},"355":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DE CORRIENTES\r"},"356":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DE ENTRE R\u00cdOS\r"},"357":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DE LA PROVINCIA DE BUENOS AIRES\r"},"358":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DE LA PROVINCIA DE SANTA CRUZ\r"},"359":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DE MENDOZA\r"},"360":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECONOMICA DE SAN JUAN\r"},"361":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DE TUCUM\u00c1N\r"},"362":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DE TUCUM\u00c1N FET\r"},"363":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICA DEL CHACO\r"},"364":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N EMPESARIA LA PLATA F.E.L.P.\r"},"365":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N EMPRESARIA DE LA MATANZA\r"},"366":{"nombre":"FEDERACION EMPRESARIA DE LA MATANZA FEM\r"},"367":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N EMPRESARIA DE LA PLATA\r"},"368":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N EMPRESARIA DEL CHUBUT\r"},"369":{"nombre":"FEDERACI\u00d3N EMPRESARIA HOTELERA GASTRON\u00d3MICA DE LA REP\u00daBLICA ARGENTINA\r"},"370":{"nombre":"LIGA DEL COMERCIO Y LA INDUSTRIA DE SAN MART\u00cdN\r"},"371":{"nombre":"SOCIEDAD DE COMERCIANTES E INDUSTRIALES DE PILAR\r"},"372":{"nombre":"SOCIEDAD DE COMERCIO E INDUSTRIA JUNIN\r"},"373":{"nombre":"UNI\u00d2N  COMERCIANTES DE SAAVEDRA\r"},"374":{"nombre":"UNI\u00d3N ARGENTINA DE AEROSOLISTAS\r"},"375":{"nombre":"UNION ARGENTINA DE AEROSOLISTAS \r"},"376":{"nombre":"UNION COM VILLA DEL PARQUE\r"},"377":{"nombre":"UNION COMERCIAL CATAMARCA\r"},"378":{"nombre":"UNI\u00d3N COMERCIAL E INDUSTRIAL DE MONTEROS\r"},"379":{"nombre":"UNI\u00d3N DE C\u00c1MARAS Y ASOCIACIONES DE BUENOS AIRES EN MANEJO DE PLAGAS URBANAS\r"},"380":{"nombre":"UNION DE COMERCIANTES, INDUSTRIAS Y SERVICIOS DE CARLOS TEJEDOR\r"},"381":{"nombre":"UNION DE HOTELES, BARES , RESTAURANTES, CONFITER\u00cdAS Y AFINES DE TUCUM\u00c1N\r"},"382":{"nombre":"UNI\u00d3N DE KIOSQUEROS DE LA REP\u00daBLICA ARGENTINA\r"},"383":{"nombre":"UNION DE TRABAJADORES DE LA TIERRA \r"},"384":{"nombre":"UNION DEL COMERCIO LA INDUSTRIA MAR DEL PLATA\r"},"385":{"nombre":"UNION DEL COMERCIO LA INDUSTRIA Y LA PRODUCCION-UCIP\r"},"386":{"nombre":"UNI\u00d3N DEL COMERCIO Y LA INDUSTRIA DE VILLA GESELL\r"},"387":{"nombre":"UNI\u00d3N EMPRESARIAL DEL PARTIDO DE MORENO\r"},"388":{"nombre":"UNION EMPRESARIOS DE JUJUY\r"},"389":{"nombre":"UNI\u00d3N ENTIDADES PYME DE ENTRE R\u00cdOS\r"},"390":{"nombre":"UNION INDUSTRIAL 3 DE FEBRERO - CAMARA DE COMERCIO DE HAEDO - CGERA\r"},"391":{"nombre":"UNI\u00d3N INDUSTRIAL DE LA PAMPA"}}}