{"participantes":{"0":{"nombre":"De Jauregui Ignacio Martin\r"},"1":{"nombre":"Cuassolo Marcela\r"},"2":{"nombre":"Hermida Javier\r"},"3":{"nombre":"Ballejos Miguel\r"},"5":{"nombre":"Bianchini Pablo Javier\r"},"6":{"nombre":"Mularz Jordan\r"},"9":{"nombre":"Diab Sofia\r"},"10":{"nombre":"Casadidio Diego\r"},"11":{"nombre":"Morrone Julio Alberto\r"},"12":{"nombre":"Viva Candela\r"},"13":{"nombre":"Fernandez Claudia Patricia\r"},"14":{"nombre":"Cursack Mariana\r"},"15":{"nombre":"Lima Carlos Raul\r"},"16":{"nombre":"Gianini Sauervein Ivana\r"},"17":{"nombre":"Governatori Dario\r"},"18":{"nombre":"Zuber Nanci Ester\r"},"19":{"nombre":"Calleja Silvina Beatriz\r"},"20":{"nombre":"Cattaneo Lucrecia\r"},"21":{"nombre":"Navarro Dario Javier\r"},"22":{"nombre":"Pagnoni Luis Cesar\r"},"23":{"nombre":"Correa Mercedes Luj\u00e1n\r"},"24":{"nombre":"Turdo Sebasti\u00e1n\r"},"25":{"nombre":"Angiulli Sergio Ra\u00fal\r"},"26":{"nombre":"Sensolini Ricardo\r"},"27":{"nombre":"Ledezma Dra Fabiana Andrea\r"},"28":{"nombre":"Tasca Leonardo\r"},"29":{"nombre":"Bozzi Silvia\r"},"30":{"nombre":"Di Mauro\r"},"31":{"nombre":"Marcogliese Miguel Angel\r"},"32":{"nombre":"Renzi Mario Daniel\r"},"33":{"nombre":"Amatriain Bego\u00f1a\r"},"34":{"nombre":"Verasaluce Pablo Mart\u00edn\r"},"35":{"nombre":"Bellini Maria Belen\r"},"36":{"nombre":"Gindre Mar\u00eda Jos\u00e9\r"},"37":{"nombre":"Pi\u00f1ero Diego Fernando\r"},"38":{"nombre":"Uhalde Camilo\r"},"39":{"nombre":"Poggio Edmundo Ernesto\r"},"41":{"nombre":"Riberi Mariana\r"},"42":{"nombre":"Fagiano Marisa\r"},"43":{"nombre":"G\u00f3mez Sena Leonardo\r"},"44":{"nombre":"Aranda Gonzalo Sebasti\u00e1n\r"},"45":{"nombre":"Alonso Luis\r"},"46":{"nombre":"D'angelo Marcelo Gabriel\r"},"47":{"nombre":"Montilla Alaniz Maria Jose\r"},"48":{"nombre":"Moreno Jose Manuel\r"},"49":{"nombre":"Milla Calixto Daniel\r"},"50":{"nombre":"Alonso Anibal Horacio\r"},"51":{"nombre":"Ibarra Gustavo Jose\r"},"52":{"nombre":"Faraudo Nieto Mar\u00eda Andrea\r"},"53":{"nombre":"Corti Maximiliano Enrique\r"},"54":{"nombre":"Latinista Jorge Ram\u00f3n\r"},"55":{"nombre":"Taborda Eduardo\r"},"57":{"nombre":"Rivero Ana Laura\r"},"58":{"nombre":"Casadidio Daiana\r"},"59":{"nombre":"Quaglia Dar\u00edo\r"},"60":{"nombre":"Hidalgo Ger\u00f3nimo Hern\u00e1n\r"},"61":{"nombre":"Ferrer Ana Maria\r"},"63":{"nombre":"Burgos Leonardo\r"},"64":{"nombre":"Burgos Pablo\r"},"65":{"nombre":"Cauzzo Julio\r"},"66":{"nombre":"Gagliardi Carlos Alfredo\r"},"67":{"nombre":"Gatti Gabriel Esteban\r"},"68":{"nombre":"Garnero Sergio Alberto\r"},"69":{"nombre":"Canale Norberto\r"},"70":{"nombre":"Berra Andrea Veronica\r"},"71":{"nombre":"Arroyo Silvina Natalia\r"},"72":{"nombre":"Duarte Roberto  Carlos\r"},"74":{"nombre":"Rolon Joana Marcela\r"},"75":{"nombre":"Gimenez Pablo\r"},"76":{"nombre":"Salvetti Leticia Elisabeth\r"},"77":{"nombre":"Buffa Maria Julia\r"},"78":{"nombre":"Colombo Gisela\r"},"79":{"nombre":"Coullery Francisco\r"},"80":{"nombre":"Vivas Adriana\r"},"81":{"nombre":"Barboza Alejandra\r"},"82":{"nombre":"Pirolla Paul\r"},"83":{"nombre":"Lezcano Silvio\r"},"84":{"nombre":"Faure Marianela\r"},"85":{"nombre":"Gonzalez Diamela\r"},"86":{"nombre":"Reichel Reinaldo\r"},"87":{"nombre":"Brau Violeta\r"},"88":{"nombre":"Farach Silvio\r"},"89":{"nombre":"Broin Gonzalo\r"},"90":{"nombre":"Antonelli Fiorella\r"},"92":{"nombre":"Audicio Baroni Sebasti\u00e1n Nicol\u00e1s\r"},"93":{"nombre":"Fernandez Micael\r"},"94":{"nombre":"Vazquez Stella Maris\r"},"95":{"nombre":"Ramirez Antonio Carlos\r"},"96":{"nombre":"Albarrac\u00edn Andrea\r"},"97":{"nombre":"Ribeau Ver\u00f3nica\r"},"98":{"nombre":"Cairati Adriana Vanesa\r"},"99":{"nombre":"Serrudo Simon\r"},"100":{"nombre":"Maldonado Iara\r"},"101":{"nombre":"Cisiano Agustina\r"},"102":{"nombre":"B\u00e9lico Albertina\r"},"103":{"nombre":"Braun Karen Yamila\r"},"104":{"nombre":"Cisneros Tobias\r"},"105":{"nombre":"L\u00f3pez Carlos\r"},"106":{"nombre":"Zabala Pablo\r"},"107":{"nombre":"Butto Valeria\r"},"108":{"nombre":"Salemi Martin\r"},"109":{"nombre":"Giorgis Melina Leticia\r"},"110":{"nombre":"Soffietti Mauro\r"},"111":{"nombre":"Pagone Alejandro\r"},"112":{"nombre":"Colman Daniela\r"},"113":{"nombre":"Berrios Luis\r"},"114":{"nombre":"Pighin Carlos Fabian\r"},"115":{"nombre":"Martinengo Veronica\r"},"116":{"nombre":"Raimundo Juan Carlos\r"},"117":{"nombre":"Muriel Juan Carlos\r"},"118":{"nombre":"Arizaga Luciano Oscar\r"},"119":{"nombre":"Kunich Fernando\r"},"121":{"nombre":"Di Marzio Alejandra\r"},"122":{"nombre":"Nocera Germ\u00e1n\r"},"123":{"nombre":"Estrella Gabriela\r"},"124":{"nombre":"Paez Florencia\r"},"125":{"nombre":"Gonzalez Roxana\r"},"126":{"nombre":"Lirusso Alberto Angel\r"},"127":{"nombre":"Temperini Romina\r"},"128":{"nombre":"De Pedroc Adriana\r"},"129":{"nombre":"Biagioni Bruno Rafael\r"},"130":{"nombre":"Martinez Diego\r"},"131":{"nombre":"Sanchez Natalia\r"},"132":{"nombre":"Casadidio Cintia\r"},"133":{"nombre":"Pastore Alejandro\r"},"134":{"nombre":"Perlo Natalia\r"},"135":{"nombre":"Mansilla Hector\r"},"136":{"nombre":"Vulecovich Lorena\r"},"137":{"nombre":"Villalba Sergio\r"},"138":{"nombre":"Fabro Genoveva\r"},"139":{"nombre":"Tapia Carla Alejandra\r"},"140":{"nombre":"Brandolin Fausto\r"},"141":{"nombre":"Damiano Javier\r"},"142":{"nombre":"Dauria Maximiliano\r"},"144":{"nombre":"Sala Sebasti\u00e1n\r"},"145":{"nombre":"Goytea Micaela\r"},"147":{"nombre":"Sangoy Marcos Iv\u00e1n\r"},"148":{"nombre":"Gabaglio Claudiana\r"},"149":{"nombre":"Olobardi Mar\u00eda Bel\u00e9n\r"},"150":{"nombre":"Gandossini Laura Andrea\r"},"151":{"nombre":"Rodr\u00edguez Yanina\r"},"152":{"nombre":"Vidal Oscar\r"},"153":{"nombre":"Cafaratta Leonardo\r"},"154":{"nombre":"Bazzi Mayco\r"},"155":{"nombre":"Romero Sharon Mickaela\r"},"156":{"nombre":"Vieyra Juan Pablo\r"},"157":{"nombre":"Pedraza Marcela\r"},"158":{"nombre":"Martinez Pazo Santiago\r"},"159":{"nombre":"Palacios Adriana\r"},"160":{"nombre":"Baz\u00e1n Jorge Nolberto\r"},"161":{"nombre":"Cargnelutti Mariano\r"},"162":{"nombre":"Rapp Carlos Eugenio\r"},"163":{"nombre":"Dutto Ana Mar\u00eda\r"},"164":{"nombre":"Calcagno Leandro\r"},"165":{"nombre":"Ragusa Mariano Art\u00edn\r"},"166":{"nombre":"Wacker Hern\u00e1n Carlos\r"},"168":{"nombre":"Ram\u00edrez Guti\u00e9rrez Federico Gast\u00f3n\r"},"169":{"nombre":"Lleo Ricardo Omar\r"},"170":{"nombre":"Musso Fernando Luis\r"},"171":{"nombre":"Schuster B\u00e1rbara Carolina\r"},"172":{"nombre":"Bacili Estela Mary\r"},"173":{"nombre":"Torres Roasenda Carina Raquel\r"},"174":{"nombre":"Diaz Peralta Johana Yanela\r"},"175":{"nombre":"Ghilotti Renata\r"},"176":{"nombre":"Simonassi Gaspar\r"},"177":{"nombre":"Diaz Ariza Patricia Eugenia\r"},"178":{"nombre":"Bertone Brenda\r"},"179":{"nombre":"Galiardi Rita\r"},"180":{"nombre":"Paduan Pamela\r"},"181":{"nombre":"Mehaudy Maria Victoria\r"},"182":{"nombre":"Ceballos Liliana Cristina\r"},"183":{"nombre":"Cordoba Maria Alejandra\r"},"184":{"nombre":"Bucci Camila\r"},"185":{"nombre":"Duarte Rebeca\r"},"186":{"nombre":"Raynoldi Tomas\r"},"187":{"nombre":"Da Silva Silvana Lorena\r"},"188":{"nombre":"Villanueva Mar\u00eda Del Rosario\r"},"189":{"nombre":"Giura Mar\u00eda Victoria\r"},"190":{"nombre":"Bernal Gisela Mariel\r"},"191":{"nombre":"Rodriguez Natalia\r"},"192":{"nombre":"Silva Melani\r"},"193":{"nombre":"Fontana Paula\r"},"194":{"nombre":"Mart\u00edn Augusto\r"},"195":{"nombre":"Snyder Matias\r"},"196":{"nombre":"Larrosa Amelia Noemi\r"},"197":{"nombre":"Perez Carolina\r"},"198":{"nombre":"Paduan Mara\r"},"199":{"nombre":"Romagnoli Joaqu\u00edn Abel\r"},"200":{"nombre":"Alou Liliana\r"},"201":{"nombre":"Benitez Osvaldo\r"},"202":{"nombre":"Battisti Renzo\r"},"203":{"nombre":"Pfening Jorgelina\r"},"204":{"nombre":"Marnicco Ana Maria\r"},"205":{"nombre":"Kloster Sabrina\r"},"206":{"nombre":"Zarza Carlos Fabian\r"},"207":{"nombre":"Bisang Gustavo\r"},"208":{"nombre":"Zilli Dami\u00e1n\r"},"209":{"nombre":"Barrionuevo Claudia\r"},"210":{"nombre":"Bircher Martin\r"},"211":{"nombre":"Ballejos Ra\u00fal Hern\u00e1n\r"},"212":{"nombre":"Platero Marcela\r"},"213":{"nombre":"Leidi Germ\u00e1n\r"},"214":{"nombre":"Poissot Jorgelina\r"},"216":{"nombre":"Aquilanti Cesar\r"},"217":{"nombre":"Lavarello Lia\r"},"218":{"nombre":"Bardanca Gast\u00f3n\r"},"219":{"nombre":"Aglieri Leandro\r"},"220":{"nombre":"Firpo Jose Luis\r"},"221":{"nombre":"Plotino Monica\r"},"222":{"nombre":"Roldan Franco Nahuel\r"},"223":{"nombre":"Ponce Maria Alejandra\r"},"224":{"nombre":"Juncos Edgardo\r"},"225":{"nombre":"Isaac Abril\r"},"226":{"nombre":"Pelagalli Lucia\r"},"227":{"nombre":"Chiocca Aldana\r"},"228":{"nombre":"Masetto Rosanna Maria\r"},"229":{"nombre":"Colombo Maricel\r"},"230":{"nombre":"Heredia Cleiver\r"},"231":{"nombre":"Boye Sergio\r"},"232":{"nombre":"Cima Nestor\r"},"233":{"nombre":"Tarling Diego\r"},"234":{"nombre":"Borcosque Julieta\r"},"235":{"nombre":"De Vertiz Graciela\r"},"236":{"nombre":"Matesin Moyano Juan Octavio\r"},"237":{"nombre":"Ardita Maria Jimena\r"},"238":{"nombre":"Real Salas Maria Celina\r"},"239":{"nombre":"Perla Lorena\r"},"240":{"nombre":"Cadot Maria\r"},"241":{"nombre":"Gaeulyan Juan\r"},"242":{"nombre":"Fernandez Betty Yudit\r"},"243":{"nombre":"Peruzzo Ronconi Franco\r"},"244":{"nombre":"Contreras Ernesto Santiago\r"},"245":{"nombre":"Serrats Juan Ignacio\r"},"246":{"nombre":"Porcel Graciela\r"},"248":{"nombre":"Garrofe Miguel Blas\r"},"249":{"nombre":"Ciani Carlos Alberto\r"},"250":{"nombre":"Gonzalez Damian\r"},"251":{"nombre":"Butin Nicolas\r"},"252":{"nombre":"Cladera Natalia\r"},"253":{"nombre":"Suppo Cristian\r"},"254":{"nombre":"Herrero Marcelo\r"},"255":{"nombre":"Caggiano Federico\r"},"256":{"nombre":"Garcilazo Ruben Dario\r"},"257":{"nombre":"Ardizzi Marcelo\r"},"258":{"nombre":"Picone Federico\r"},"259":{"nombre":"Legal German\r"},"261":{"nombre":"Tallone Maricel Lorena\r"},"262":{"nombre":"Fournell Diego\r"},"263":{"nombre":"Patetta Lucia\r"},"264":{"nombre":"Berutti Aldana\r"},"265":{"nombre":"Martinez Gonzalo\r"},"266":{"nombre":"Ferrero Monica\r"},"267":{"nombre":"Piazza Angel Ruben\r"},"268":{"nombre":"Fellipelli Pablo\r"},"269":{"nombre":"Iztegui Alejo\r"},"270":{"nombre":"Taladrid Juan Blas\r"},"271":{"nombre":"Massaccesi Pablo\r"},"272":{"nombre":"Diab Adrian\r"},"273":{"nombre":"Sambrana Alejandro\r"},"274":{"nombre":"Lanciotti Nicolas\r"},"275":{"nombre":"Tovani Dario\r"},"276":{"nombre":"Ricci Sergio Raul\r"},"277":{"nombre":"Gonzalez Jorge\r"},"279":{"nombre":"Di Domenico Carlos Alberto\r"},"280":{"nombre":"Gautero Juan\r"},"281":{"nombre":"Vallejos Mara\r"},"282":{"nombre":"Ghiretti Victor\r"},"283":{"nombre":"Carlovich Bruno\r"},"284":{"nombre":"Hidalgo Gesdiel\r"},"285":{"nombre":"Barrios Camila\r"},"286":{"nombre":"Irigoitia Julia\r"},"287":{"nombre":"Quiroga Luis Maria\r"},"288":{"nombre":"Lorenzo Conrado\r"},"289":{"nombre":"Savoretti Cristian\r"},"290":{"nombre":"Tourn Beatriz\r"},"291":{"nombre":"Francou Eliana\r"},"292":{"nombre":"Lambert Susana\r"},"293":{"nombre":"Ayala Martin\r"},"294":{"nombre":"Povedano Rodrigo\r"},"295":{"nombre":"Cininari Susana\r"},"296":{"nombre":"Reyes Rocio\r"},"297":{"nombre":"Barolo Emanuel\r"},"298":{"nombre":"Navarro Pablo\r"},"299":{"nombre":"Schmid Nicolas\r"},"300":{"nombre":"Milanesi Paulo\r"},"301":{"nombre":"Furbatti Damian\r"},"302":{"nombre":"Grandolio Facundo\r"},"303":{"nombre":"Alin Adrian\r"},"304":{"nombre":"Papini Jonatan\r"},"305":{"nombre":"Albrecht Maria Betania\r"},"306":{"nombre":"Moyano Juan\r"},"307":{"nombre":"Minnozzi Dino\r"},"308":{"nombre":"Perez Gerardo\r"},"309":{"nombre":"Castracani Domingo David\r"},"310":{"nombre":"Rodriguez Jose Eduardo\r"},"311":{"nombre":"Vargas Marcelo\r"},"312":{"nombre":"Femenia Salvador\r"},"313":{"nombre":"Racedo Aragon Berbardo\r"},"314":{"nombre":"Antonione Oscar\r"},"315":{"nombre":"Adameda David\r"},"316":{"nombre":"Garcia Vidal Maria Angeles\r"},"317":{"nombre":"Martinez Anita\r"},"318":{"nombre":"Werchow Gregorio\r"},"319":{"nombre":"Sauco Maria Jose\r"},"320":{"nombre":"Valea Juan\r"},"322":{"nombre":"Cicchitti Sofia\r"},"324":{"nombre":"Farina Liliana\r"},"325":{"nombre":"Llibre Carina\r"},"327":{"nombre":"Serra Gustavo\r"},"328":{"nombre":"Cere Jorge Alberto Omar\r"},"329":{"nombre":"Larosa Nora\r"},"330":{"nombre":"Roccietti Cesar Ignacio\r"},"331":{"nombre":"Poncetto Federico\r"},"332":{"nombre":"Da Passano Andrea\r"},"333":{"nombre":"Ferreyra Leticia Evelyn\r"},"334":{"nombre":"Gulam Guillermo\r"},"335":{"nombre":"Guerrero Claudia\r"},"336":{"nombre":"Palacios Ana\r"},"337":{"nombre":"Mazzini Cristian\r"},"338":{"nombre":"Fontanilla Maria Paz\r"},"339":{"nombre":"Dolce Carlos\r"},"340":{"nombre":"Lopez Alejandra\r"},"341":{"nombre":"Introgini Georgina\r"},"343":{"nombre":"Dolce Luis\r"},"344":{"nombre":"Olmedo Carlos\r"},"345":{"nombre":"Eiman Mariana\r"},"347":{"nombre":"Torresi Maria Belen\r"},"348":{"nombre":"Macia Lorena\r"},"349":{"nombre":"Orellana Debora\r"},"350":{"nombre":"Diaz De Azevedo Francisco\r"},"351":{"nombre":"Manasseri Franco\r"},"352":{"nombre":"Beretta Gustavo Adolfo\r"},"353":{"nombre":"Forgione Fernando Oscar\r"},"354":{"nombre":"Falasco Segio\r"},"355":{"nombre":"Balon Osvaldo\r"},"357":{"nombre":"Mennelli Yanina\r"},"358":{"nombre":"Arcangioli Silvina\r"},"359":{"nombre":"Martinez Sabrina\r"},"361":{"nombre":"Bagilet Paulina\r"},"362":{"nombre":"Bel Sebasti\u00e1n\r"},"363":{"nombre":"Mildemberger Andrea Vanina\r"},"364":{"nombre":"Arango Alfredo\r"},"366":{"nombre":"Iza Ezequiel\r"},"367":{"nombre":"Mascetti Marcelo\r"},"368":{"nombre":"Aguilera juan Carlos\r"},"369":{"nombre":"Falcone Juan Daniel\r"},"370":{"nombre":"Caramuto Julio\r"},"371":{"nombre":"Yacuzzi Roberto\r"},"372":{"nombre":"Leclerc Rub\u00e9n\r"},"373":{"nombre":"Yacuzzi Sebasti\u00e1n\r"},"374":{"nombre":"Andino Ignacio\r"},"375":{"nombre":"Horcada Sebasti\u00e1n Ricardo\r"},"376":{"nombre":"Miniello Antonio\r"},"378":{"nombre":"Osso Jonatan\r"},"379":{"nombre":"Katejis Mario\r"},"380":{"nombre":"Giordana Guillermo\r"},"381":{"nombre":"Suligoy Patricia\r"},"382":{"nombre":"Costantini Juan Manuel\r"},"383":{"nombre":"Scoponi Miguel"},"385":{"nombre":"GONZALO BROIN PARANA\r"},"386":{"nombre":"Gasto\u0301n Echevarne Federaci\u00f3n\r"},"387":{"nombre":"Pablo Gimenez Federaci\u00f3n\r"},"388":{"nombre":"Fabiana Rigoni Federaci\u00f3n\r"},"389":{"nombre":"Luciano Emanuel Belmonte Federaci\u00f3n\r"},"390":{"nombre":"Yanina Soledad Fochesatto Federaci\u00f3n\r"},"391":{"nombre":"U\u0301rsula Soledad Fleitas Santa Elena\r"},"392":{"nombre":"Carina Ruiz Diaz Federaci\u00f3n\r"},"393":{"nombre":"Belkys Gimenez Federaci\u00f3n\r"},"394":{"nombre":"YANINA FORTINA Parana\r"},"395":{"nombre":"ROMINA GISELA RAMIREZ Basavilbaso\r"},"396":{"nombre":"ALEJANDRO PAPES Basavilbaso\r"},"397":{"nombre":"Diamela Asmu Basavilbaso\r"},"398":{"nombre":"Valeria Dufey Federaci\u00f3n\r"},"401":{"nombre":"Alejandra Soledad Carlasari Federacion\r"},"402":{"nombre":"Walter Ariel Olivera Federacion\r"},"403":{"nombre":"Maximiliano Miguel Lino Federacion\r"},"405":{"nombre":"Miriam Roxana Botta PARANA\r"},"406":{"nombre":"Juliana Fortina Paran\u00e1\r"},"407":{"nombre":"VANESA SOLEDAD CASAUX BASAVILBASO\r"},"408":{"nombre":"LIZ NATALIA CARDOSO SILGUERO BASAVILBASO\r"},"409":{"nombre":"HUGO FIOROTO BASAVILBASO\r"},"410":{"nombre":"LUIS GREGORASCHU\u0301 BASAVILBASO\r"},"411":{"nombre":"MELINA SCHMIDT BASAVILBASO\r"},"412":{"nombre":"FLAVIA METZLER BASAVILBASO\r"},"413":{"nombre":"VICTOR DANIEL RINALDI BASAVILBASO\r"},"414":{"nombre":"RITA VIVIANA RONDAN BASAVILBASO\r"},"415":{"nombre":"silvia BERNARD BASAVILBASO\r"},"416":{"nombre":"ARACELI NOEMI\u0301 VELAZQUEZ BASAVILBASO\r"},"417":{"nombre":"FABIO REYNA BASAVILBASO\r"},"418":{"nombre":"MARIA ELENA VAN BREDAM BASAVILBASO\r"},"419":{"nombre":"JUAN CARLOS FLEGER BASAVIBASO\r"},"420":{"nombre":"Sonia Itati Dalle Carbonara Federacion\r"},"421":{"nombre":"Marta Isabel Gonzalez Federacion\r"},"422":{"nombre":"Dalila Rosa Godoy Federacion\r"},"423":{"nombre":"SILVIA COLOMBO BASAVILBASO\r"},"424":{"nombre":"GABRIEL ERNESTO FRANK BASAVILBASO\r"},"425":{"nombre":"Alejandra Soledad Salinas Federaci\u00f3n\r"},"426":{"nombre":"Camila Macarena Herrera Santa Elena\r"},"427":{"nombre":"Macarena Cecilia Martinez Santa Elena\r"},"428":{"nombre":"Anabella Di\u0301az Vela\u0301squez Santa Elena\r"},"429":{"nombre":"Rosa Alfonsina Frutos Santa Elena\r"},"430":{"nombre":"Romina Ortiz Santa Elena\r"},"431":{"nombre":"Leonardo Vladimir Marti\u0301nez Santa Elena\r"},"432":{"nombre":"Evelyn Blanco Santa Elena\r"},"433":{"nombre":"Roci\u0301o Milagros Milton Santa Elena\r"},"434":{"nombre":"Micaela Luja\u0301n Maidana Santa Elena\r"},"435":{"nombre":"SILVANA ROCIO WEIGANDT BASAVILBASO\r"},"436":{"nombre":"DIEGO SCOLAMIERI BASAVILBASO\r"},"437":{"nombre":"FELIPE SCOLAMIERI BSAVILBASO\r"},"438":{"nombre":"VIVIANA ETCHEVERRI\u0301A BASAVILBASO\r"},"439":{"nombre":"FLORENCIA MARTINEZ BASAVILBASO\r"},"440":{"nombre":"ARIANA SOSTERSICH BASAVILBASO\r"},"441":{"nombre":"MARIA CELESTE MARTINEZ BASAVILBASO\r"},"442":{"nombre":"MANUEL CASIMIRO SAVORNIN BASAVILBASO\r"},"443":{"nombre":"JORGE PIOLI BASAVILBASO\r"},"444":{"nombre":"GRACIELA PIOLI BASAVILBASO\r"},"446":{"nombre":"MARIANA EVANGELINA KORELL URDINARRAIN\r"},"447":{"nombre":"ISIDORA ISABEL ENCINA URDINARRAIN\r"},"448":{"nombre":"DALILA BETSABE BAUER URDINARRAIN\r"},"449":{"nombre":"CELINA BOZZANO URDINARRAIN\r"},"450":{"nombre":"AGUSTINA FRITZLER URDINARRAIN\r"},"451":{"nombre":"CARINA NOEMI FERRER URDINARRAIN\r"},"452":{"nombre":"SABRINA VALENCIA FERNANDEZ URDINARRAIN\r"},"453":{"nombre":"MELINA INES BOZZANO URDINARRAIN\r"},"454":{"nombre":"JORGELINA ISELLI URDINARRAIN\r"},"455":{"nombre":"MELINA INES BOZZANO URDINARRAIN\r"},"456":{"nombre":"Liliana Dominguez PARANA\r"},"457":{"nombre":"Silvia Ramirez Paran\u00e1\r"},"458":{"nombre":"Mara Guadalupe Blanche Santa Elena\r"},"459":{"nombre":"Ramo\u0301n Exequiel Lugo Santa Elena\r"},"460":{"nombre":"Mati\u0301as Blanco Santa Elena\r"},"461":{"nombre":"Lautaro Quartino Santa Elena\r"},"462":{"nombre":"Bianca Florencia Gomez Santa Elena\r"},"463":{"nombre":"Carina Alejandra Romero Santa Elena\r"},"464":{"nombre":"Anahi Marcela Alejandra Ferreyra Santa Elena\r"},"465":{"nombre":"Stefania Zarate Santa Elena\r"},"466":{"nombre":"Julio Ce\u0301sar Ceballos Santa Elena\r"},"467":{"nombre":"Francisco Celis Santa Elena\r"},"468":{"nombre":"Leticia Soledad Benitez Santa Elena\r"},"469":{"nombre":"ANIBAL FRANCISCO LOPEZ PARANA\r"},"470":{"nombre":"Romina Albornoz Libertador San Martin\r"},"471":{"nombre":"Reinaldo Reichel Libertador San Martin\r"},"472":{"nombre":"KARINA ALEJANDRA EHRLICH GENERAL RAMIREZ\r"},"473":{"nombre":"Veronica Ibarra Libertador San Mart\u00edn\r"},"474":{"nombre":"Romina Estefani\u0301a Martinez Libertador San Mart\u00edn\r"},"475":{"nombre":"Jorge Alberto Masutti GENERAL RAMIREZ\r"},"476":{"nombre":"Noelia Delaloye Villa Elisa\r"},"477":{"nombre":"MARIA EUGENIA GUTIERREZ URDINARRAIN\r"},"478":{"nombre":"Pablo Pereyra Parana\r"},"479":{"nombre":"CAROLINA CECILIA COLLANTE URDINARRAIN\r"},"480":{"nombre":"ADRIANA MARIA CRISTINA BEL URDINARRAIN\r"},"481":{"nombre":"MARIANELA FAURE VILLA ELISA\r"},"482":{"nombre":"Andrea Lemo Federal\r"},"483":{"nombre":"Gloria Bonet Federal\r"},"484":{"nombre":"Maria Alica Maiocco Federal\r"},"485":{"nombre":"Celina Farach Federal\r"},"486":{"nombre":"Nahir Farach Federal\r"},"487":{"nombre":"Yamil Farach Federal\r"},"488":{"nombre":"Juliana Pellejero Federal\r"},"489":{"nombre":"Eduardo Farach Federal\r"},"490":{"nombre":"Monica Giacomelli Federal\r"},"491":{"nombre":"Paul Emanuel Pirolla Villa Elisa - E.R.\r"},"492":{"nombre":"Silvio Farach Federal\r"},"493":{"nombre":"Dario Vero\u0301n Federal\r"},"494":{"nombre":"Marcelo Fornero Federal\r"},"495":{"nombre":"Maria Victoria Prediger Federal\r"},"496":{"nombre":"Nazarena Delaloye Villa elisa\r"},"497":{"nombre":"Yamina Cantero Federal\r"},"498":{"nombre":"Miguel Taborda Federal\r"},"499":{"nombre":"Vanesa Cambrilla Federal\r"},"500":{"nombre":"Marisol Krenz Federal\r"},"501":{"nombre":"Florencia Barrios Federal\r"},"502":{"nombre":"Marta Graciela Santos Federal\r"},"503":{"nombre":"Emanuel Salinas Federal\r"},"504":{"nombre":"Jaqueline Duarte Federal\r"},"505":{"nombre":"Claudia Cambrilla Federal\r"},"506":{"nombre":"Andrea Santos Federal\r"},"507":{"nombre":"Maximiliano Arguello Federal\r"},"508":{"nombre":"Julio Fernandez Federal\r"},"509":{"nombre":"Gustavo German Ogara Villa elisa\r"},"510":{"nombre":"Silvia Mabel Guzardo Villa Elisa\r"},"511":{"nombre":"Angie Krenz Federal\r"},"512":{"nombre":"Delia Fernandez Federal\r"},"513":{"nombre":"Anahi Maidana Villa Elisa\r"},"514":{"nombre":"Romina Rivarola Federal\r"},"515":{"nombre":"Nicol Velazquez Federal\r"},"516":{"nombre":"Maximiliano Alarco\u0301n Federal\r"},"517":{"nombre":"Luisa Velazquez Federal\r"},"518":{"nombre":"Julio Barrientos Federal\r"},"519":{"nombre":"Cesar Duarte Federal\r"},"520":{"nombre":"Hector Girolami Federal\r"},"521":{"nombre":"Lazaro Godoy Federal\r"},"522":{"nombre":"Malvina Verdun Federal\r"},"523":{"nombre":"Valeria Aguirre Federal\r"},"524":{"nombre":"Analia Gauna Federal\r"},"525":{"nombre":"Joaquin Hosco Federal\r"},"526":{"nombre":"Priscila Benitez Federal\r"},"527":{"nombre":"Adriana Lencina Federal\r"},"528":{"nombre":"Yanina Valdez Federal\r"},"529":{"nombre":"Sergio Gonzalez Federal\r"},"530":{"nombre":"Jesica Vidal Federal\r"},"531":{"nombre":"Pablo Vila Federal\r"},"532":{"nombre":"Daiana Allevato Federal\r"},"533":{"nombre":"Gisela Lacuadra Federal\r"},"534":{"nombre":"Paula Valdez Federal\r"},"535":{"nombre":"Melany Santa Cruz Federal\r"},"536":{"nombre":"Janet Reyna Federal\r"},"537":{"nombre":"Lisandro Ava Federal\r"},"538":{"nombre":"Norma Luna Federal\r"},"539":{"nombre":"Saul Teze Federal\r"},"540":{"nombre":"Ulises Ava Federal\r"},"541":{"nombre":"Sandro Flores Federal\r"},"542":{"nombre":"Leo Lopez Federal\r"},"543":{"nombre":"Ana De los Santos Federal\r"},"544":{"nombre":"Maria Alejandra Diaz Federal\r"},"545":{"nombre":"Rocio Marote Federal\r"},"546":{"nombre":"Gisela Dominguez Federal\r"},"547":{"nombre":"Romina Rivarola Federal\r"},"548":{"nombre":"Samanta Irurzun Federal\r"},"549":{"nombre":"Maria Isabel Kessler Federal\r"},"550":{"nombre":"Monica Duarte Federal\r"},"551":{"nombre":"Juan Manuel Benitez Federal\r"},"552":{"nombre":"Antonella Luna Federal\r"},"553":{"nombre":"Florencia Leiva Federal\r"},"554":{"nombre":"Ramona Romero Federal\r"},"555":{"nombre":"Maria Betiana Leiva Federal\r"},"556":{"nombre":"Mabel Mendez Federal\r"},"557":{"nombre":"Daniel Monje Federal\r"},"558":{"nombre":"Karen Coceres Federal\r"},"559":{"nombre":"Tamara Noel Tonello Federaci\u00f3n\r"},"560":{"nombre":"SABRINA VANESA GUTIERREZ BASAVILBASO\r"},"561":{"nombre":"PAMELA FORMIGO BASAVILBASO\r"},"562":{"nombre":"GUSTAVO ZALASAR BASAVILBASO\r"},"563":{"nombre":"Mara Erbes RAMIREZ\r"},"564":{"nombre":"Victoria Fossati RAMIREZ\r"},"565":{"nombre":"Graciela Viviana Orcellet Villa Elisa\r"},"566":{"nombre":"Andres Botta Paran\u00e1\r"},"567":{"nombre":"Diego Leandro Escobar Paran\u00e1\r"},"568":{"nombre":"Mari\u0301a Victoria Evelin Rocha Paran\u00e1\r"},"569":{"nombre":"VALERIA DIAZ PARANA\r"},"570":{"nombre":"Fabiola Noel Ramos Sanchez Parana\r"},"571":{"nombre":"Marcelga Salcedo Paran\u00e1\r"},"572":{"nombre":"Matias Gonzalez Federal\r"},"573":{"nombre":"Virginia Tomassini Federal\r"},"575":{"nombre":"Ana Laura Ramirez Federal\r"},"576":{"nombre":"Alexis Valdez Federal\r"},"577":{"nombre":"Gustavo Ascargota Federal\r"},"578":{"nombre":"Alicia Acosta Federal\r"},"579":{"nombre":"Carolina Martinez Federal\r"},"580":{"nombre":"Susana Martinez Federal\r"},"581":{"nombre":"Florencia Acosta Federal\r"},"582":{"nombre":"Diego Duarte Federal\r"},"583":{"nombre":"Daniel Monje Federal\r"},"584":{"nombre":"Alejandra Gomez Federal\r"},"585":{"nombre":"Mariela Dragicevich Federal\r"},"586":{"nombre":"Marcela Altamirando Federal\r"},"587":{"nombre":"Susana Rivarola Federal\r"},"588":{"nombre":"Zulma Gomez Federal\r"},"589":{"nombre":"Silvina Saucedo Paran\u00e1\r"},"590":{"nombre":"Marcela Salcedo Paran\u00e1\r"},"591":{"nombre":"Adriana Poetto villa elisa\r"},"592":{"nombre":"DAVID DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"593":{"nombre":"PABLO MORA BASAVILBASO\r"},"594":{"nombre":"DAFNE LEILA AGUIRRE BASAVILBASO\r"},"595":{"nombre":"Alejandra Pereyra Santa Elena\r"},"596":{"nombre":"JAVIER MARTI\u0301N SAVINI BASAVILBASO\r"},"597":{"nombre":"MARI\u0301A GABRIELA BENITEZ BASAVILBASO\r"},"598":{"nombre":"CLARA VILLALVA BASAVILBASO\r"},"599":{"nombre":"DA\u0301MARIS SCHUWARTZ BASAVILBASO\r"},"600":{"nombre":"KEVIN PICCINI BASAVILBASO\r"},"601":{"nombre":"ALTINIER GENARO BASAVILBASO\r"},"602":{"nombre":"CRISTINA BEL BASAVILBASO\r"},"603":{"nombre":"ELSA SUSANA MULLER BASAVILBASO\r"},"604":{"nombre":"VANESA BOURLOT BASAVILBASO\r"},"605":{"nombre":"PAULA JAUCK BASAVILBASO\r"},"606":{"nombre":"LUCI\u0301A NEUMIRT BASAVILBASO\r"},"607":{"nombre":"ANDREA PESARO BASAVILBASO\r"},"608":{"nombre":"VERO\u0301NICA RAGIO BASAVILBASO\r"},"609":{"nombre":"ETHEL ANDREA PIEDRABUENA BASAVILBASO\r"},"610":{"nombre":"MELINA PAOLA PIEDRABUENA BASAVILBASO\r"},"611":{"nombre":"Hernan Andres Arcini PARANA\r"},"612":{"nombre":"Veronica Hillmann PARANA\r"},"613":{"nombre":"Marcela Judith Schepens PARANA\r"},"614":{"nombre":"Silvia Bechir PARANA\r"},"615":{"nombre":"Facundo Trossero Parana\r"},"616":{"nombre":"Melina Gassmann Parana\r"},"617":{"nombre":"Carina Martinez Parana\r"},"618":{"nombre":"Veronica Duarte PARANA\r"},"619":{"nombre":"Federico Cerafia Parana\r"},"620":{"nombre":"Monica Ramirez Parana\r"},"621":{"nombre":"HECTOR JOSE VALLENARI URDINARRAIN\r"},"622":{"nombre":"MARTA YOLANDA STURTZ URDINARRAIN\r"},"623":{"nombre":"Agustina Francou Villa Elisa\r"},"624":{"nombre":"Matias Schonfled Parana\r"},"625":{"nombre":"Andreina Kozakow Villa elisa\r"},"626":{"nombre":"Juan Schimf Villa elisa\r"},"627":{"nombre":"Gabriel Gonzalez Villa elisa\r"},"628":{"nombre":"Cecilia Durand Villa Elisa\r"},"629":{"nombre":"Diamela Belen Gonzalez Villa Elisa\r"},"630":{"nombre":"Nestor Barbier Villa Elisa\r"},"631":{"nombre":"DAMIAN JAIME Villa Elisa\r"},"632":{"nombre":"Maria Julia Buffa Federaci\u00f3n\r"},"633":{"nombre":"Marcelo Javier Molina Federaci\u00f3n\r"},"634":{"nombre":"Marcelo Javier Molina Federaci\u00f3n\r"},"635":{"nombre":"Francisco Pedro Coullery Federaci\u00f3n\r"},"636":{"nombre":"VALERIA Allerotti PARANA\r"},"637":{"nombre":"Daniela Franchini Parana\r"},"638":{"nombre":"Felix Rafael Herrera Parana\r"},"639":{"nombre":"Marcos Gabriel Quartino Santa Elena\r"},"640":{"nombre":"Patricia Loose Nogoya\r"},"641":{"nombre":"Yolanda Tula NOGOY\u00c1\r"},"642":{"nombre":"Leonardo Diez CRESPO\r"},"643":{"nombre":"FRANCO UCCIANI CRESPO\r"},"644":{"nombre":"JESICA PAOLA POPP CRESPO\r"},"645":{"nombre":"LETICIA SCHAAB CRESPO\r"},"646":{"nombre":"MARICEL HABERKORN CRESPO\r"},"648":{"nombre":"CAROLINA BOVIER CRESPO\r"},"649":{"nombre":"MARTA ESTRADA CRESPO\r"},"650":{"nombre":"ALICIA FERNANDEZ CRESPO\r"},"651":{"nombre":"PATRICIA BENUTTI CRESPO\r"},"652":{"nombre":"BETIANA SOFIA HERGENREDER CRESPO\r"},"653":{"nombre":"CAROLA GOMEZ CRESPO\r"},"654":{"nombre":"MARIA CRISTINA BENNER CRESPO\r"},"655":{"nombre":"NAHUEL HEIMBUGNER CRESPO\r"},"656":{"nombre":"SILVIA VIVIANA MONZON CRESPO\r"},"657":{"nombre":"MARIA MABEL NEIFF CRESPO\r"},"658":{"nombre":"VIVIANA ELENA KRANEVITTER CRESPO\r"},"659":{"nombre":"ANA LAURA UDRIZAR CRESPO\r"},"660":{"nombre":"Marcel Bordon Nogoy\u00e1\r"},"661":{"nombre":"Cristian Alarcon Nogoy\u00e1\r"},"662":{"nombre":"Gustavo Arce Nogoy\u00e1\r"},"663":{"nombre":"Ines Nun\u0303ez Nogoy\u00e1\r"},"664":{"nombre":"Grisel Cozzi Nogoy\u00e1\r"},"665":{"nombre":"LEILA STEPHANIE PROSTAMO CRESPO\r"},"666":{"nombre":"DIEGO IVAN FAIL CRESPO\r"},"667":{"nombre":"ANTONELLA BELEN FOGLIETTA CRESPO\r"},"668":{"nombre":"ADRIAN LAMPAZZI CONCORDIA\r"},"669":{"nombre":"GABRIELA AGUIRRE CONCORDIA\r"},"670":{"nombre":"Facundo Cevey Federaci\u00f3n\r"},"671":{"nombre":"Franco Giacomisi General ramirez\r"},"672":{"nombre":"Roci\u0301o Ailen Kra\u0308mer Gral. Ramirez\r"},"673":{"nombre":"Eduardo Isidoro D'Agostino Gral. Ramirez\r"},"674":{"nombre":"Edgardo Greca Paran\u00e1\r"},"676":{"nombre":"Raul del Valle Paran\u00e1\r"},"678":{"nombre":"Noemi Eckhardt Gral Ram\u00edrez\r"},"679":{"nombre":"Silvia Roxana Rocha Paran\u00e1\r"},"680":{"nombre":"Claudia Galeano Paran\u00e1\r"},"681":{"nombre":"Stella Maris Vagni PARANA\r"},"682":{"nombre":"Flavia Pamberger Gral. Ramirez\r"},"683":{"nombre":"Johanna ayelen Franck Ramirez\r"},"684":{"nombre":"Walter Rafael Strauch Ramirez\r"},"685":{"nombre":"Ramo\u0300n Segovia Villaguay\r"},"686":{"nombre":"Ricardo Villaverde Villaguay\r"},"687":{"nombre":"Griselda Beker Villaguay\r"},"688":{"nombre":"Silvia Burgard Villaguay\r"},"689":{"nombre":"Cyntia Lagneau Villaguay\r"},"690":{"nombre":"Juan Almiro\u0300n Villaguay\r"},"691":{"nombre":"Jonathan Garzo\u0300n Villaguay\r"},"692":{"nombre":"Santiago Segovia Villaguay\r"},"693":{"nombre":"DAMIA\u0301N SCHHWARZ BASAVILBASO\r"},"694":{"nombre":"Pilar Miranda Villaguay\r"},"695":{"nombre":"Laura Demonte Villaguay\r"},"696":{"nombre":"MONICA DOMINGUEZ BASAVILBASO\r"},"697":{"nombre":"MARI\u0301A CRISTINA NIZ BASAVILBASO\r"},"698":{"nombre":"SANTIAGO FABIAN GARCIA CRESPO\r"},"700":{"nombre":"MARIELA GALLINGER CRESPO\r"},"701":{"nombre":"FLAVIA BELEN BARON CRESPO\r"},"702":{"nombre":"CAROLINA SCHELL CRESPO\r"},"703":{"nombre":"Lucia Marisol Malvina Tabacchi Nogoy\u00e1\r"},"704":{"nombre":"Milagros Yasmin Figueredo VILLA ELISA\r"},"705":{"nombre":"BARBARA PAOLA ERBES General Ram\u00edrez\r"},"706":{"nombre":"PABLO SEBASTIAN OMARINI General Ramirez\r"},"708":{"nombre":"Alfredo Bertellotti Paran\u00e1\r"},"709":{"nombre":"Mariela Gallinger CRESPO\r"},"710":{"nombre":"Flavia Baro\u0301n CRESPO\r"},"711":{"nombre":"Carolina Schell Crespo\r"},"712":{"nombre":"Sergio Chirnicinero Paran\u00e1\r"},"713":{"nombre":"Betiana Grillone General Ramirez\r"},"714":{"nombre":"MELISA SOLARI santa elena\r"},"715":{"nombre":"Maria Belen Servin santa elena\r"},"716":{"nombre":"Benjamin Min\u0303o santa elena\r"},"717":{"nombre":"Maribel Velazquez santa elena\r"},"718":{"nombre":"Roxana Bejar Paran\u00e1\r"},"719":{"nombre":"Victor Bejar Paran\u00e1\r"},"720":{"nombre":"Daiana Blanco Santa elena\r"},"721":{"nombre":"Adriana Streck General Ramirez\r"},"722":{"nombre":"Iris Voirsad Santa elena\r"},"723":{"nombre":"Romina Blanco Santa elena\r"},"724":{"nombre":"ANDREA BARRETO CRESPO\r"},"725":{"nombre":"Romina Blanco Santa Elena\r"},"726":{"nombre":"Julieta Alvarez Santa Elena\r"},"727":{"nombre":"Giuliana Ayele\u0301n Retamozo Santa Elena\r"},"728":{"nombre":"YANINA HEIMBUGNER CRESPO\r"},"729":{"nombre":"Abril Piedrabuena Santa Elena\r"},"730":{"nombre":"Fa\u0301tima Bele\u0301n Can\u0303ete Santa Elena\r"},"731":{"nombre":"Naiara del Luja\u0301n Martinez Santa Elena\r"},"732":{"nombre":"PILAR RECA CRESPO\r"},"733":{"nombre":"KIARA RODRIGUEZ CRESPO\r"},"734":{"nombre":"Joaquin Nicola\u0301s Godoy Santa Elena\r"},"735":{"nombre":"Victoria nahir Flores Santa Elena\r"},"737":{"nombre":"Esteban Echeverria Santa Elena\r"},"738":{"nombre":"EMILIANO MAYER CRESPO\r"},"739":{"nombre":"Clara Beatriz Quiroga Santa Elena\r"},"740":{"nombre":"Romina Alexandra Morales Santa Elena\r"},"741":{"nombre":"Sabrina Mari\u0301a Benavidez Santa Elena\r"},"743":{"nombre":"Janet Ruff General Ramirez\r"},"744":{"nombre":"Florencia Kloster Villa Elisa\r"},"745":{"nombre":"Brenda Micaela Perez Santa Elena\r"},"746":{"nombre":"MARIANO HABERKORN CRESPO\r"},"747":{"nombre":"VICTORIA UCCIANI CRESPO\r"},"748":{"nombre":"Mauro Schmunck General Ram\u00edrez\r"},"749":{"nombre":"Azucena Fernandez General Ram\u00edrez\r"},"750":{"nombre":"OMAR VEGA CRESPO\r"},"751":{"nombre":"ALCIDES SCHON CRESPO\r"},"752":{"nombre":"MARIELA PLEM CRESPO\r"},"753":{"nombre":"Yanina A. Lamanna General Ramirez\r"},"754":{"nombre":"Sofia Romano General Ramirez\r"},"755":{"nombre":"Evangelina Zeballos General Ramirez\r"},"756":{"nombre":"Rocio Weber General Ramirez\r"},"757":{"nombre":"Julio Perez Nogoy\u00e1\r"},"758":{"nombre":"Monica Brauer Gral Ramirez\r"},"759":{"nombre":"Herna\u0300n Urioste Villaguay\r"},"760":{"nombre":"Exequiel Maximiliano Weber General Ram\u00edrez\r"},"761":{"nombre":"Betiana Soledad Wilhelm Gral Ram\u00edrez\r"},"762":{"nombre":"Luis Allerotti Villaguay\r"},"763":{"nombre":"Jose\u0300 Uhrich Villaguay\r"},"764":{"nombre":"Oriana Dalinger General Ramirez\r"},"765":{"nombre":"Oriana Bianchi General Ramirez\r"},"766":{"nombre":"Johana Frias General Ramirez\r"},"767":{"nombre":"Gerardo Morkel General Ramirez\r"},"768":{"nombre":"Guadalupe Ojeda Villaguay\r"},"769":{"nombre":"Raquel Susana Varisco Paran\u00e1\r"},"770":{"nombre":"Cecilia Ricle Diamante\r"},"771":{"nombre":"Sergio Geuna Diamante\r"},"772":{"nombre":"Stella Maris Larriera Federal\r"},"773":{"nombre":"Claudia Salvador Federal\r"},"774":{"nombre":"JOSE GUSTAVO VERGARA General Ram`\u00edrez\r"},"775":{"nombre":"Cristian Zalazar Villaguay\r"},"776":{"nombre":"Evangelina Valdez Federal\r"},"777":{"nombre":"Alvaro Cubilla Villaguay\r"},"778":{"nombre":"De\u0301bora Centurio\u0301n Federal\r"},"779":{"nombre":"Facundo Gentinetti Villaguay\r"},"780":{"nombre":"Miriam Salvador Federal\r"},"781":{"nombre":"ROSARIO VERGARA General Ram\u00edrez\r"},"782":{"nombre":"Angel Perez Federal\r"},"783":{"nombre":"Carlos Matias Roldan Federal\r"},"784":{"nombre":"Rube\u0301n Fonseca Federal\r"},"785":{"nombre":"Golria Ruiz Federal\r"},"786":{"nombre":"Julio Alberto Min\u0303o Federal\r"},"787":{"nombre":"Melina Min\u0303o Federal\r"},"788":{"nombre":"Julio Barrientos Federal\r"},"789":{"nombre":"Giuliana Elizabeth Martinez Sotelo Villa Elisa\r"},"790":{"nombre":"Branca Greca Marquez Paran\u00e1\r"},"791":{"nombre":"Sol Greca Marquez Paran\u00e1\r"},"792":{"nombre":"Pablo Fontana Paran\u00e1\r"},"793":{"nombre":"Nancy Fontana Paran\u00e1\r"},"794":{"nombre":"Lia celeste Ortiz Paran\u00e1\r"},"795":{"nombre":"Esteban Alejandro Danesi Paran\u00e1\r"},"796":{"nombre":"Rosina Cardoso Parana\r"},"797":{"nombre":"LEONARDO JAVIER BEDOYA FEDERACION\r"},"798":{"nombre":"Analia Beatriz Diederle Gral Ramirez\r"},"799":{"nombre":"Nanci Noemi Erbes Gral Ramirez\r"},"800":{"nombre":"Tatiana Regina Albarenque Paran\u00e1\r"},"801":{"nombre":"Federico Luna Federal\r"},"802":{"nombre":"Claudio Sanabria Santa Elena\r"},"803":{"nombre":"Marianela Zapata Parana\r"},"804":{"nombre":"Federico Laderach Gualeguaych\u00fa\r"},"805":{"nombre":"Sebastian Reynoso Benetti Gualeguaych\u00fa\r"},"806":{"nombre":"DIEGO GERMAN MOREYRA Santa elena\r"},"807":{"nombre":"Marisa Cristina Audisio Mar\u00eda Grande\r"},"808":{"nombre":"Blanca Ines Cajal Mar\u00eda Grande\r"},"809":{"nombre":"Hernan Favre Villa Elisa\r"},"810":{"nombre":"Manuela Gautos Paran\u00e1\r"},"811":{"nombre":"Ceferino Orcellet Ve\r"},"812":{"nombre":"Nancy Altergott Gral Ram\u00edrez\r"},"813":{"nombre":"Julio Perez Nogoy\u00e1\r"},"814":{"nombre":"Laura Mandirola Nogoy\u00e1\r"},"815":{"nombre":"VIRGINIA LASBIAS URDINARRAIN\r"},"816":{"nombre":"HUGO REYES URDINARRAIN\r"},"817":{"nombre":"JANET MAYER General Ram\u00edrez\r"},"818":{"nombre":"Lucia Abril Berardi Zuccon Villa Elisa\r"},"819":{"nombre":"Nancy Hoffmann General ramirez\r"},"820":{"nombre":"LILIANA PERALTA URDINARRAIN\r"},"821":{"nombre":"GISELA POZZI URDINARRAIN\r"},"822":{"nombre":"MARIA LIS MOLINA URDINARRAIN\r"},"823":{"nombre":"MILAGROS VILLAGRA URDINARRAIN\r"},"824":{"nombre":"Lidia Imoberdoff Villa Elisa\r"},"826":{"nombre":"Daniel Zabala Invitado Especial\r"},"827":{"nombre":"Jorge Lo\u0301pez Invitado Especial\r"},"828":{"nombre":"Oscar Colombo Invitado Especial\r"},"829":{"nombre":"Oscar Fischbac Invitado Especial\r"},"830":{"nombre":"Alejandro Bisi Paran\u00e1\r"},"831":{"nombre":"Facundo Cuestas Paran\u00e1\r"},"832":{"nombre":"Pamela Cecilia Gil PARANA\r"},"833":{"nombre":"Luciana Gonzalez PARANA\r"},"834":{"nombre":"Elsa Aliana Federal\r"},"835":{"nombre":"Javier Ledesma Nogoya\r"},"836":{"nombre":"Daian Heren\u0303u Nogoy\u00e1\r"},"837":{"nombre":"Marcel Bordon Nogoya\r"},"838":{"nombre":"GLADIS HOLZHEIER CRESPO\r"},"840":{"nombre":"DANEI DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"841":{"nombre":"JANISE DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"842":{"nombre":"EDGARDO MARCELO ALTINIER BASAVILBASO\r"},"843":{"nombre":"JOEL MUN\u0303OZ BASAVILBASO\r"},"844":{"nombre":"NERINA DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"845":{"nombre":"DANEI DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"846":{"nombre":"Silvana Guillen Hernandarias\r"},"847":{"nombre":"Maximiliano Godoy Villa Hernandarias\r"},"848":{"nombre":"Mari\u0301a Eugenia Grinovero HERNANDARIAS\r"},"849":{"nombre":"Cristian Alarcon Nogoy\u00e1\r"},"850":{"nombre":"Liliana Telatin Diamante\r"},"851":{"nombre":"Rocio Ayelen Vincon Villa elisa\r"},"852":{"nombre":"Maria Estela Befart Villa Elisa\r"},"853":{"nombre":"Mayda Sabrina Borba Villa Elisa\r"},"854":{"nombre":"Juan Ramo\u0301n Centurio\u0301n Nogoy\u00e1\r"},"855":{"nombre":"Cesar Alcides Di\u0301az Federal\r"},"856":{"nombre":"Nicolas Ezequiel Ortiz Villa Elisa\r"},"857":{"nombre":"Lujan Delaloye Villa Elisa\r"},"858":{"nombre":"Javier Thea Concepcion del Uruguay\r"},"859":{"nombre":"Liliana Abert Concepcion del Uruguay\r"},"860":{"nombre":"Alejo Beorda Concepcion del Uruguay\r"},"861":{"nombre":"Alejandro Galarza Concepcion del Uruguay\r"},"862":{"nombre":"Sabrina Mieres Concepcion del Uruguay\r"},"863":{"nombre":"Ismael Bonin Concepcion del Uruguay\r"},"864":{"nombre":"Hector Gonzalez Concepcion del Uruguay\r"},"865":{"nombre":"Jorge Olivera Concepcion del Uruguay\r"},"866":{"nombre":"Miriam eva Estevecorena Nogoy\u00e1\r"},"867":{"nombre":"Luis Alfredo Ragone Concordia\r"},"868":{"nombre":"Mari\u0301a Florencia Dirie Concordia\r"},"869":{"nombre":"Luis Eugenio Ragone Concordia\r"},"870":{"nombre":"Claudia Del Valle Concordia\r"},"871":{"nombre":"Stefano Sacks Villa Elisa\r"},"872":{"nombre":"Imanol Sacks Villa Elisa\r"},"873":{"nombre":"Gasto\u0301n Abalos Paran\u00e1\r"},"874":{"nombre":"Cristian Rafael Guiffre Villa Elisa\r"},"875":{"nombre":"Alexis Oscar Brem Villa Elisa Entre Rios\r"},"876":{"nombre":"Oscar Ce\u0301sar Brem Villa Elisa Entre Rios\r"},"877":{"nombre":"Griselda Ester Poetto Villa Elisa Entre Rios\r"},"878":{"nombre":"Claudia Andrea Rougier Paran\u00e1\r"},"879":{"nombre":"Teresita trinidad Caceres Gral Ramirez\r"},"880":{"nombre":"Jose\u0301 maria Feser General Ram\u00edrez\r"},"881":{"nombre":"Silvia Marina Leguizamon Nogoya\r"},"882":{"nombre":"Betiana Rodriguez Villa Elisa\r"},"883":{"nombre":"Pamela Laggiard Villa Elisa\r"},"884":{"nombre":"FEDERICO FRANCOU Villa Elisa\r"},"885":{"nombre":"DIANA GALLICET Villa Elisa\r"},"886":{"nombre":"LUISINA TRON Villa Elisa\r"},"887":{"nombre":"Norberto Isidro Tron Villa Elisa\r"},"888":{"nombre":"Lucia Roman Villa Elisa\r"},"889":{"nombre":"Pamela Ducret Villa Elisa\r"},"890":{"nombre":"Waldo Leonel Mover Federaci\u00f3n\r"},"891":{"nombre":"Brenda Anahi Daniela Sanchez Villa Elisa\r"},"892":{"nombre":"EULER THIAGO BASAVILBASO\r"},"893":{"nombre":"Ayele\u0301n MUN\u0303OZ BASAVILBASO\r"},"894":{"nombre":"Jennifer Riquel General Ram\u00edrez\r"},"895":{"nombre":"Jose Luis Riquel General Ramirez\r"},"896":{"nombre":"Lidia Imoberdorff Villa Elisa\r"},"897":{"nombre":"Maria Ceciclia Reichel Paran\u00e1\r"},"898":{"nombre":"Alina Lugrin Villaguay\r"},"899":{"nombre":"Vicente Insaurralde Villaguay\r"},"900":{"nombre":"Victoria Insaurralde Villaguay\r"},"901":{"nombre":"Nadia Miranda Villaguay\r"},"902":{"nombre":"Cecilia Revoredo Villaguay\r"},"903":{"nombre":"Maximiliano Foletto Villaguay\r"},"904":{"nombre":"Julieta Huascarriague Villaguay\r"},"905":{"nombre":"Francisco Gusalli Villaguay\r"},"906":{"nombre":"Mario Benito Torrez San Salvador\r"},"907":{"nombre":"Silvia Barzan Villaguay\r"},"908":{"nombre":"ROBERTO SLOBODIANIUK SANTA FE\r"},"909":{"nombre":"Yamila Alonso Ramirez\r"},"910":{"nombre":"Colombo Gisela Federacion\r"},"911":{"nombre":"Agustina Eggs Villa Elisa\r"},"912":{"nombre":"Carolina Gonzalez Santa Elena\r"},"913":{"nombre":"Nestor Romero Federacion\r"},"914":{"nombre":"Alejandra Avaca Paran\u00e1\r"},"915":{"nombre":"Rosana Masetto FederaCion\r"},"916":{"nombre":"Edgardo Paoli Federacion_\r"},"917":{"nombre":"LEANDRO MARCHISIO PARANA\r"},"918":{"nombre":"Zoe Martinez Santa Elena\r"},"919":{"nombre":"Juan Pablo Luquez Santa Elena\r"},"920":{"nombre":"Valentina Acedo Santa Elena\r"},"921":{"nombre":"ANIBAL FRANCISCO LOPEZ Paran\u00e1\r"},"922":{"nombre":"Mari\u0301a Silvina Valente PARANA\r"},"923":{"nombre":"Cesar Ferrari Victoria\r"},"924":{"nombre":"Sulma Raquel Klocker PARAN\u00c1\r"},"925":{"nombre":"Joel Nair Sangoy Klocker PARAN\u00c1\r"},"926":{"nombre":"Nahir Stefani\u0301a Santana PARAN\u00c1\r"},"927":{"nombre":"Marianela Cofre\u0301 Arch PARAN\u00c1\r"},"928":{"nombre":"Judith Sindik Viale\r"},"929":{"nombre":"Noelia Beltzer Viale\r"},"930":{"nombre":"Mari\u0301a Julia Buffa Federacion\r"},"931":{"nombre":"Luis Sergio Quinteros Nogoy\u00e1\r"},"932":{"nombre":"Miriam Liliana Stoll Nogoy\u00e1\r"},"933":{"nombre":"Vanesa Giorgis Villa Elisa\r"},"934":{"nombre":"Fernanda Caballero Villaguay\r"},"935":{"nombre":"Mateo Southier Villaguay\r"},"936":{"nombre":"Graciela Boujon Villaguay\r"},"937":{"nombre":"Nazarena Gutierrez Trujillo Paran\u00e1\r"},"939":{"nombre":"Marcos Chanseaud Villa Elisa\r"},"940":{"nombre":"Candelaria Degracia Paran\u00e1\r"},"941":{"nombre":"Emiliano Monzon PARANA\r"},"942":{"nombre":"Mari\u0301a Clara Degracia PARANA\r"},"943":{"nombre":"Natalia Masutti Gral.Ramirez\r"},"944":{"nombre":"Leandro Aglieri FE.CE.CO -Santa Fe\r"},"945":{"nombre":"Sabrina Kloster FE.CE.CO - Santa Fe\r"},"946":{"nombre":"Augusto Marti\u0301n FE.CE.CO - Santa Fe\r"},"947":{"nombre":"Evelin Beresvil FE.CE.CO - Santa Fe\r"},"948":{"nombre":"Paula Egea Parana\r"},"949":{"nombre":"MARIEL MAIER Crespo\r"},"950":{"nombre":"AGUSTIN PEROVICH URDINARRAIN\r"},"951":{"nombre":"AGUSTIN PEROVICH URDINARRAIN\r"},"952":{"nombre":"Delfina Facendini PARANA\r"},"953":{"nombre":"LAURA ECKERDT BASAVILBASO\r"},"954":{"nombre":"Claudia Zalazar Santa Elena\r"},"955":{"nombre":"Sergio Mateassi Federaci\u00f3n\r"},"956":{"nombre":"Rau\u0301l Romero Invitado Especial\r"},"957":{"nombre":"Celi\u0301a Celi\u0301a Invitado Especial\r"},"958":{"nombre":"Paula Ferreira Invitado Especial\r"},"959":{"nombre":"Cecilia Vera Basavilbaso\r"},"960":{"nombre":"Carla Flegler Basavilbaso\r"},"961":{"nombre":"Cristian Torres Basavilbaso\r"},"962":{"nombre":"Carolina Scharton Basavilbaso\r"},"963":{"nombre":"Rube\u0301n Schlotthauer Basavilbaso\r"},"964":{"nombre":"Axel Wagner Basavilbaso\r"},"965":{"nombre":"Paloma Salayda Basavilbaso\r"},"966":{"nombre":"Silvia Borgsuvvert General Ramirez\r"},"967":{"nombre":"Gonzalo Almiro\u0301n Villaguay\r"},"968":{"nombre":"Mari\u0301a Wendler Villaguay\r"},"969":{"nombre":"Maria Paula Degracia Paran\u00e1"},"971":{"nombre":"GONZALO BROIN PARANA\r"},"972":{"nombre":"Gasto\u0301n Echevarne Federaci\u00f3n\r"},"973":{"nombre":"Pablo Gimenez Federaci\u00f3n\r"},"974":{"nombre":"Fabiana Rigoni Federaci\u00f3n\r"},"975":{"nombre":"Luciano Emanuel Belmonte Federaci\u00f3n\r"},"976":{"nombre":"Yanina Soledad Fochesatto Federaci\u00f3n\r"},"977":{"nombre":"U\u0301rsula Soledad Fleitas Santa Elena\r"},"978":{"nombre":"Carina Ruiz Diaz Federaci\u00f3n\r"},"979":{"nombre":"Belkys Gimenez Federaci\u00f3n\r"},"980":{"nombre":"YANINA FORTINA Parana\r"},"981":{"nombre":"ROMINA GISELA RAMIREZ Basavilbaso\r"},"982":{"nombre":"ALEJANDRO PAPES Basavilbaso\r"},"983":{"nombre":"Diamela Asmu Basavilbaso\r"},"984":{"nombre":"Valeria Dufey Federaci\u00f3n\r"},"986":{"nombre":"Emiliano Gaston Miller Federacion\r"},"987":{"nombre":"Alejandra Soledad Carlasari Federacion\r"},"988":{"nombre":"Walter Ariel Olivera Federacion\r"},"989":{"nombre":"Maximiliano Miguel Lino Federacion\r"},"991":{"nombre":"Miriam Roxana Botta PARANA\r"},"992":{"nombre":"Juliana Fortina Paran\u00e1\r"},"993":{"nombre":"VANESA SOLEDAD CASAUX BASAVILBASO\r"},"994":{"nombre":"LIZ NATALIA CARDOSO SILGUERO BASAVILBASO\r"},"995":{"nombre":"HUGO FIOROTO BASAVILBASO\r"},"996":{"nombre":"LUIS GREGORASCHU\u0301 BASAVILBASO\r"},"997":{"nombre":"MELINA SCHMIDT BASAVILBASO\r"},"998":{"nombre":"FLAVIA METZLER BASAVILBASO\r"},"999":{"nombre":"VICTOR DANIEL RINALDI BASAVILBASO\r"},"1000":{"nombre":"RITA VIVIANA RONDAN BASAVILBASO\r"},"1001":{"nombre":"silvia BERNARD BASAVILBASO\r"},"1002":{"nombre":"ARACELI NOEMI\u0301 VELAZQUEZ BASAVILBASO\r"},"1003":{"nombre":"FABIO REYNA BASAVILBASO\r"},"1004":{"nombre":"MARIA ELENA VAN BREDAM BASAVILBASO\r"},"1005":{"nombre":"JUAN CARLOS FLEGER BASAVIBASO\r"},"1006":{"nombre":"Sonia Itati Dalle Carbonara Federacion\r"},"1007":{"nombre":"Marta Isabel Gonzalez Federacion\r"},"1008":{"nombre":"Dalila Rosa Godoy Federacion\r"},"1009":{"nombre":"SILVIA COLOMBO BASAVILBASO\r"},"1010":{"nombre":"GABRIEL ERNESTO FRANK BASAVILBASO\r"},"1011":{"nombre":"Alejandra Soledad Salinas Federaci\u00f3n\r"},"1012":{"nombre":"Camila Macarena Herrera Santa Elena\r"},"1013":{"nombre":"Macarena Cecilia Martinez Santa Elena\r"},"1014":{"nombre":"Anabella Di\u0301az Vela\u0301squez Santa Elena\r"},"1015":{"nombre":"Rosa Alfonsina Frutos Santa Elena\r"},"1016":{"nombre":"Romina Ortiz Santa Elena\r"},"1017":{"nombre":"Leonardo Vladimir Marti\u0301nez Santa Elena\r"},"1018":{"nombre":"Evelyn Blanco Santa Elena\r"},"1019":{"nombre":"Roci\u0301o Milagros Milton Santa Elena\r"},"1020":{"nombre":"Micaela Luja\u0301n Maidana Santa Elena\r"},"1021":{"nombre":"SILVANA ROCIO WEIGANDT BASAVILBASO\r"},"1022":{"nombre":"DIEGO SCOLAMIERI BASAVILBASO\r"},"1023":{"nombre":"FELIPE SCOLAMIERI BSAVILBASO\r"},"1024":{"nombre":"VIVIANA ETCHEVERRI\u0301A BASAVILBASO\r"},"1025":{"nombre":"FLORENCIA MARTINEZ BASAVILBASO\r"},"1026":{"nombre":"ARIANA SOSTERSICH BASAVILBASO\r"},"1027":{"nombre":"MARIA CELESTE MARTINEZ BASAVILBASO\r"},"1028":{"nombre":"MANUEL CASIMIRO SAVORNIN BASAVILBASO\r"},"1029":{"nombre":"JORGE PIOLI BASAVILBASO\r"},"1030":{"nombre":"GRACIELA PIOLI BASAVILBASO\r"},"1032":{"nombre":"MARIANA EVANGELINA KORELL URDINARRAIN\r"},"1033":{"nombre":"ISIDORA ISABEL ENCINA URDINARRAIN\r"},"1034":{"nombre":"DALILA BETSABE BAUER URDINARRAIN\r"},"1035":{"nombre":"CELINA BOZZANO URDINARRAIN\r"},"1036":{"nombre":"AGUSTINA FRITZLER URDINARRAIN\r"},"1037":{"nombre":"CARINA NOEMI FERRER URDINARRAIN\r"},"1038":{"nombre":"SABRINA VALENCIA FERNANDEZ URDINARRAIN\r"},"1039":{"nombre":"MELINA INES BOZZANO URDINARRAIN\r"},"1040":{"nombre":"JORGELINA ISELLI URDINARRAIN\r"},"1041":{"nombre":"MELINA INES BOZZANO URDINARRAIN\r"},"1042":{"nombre":"Liliana Dominguez PARANA\r"},"1043":{"nombre":"Silvia Ramirez Paran\u00e1\r"},"1044":{"nombre":"Mara Guadalupe Blanche Santa Elena\r"},"1045":{"nombre":"Ramo\u0301n Exequiel Lugo Santa Elena\r"},"1046":{"nombre":"Mati\u0301as Blanco Santa Elena\r"},"1047":{"nombre":"Lautaro Quartino Santa Elena\r"},"1048":{"nombre":"Bianca Florencia Gomez Santa Elena\r"},"1049":{"nombre":"Carina Alejandra Romero Santa Elena\r"},"1050":{"nombre":"Anahi Marcela Alejandra Ferreyra Santa Elena\r"},"1051":{"nombre":"Stefania Zarate Santa Elena\r"},"1052":{"nombre":"Julio Ce\u0301sar Ceballos Santa Elena\r"},"1053":{"nombre":"Francisco Celis Santa Elena\r"},"1054":{"nombre":"Leticia Soledad Benitez Santa Elena\r"},"1055":{"nombre":"ANIBAL FRANCISCO LOPEZ PARANA\r"},"1056":{"nombre":"Romina Albornoz Libertador San Martin\r"},"1057":{"nombre":"Reinaldo Reichel Libertador San Martin\r"},"1058":{"nombre":"KARINA ALEJANDRA EHRLICH GENERAL RAMIREZ\r"},"1059":{"nombre":"Veronica Ibarra Libertador San Mart\u00edn\r"},"1060":{"nombre":"Romina Estefani\u0301a Martinez Libertador San Mart\u00edn\r"},"1061":{"nombre":"Jorge Alberto Masutti GENERAL RAMIREZ\r"},"1062":{"nombre":"Noelia Delaloye Villa Elisa\r"},"1063":{"nombre":"MARIA EUGENIA GUTIERREZ URDINARRAIN\r"},"1064":{"nombre":"Pablo Pereyra Parana\r"},"1065":{"nombre":"CAROLINA CECILIA COLLANTE URDINARRAIN\r"},"1066":{"nombre":"ADRIANA MARIA CRISTINA BEL URDINARRAIN\r"},"1067":{"nombre":"MARIANELA FAURE VILLA ELISA\r"},"1068":{"nombre":"Andrea Lemo Federal\r"},"1069":{"nombre":"Gloria Bonet Federal\r"},"1070":{"nombre":"Maria Alica Maiocco Federal\r"},"1071":{"nombre":"Celina Farach Federal\r"},"1072":{"nombre":"Nahir Farach Federal\r"},"1073":{"nombre":"Yamil Farach Federal\r"},"1074":{"nombre":"Juliana Pellejero Federal\r"},"1075":{"nombre":"Eduardo Farach Federal\r"},"1076":{"nombre":"Monica Giacomelli Federal\r"},"1077":{"nombre":"Paul Emanuel Pirolla Villa Elisa - E.R.\r"},"1078":{"nombre":"Silvio Farach Federal\r"},"1079":{"nombre":"Dario Vero\u0301n Federal\r"},"1080":{"nombre":"Marcelo Fornero Federal\r"},"1081":{"nombre":"Maria Victoria Prediger Federal\r"},"1082":{"nombre":"Nazarena Delaloye Villa elisa\r"},"1083":{"nombre":"Yamina Cantero Federal\r"},"1084":{"nombre":"Miguel Taborda Federal\r"},"1085":{"nombre":"Vanesa Cambrilla Federal\r"},"1086":{"nombre":"Marisol Krenz Federal\r"},"1087":{"nombre":"Florencia Barrios Federal\r"},"1088":{"nombre":"Marta Graciela Santos Federal\r"},"1089":{"nombre":"Emanuel Salinas Federal\r"},"1090":{"nombre":"Jaqueline Duarte Federal\r"},"1091":{"nombre":"Claudia Cambrilla Federal\r"},"1092":{"nombre":"Andrea Santos Federal\r"},"1093":{"nombre":"Maximiliano Arguello Federal\r"},"1094":{"nombre":"Julio Fernandez Federal\r"},"1095":{"nombre":"Gustavo German Ogara Villa elisa\r"},"1096":{"nombre":"Silvia Mabel Guzardo Villa Elisa\r"},"1097":{"nombre":"Angie Krenz Federal\r"},"1098":{"nombre":"Delia Fernandez Federal\r"},"1099":{"nombre":"Anahi Maidana Villa Elisa\r"},"1100":{"nombre":"Romina Rivarola Federal\r"},"1101":{"nombre":"Nicol Velazquez Federal\r"},"1102":{"nombre":"Maximiliano Alarco\u0301n Federal\r"},"1103":{"nombre":"Luisa Velazquez Federal\r"},"1104":{"nombre":"Julio Barrientos Federal\r"},"1105":{"nombre":"Cesar Duarte Federal\r"},"1106":{"nombre":"Hector Girolami Federal\r"},"1107":{"nombre":"Lazaro Godoy Federal\r"},"1108":{"nombre":"Malvina Verdun Federal\r"},"1109":{"nombre":"Valeria Aguirre Federal\r"},"1110":{"nombre":"Analia Gauna Federal\r"},"1111":{"nombre":"Joaquin Hosco Federal\r"},"1112":{"nombre":"Priscila Benitez Federal\r"},"1113":{"nombre":"Adriana Lencina Federal\r"},"1114":{"nombre":"Yanina Valdez Federal\r"},"1115":{"nombre":"Sergio Gonzalez Federal\r"},"1116":{"nombre":"Jesica Vidal Federal\r"},"1117":{"nombre":"Pablo Vila Federal\r"},"1118":{"nombre":"Daiana Allevato Federal\r"},"1119":{"nombre":"Gisela Lacuadra Federal\r"},"1120":{"nombre":"Paula Valdez Federal\r"},"1121":{"nombre":"Melany Santa Cruz Federal\r"},"1122":{"nombre":"Janet Reyna Federal\r"},"1123":{"nombre":"Lisandro Ava Federal\r"},"1124":{"nombre":"Norma Luna Federal\r"},"1125":{"nombre":"Saul Teze Federal\r"},"1126":{"nombre":"Ulises Ava Federal\r"},"1127":{"nombre":"Sandro Flores Federal\r"},"1128":{"nombre":"Leo Lopez Federal\r"},"1129":{"nombre":"Ana De los Santos Federal\r"},"1130":{"nombre":"Maria Alejandra Diaz Federal\r"},"1131":{"nombre":"Rocio Marote Federal\r"},"1132":{"nombre":"Gisela Dominguez Federal\r"},"1133":{"nombre":"Romina Rivarola Federal\r"},"1134":{"nombre":"Samanta Irurzun Federal\r"},"1135":{"nombre":"Maria Isabel Kessler Federal\r"},"1136":{"nombre":"Monica Duarte Federal\r"},"1137":{"nombre":"Juan Manuel Benitez Federal\r"},"1138":{"nombre":"Antonella Luna Federal\r"},"1139":{"nombre":"Florencia Leiva Federal\r"},"1140":{"nombre":"Ramona Romero Federal\r"},"1141":{"nombre":"Maria Betiana Leiva Federal\r"},"1142":{"nombre":"Mabel Mendez Federal\r"},"1143":{"nombre":"Daniel Monje Federal\r"},"1144":{"nombre":"Karen Coceres Federal\r"},"1145":{"nombre":"Tamara Noel Tonello Federaci\u00f3n\r"},"1146":{"nombre":"SABRINA VANESA GUTIERREZ BASAVILBASO\r"},"1147":{"nombre":"PAMELA FORMIGO BASAVILBASO\r"},"1148":{"nombre":"GUSTAVO ZALASAR BASAVILBASO\r"},"1149":{"nombre":"Mara Erbes RAMIREZ\r"},"1150":{"nombre":"Victoria Fossati RAMIREZ\r"},"1151":{"nombre":"Graciela Viviana Orcellet Villa Elisa\r"},"1152":{"nombre":"Andres Botta Paran\u00e1\r"},"1153":{"nombre":"Diego Leandro Escobar Paran\u00e1\r"},"1154":{"nombre":"Mari\u0301a Victoria Evelin Rocha Paran\u00e1\r"},"1155":{"nombre":"VALERIA DIAZ PARANA\r"},"1156":{"nombre":"Fabiola Noel Ramos Sanchez Parana\r"},"1157":{"nombre":"Marcelga Salcedo Paran\u00e1\r"},"1158":{"nombre":"Matias Gonzalez Federal\r"},"1159":{"nombre":"Virginia Tomassini Federal\r"},"1160":{"nombre":"Florencia Gonzalez Federal\r"},"1161":{"nombre":"Ana Laura Ramirez Federal\r"},"1162":{"nombre":"Alexis Valdez Federal\r"},"1163":{"nombre":"Gustavo Ascargota Federal\r"},"1164":{"nombre":"Alicia Acosta Federal\r"},"1165":{"nombre":"Carolina Martinez Federal\r"},"1166":{"nombre":"Susana Martinez Federal\r"},"1167":{"nombre":"Florencia Acosta Federal\r"},"1168":{"nombre":"Diego Duarte Federal\r"},"1169":{"nombre":"Daniel Monje Federal\r"},"1170":{"nombre":"Alejandra Gomez Federal\r"},"1171":{"nombre":"Mariela Dragicevich Federal\r"},"1172":{"nombre":"Marcela Altamirando Federal\r"},"1173":{"nombre":"Susana Rivarola Federal\r"},"1174":{"nombre":"Zulma Gomez Federal\r"},"1175":{"nombre":"Silvina Saucedo Paran\u00e1\r"},"1176":{"nombre":"Marcela Salcedo Paran\u00e1\r"},"1177":{"nombre":"Adriana Poetto villa elisa\r"},"1178":{"nombre":"DAVID DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"1179":{"nombre":"PABLO MORA BASAVILBASO\r"},"1180":{"nombre":"DAFNE LEILA AGUIRRE BASAVILBASO\r"},"1181":{"nombre":"Alejandra Pereyra Santa Elena\r"},"1182":{"nombre":"JAVIER MARTI\u0301N SAVINI BASAVILBASO\r"},"1183":{"nombre":"MARI\u0301A GABRIELA BENITEZ BASAVILBASO\r"},"1184":{"nombre":"CLARA VILLALVA BASAVILBASO\r"},"1185":{"nombre":"DA\u0301MARIS SCHUWARTZ BASAVILBASO\r"},"1186":{"nombre":"KEVIN PICCINI BASAVILBASO\r"},"1187":{"nombre":"ALTINIER GENARO BASAVILBASO\r"},"1188":{"nombre":"CRISTINA BEL BASAVILBASO\r"},"1189":{"nombre":"ELSA SUSANA MULLER BASAVILBASO\r"},"1190":{"nombre":"VANESA BOURLOT BASAVILBASO\r"},"1191":{"nombre":"PAULA JAUCK BASAVILBASO\r"},"1192":{"nombre":"LUCI\u0301A NEUMIRT BASAVILBASO\r"},"1193":{"nombre":"ANDREA PESARO BASAVILBASO\r"},"1194":{"nombre":"VERO\u0301NICA RAGIO BASAVILBASO\r"},"1195":{"nombre":"ETHEL ANDREA PIEDRABUENA BASAVILBASO\r"},"1196":{"nombre":"MELINA PAOLA PIEDRABUENA BASAVILBASO\r"},"1197":{"nombre":"Hernan Andres Arcini PARANA\r"},"1198":{"nombre":"Veronica Hillmann PARANA\r"},"1199":{"nombre":"Marcela Judith Schepens PARANA\r"},"1200":{"nombre":"Silvia Bechir PARANA\r"},"1201":{"nombre":"Facundo Trossero Parana\r"},"1202":{"nombre":"Melina Gassmann Parana\r"},"1203":{"nombre":"Carina Martinez Parana\r"},"1204":{"nombre":"Veronica Duarte PARANA\r"},"1205":{"nombre":"Federico Cerafia Parana\r"},"1206":{"nombre":"Monica Ramirez Parana\r"},"1207":{"nombre":"HECTOR JOSE VALLENARI URDINARRAIN\r"},"1208":{"nombre":"MARTA YOLANDA STURTZ URDINARRAIN\r"},"1209":{"nombre":"Agustina Francou Villa Elisa\r"},"1210":{"nombre":"Matias Schonfled Parana\r"},"1211":{"nombre":"Andreina Kozakow Villa elisa\r"},"1212":{"nombre":"Juan Schimf Villa elisa\r"},"1213":{"nombre":"Gabriel Gonzalez Villa elisa\r"},"1214":{"nombre":"Cecilia Durand Villa Elisa\r"},"1215":{"nombre":"Diamela Belen Gonzalez Villa Elisa\r"},"1216":{"nombre":"Nestor Barbier Villa Elisa\r"},"1217":{"nombre":"DAMIAN JAIME Villa Elisa\r"},"1218":{"nombre":"Maria Julia Buffa Federaci\u00f3n\r"},"1219":{"nombre":"Marcelo Javier Molina Federaci\u00f3n\r"},"1220":{"nombre":"Marcelo Javier Molina Federaci\u00f3n\r"},"1221":{"nombre":"Francisco Pedro Coullery Federaci\u00f3n\r"},"1222":{"nombre":"VALERIA Allerotti PARANA\r"},"1223":{"nombre":"Daniela Franchini Parana\r"},"1224":{"nombre":"Felix Rafael Herrera Parana\r"},"1225":{"nombre":"Marcos Gabriel Quartino Santa Elena\r"},"1226":{"nombre":"Patricia Loose Nogoya\r"},"1227":{"nombre":"Yolanda Tula NOGOY\u00c1\r"},"1228":{"nombre":"Leonardo Diez CRESPO\r"},"1229":{"nombre":"FRANCO UCCIANI CRESPO\r"},"1230":{"nombre":"JESICA PAOLA POPP CRESPO\r"},"1231":{"nombre":"LETICIA SCHAAB CRESPO\r"},"1232":{"nombre":"MARICEL HABERKORN CRESPO\r"},"1234":{"nombre":"CAROLINA BOVIER CRESPO\r"},"1235":{"nombre":"MARTA ESTRADA CRESPO\r"},"1236":{"nombre":"ALICIA FERNANDEZ CRESPO\r"},"1237":{"nombre":"PATRICIA BENUTTI CRESPO\r"},"1238":{"nombre":"BETIANA SOFIA HERGENREDER CRESPO\r"},"1239":{"nombre":"CAROLA GOMEZ CRESPO\r"},"1240":{"nombre":"MARIA CRISTINA BENNER CRESPO\r"},"1241":{"nombre":"NAHUEL HEIMBUGNER CRESPO\r"},"1242":{"nombre":"SILVIA VIVIANA MONZON CRESPO\r"},"1243":{"nombre":"MARIA MABEL NEIFF CRESPO\r"},"1244":{"nombre":"VIVIANA ELENA KRANEVITTER CRESPO\r"},"1245":{"nombre":"ANA LAURA UDRIZAR CRESPO\r"},"1246":{"nombre":"Marcel Bordon Nogoy\u00e1\r"},"1247":{"nombre":"Cristian Alarcon Nogoy\u00e1\r"},"1248":{"nombre":"Gustavo Arce Nogoy\u00e1\r"},"1249":{"nombre":"Ines Nun\u0303ez Nogoy\u00e1\r"},"1250":{"nombre":"Grisel Cozzi Nogoy\u00e1\r"},"1251":{"nombre":"LEILA STEPHANIE PROSTAMO CRESPO\r"},"1252":{"nombre":"DIEGO IVAN FAIL CRESPO\r"},"1253":{"nombre":"ANTONELLA BELEN FOGLIETTA CRESPO\r"},"1254":{"nombre":"ADRIAN LAMPAZZI CONCORDIA\r"},"1255":{"nombre":"GABRIELA AGUIRRE CONCORDIA\r"},"1256":{"nombre":"Facundo Cevey Federaci\u00f3n\r"},"1257":{"nombre":"Franco Giacomisi General ramirez\r"},"1258":{"nombre":"Roci\u0301o Ailen Kra\u0308mer Gral. Ramirez\r"},"1259":{"nombre":"Eduardo Isidoro D'Agostino Gral. Ramirez\r"},"1260":{"nombre":"Edgardo Greca Paran\u00e1\r"},"1262":{"nombre":"Raul del Valle Paran\u00e1\r"},"1264":{"nombre":"Noemi Eckhardt Gral Ram\u00edrez\r"},"1265":{"nombre":"Silvia Roxana Rocha Paran\u00e1\r"},"1266":{"nombre":"Claudia Galeano Paran\u00e1\r"},"1267":{"nombre":"Stella Maris Vagni PARANA\r"},"1268":{"nombre":"Flavia Pamberger Gral. Ramirez\r"},"1269":{"nombre":"Johanna ayelen Franck Ramirez\r"},"1270":{"nombre":"Walter Rafael Strauch Ramirez\r"},"1271":{"nombre":"Ramo\u0300n Segovia Villaguay\r"},"1272":{"nombre":"Ricardo Villaverde Villaguay\r"},"1273":{"nombre":"Griselda Beker Villaguay\r"},"1274":{"nombre":"Silvia Burgard Villaguay\r"},"1275":{"nombre":"Cyntia Lagneau Villaguay\r"},"1276":{"nombre":"Juan Almiro\u0300n Villaguay\r"},"1277":{"nombre":"Jonathan Garzo\u0300n Villaguay\r"},"1278":{"nombre":"Santiago Segovia Villaguay\r"},"1279":{"nombre":"DAMIA\u0301N SCHHWARZ BASAVILBASO\r"},"1280":{"nombre":"Pilar Miranda Villaguay\r"},"1281":{"nombre":"Laura Demonte Villaguay\r"},"1282":{"nombre":"MONICA DOMINGUEZ BASAVILBASO\r"},"1283":{"nombre":"MARI\u0301A CRISTINA NIZ BASAVILBASO\r"},"1284":{"nombre":"SANTIAGO FABIAN GARCIA CRESPO\r"},"1286":{"nombre":"MARIELA GALLINGER CRESPO\r"},"1287":{"nombre":"FLAVIA BELEN BARON CRESPO\r"},"1288":{"nombre":"CAROLINA SCHELL CRESPO\r"},"1289":{"nombre":"Lucia Marisol Malvina Tabacchi Nogoy\u00e1\r"},"1290":{"nombre":"Milagros Yasmin Figueredo VILLA ELISA\r"},"1291":{"nombre":"BARBARA PAOLA ERBES General Ram\u00edrez\r"},"1292":{"nombre":"PABLO SEBASTIAN OMARINI General Ramirez\r"},"1294":{"nombre":"Alfredo Bertellotti Paran\u00e1\r"},"1295":{"nombre":"Mariela Gallinger CRESPO\r"},"1296":{"nombre":"Flavia Baro\u0301n CRESPO\r"},"1297":{"nombre":"Carolina Schell Crespo\r"},"1298":{"nombre":"Sergio Chirnicinero Paran\u00e1\r"},"1299":{"nombre":"Betiana Grillone General Ramirez\r"},"1300":{"nombre":"MELISA SOLARI santa elena\r"},"1301":{"nombre":"Maria Belen Servin santa elena\r"},"1302":{"nombre":"Benjamin Min\u0303o santa elena\r"},"1303":{"nombre":"Maribel Velazquez santa elena\r"},"1304":{"nombre":"Roxana Bejar Paran\u00e1\r"},"1305":{"nombre":"Victor Bejar Paran\u00e1\r"},"1306":{"nombre":"Daiana Blanco Santa elena\r"},"1307":{"nombre":"Adriana Streck General Ramirez\r"},"1308":{"nombre":"Iris Voirsad Santa elena\r"},"1309":{"nombre":"Romina Blanco Santa elena\r"},"1310":{"nombre":"ANDREA BARRETO CRESPO\r"},"1311":{"nombre":"Romina Blanco Santa Elena\r"},"1312":{"nombre":"Julieta Alvarez Santa Elena\r"},"1313":{"nombre":"Giuliana Ayele\u0301n Retamozo Santa Elena\r"},"1314":{"nombre":"YANINA HEIMBUGNER CRESPO\r"},"1315":{"nombre":"Abril Piedrabuena Santa Elena\r"},"1316":{"nombre":"Fa\u0301tima Bele\u0301n Can\u0303ete Santa Elena\r"},"1317":{"nombre":"Naiara del Luja\u0301n Martinez Santa Elena\r"},"1318":{"nombre":"PILAR RECA CRESPO\r"},"1319":{"nombre":"KIARA RODRIGUEZ CRESPO\r"},"1320":{"nombre":"Joaquin Nicola\u0301s Godoy Santa Elena\r"},"1321":{"nombre":"Victoria nahir Flores Santa Elena\r"},"1323":{"nombre":"Esteban Echeverria Santa Elena\r"},"1324":{"nombre":"EMILIANO MAYER CRESPO\r"},"1325":{"nombre":"Clara Beatriz Quiroga Santa Elena\r"},"1326":{"nombre":"Romina Alexandra Morales Santa Elena\r"},"1327":{"nombre":"Sabrina Mari\u0301a Benavidez Santa Elena\r"},"1329":{"nombre":"Janet Ruff General Ramirez\r"},"1330":{"nombre":"Florencia Kloster Villa Elisa\r"},"1331":{"nombre":"Brenda Micaela Perez Santa Elena\r"},"1332":{"nombre":"MARIANO HABERKORN CRESPO\r"},"1333":{"nombre":"VICTORIA UCCIANI CRESPO\r"},"1334":{"nombre":"Mauro Schmunck General Ram\u00edrez\r"},"1335":{"nombre":"Azucena Fernandez General Ram\u00edrez\r"},"1336":{"nombre":"OMAR VEGA CRESPO\r"},"1337":{"nombre":"ALCIDES SCHON CRESPO\r"},"1338":{"nombre":"MARIELA PLEM CRESPO\r"},"1339":{"nombre":"Yanina A. Lamanna General Ramirez\r"},"1340":{"nombre":"Sofia Romano General Ramirez\r"},"1341":{"nombre":"Evangelina Zeballos General Ramirez\r"},"1342":{"nombre":"Rocio Weber General Ramirez\r"},"1343":{"nombre":"Julio Perez Nogoy\u00e1\r"},"1344":{"nombre":"Monica Brauer Gral Ramirez\r"},"1345":{"nombre":"Herna\u0300n Urioste Villaguay\r"},"1346":{"nombre":"Exequiel Maximiliano Weber General Ram\u00edrez\r"},"1347":{"nombre":"Betiana Soledad Wilhelm Gral Ram\u00edrez\r"},"1348":{"nombre":"Luis Allerotti Villaguay\r"},"1349":{"nombre":"Jose\u0300 Uhrich Villaguay\r"},"1350":{"nombre":"Oriana Dalinger General Ramirez\r"},"1351":{"nombre":"Oriana Bianchi General Ramirez\r"},"1352":{"nombre":"Johana Frias General Ramirez\r"},"1353":{"nombre":"Gerardo Morkel General Ramirez\r"},"1354":{"nombre":"Guadalupe Ojeda Villaguay\r"},"1355":{"nombre":"Raquel Susana Varisco Paran\u00e1\r"},"1356":{"nombre":"Cecilia Ricle Diamante\r"},"1357":{"nombre":"Sergio Geuna Diamante\r"},"1358":{"nombre":"Stella Maris Larriera Federal\r"},"1359":{"nombre":"Claudia Salvador Federal\r"},"1360":{"nombre":"JOSE GUSTAVO VERGARA General Ram`\u00edrez\r"},"1361":{"nombre":"Cristian Zalazar Villaguay\r"},"1362":{"nombre":"Evangelina Valdez Federal\r"},"1363":{"nombre":"Alvaro Cubilla Villaguay\r"},"1364":{"nombre":"De\u0301bora Centurio\u0301n Federal\r"},"1365":{"nombre":"Facundo Gentinetti Villaguay\r"},"1366":{"nombre":"Miriam Salvador Federal\r"},"1367":{"nombre":"ROSARIO VERGARA General Ram\u00edrez\r"},"1368":{"nombre":"Angel Perez Federal\r"},"1369":{"nombre":"Carlos Matias Roldan Federal\r"},"1370":{"nombre":"Rube\u0301n Fonseca Federal\r"},"1371":{"nombre":"Golria Ruiz Federal\r"},"1372":{"nombre":"Julio Alberto Min\u0303o Federal\r"},"1373":{"nombre":"Melina Min\u0303o Federal\r"},"1374":{"nombre":"Julio Barrientos Federal\r"},"1375":{"nombre":"Giuliana Elizabeth Martinez Sotelo Villa Elisa\r"},"1376":{"nombre":"Branca Greca Marquez Paran\u00e1\r"},"1377":{"nombre":"Sol Greca Marquez Paran\u00e1\r"},"1378":{"nombre":"Pablo Fontana Paran\u00e1\r"},"1379":{"nombre":"Nancy Fontana Paran\u00e1\r"},"1380":{"nombre":"Lia celeste Ortiz Paran\u00e1\r"},"1381":{"nombre":"Esteban Alejandro Danesi Paran\u00e1\r"},"1382":{"nombre":"Rosina Cardoso Parana\r"},"1383":{"nombre":"LEONARDO JAVIER BEDOYA FEDERACION\r"},"1384":{"nombre":"Analia Beatriz Diederle Gral Ramirez\r"},"1385":{"nombre":"Nanci Noemi Erbes Gral Ramirez\r"},"1386":{"nombre":"Tatiana Regina Albarenque Paran\u00e1\r"},"1387":{"nombre":"Federico Luna Federal\r"},"1388":{"nombre":"Claudio Sanabria Santa Elena\r"},"1389":{"nombre":"Marianela Zapata Parana\r"},"1390":{"nombre":"Federico Laderach Gualeguaych\u00fa\r"},"1391":{"nombre":"Sebastian Reynoso Benetti Gualeguaych\u00fa\r"},"1392":{"nombre":"DIEGO GERMAN MOREYRA Santa elena\r"},"1393":{"nombre":"Marisa Cristina Audisio Mar\u00eda Grande\r"},"1394":{"nombre":"Blanca Ines Cajal Mar\u00eda Grande\r"},"1395":{"nombre":"Hernan Favre Villa Elisa\r"},"1396":{"nombre":"Manuela Gautos Paran\u00e1\r"},"1397":{"nombre":"Ceferino Orcellet Ve\r"},"1398":{"nombre":"Nancy Altergott Gral Ram\u00edrez\r"},"1399":{"nombre":"Julio Perez Nogoy\u00e1\r"},"1400":{"nombre":"Laura Mandirola Nogoy\u00e1\r"},"1401":{"nombre":"VIRGINIA LASBIAS URDINARRAIN\r"},"1402":{"nombre":"HUGO REYES URDINARRAIN\r"},"1403":{"nombre":"JANET MAYER General Ram\u00edrez\r"},"1404":{"nombre":"Lucia Abril Berardi Zuccon Villa Elisa\r"},"1405":{"nombre":"Nancy Hoffmann General ramirez\r"},"1406":{"nombre":"LILIANA PERALTA URDINARRAIN\r"},"1407":{"nombre":"GISELA POZZI URDINARRAIN\r"},"1408":{"nombre":"MARIA LIS MOLINA URDINARRAIN\r"},"1409":{"nombre":"MILAGROS VILLAGRA URDINARRAIN\r"},"1410":{"nombre":"Lidia Imoberdoff Villa Elisa\r"},"1412":{"nombre":"Daniel Zabala Invitado Especial\r"},"1413":{"nombre":"Jorge Lo\u0301pez Invitado Especial\r"},"1414":{"nombre":"Oscar Colombo Invitado Especial\r"},"1415":{"nombre":"Oscar Fischbac Invitado Especial\r"},"1416":{"nombre":"Alejandro Bisi Paran\u00e1\r"},"1417":{"nombre":"Facundo Cuestas Paran\u00e1\r"},"1418":{"nombre":"Pamela Cecilia Gil PARANA\r"},"1419":{"nombre":"Luciana Gonzalez PARANA\r"},"1420":{"nombre":"Elsa Aliana Federal\r"},"1421":{"nombre":"Javier Ledesma Nogoya\r"},"1422":{"nombre":"Daian Heren\u0303u Nogoy\u00e1\r"},"1423":{"nombre":"Marcel Bordon Nogoya\r"},"1424":{"nombre":"GLADIS HOLZHEIER CRESPO\r"},"1426":{"nombre":"DANEI DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"1427":{"nombre":"JANISE DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"1428":{"nombre":"EDGARDO MARCELO ALTINIER BASAVILBASO\r"},"1429":{"nombre":"JOEL MUN\u0303OZ BASAVILBASO\r"},"1430":{"nombre":"NERINA DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"1431":{"nombre":"DANEI DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"1432":{"nombre":"Silvana Guillen Hernandarias\r"},"1433":{"nombre":"Maximiliano Godoy Villa Hernandarias\r"},"1434":{"nombre":"Mari\u0301a Eugenia Grinovero HERNANDARIAS\r"},"1435":{"nombre":"Cristian Alarcon Nogoy\u00e1\r"},"1436":{"nombre":"Liliana Telatin Diamante\r"},"1437":{"nombre":"Rocio Ayelen Vincon Villa elisa\r"},"1438":{"nombre":"Maria Estela Befart Villa Elisa\r"},"1439":{"nombre":"Mayda Sabrina Borba Villa Elisa\r"},"1440":{"nombre":"Juan Ramo\u0301n Centurio\u0301n Nogoy\u00e1\r"},"1441":{"nombre":"Cesar Alcides Di\u0301az Federal\r"},"1442":{"nombre":"Nicolas Ezequiel Ortiz Villa Elisa\r"},"1443":{"nombre":"Lujan Delaloye Villa Elisa\r"},"1444":{"nombre":"Javier Thea Concepcion del Uruguay\r"},"1445":{"nombre":"Liliana Abert Concepcion del Uruguay\r"},"1446":{"nombre":"Alejo Beorda Concepcion del Uruguay\r"},"1447":{"nombre":"Alejandro Galarza Concepcion del Uruguay\r"},"1448":{"nombre":"Sabrina Mieres Concepcion del Uruguay\r"},"1449":{"nombre":"Ismael Bonin Concepcion del Uruguay\r"},"1450":{"nombre":"Hector Gonzalez Concepcion del Uruguay\r"},"1451":{"nombre":"Jorge Olivera Concepcion del Uruguay\r"},"1452":{"nombre":"Miriam eva Estevecorena Nogoy\u00e1\r"},"1453":{"nombre":"Luis Alfredo Ragone Concordia\r"},"1454":{"nombre":"Mari\u0301a Florencia Dirie Concordia\r"},"1455":{"nombre":"Luis Eugenio Ragone Concordia\r"},"1456":{"nombre":"Claudia Del Valle Concordia\r"},"1457":{"nombre":"Stefano Sacks Villa Elisa\r"},"1458":{"nombre":"Imanol Sacks Villa Elisa\r"},"1459":{"nombre":"Gasto\u0301n Abalos Paran\u00e1\r"},"1460":{"nombre":"Cristian Rafael Guiffre Villa Elisa\r"},"1461":{"nombre":"Alexis Oscar Brem Villa Elisa Entre Rios\r"},"1462":{"nombre":"Oscar Ce\u0301sar Brem Villa Elisa Entre Rios\r"},"1463":{"nombre":"Griselda Ester Poetto Villa Elisa Entre Rios\r"},"1464":{"nombre":"Claudia Andrea Rougier Paran\u00e1\r"},"1465":{"nombre":"Teresita trinidad Caceres Gral Ramirez\r"},"1466":{"nombre":"Jose\u0301 maria Feser General Ram\u00edrez\r"},"1467":{"nombre":"Silvia Marina Leguizamon Nogoya\r"},"1468":{"nombre":"Betiana Rodriguez Villa Elisa\r"},"1469":{"nombre":"Pamela Laggiard Villa Elisa\r"},"1470":{"nombre":"FEDERICO FRANCOU Villa Elisa\r"},"1471":{"nombre":"DIANA GALLICET Villa Elisa\r"},"1472":{"nombre":"LUISINA TRON Villa Elisa\r"},"1473":{"nombre":"Norberto Isidro Tron Villa Elisa\r"},"1474":{"nombre":"Lucia Roman Villa Elisa\r"},"1475":{"nombre":"Pamela Ducret Villa Elisa\r"},"1476":{"nombre":"Waldo Leonel Mover Federaci\u00f3n\r"},"1477":{"nombre":"Brenda Anahi Daniela Sanchez Villa Elisa\r"},"1478":{"nombre":"EULER THIAGO BASAVILBASO\r"},"1479":{"nombre":"Ayele\u0301n MUN\u0303OZ BASAVILBASO\r"},"1480":{"nombre":"Jennifer Riquel General Ram\u00edrez\r"},"1481":{"nombre":"Jose Luis Riquel General Ramirez\r"},"1482":{"nombre":"Lidia Imoberdorff Villa Elisa\r"},"1483":{"nombre":"Maria Ceciclia Reichel Paran\u00e1\r"},"1484":{"nombre":"Alina Lugrin Villaguay\r"},"1485":{"nombre":"Vicente Insaurralde Villaguay\r"},"1486":{"nombre":"Victoria Insaurralde Villaguay\r"},"1487":{"nombre":"Nadia Miranda Villaguay\r"},"1488":{"nombre":"Cecilia Revoredo Villaguay\r"},"1489":{"nombre":"Maximiliano Foletto Villaguay\r"},"1490":{"nombre":"Julieta Huascarriague Villaguay\r"},"1491":{"nombre":"Francisco Gusalli Villaguay\r"},"1492":{"nombre":"Mario Benito Torrez San Salvador\r"},"1493":{"nombre":"Silvia Barzan Villaguay\r"},"1494":{"nombre":"ROBERTO SLOBODIANIUK SANTA FE\r"},"1495":{"nombre":"Yamila Alonso Ramirez\r"},"1496":{"nombre":"Colombo Gisela Federacion\r"},"1497":{"nombre":"Agustina Eggs Villa Elisa\r"},"1498":{"nombre":"Carolina Gonzalez Santa Elena\r"},"1499":{"nombre":"Nestor Romero Federacion\r"},"1500":{"nombre":"Alejandra Avaca Paran\u00e1\r"},"1501":{"nombre":"Rosana Masetto FederaCion\r"},"1502":{"nombre":"Edgardo Paoli Federacion_\r"},"1503":{"nombre":"LEANDRO MARCHISIO PARANA\r"},"1504":{"nombre":"Zoe Martinez Santa Elena\r"},"1505":{"nombre":"Juan Pablo Luquez Santa Elena\r"},"1506":{"nombre":"Valentina Acedo Santa Elena\r"},"1507":{"nombre":"ANIBAL FRANCISCO LOPEZ Paran\u00e1\r"},"1508":{"nombre":"Mari\u0301a Silvina Valente PARANA\r"},"1509":{"nombre":"Cesar Ferrari Victoria\r"},"1510":{"nombre":"Sulma Raquel Klocker PARAN\u00c1\r"},"1511":{"nombre":"Joel Nair Sangoy Klocker PARAN\u00c1\r"},"1512":{"nombre":"Nahir Stefani\u0301a Santana PARAN\u00c1\r"},"1513":{"nombre":"Marianela Cofre\u0301 Arch PARAN\u00c1\r"},"1514":{"nombre":"Judith Sindik Viale\r"},"1515":{"nombre":"Noelia Beltzer Viale\r"},"1516":{"nombre":"Mari\u0301a Julia Buffa Federacion\r"},"1517":{"nombre":"Luis Sergio Quinteros Nogoy\u00e1\r"},"1518":{"nombre":"Miriam Liliana Stoll Nogoy\u00e1\r"},"1519":{"nombre":"Vanesa Giorgis Villa Elisa\r"},"1520":{"nombre":"Fernanda Caballero Villaguay\r"},"1521":{"nombre":"Mateo Southier Villaguay\r"},"1522":{"nombre":"Graciela Boujon Villaguay\r"},"1523":{"nombre":"Nazarena Gutierrez Trujillo Paran\u00e1\r"},"1525":{"nombre":"Marcos Chanseaud Villa Elisa\r"},"1526":{"nombre":"Candelaria Degracia Paran\u00e1\r"},"1527":{"nombre":"Emiliano Monzon PARANA\r"},"1528":{"nombre":"Mari\u0301a Clara Degracia PARANA\r"},"1529":{"nombre":"Natalia Masutti Gral.Ramirez\r"},"1530":{"nombre":"Leandro Aglieri FE.CE.CO -Santa Fe\r"},"1531":{"nombre":"Sabrina Kloster FE.CE.CO - Santa Fe\r"},"1532":{"nombre":"Augusto Marti\u0301n FE.CE.CO - Santa Fe\r"},"1533":{"nombre":"Evelin Beresvil FE.CE.CO - Santa Fe\r"},"1534":{"nombre":"Paula Egea Parana\r"},"1535":{"nombre":"MARIEL MAIER Crespo\r"},"1536":{"nombre":"AGUSTIN PEROVICH URDINARRAIN\r"},"1537":{"nombre":"AGUSTIN PEROVICH URDINARRAIN\r"},"1538":{"nombre":"Delfina Facendini PARANA\r"},"1539":{"nombre":"LAURA ECKERDT BASAVILBASO\r"},"1540":{"nombre":"Claudia Zalazar Santa Elena\r"},"1541":{"nombre":"Sergio Mateassi Federaci\u00f3n\r"},"1542":{"nombre":"Rau\u0301l Romero Invitado Especial\r"},"1543":{"nombre":"Celi\u0301a Celi\u0301a Invitado Especial\r"},"1544":{"nombre":"Paula Ferreira Invitado Especial\r"},"1545":{"nombre":"Cecilia Vera Basavilbaso\r"},"1546":{"nombre":"Carla Flegler Basavilbaso\r"},"1547":{"nombre":"Cristian Torres Basavilbaso\r"},"1548":{"nombre":"Carolina Scharton Basavilbaso\r"},"1549":{"nombre":"Rube\u0301n Schlotthauer Basavilbaso\r"},"1550":{"nombre":"Axel Wagner Basavilbaso\r"},"1551":{"nombre":"Paloma Salayda Basavilbaso\r"},"1552":{"nombre":"Silvia Borgsuvvert General Ramirez\r"},"1553":{"nombre":"Gonzalo Almiro\u0301n Villaguay\r"},"1554":{"nombre":"Mari\u0301a Wendler Villaguay\r"},"1555":{"nombre":"Maria Paula Degracia Paran\u00e1"},"1557":{"nombre":"GONZALO BROIN PARANA\r"},"1558":{"nombre":"Gasto\u0301n Echevarne Federaci\u00f3n\r"},"1559":{"nombre":"Pablo Gimenez Federaci\u00f3n\r"},"1560":{"nombre":"Fabiana Rigoni Federaci\u00f3n\r"},"1561":{"nombre":"Luciano Emanuel Belmonte Federaci\u00f3n\r"},"1562":{"nombre":"Yanina Soledad Fochesatto Federaci\u00f3n\r"},"1563":{"nombre":"U\u0301rsula Soledad Fleitas Santa Elena\r"},"1564":{"nombre":"Carina Ruiz Diaz Federaci\u00f3n\r"},"1565":{"nombre":"Belkys Gimenez Federaci\u00f3n\r"},"1566":{"nombre":"YANINA FORTINA Parana\r"},"1567":{"nombre":"ROMINA GISELA RAMIREZ Basavilbaso\r"},"1568":{"nombre":"ALEJANDRO PAPES Basavilbaso\r"},"1569":{"nombre":"Diamela Asmu Basavilbaso\r"},"1570":{"nombre":"Valeria Dufey Federaci\u00f3n\r"},"1572":{"nombre":"Emiliano Gaston Miller Federacion\r"},"1573":{"nombre":"Alejandra Soledad Carlasari Federacion\r"},"1574":{"nombre":"Walter Ariel Olivera Federacion\r"},"1575":{"nombre":"Maximiliano Miguel Lino Federacion\r"},"1577":{"nombre":"Miriam Roxana Botta PARANA\r"},"1578":{"nombre":"Juliana Fortina Paran\u00e1\r"},"1579":{"nombre":"VANESA SOLEDAD CASAUX BASAVILBASO\r"},"1580":{"nombre":"LIZ NATALIA CARDOSO SILGUERO BASAVILBASO\r"},"1581":{"nombre":"HUGO FIOROTO BASAVILBASO\r"},"1582":{"nombre":"LUIS GREGORASCHU\u0301 BASAVILBASO\r"},"1583":{"nombre":"MELINA SCHMIDT BASAVILBASO\r"},"1584":{"nombre":"FLAVIA METZLER BASAVILBASO\r"},"1585":{"nombre":"VICTOR DANIEL RINALDI BASAVILBASO\r"},"1586":{"nombre":"RITA VIVIANA RONDAN BASAVILBASO\r"},"1587":{"nombre":"silvia BERNARD BASAVILBASO\r"},"1588":{"nombre":"ARACELI NOEMI\u0301 VELAZQUEZ BASAVILBASO\r"},"1589":{"nombre":"FABIO REYNA BASAVILBASO\r"},"1590":{"nombre":"MARIA ELENA VAN BREDAM BASAVILBASO\r"},"1591":{"nombre":"JUAN CARLOS FLEGER BASAVIBASO\r"},"1592":{"nombre":"Sonia Itati Dalle Carbonara Federacion\r"},"1593":{"nombre":"Marta Isabel Gonzalez Federacion\r"},"1594":{"nombre":"Dalila Rosa Godoy Federacion\r"},"1595":{"nombre":"SILVIA COLOMBO BASAVILBASO\r"},"1596":{"nombre":"GABRIEL ERNESTO FRANK BASAVILBASO\r"},"1597":{"nombre":"Alejandra Soledad Salinas Federaci\u00f3n\r"},"1598":{"nombre":"Camila Macarena Herrera Santa Elena\r"},"1599":{"nombre":"Macarena Cecilia Martinez Santa Elena\r"},"1600":{"nombre":"Anabella Di\u0301az Vela\u0301squez Santa Elena\r"},"1601":{"nombre":"Rosa Alfonsina Frutos Santa Elena\r"},"1602":{"nombre":"Romina Ortiz Santa Elena\r"},"1603":{"nombre":"Leonardo Vladimir Marti\u0301nez Santa Elena\r"},"1604":{"nombre":"Evelyn Blanco Santa Elena\r"},"1605":{"nombre":"Roci\u0301o Milagros Milton Santa Elena\r"},"1606":{"nombre":"Micaela Luja\u0301n Maidana Santa Elena\r"},"1607":{"nombre":"SILVANA ROCIO WEIGANDT BASAVILBASO\r"},"1608":{"nombre":"DIEGO SCOLAMIERI BASAVILBASO\r"},"1609":{"nombre":"FELIPE SCOLAMIERI BSAVILBASO\r"},"1610":{"nombre":"VIVIANA ETCHEVERRI\u0301A BASAVILBASO\r"},"1611":{"nombre":"FLORENCIA MARTINEZ BASAVILBASO\r"},"1612":{"nombre":"ARIANA SOSTERSICH BASAVILBASO\r"},"1613":{"nombre":"MARIA CELESTE MARTINEZ BASAVILBASO\r"},"1614":{"nombre":"MANUEL CASIMIRO SAVORNIN BASAVILBASO\r"},"1615":{"nombre":"JORGE PIOLI BASAVILBASO\r"},"1616":{"nombre":"GRACIELA PIOLI BASAVILBASO\r"},"1618":{"nombre":"MARIANA EVANGELINA KORELL URDINARRAIN\r"},"1619":{"nombre":"ISIDORA ISABEL ENCINA URDINARRAIN\r"},"1620":{"nombre":"DALILA BETSABE BAUER URDINARRAIN\r"},"1621":{"nombre":"CELINA BOZZANO URDINARRAIN\r"},"1622":{"nombre":"AGUSTINA FRITZLER URDINARRAIN\r"},"1623":{"nombre":"CARINA NOEMI FERRER URDINARRAIN\r"},"1624":{"nombre":"SABRINA VALENCIA FERNANDEZ URDINARRAIN\r"},"1625":{"nombre":"MELINA INES BOZZANO URDINARRAIN\r"},"1626":{"nombre":"JORGELINA ISELLI URDINARRAIN\r"},"1627":{"nombre":"MELINA INES BOZZANO URDINARRAIN\r"},"1628":{"nombre":"Liliana Dominguez PARANA\r"},"1629":{"nombre":"Silvia Ramirez Paran\u00e1\r"},"1630":{"nombre":"Mara Guadalupe Blanche Santa Elena\r"},"1631":{"nombre":"Ramo\u0301n Exequiel Lugo Santa Elena\r"},"1632":{"nombre":"Mati\u0301as Blanco Santa Elena\r"},"1633":{"nombre":"Lautaro Quartino Santa Elena\r"},"1634":{"nombre":"Bianca Florencia Gomez Santa Elena\r"},"1635":{"nombre":"Carina Alejandra Romero Santa Elena\r"},"1636":{"nombre":"Anahi Marcela Alejandra Ferreyra Santa Elena\r"},"1637":{"nombre":"Stefania Zarate Santa Elena\r"},"1638":{"nombre":"Julio Ce\u0301sar Ceballos Santa Elena\r"},"1639":{"nombre":"Francisco Celis Santa Elena\r"},"1640":{"nombre":"Leticia Soledad Benitez Santa Elena\r"},"1641":{"nombre":"ANIBAL FRANCISCO LOPEZ PARANA\r"},"1642":{"nombre":"Romina Albornoz Libertador San Martin\r"},"1643":{"nombre":"Reinaldo Reichel Libertador San Martin\r"},"1644":{"nombre":"KARINA ALEJANDRA EHRLICH GENERAL RAMIREZ\r"},"1645":{"nombre":"Veronica Ibarra Libertador San Mart\u00edn\r"},"1646":{"nombre":"Romina Estefani\u0301a Martinez Libertador San Mart\u00edn\r"},"1647":{"nombre":"Jorge Alberto Masutti GENERAL RAMIREZ\r"},"1648":{"nombre":"Noelia Delaloye Villa Elisa\r"},"1649":{"nombre":"MARIA EUGENIA GUTIERREZ URDINARRAIN\r"},"1650":{"nombre":"Pablo Pereyra Parana\r"},"1651":{"nombre":"CAROLINA CECILIA COLLANTE URDINARRAIN\r"},"1652":{"nombre":"ADRIANA MARIA CRISTINA BEL URDINARRAIN\r"},"1653":{"nombre":"MARIANELA FAURE VILLA ELISA\r"},"1654":{"nombre":"Andrea Lemo Federal\r"},"1655":{"nombre":"Gloria Bonet Federal\r"},"1656":{"nombre":"Maria Alica Maiocco Federal\r"},"1657":{"nombre":"Celina Farach Federal\r"},"1658":{"nombre":"Nahir Farach Federal\r"},"1659":{"nombre":"Yamil Farach Federal\r"},"1660":{"nombre":"Juliana Pellejero Federal\r"},"1661":{"nombre":"Eduardo Farach Federal\r"},"1662":{"nombre":"Monica Giacomelli Federal\r"},"1663":{"nombre":"Paul Emanuel Pirolla Villa Elisa - E.R.\r"},"1664":{"nombre":"Silvio Farach Federal\r"},"1665":{"nombre":"Dario Vero\u0301n Federal\r"},"1666":{"nombre":"Marcelo Fornero Federal\r"},"1667":{"nombre":"Maria Victoria Prediger Federal\r"},"1668":{"nombre":"Nazarena Delaloye Villa elisa\r"},"1669":{"nombre":"Yamina Cantero Federal\r"},"1670":{"nombre":"Miguel Taborda Federal\r"},"1671":{"nombre":"Vanesa Cambrilla Federal\r"},"1672":{"nombre":"Marisol Krenz Federal\r"},"1673":{"nombre":"Florencia Barrios Federal\r"},"1674":{"nombre":"Marta Graciela Santos Federal\r"},"1675":{"nombre":"Emanuel Salinas Federal\r"},"1676":{"nombre":"Jaqueline Duarte Federal\r"},"1677":{"nombre":"Claudia Cambrilla Federal\r"},"1678":{"nombre":"Andrea Santos Federal\r"},"1679":{"nombre":"Maximiliano Arguello Federal\r"},"1680":{"nombre":"Julio Fernandez Federal\r"},"1681":{"nombre":"Gustavo German Ogara Villa elisa\r"},"1682":{"nombre":"Silvia Mabel Guzardo Villa Elisa\r"},"1683":{"nombre":"Angie Krenz Federal\r"},"1684":{"nombre":"Delia Fernandez Federal\r"},"1685":{"nombre":"Anahi Maidana Villa Elisa\r"},"1686":{"nombre":"Romina Rivarola Federal\r"},"1687":{"nombre":"Nicol Velazquez Federal\r"},"1688":{"nombre":"Maximiliano Alarco\u0301n Federal\r"},"1689":{"nombre":"Luisa Velazquez Federal\r"},"1690":{"nombre":"Julio Barrientos Federal\r"},"1691":{"nombre":"Cesar Duarte Federal\r"},"1692":{"nombre":"Hector Girolami Federal\r"},"1693":{"nombre":"Lazaro Godoy Federal\r"},"1694":{"nombre":"Malvina Verdun Federal\r"},"1695":{"nombre":"Valeria Aguirre Federal\r"},"1696":{"nombre":"Analia Gauna Federal\r"},"1697":{"nombre":"Joaquin Hosco Federal\r"},"1698":{"nombre":"Priscila Benitez Federal\r"},"1699":{"nombre":"Adriana Lencina Federal\r"},"1700":{"nombre":"Yanina Valdez Federal\r"},"1701":{"nombre":"Sergio Gonzalez Federal\r"},"1702":{"nombre":"Jesica Vidal Federal\r"},"1703":{"nombre":"Pablo Vila Federal\r"},"1704":{"nombre":"Daiana Allevato Federal\r"},"1705":{"nombre":"Gisela Lacuadra Federal\r"},"1706":{"nombre":"Paula Valdez Federal\r"},"1707":{"nombre":"Melany Santa Cruz Federal\r"},"1708":{"nombre":"Janet Reyna Federal\r"},"1709":{"nombre":"Lisandro Ava Federal\r"},"1710":{"nombre":"Norma Luna Federal\r"},"1711":{"nombre":"Saul Teze Federal\r"},"1712":{"nombre":"Ulises Ava Federal\r"},"1713":{"nombre":"Sandro Flores Federal\r"},"1714":{"nombre":"Leo Lopez Federal\r"},"1715":{"nombre":"Ana De los Santos Federal\r"},"1716":{"nombre":"Maria Alejandra Diaz Federal\r"},"1717":{"nombre":"Rocio Marote Federal\r"},"1718":{"nombre":"Gisela Dominguez Federal\r"},"1719":{"nombre":"Romina Rivarola Federal\r"},"1720":{"nombre":"Samanta Irurzun Federal\r"},"1721":{"nombre":"Maria Isabel Kessler Federal\r"},"1722":{"nombre":"Monica Duarte Federal\r"},"1723":{"nombre":"Juan Manuel Benitez Federal\r"},"1724":{"nombre":"Antonella Luna Federal\r"},"1725":{"nombre":"Florencia Leiva Federal\r"},"1726":{"nombre":"Ramona Romero Federal\r"},"1727":{"nombre":"Maria Betiana Leiva Federal\r"},"1728":{"nombre":"Mabel Mendez Federal\r"},"1729":{"nombre":"Daniel Monje Federal\r"},"1730":{"nombre":"Karen Coceres Federal\r"},"1731":{"nombre":"Tamara Noel Tonello Federaci\u00f3n\r"},"1732":{"nombre":"SABRINA VANESA GUTIERREZ BASAVILBASO\r"},"1733":{"nombre":"PAMELA FORMIGO BASAVILBASO\r"},"1734":{"nombre":"GUSTAVO ZALASAR BASAVILBASO\r"},"1735":{"nombre":"Mara Erbes RAMIREZ\r"},"1736":{"nombre":"Victoria Fossati RAMIREZ\r"},"1737":{"nombre":"Graciela Viviana Orcellet Villa Elisa\r"},"1738":{"nombre":"Andres Botta Paran\u00e1\r"},"1739":{"nombre":"Diego Leandro Escobar Paran\u00e1\r"},"1740":{"nombre":"Mari\u0301a Victoria Evelin Rocha Paran\u00e1\r"},"1741":{"nombre":"VALERIA DIAZ PARANA\r"},"1742":{"nombre":"Fabiola Noel Ramos Sanchez Parana\r"},"1743":{"nombre":"Marcelga Salcedo Paran\u00e1\r"},"1744":{"nombre":"Matias Gonzalez Federal\r"},"1745":{"nombre":"Virginia Tomassini Federal\r"},"1746":{"nombre":"Florencia Gonzalez Federal\r"},"1747":{"nombre":"Ana Laura Ramirez Federal\r"},"1748":{"nombre":"Alexis Valdez Federal\r"},"1749":{"nombre":"Gustavo Ascargota Federal\r"},"1750":{"nombre":"Alicia Acosta Federal\r"},"1751":{"nombre":"Carolina Martinez Federal\r"},"1752":{"nombre":"Susana Martinez Federal\r"},"1753":{"nombre":"Florencia Acosta Federal\r"},"1754":{"nombre":"Diego Duarte Federal\r"},"1755":{"nombre":"Daniel Monje Federal\r"},"1756":{"nombre":"Alejandra Gomez Federal\r"},"1757":{"nombre":"Mariela Dragicevich Federal\r"},"1758":{"nombre":"Marcela Altamirando Federal\r"},"1759":{"nombre":"Susana Rivarola Federal\r"},"1760":{"nombre":"Zulma Gomez Federal\r"},"1761":{"nombre":"Silvina Saucedo Paran\u00e1\r"},"1762":{"nombre":"Marcela Salcedo Paran\u00e1\r"},"1763":{"nombre":"Adriana Poetto villa elisa\r"},"1764":{"nombre":"DAVID DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"1765":{"nombre":"PABLO MORA BASAVILBASO\r"},"1766":{"nombre":"DAFNE LEILA AGUIRRE BASAVILBASO\r"},"1767":{"nombre":"Alejandra Pereyra Santa Elena\r"},"1768":{"nombre":"JAVIER MARTI\u0301N SAVINI BASAVILBASO\r"},"1769":{"nombre":"MARI\u0301A GABRIELA BENITEZ BASAVILBASO\r"},"1770":{"nombre":"CLARA VILLALVA BASAVILBASO\r"},"1771":{"nombre":"DA\u0301MARIS SCHUWARTZ BASAVILBASO\r"},"1772":{"nombre":"KEVIN PICCINI BASAVILBASO\r"},"1773":{"nombre":"ALTINIER GENARO BASAVILBASO\r"},"1774":{"nombre":"CRISTINA BEL BASAVILBASO\r"},"1775":{"nombre":"ELSA SUSANA MULLER BASAVILBASO\r"},"1776":{"nombre":"VANESA BOURLOT BASAVILBASO\r"},"1777":{"nombre":"PAULA JAUCK BASAVILBASO\r"},"1778":{"nombre":"LUCI\u0301A NEUMIRT BASAVILBASO\r"},"1779":{"nombre":"ANDREA PESARO BASAVILBASO\r"},"1780":{"nombre":"VERO\u0301NICA RAGIO BASAVILBASO\r"},"1781":{"nombre":"ETHEL ANDREA PIEDRABUENA BASAVILBASO\r"},"1782":{"nombre":"MELINA PAOLA PIEDRABUENA BASAVILBASO\r"},"1783":{"nombre":"Hernan Andres Arcini PARANA\r"},"1784":{"nombre":"Veronica Hillmann PARANA\r"},"1785":{"nombre":"Marcela Judith Schepens PARANA\r"},"1786":{"nombre":"Silvia Bechir PARANA\r"},"1787":{"nombre":"Facundo Trossero Parana\r"},"1788":{"nombre":"Melina Gassmann Parana\r"},"1789":{"nombre":"Carina Martinez Parana\r"},"1790":{"nombre":"Veronica Duarte PARANA\r"},"1791":{"nombre":"Federico Cerafia Parana\r"},"1792":{"nombre":"Monica Ramirez Parana\r"},"1793":{"nombre":"HECTOR JOSE VALLENARI URDINARRAIN\r"},"1794":{"nombre":"MARTA YOLANDA STURTZ URDINARRAIN\r"},"1795":{"nombre":"Agustina Francou Villa Elisa\r"},"1796":{"nombre":"Matias Schonfled Parana\r"},"1797":{"nombre":"Andreina Kozakow Villa elisa\r"},"1798":{"nombre":"Juan Schimf Villa elisa\r"},"1799":{"nombre":"Gabriel Gonzalez Villa elisa\r"},"1800":{"nombre":"Cecilia Durand Villa Elisa\r"},"1801":{"nombre":"Diamela Belen Gonzalez Villa Elisa\r"},"1802":{"nombre":"Nestor Barbier Villa Elisa\r"},"1803":{"nombre":"DAMIAN JAIME Villa Elisa\r"},"1804":{"nombre":"Maria Julia Buffa Federaci\u00f3n\r"},"1805":{"nombre":"Marcelo Javier Molina Federaci\u00f3n\r"},"1806":{"nombre":"Marcelo Javier Molina Federaci\u00f3n\r"},"1807":{"nombre":"Francisco Pedro Coullery Federaci\u00f3n\r"},"1808":{"nombre":"VALERIA Allerotti PARANA\r"},"1809":{"nombre":"Daniela Franchini Parana\r"},"1810":{"nombre":"Felix Rafael Herrera Parana\r"},"1811":{"nombre":"Marcos Gabriel Quartino Santa Elena\r"},"1812":{"nombre":"Patricia Loose Nogoya\r"},"1813":{"nombre":"Yolanda Tula NOGOY\u00c1\r"},"1814":{"nombre":"Leonardo Diez CRESPO\r"},"1815":{"nombre":"FRANCO UCCIANI CRESPO\r"},"1816":{"nombre":"JESICA PAOLA POPP CRESPO\r"},"1817":{"nombre":"LETICIA SCHAAB CRESPO\r"},"1818":{"nombre":"MARICEL HABERKORN CRESPO\r"},"1820":{"nombre":"CAROLINA BOVIER CRESPO\r"},"1821":{"nombre":"MARTA ESTRADA CRESPO\r"},"1822":{"nombre":"ALICIA FERNANDEZ CRESPO\r"},"1823":{"nombre":"PATRICIA BENUTTI CRESPO\r"},"1824":{"nombre":"BETIANA SOFIA HERGENREDER CRESPO\r"},"1825":{"nombre":"CAROLA GOMEZ CRESPO\r"},"1826":{"nombre":"MARIA CRISTINA BENNER CRESPO\r"},"1827":{"nombre":"NAHUEL HEIMBUGNER CRESPO\r"},"1828":{"nombre":"SILVIA VIVIANA MONZON CRESPO\r"},"1829":{"nombre":"MARIA MABEL NEIFF CRESPO\r"},"1830":{"nombre":"VIVIANA ELENA KRANEVITTER CRESPO\r"},"1831":{"nombre":"ANA LAURA UDRIZAR CRESPO\r"},"1832":{"nombre":"Marcel Bordon Nogoy\u00e1\r"},"1833":{"nombre":"Cristian Alarcon Nogoy\u00e1\r"},"1834":{"nombre":"Gustavo Arce Nogoy\u00e1\r"},"1835":{"nombre":"Ines Nun\u0303ez Nogoy\u00e1\r"},"1836":{"nombre":"Grisel Cozzi Nogoy\u00e1\r"},"1837":{"nombre":"LEILA STEPHANIE PROSTAMO CRESPO\r"},"1838":{"nombre":"DIEGO IVAN FAIL CRESPO\r"},"1839":{"nombre":"ANTONELLA BELEN FOGLIETTA CRESPO\r"},"1840":{"nombre":"ADRIAN LAMPAZZI CONCORDIA\r"},"1841":{"nombre":"GABRIELA AGUIRRE CONCORDIA\r"},"1842":{"nombre":"Facundo Cevey Federaci\u00f3n\r"},"1843":{"nombre":"Franco Giacomisi General ramirez\r"},"1844":{"nombre":"Roci\u0301o Ailen Kra\u0308mer Gral. Ramirez\r"},"1845":{"nombre":"Eduardo Isidoro D'Agostino Gral. Ramirez\r"},"1846":{"nombre":"Edgardo Greca Paran\u00e1\r"},"1848":{"nombre":"Raul del Valle Paran\u00e1\r"},"1850":{"nombre":"Noemi Eckhardt Gral Ram\u00edrez\r"},"1851":{"nombre":"Silvia Roxana Rocha Paran\u00e1\r"},"1852":{"nombre":"Claudia Galeano Paran\u00e1\r"},"1853":{"nombre":"Stella Maris Vagni PARANA\r"},"1854":{"nombre":"Flavia Pamberger Gral. Ramirez\r"},"1855":{"nombre":"Johanna ayelen Franck Ramirez\r"},"1856":{"nombre":"Walter Rafael Strauch Ramirez\r"},"1857":{"nombre":"Ramo\u0300n Segovia Villaguay\r"},"1858":{"nombre":"Ricardo Villaverde Villaguay\r"},"1859":{"nombre":"Griselda Beker Villaguay\r"},"1860":{"nombre":"Silvia Burgard Villaguay\r"},"1861":{"nombre":"Cyntia Lagneau Villaguay\r"},"1862":{"nombre":"Juan Almiro\u0300n Villaguay\r"},"1863":{"nombre":"Jonathan Garzo\u0300n Villaguay\r"},"1864":{"nombre":"Santiago Segovia Villaguay\r"},"1865":{"nombre":"DAMIA\u0301N SCHHWARZ BASAVILBASO\r"},"1866":{"nombre":"Pilar Miranda Villaguay\r"},"1867":{"nombre":"Laura Demonte Villaguay\r"},"1868":{"nombre":"MONICA DOMINGUEZ BASAVILBASO\r"},"1869":{"nombre":"MARI\u0301A CRISTINA NIZ BASAVILBASO\r"},"1870":{"nombre":"SANTIAGO FABIAN GARCIA CRESPO\r"},"1872":{"nombre":"MARIELA GALLINGER CRESPO\r"},"1873":{"nombre":"FLAVIA BELEN BARON CRESPO\r"},"1874":{"nombre":"CAROLINA SCHELL CRESPO\r"},"1875":{"nombre":"Lucia Marisol Malvina Tabacchi Nogoy\u00e1\r"},"1876":{"nombre":"Milagros Yasmin Figueredo VILLA ELISA\r"},"1877":{"nombre":"BARBARA PAOLA ERBES General Ram\u00edrez\r"},"1878":{"nombre":"PABLO SEBASTIAN OMARINI General Ramirez\r"},"1880":{"nombre":"Alfredo Bertellotti Paran\u00e1\r"},"1881":{"nombre":"Mariela Gallinger CRESPO\r"},"1882":{"nombre":"Flavia Baro\u0301n CRESPO\r"},"1883":{"nombre":"Carolina Schell Crespo\r"},"1884":{"nombre":"Sergio Chirnicinero Paran\u00e1\r"},"1885":{"nombre":"Betiana Grillone General Ramirez\r"},"1886":{"nombre":"MELISA SOLARI santa elena\r"},"1887":{"nombre":"Maria Belen Servin santa elena\r"},"1888":{"nombre":"Benjamin Min\u0303o santa elena\r"},"1889":{"nombre":"Maribel Velazquez santa elena\r"},"1890":{"nombre":"Roxana Bejar Paran\u00e1\r"},"1891":{"nombre":"Victor Bejar Paran\u00e1\r"},"1892":{"nombre":"Daiana Blanco Santa elena\r"},"1893":{"nombre":"Adriana Streck General Ramirez\r"},"1894":{"nombre":"Iris Voirsad Santa elena\r"},"1895":{"nombre":"Romina Blanco Santa elena\r"},"1896":{"nombre":"ANDREA BARRETO CRESPO\r"},"1897":{"nombre":"Romina Blanco Santa Elena\r"},"1898":{"nombre":"Julieta Alvarez Santa Elena\r"},"1899":{"nombre":"Giuliana Ayele\u0301n Retamozo Santa Elena\r"},"1900":{"nombre":"YANINA HEIMBUGNER CRESPO\r"},"1901":{"nombre":"Abril Piedrabuena Santa Elena\r"},"1902":{"nombre":"Fa\u0301tima Bele\u0301n Can\u0303ete Santa Elena\r"},"1903":{"nombre":"Naiara del Luja\u0301n Martinez Santa Elena\r"},"1904":{"nombre":"PILAR RECA CRESPO\r"},"1905":{"nombre":"KIARA RODRIGUEZ CRESPO\r"},"1906":{"nombre":"Joaquin Nicola\u0301s Godoy Santa Elena\r"},"1907":{"nombre":"Victoria nahir Flores Santa Elena\r"},"1909":{"nombre":"Esteban Echeverria Santa Elena\r"},"1910":{"nombre":"EMILIANO MAYER CRESPO\r"},"1911":{"nombre":"Clara Beatriz Quiroga Santa Elena\r"},"1912":{"nombre":"Romina Alexandra Morales Santa Elena\r"},"1913":{"nombre":"Sabrina Mari\u0301a Benavidez Santa Elena\r"},"1915":{"nombre":"Janet Ruff General Ramirez\r"},"1916":{"nombre":"Florencia Kloster Villa Elisa\r"},"1917":{"nombre":"Brenda Micaela Perez Santa Elena\r"},"1918":{"nombre":"MARIANO HABERKORN CRESPO\r"},"1919":{"nombre":"VICTORIA UCCIANI CRESPO\r"},"1920":{"nombre":"Mauro Schmunck General Ram\u00edrez\r"},"1921":{"nombre":"Azucena Fernandez General Ram\u00edrez\r"},"1922":{"nombre":"OMAR VEGA CRESPO\r"},"1923":{"nombre":"ALCIDES SCHON CRESPO\r"},"1924":{"nombre":"MARIELA PLEM CRESPO\r"},"1925":{"nombre":"Yanina A. Lamanna General Ramirez\r"},"1926":{"nombre":"Sofia Romano General Ramirez\r"},"1927":{"nombre":"Evangelina Zeballos General Ramirez\r"},"1928":{"nombre":"Rocio Weber General Ramirez\r"},"1929":{"nombre":"Julio Perez Nogoy\u00e1\r"},"1930":{"nombre":"Monica Brauer Gral Ramirez\r"},"1931":{"nombre":"Herna\u0300n Urioste Villaguay\r"},"1932":{"nombre":"Exequiel Maximiliano Weber General Ram\u00edrez\r"},"1933":{"nombre":"Betiana Soledad Wilhelm Gral Ram\u00edrez\r"},"1934":{"nombre":"Luis Allerotti Villaguay\r"},"1935":{"nombre":"Jose\u0300 Uhrich Villaguay\r"},"1936":{"nombre":"Oriana Dalinger General Ramirez\r"},"1937":{"nombre":"Oriana Bianchi General Ramirez\r"},"1938":{"nombre":"Johana Frias General Ramirez\r"},"1939":{"nombre":"Gerardo Morkel General Ramirez\r"},"1940":{"nombre":"Guadalupe Ojeda Villaguay\r"},"1941":{"nombre":"Raquel Susana Varisco Paran\u00e1\r"},"1942":{"nombre":"Cecilia Ricle Diamante\r"},"1943":{"nombre":"Sergio Geuna Diamante\r"},"1944":{"nombre":"Stella Maris Larriera Federal\r"},"1945":{"nombre":"Claudia Salvador Federal\r"},"1946":{"nombre":"JOSE GUSTAVO VERGARA General Ram`\u00edrez\r"},"1947":{"nombre":"Cristian Zalazar Villaguay\r"},"1948":{"nombre":"Evangelina Valdez Federal\r"},"1949":{"nombre":"Alvaro Cubilla Villaguay\r"},"1950":{"nombre":"De\u0301bora Centurio\u0301n Federal\r"},"1951":{"nombre":"Facundo Gentinetti Villaguay\r"},"1952":{"nombre":"Miriam Salvador Federal\r"},"1953":{"nombre":"ROSARIO VERGARA General Ram\u00edrez\r"},"1954":{"nombre":"Angel Perez Federal\r"},"1955":{"nombre":"Carlos Matias Roldan Federal\r"},"1956":{"nombre":"Rube\u0301n Fonseca Federal\r"},"1957":{"nombre":"Golria Ruiz Federal\r"},"1958":{"nombre":"Julio Alberto Min\u0303o Federal\r"},"1959":{"nombre":"Melina Min\u0303o Federal\r"},"1960":{"nombre":"Julio Barrientos Federal\r"},"1961":{"nombre":"Giuliana Elizabeth Martinez Sotelo Villa Elisa\r"},"1962":{"nombre":"Branca Greca Marquez Paran\u00e1\r"},"1963":{"nombre":"Sol Greca Marquez Paran\u00e1\r"},"1964":{"nombre":"Pablo Fontana Paran\u00e1\r"},"1965":{"nombre":"Nancy Fontana Paran\u00e1\r"},"1966":{"nombre":"Lia celeste Ortiz Paran\u00e1\r"},"1967":{"nombre":"Esteban Alejandro Danesi Paran\u00e1\r"},"1968":{"nombre":"Rosina Cardoso Parana\r"},"1969":{"nombre":"LEONARDO JAVIER BEDOYA FEDERACION\r"},"1970":{"nombre":"Analia Beatriz Diederle Gral Ramirez\r"},"1971":{"nombre":"Nanci Noemi Erbes Gral Ramirez\r"},"1972":{"nombre":"Tatiana Regina Albarenque Paran\u00e1\r"},"1973":{"nombre":"Federico Luna Federal\r"},"1974":{"nombre":"Claudio Sanabria Santa Elena\r"},"1975":{"nombre":"Marianela Zapata Parana\r"},"1976":{"nombre":"Federico Laderach Gualeguaych\u00fa\r"},"1977":{"nombre":"Sebastian Reynoso Benetti Gualeguaych\u00fa\r"},"1978":{"nombre":"DIEGO GERMAN MOREYRA Santa elena\r"},"1979":{"nombre":"Marisa Cristina Audisio Mar\u00eda Grande\r"},"1980":{"nombre":"Blanca Ines Cajal Mar\u00eda Grande\r"},"1981":{"nombre":"Hernan Favre Villa Elisa\r"},"1982":{"nombre":"Manuela Gautos Paran\u00e1\r"},"1983":{"nombre":"Ceferino Orcellet Ve\r"},"1984":{"nombre":"Nancy Altergott Gral Ram\u00edrez\r"},"1985":{"nombre":"Julio Perez Nogoy\u00e1\r"},"1986":{"nombre":"Laura Mandirola Nogoy\u00e1\r"},"1987":{"nombre":"VIRGINIA LASBIAS URDINARRAIN\r"},"1988":{"nombre":"HUGO REYES URDINARRAIN\r"},"1989":{"nombre":"JANET MAYER General Ram\u00edrez\r"},"1990":{"nombre":"Lucia Abril Berardi Zuccon Villa Elisa\r"},"1991":{"nombre":"Nancy Hoffmann General ramirez\r"},"1992":{"nombre":"LILIANA PERALTA URDINARRAIN\r"},"1993":{"nombre":"GISELA POZZI URDINARRAIN\r"},"1994":{"nombre":"MARIA LIS MOLINA URDINARRAIN\r"},"1995":{"nombre":"MILAGROS VILLAGRA URDINARRAIN\r"},"1996":{"nombre":"Lidia Imoberdoff Villa Elisa\r"},"1998":{"nombre":"Daniel Zabala Invitado Especial\r"},"1999":{"nombre":"Jorge Lo\u0301pez Invitado Especial\r"},"2000":{"nombre":"Oscar Colombo Invitado Especial\r"},"2001":{"nombre":"Oscar Fischbac Invitado Especial\r"},"2002":{"nombre":"Alejandro Bisi Paran\u00e1\r"},"2003":{"nombre":"Facundo Cuestas Paran\u00e1\r"},"2004":{"nombre":"Pamela Cecilia Gil PARANA\r"},"2005":{"nombre":"Luciana Gonzalez PARANA\r"},"2006":{"nombre":"Elsa Aliana Federal\r"},"2007":{"nombre":"Javier Ledesma Nogoya\r"},"2008":{"nombre":"Daian Heren\u0303u Nogoy\u00e1\r"},"2009":{"nombre":"Marcel Bordon Nogoya\r"},"2010":{"nombre":"GLADIS HOLZHEIER CRESPO\r"},"2012":{"nombre":"DANEI DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"2013":{"nombre":"JANISE DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"2014":{"nombre":"EDGARDO MARCELO ALTINIER BASAVILBASO\r"},"2015":{"nombre":"JOEL MUN\u0303OZ BASAVILBASO\r"},"2016":{"nombre":"NERINA DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"2017":{"nombre":"DANEI DI FEDERICO BASAVILBASO\r"},"2018":{"nombre":"Silvana Guillen Hernandarias\r"},"2019":{"nombre":"Maximiliano Godoy Villa Hernandarias\r"},"2020":{"nombre":"Mari\u0301a Eugenia Grinovero HERNANDARIAS\r"},"2021":{"nombre":"Cristian Alarcon Nogoy\u00e1\r"},"2022":{"nombre":"Liliana Telatin Diamante\r"},"2023":{"nombre":"Rocio Ayelen Vincon Villa elisa\r"},"2024":{"nombre":"Maria Estela Befart Villa Elisa\r"},"2025":{"nombre":"Mayda Sabrina Borba Villa Elisa\r"},"2026":{"nombre":"Juan Ramo\u0301n Centurio\u0301n Nogoy\u00e1\r"},"2027":{"nombre":"Cesar Alcides Di\u0301az Federal\r"},"2028":{"nombre":"Nicolas Ezequiel Ortiz Villa Elisa\r"},"2029":{"nombre":"Lujan Delaloye Villa Elisa\r"},"2030":{"nombre":"Javier Thea Concepcion del Uruguay\r"},"2031":{"nombre":"Liliana Abert Concepcion del Uruguay\r"},"2032":{"nombre":"Alejo Beorda Concepcion del Uruguay\r"},"2033":{"nombre":"Alejandro Galarza Concepcion del Uruguay\r"},"2034":{"nombre":"Sabrina Mieres Concepcion del Uruguay\r"},"2035":{"nombre":"Ismael Bonin Concepcion del Uruguay\r"},"2036":{"nombre":"Hector Gonzalez Concepcion del Uruguay\r"},"2037":{"nombre":"Jorge Olivera Concepcion del Uruguay\r"},"2038":{"nombre":"Miriam eva Estevecorena Nogoy\u00e1\r"},"2039":{"nombre":"Luis Alfredo Ragone Concordia\r"},"2040":{"nombre":"Mari\u0301a Florencia Dirie Concordia\r"},"2041":{"nombre":"Luis Eugenio Ragone Concordia\r"},"2042":{"nombre":"Claudia Del Valle Concordia\r"},"2043":{"nombre":"Stefano Sacks Villa Elisa\r"},"2044":{"nombre":"Imanol Sacks Villa Elisa\r"},"2045":{"nombre":"Gasto\u0301n Abalos Paran\u00e1\r"},"2046":{"nombre":"Cristian Rafael Guiffre Villa Elisa\r"},"2047":{"nombre":"Alexis Oscar Brem Villa Elisa Entre Rios\r"},"2048":{"nombre":"Oscar Ce\u0301sar Brem Villa Elisa Entre Rios\r"},"2049":{"nombre":"Griselda Ester Poetto Villa Elisa Entre Rios\r"},"2050":{"nombre":"Claudia Andrea Rougier Paran\u00e1\r"},"2051":{"nombre":"Teresita trinidad Caceres Gral Ramirez\r"},"2052":{"nombre":"Jose\u0301 maria Feser General Ram\u00edrez\r"},"2053":{"nombre":"Silvia Marina Leguizamon Nogoya\r"},"2054":{"nombre":"Betiana Rodriguez Villa Elisa\r"},"2055":{"nombre":"Pamela Laggiard Villa Elisa\r"},"2056":{"nombre":"FEDERICO FRANCOU Villa Elisa\r"},"2057":{"nombre":"DIANA GALLICET Villa Elisa\r"},"2058":{"nombre":"LUISINA TRON Villa Elisa\r"},"2059":{"nombre":"Norberto Isidro Tron Villa Elisa\r"},"2060":{"nombre":"Lucia Roman Villa Elisa\r"},"2061":{"nombre":"Pamela Ducret Villa Elisa\r"},"2062":{"nombre":"Waldo Leonel Mover Federaci\u00f3n\r"},"2063":{"nombre":"Brenda Anahi Daniela Sanchez Villa Elisa\r"},"2064":{"nombre":"EULER THIAGO BASAVILBASO\r"},"2065":{"nombre":"Ayele\u0301n MUN\u0303OZ BASAVILBASO\r"},"2066":{"nombre":"Jennifer Riquel General Ram\u00edrez\r"},"2067":{"nombre":"Jose Luis Riquel General Ramirez\r"},"2068":{"nombre":"Lidia Imoberdorff Villa Elisa\r"},"2069":{"nombre":"Maria Ceciclia Reichel Paran\u00e1\r"},"2070":{"nombre":"Alina Lugrin Villaguay\r"},"2071":{"nombre":"Vicente Insaurralde Villaguay\r"},"2072":{"nombre":"Victoria Insaurralde Villaguay\r"},"2073":{"nombre":"Nadia Miranda Villaguay\r"},"2074":{"nombre":"Cecilia Revoredo Villaguay\r"},"2075":{"nombre":"Maximiliano Foletto Villaguay\r"},"2076":{"nombre":"Julieta Huascarriague Villaguay\r"},"2077":{"nombre":"Francisco Gusalli Villaguay\r"},"2078":{"nombre":"Mario Benito Torrez San Salvador\r"},"2079":{"nombre":"Silvia Barzan Villaguay\r"},"2080":{"nombre":"ROBERTO SLOBODIANIUK SANTA FE\r"},"2081":{"nombre":"Yamila Alonso Ramirez\r"},"2082":{"nombre":"Colombo Gisela Federacion\r"},"2083":{"nombre":"Agustina Eggs Villa Elisa\r"},"2084":{"nombre":"Carolina Gonzalez Santa Elena\r"},"2085":{"nombre":"Nestor Romero Federacion\r"},"2086":{"nombre":"Alejandra Avaca Paran\u00e1\r"},"2087":{"nombre":"Rosana Masetto FederaCion\r"},"2088":{"nombre":"Edgardo Paoli Federacion_\r"},"2089":{"nombre":"LEANDRO MARCHISIO PARANA\r"},"2090":{"nombre":"Zoe Martinez Santa Elena\r"},"2091":{"nombre":"Juan Pablo Luquez Santa Elena\r"},"2092":{"nombre":"Valentina Acedo Santa Elena\r"},"2093":{"nombre":"ANIBAL FRANCISCO LOPEZ Paran\u00e1\r"},"2094":{"nombre":"Mari\u0301a Silvina Valente PARANA\r"},"2095":{"nombre":"Cesar Ferrari Victoria\r"},"2096":{"nombre":"Sulma Raquel Klocker PARAN\u00c1\r"},"2097":{"nombre":"Joel Nair Sangoy Klocker PARAN\u00c1\r"},"2098":{"nombre":"Nahir Stefani\u0301a Santana PARAN\u00c1\r"},"2099":{"nombre":"Marianela Cofre\u0301 Arch PARAN\u00c1\r"},"2100":{"nombre":"Judith Sindik Viale\r"},"2101":{"nombre":"Noelia Beltzer Viale\r"},"2102":{"nombre":"Mari\u0301a Julia Buffa Federacion\r"},"2103":{"nombre":"Luis Sergio Quinteros Nogoy\u00e1\r"},"2104":{"nombre":"Miriam Liliana Stoll Nogoy\u00e1\r"},"2105":{"nombre":"Vanesa Giorgis Villa Elisa\r"},"2106":{"nombre":"Fernanda Caballero Villaguay\r"},"2107":{"nombre":"Mateo Southier Villaguay\r"},"2108":{"nombre":"Graciela Boujon Villaguay\r"},"2109":{"nombre":"Nazarena Gutierrez Trujillo Paran\u00e1\r"},"2111":{"nombre":"Marcos Chanseaud Villa Elisa\r"},"2112":{"nombre":"Candelaria Degracia Paran\u00e1\r"},"2113":{"nombre":"Emiliano Monzon PARANA\r"},"2114":{"nombre":"Mari\u0301a Clara Degracia PARANA\r"},"2115":{"nombre":"Natalia Masutti Gral.Ramirez\r"},"2116":{"nombre":"Leandro Aglieri FE.CE.CO -Santa Fe\r"},"2117":{"nombre":"Sabrina Kloster FE.CE.CO - Santa Fe\r"},"2118":{"nombre":"Augusto Marti\u0301n FE.CE.CO - Santa Fe\r"},"2119":{"nombre":"Evelin Beresvil FE.CE.CO - Santa Fe\r"},"2120":{"nombre":"Paula Egea Parana\r"},"2121":{"nombre":"MARIEL MAIER Crespo\r"},"2122":{"nombre":"AGUSTIN PEROVICH URDINARRAIN\r"},"2123":{"nombre":"AGUSTIN PEROVICH URDINARRAIN\r"},"2124":{"nombre":"Delfina Facendini PARANA\r"},"2125":{"nombre":"LAURA ECKERDT BASAVILBASO\r"},"2126":{"nombre":"Claudia Zalazar Santa Elena\r"},"2127":{"nombre":"Sergio Mateassi Federaci\u00f3n\r"},"2128":{"nombre":"Rau\u0301l Romero Invitado Especial\r"},"2129":{"nombre":"Celi\u0301a Celi\u0301a Invitado Especial\r"},"2130":{"nombre":"Paula Ferreira Invitado Especial\r"},"2131":{"nombre":"Cecilia Vera Basavilbaso\r"},"2132":{"nombre":"Carla Flegler Basavilbaso\r"},"2133":{"nombre":"Cristian Torres Basavilbaso\r"},"2134":{"nombre":"Carolina Scharton Basavilbaso\r"},"2135":{"nombre":"Rube\u0301n Schlotthauer Basavilbaso\r"},"2136":{"nombre":"Axel Wagner Basavilbaso\r"},"2137":{"nombre":"Paloma Salayda Basavilbaso\r"},"2138":{"nombre":"Silvia Borgsuvvert General Ramirez\r"},"2139":{"nombre":"Gonzalo Almiro\u0301n Villaguay\r"},"2140":{"nombre":"Mari\u0301a Wendler Villaguay\r"},"2141":{"nombre":"Maria Paula Degracia Paran\u00e1"}}}