{"participantes":[{"nombre":"Centro comercial de Santa Fe\tEliana Marchetti\r"},{"nombre":"CEM Confederacion Econ\u00f3mica de Misiones \tCecilia Rolon \r"},{"nombre":"CATULPA\tMar\u00eda Cristina Nemesio\r"},{"nombre":"Camech \tAlicia Gamarra \r"},{"nombre":"CAME\tLorena Rossi\r"},{"nombre":"confederacion economica de misiones\tespinosa leticia\r"},{"nombre":"CECIS\/FEDECOM\tAcosta Mirian\r"},{"nombre":"Camees\tM\u00f3nica Berger\r"},{"nombre":"Cames\tMar\u00eda del Rosario Galban\r"},{"nombre":"CICAE ESPERANZA\tJorgelina Pfening \r"},{"nombre":"UCC  FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICADE CATAMARCA\tAzucenaLuna\r"},{"nombre":"UCC Federaci\u00f3necon\u00f3mica Catamarca Educaci\u00f3n\tAzucenaLuna\r"},{"nombre":"FEM\tClaudia Tapia \r"},{"nombre":"Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica\/ Casemica & Er C\u00e1mara de Servicios Mineros y Energ\u00edas Renovables\tSusana De LA Colina\r"},{"nombre":"Uni\u00f3ncomercial Catamarca\tAzucenaLuna\r"},{"nombre":"ASEMPIO\tMarisa Chazarreta\r"},{"nombre":"C\u00e1mara de comercio e industria de San Miguel BS AS \tLILIANA BEATRIZ TONOLLI \r"},{"nombre":"SCIPA\tEdit Dominguez\r"},{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio e Industria de San Miguel\tAnabella Ines D'Angelo\r"},{"nombre":"Camara de Comercio San Miguel \tNatalia Lopez \r"},{"nombre":"Castelar\tEdith Moran\r"},{"nombre":"Feba\tMicaela Costas\r"},{"nombre":"CEM-FEBA\tNatalia Facciolo\r"},{"nombre":"CAME\tMarcela Bianco \r"},{"nombre":"CEM FEBA\tMarcela Bianco \r"},{"nombre":"CEM FEBA\tCecilia P\u00e9rez Quartiani\r"},{"nombre":"FEBA\tSandra Torres\r"},{"nombre":"Fem\tCecilia Pinto\r"},{"nombre":"CATULPA\tMaria Cristina Nemesio\r"},{"nombre":"CEDEMEC-CAMARA DE MUJERES EMPRESARIAS ,EMPRENDEDORAS Y PROFESIONALES DE CORRIENTES\tMARICEL MIRIAN BENITEZ DE OGNIO \r"},{"nombre":"FEM\tGraciela Rovera\r"},{"nombre":"FEBA\tMar\u00eda Laura Teruel\r"},{"nombre":"FEBA\tLILIANA TONOLLI \r"},{"nombre":"Came\tLorena Rossi\r"},{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio de Malarg\u00fce\tJimena COGO\r"},{"nombre":"FEBA\tAntonia Alicia Del Giudice\r"},{"nombre":"MEFEBA \tDaniela Caggegi \r"},{"nombre":"Uciapa\tMaria Cristina ichijo\r"},{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio e Industria de San Miguel\tAnabella Ines D'Angelo\r"},{"nombre":"Asoc. Comercio e Industria Pringles\tLeticia Falleri\r"},{"nombre":"Beatrice Pommier Gemstones Handbags\tBeatrice Pommier\r"},{"nombre":"Centro de Comerciantes e Industriales de Col\u00f3n\tAlicia Ben\u00edtez\r"},{"nombre":"Centro de Comerciantes e Industriales de Col\u00f3n\tAlicia Ben\u00edtez\r"},{"nombre":"Feba\tGraciela Sabarotz \r"},{"nombre":"Asociaci\u00f3n Argentina de Marcas y Franquicias \tSusana Perrotta \r"},{"nombre":"C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\tRoxana Cariaga\r"},{"nombre":"PI legal\tAna Paula Thomas Benchoff\r"},{"nombre":"Camara de  Com e Ind.de Lomas de Zamora\tDiana Rojas\r"},{"nombre":"C\u00e1mara de castelar\tEdith Moran\r"},{"nombre":"Asociaci\u00f3n amigos av mayo mujeres Fecoba\tEddar Norma Giazzon\r"},{"nombre":"Asempio\tClaudia Caf\r"},{"nombre":"FEBA\tMarcela Budano\r"},{"nombre":"Centro comercial gobernador Crespo\tNora Berger\r"},{"nombre":"COPROVIDE\tIN\u00c9S ETELVINA CLOS\r"},{"nombre":"ASOC AV.MONTES DF OCA\tAndrea Diaz\r"},{"nombre":"Uciserpa\tMar\u00eda Carolina Olguin\r"},{"nombre":"Centro comercial de Santa Fe\tMar\u00eda de los \u00c1ngeles Moyano\r"},{"nombre":"Asociaci\u00f3n red de emprendedores \tPatricia Escalante \r"},{"nombre":"Camara de Industria y Comercio de la Matanza\tMaria del Carmen Capdevila\r"},{"nombre":"Bienteveo Comunicaci\u00f3n\tIsabel Carrera\r"},{"nombre":"Delch amoblamientos \tMaidana Sandra Isabel \r"},{"nombre":"Grupo lans\tAnabela murray\r"},{"nombre":"Consultora\tSilvia Chiappetta\r"},{"nombre":"Mujereshoy.news Fem Mujeres\tMar\u00eda Emilia Castillo \r"},{"nombre":"Mujeres FEM\tSandra Aloisis\r"},{"nombre":"Centro comercial Calchaqui\tSilvia Alicia  Cuatrin\r"},{"nombre":"Camech\tAlicia Gamarra \r"},{"nombre":"Foro de Mujeres del Mercosur \tGenny Prunetti \r"},{"nombre":"Educaci\u00f3n \/ Tercera Edad\tMar\u00eda Angela Fontana \r"},{"nombre":"Establecimiento Quenehuin\tSilvia Callegaro \r"},{"nombre":"CATULPA\tMaria Cristina Nemesio\r"},{"nombre":"CECLA La Pampa\tMaria Jos\u00e9 Garc\u00eda\r"},{"nombre":"Grupo lans\tAnabela murray\r"},{"nombre":"Comercioushuaia\tMariela Ciavarella \r"},{"nombre":"Centro comercial e industrial de Jes\u00fas Mar\u00eda \tPatricia  Gonz\u00e1lez \r"},{"nombre":"Camech\tNancy Torrez \r"},{"nombre":"XIMA SRL\tTania Kempe \r"},{"nombre":" fdbroker \tSoledad fraire\r"},{"nombre":"Mujeres empresarias\tPaulina susana Ba\u00f1os\r"},{"nombre":"Mujeres Empresarias FEM\tFernanda Reina\r"},{"nombre":"Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica\tAdriana Garde\r"},{"nombre":"Asempionme came\tAnaschafft\r"},{"nombre":"CICECH\tClaudia Monaji\r"},{"nombre":"beatricepommier@gmail.com\tBeatrice Pommier\r"},{"nombre":"ASEMPIO\tMarisa Chazarreta\r"},{"nombre":"SCIPA\tEdit Dominguez\r"},{"nombre":"CEM - \tMercedes Daiana Lopez\r"},{"nombre":"Fecoba mujeres\tV\r"},{"nombre":"N\u00f3bile Couture\tElizabeth Nobile\r"},{"nombre":"FET\tMar\u00eda Cecilia Anan\r"},{"nombre":"CAMECH .SECRETARIA DEL.IBTERIOR\tHolubek Norma Ines \r"},{"nombre":"MEYE( MUJERES  EMPRENDEDORAS yYEMPRESARIAS DEL CONSEJO CONSULTIVO PARA CANCILLERIA ARGENTINA\tMariaMartaMaenza\r"},{"nombre":"Feba\tMarta Horot\r"},{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio, Industria, Producci\u00f3n y Servicios de Caleta Olivia\tMiriam Giorgia\r"},{"nombre":"Uni\u00f3n Comercial Catamarca\tCinthia Galarza\r"},{"nombre":"C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\tRoxana Cariaga\r"},{"nombre":"Love me Boutique \tJessica Vanesa Villalba \r"},{"nombre":"LUIS J D SCORZA Y CIA SA\tMarcela Ana Scorza \r"},{"nombre":"C\u00e1mara de mujeres empresarias y emprendedoras de Santa Fe \tRomina Temperini \r"},{"nombre":"Artesanias Mili. C\u00e1mara de Mujeres\tMaria de los Milagros Telesforo \r"},{"nombre":"Mujeres came\tMarta Yossen\r"},{"nombre":"nuskin\tSarita Casas \r"},{"nombre":"CAMECH\tRaquel Gianneschi\r"},{"nombre":"Union comercial catamarca\tFanny barrionuevo \r"},{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca\tGisela Santalucia \r"},{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca \tJosefina barrionuevo \r"},{"nombre":"Comercio\tMikaela aixa woca\r"},{"nombre":"Camech\tJorgelina Araceli Ojeda Cipolletti\r"},{"nombre":"CAMECH \tAlejandra Zen\u00f3n \r"},{"nombre":"Supermercados \tRomina ferreyra dean\r"},{"nombre":"Asociaci\u00f3n civil de mujeres Empresarias y Emprendedoras \tSusana Marcela Ciminari \r"},{"nombre":"MujeresFEM\tSandra Aloisis\r"},{"nombre":"CCIA de San Rafael pte. Especifica de Turismo\tClaudia Almando \r"},{"nombre":"Union comercial \tMiriam Brito \r"},{"nombre":"FEM \tGraciela Rovera \r"},{"nombre":"Comercio de Viedma\tIaccarino Giselle \r"},{"nombre":"CAME\tGiuliana Leone\r"},{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO SAN ANTONIO \/ LAS GRUTAS\tNoelia Ramirez Pisto\r"},{"nombre":"Servitrac SA\tM\u00f3nica Schmit\r"},{"nombre":"Comerciente . Centro de estrtica hol\u00edstico \tMarina solange ferreira\r"},{"nombre":"Centro comercial Ceres\tFlorencia Levis \r"},{"nombre":"Centro comercial Ceres\tFlorencia levis\r"},{"nombre":"Feder\tLiz Cardozo\r"},{"nombre":"Carbono\tSilvina auad\r"},{"nombre":"Came\tAga Gabriela \r"},{"nombre":"34\tNatalia Abal\r"},{"nombre":"Camara de comercio ,industria y producci\u00f3n valle medio\tMartha Castillo\r"},{"nombre":"Nogoya\tLoose, Maria Patricia \r"},{"nombre":"CCISGO \tAlejandra rafael\r"},{"nombre":"Obsidia\tEugenia santillan\r"},{"nombre":"Estudiante de Turismos\tFlorencia Palacios\r"},{"nombre":"Emprendedora\tMariana Molina \r"},{"nombre":"C\u00e1mara de comercio de san luis \tFlorencia escudero\r"},{"nombre":"Nuevo hotel termas\tMarisa audisio\r"},{"nombre":"CAMECH\tVer\u00f3nica Soledad Gim\u00e9nez \r"},{"nombre":"caic\tGriselda Flores \r"},{"nombre":"CAIC General Roca\tFlaviana Rivero\r"},{"nombre":"Camech\tLorena Pascucci \r"},{"nombre":"Union Comercial\tSusana De LA Colina\r"},{"nombre":"Centro comercial Santa Fe \tMar\u00eda Paz Azcurra \r"},{"nombre":"C\u00e1mara Entrerriana de Turismo\tGraciela Racedo\r"},{"nombre":"ACIPH\/FEBA\/CAME \tAlejandra Moccioli \r"},{"nombre":"Opalo\tY\u00e9sica Stornini\r"},{"nombre":"Fem\tCecilia Pinto\r"},{"nombre":"Pas\tDar\u00edo pereyra \r"},{"nombre":"C\u00e1mara de mujeres \tTuresso Sonia \r"},{"nombre":"KINDOM\tNORMA ANTONIUK\r"},{"nombre":"Uni\u00f3n de empresario de Jujuy comicio de mujeres \tMarcela Jorge \r"},{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca\tGisela Santalucia \r"},{"nombre":"Camara Argentina Empresarios  Culturales\tLiana Sabbatella\r"},{"nombre":"Came \tVeronica Delia Pi\u00f1ero\r"},{"nombre":"Eventos So\u00f1ados Salon de Eventos\tMaria Epifan\u00eda Lamas \r"},{"nombre":"C\u00e1mara de comercio y turismo El Chalten\tClaudia Sanchez\r"},{"nombre":"Ccip Rg \tMarilina Henninger\r"},{"nombre":"FECECO\tEduardo Taborda\r"},{"nombre":"Centro Comercial Industrial y Anexos Cruz del Eje \tMarcela Perez\r"},{"nombre":"Multirubro SMILE\tPatricia Veronica \u00c1lvarez\r"},{"nombre":"Fedecom\tCecilia P\u00e9rez Contreras\r"},{"nombre":"Ucip\tOlgatello de Meneses \r"},{"nombre":"Ccia\tIvana Natalia Linch\r"},{"nombre":"Carniceria Boutique\tAdriana Stella Maris Basanta\r"},{"nombre":"CCIA\tAdriana Stella Maris Basanta\r"},{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca\tGisela Santalucia \r"},{"nombre":"fecoba\telisabet piacentini\r"},{"nombre":"Federacion Empresarial de Corrientes - FECORR\tGustavo Jose Ingaramo\r"},{"nombre":"CCIARG\tCarolina Neil\r"},{"nombre":"ME FEDER\tLiliana Alzugaray\r"},{"nombre":"LUOS J D SCORZA Y CIA SA\tMarcela Ana Scorza \r"},{"nombre":"Fem\tPaola Contreras \r"},{"nombre":"Camara de Comercio Junin de los Andes\tMichelle Eyherabide\r"},{"nombre":"C\u00e1mara de industria y Comercio de La .Matanza de laaata\tMar\u00eda del Carmen Capdevila\r"},{"nombre":"Feba\tGraciela Sabarotz \r"},{"nombre":"Mujeres FEMMendoza\tElsa Blum\r"},{"nombre":"ACOMPA\u00d1A, Pasteler\u00eda Regional \tEstela Bazzolo\r"},{"nombre":"Asoc Paseo del Siglo\tfabiana ledezma\r"},{"nombre":"Uni\u00f3n Empresarios de jujuy\tLuis Alonso\r"},{"nombre":"Centro comercial de Santa Fe\tEliana marchetti\r"},{"nombre":"eMe hogar y obra\tMaria Rosa Martins\r"},{"nombre":"Carbono\tSilvina auad\r"},{"nombre":"Camara Crcio . Industria y Servicios  Pvcia Salta\tSilvia Ruiz Votrico\r"},{"nombre":"CCISGO\tEliana Abigail Mulki\r"},{"nombre":"CCISGO\tCarolina Ferreyra\r"},{"nombre":"C\u00e1mara de mujeres empresarias de Corrientes\tVirginia Gallipoliti\r"},{"nombre":"INTA -CAMBIO RURAL (Pasteler\u00eda)\tEstela Bazzolo\r"},{"nombre":"CAMEES\tEmilia Di Filippo\r"},{"nombre":"Sede Neuqu\u00e9n Camara Inmobiliaria  Argentina \tANA MAR\u00cdA MANTEGNA \r"},{"nombre":"Scipa\tFabiana basile\r"},{"nombre":"Centro Comercial Cruz del Eje\tAna M\u00e1rquez\r"},{"nombre":"Centro Comercial Calchaqui\tGrandes Pasos\r"},{"nombre":"CAME\tIrene Noem\u00ed Samudio\r"},{"nombre":"Centro Comercial Gral.Levalle\tAlucia Bossio \r"},{"nombre":"Yuru Yacu \tMonica Alba Sans\u00f3n"}]}