{"participantes":{"1":{"nombre":"ACOSTA , MARIA BELEN\r"},"2":{"nombre":"AGUIRRE , GABRIEL ADRIAN\r"},"4":{"nombre":"ANGEL SAAVEDRA , MARIA GISEL\r"},"5":{"nombre":"AR\u00d3N , MAR\u00cdA CIELO\r"},"6":{"nombre":"BANDIN RUGGIERO , MAXIMILIANO NICOLAS\r"},"7":{"nombre":"BEHAR , DEBORAH\r"},"8":{"nombre":"BELLO , ROC\u00cdO HAYDEE\r"},"9":{"nombre":"BERNARDOS , ALEXIS\r"},"10":{"nombre":"BOMPART , LUCIANA ELISA\r"},"11":{"nombre":"CARREA , ANDREA ALEJANDRA\r"},"12":{"nombre":"CITTINO, ALAN JULIAN\r"},"13":{"nombre":"CORNO , LORENA ELIZABETH\r"},"14":{"nombre":"CUI\u00d1AS LEZCANO, FLORENCIA\r"},"15":{"nombre":"DOMINGUEZ, RODRIGO SEBASTIAN\r"},"16":{"nombre":"EREMITA , MARIA EUGENIA\r"},"17":{"nombre":"FALETTY MIGNABERRIGARAY , MAR\u00cdA DE LAS MERCEDES\r"},"18":{"nombre":"FARINA , SUSANA GUADALUPE\r"},"19":{"nombre":"FERN\u00c1NDEZ , HUGO ARIEL\r"},"20":{"nombre":"FERNANDEZ VILALTELLA , CAROLINA\r"},"21":{"nombre":"FERRARI , FERNANDO MATIAS\r"},"22":{"nombre":"FRANCISCO , DIEGO JAVIER\r"},"23":{"nombre":"FRANCO , NAZARENO\r"},"24":{"nombre":"FREDES , FRANCO EMANUEL\r"},"25":{"nombre":"FREILIJ , RICARDO\r"},"26":{"nombre":"GARRAFA , AIDA LAURA\r"},"27":{"nombre":"GODOY , ROXANA NOEMI\r"},"28":{"nombre":"GOMEZ , MARCELA SOLEDAD\r"},"29":{"nombre":"GRACIS , GAST\u00d3N MART\u00cdN\r"},"30":{"nombre":"GRIZZO , GASTON JAVIER\r"},"31":{"nombre":"HAISNER , FERNANDA GISELLA\r"},"32":{"nombre":"JAJURIN , JULIAN EDUARDO\r"},"33":{"nombre":"JEREZ , JOS\u00c9\r"},"34":{"nombre":"KRAUSE , PAULA CELESTE\r"},"35":{"nombre":"LASCANO Y VEDIA , MAGDALENA\r"},"36":{"nombre":"LEDESMA , NADIA YAMILA\r"},"37":{"nombre":"LEONE, GIULIANA BEL\u00c9N\r"},"38":{"nombre":"MARCECA , CAROLINA MARIEL\r"},"39":{"nombre":"MARCONCINI , AGOSTINA SOLEDAD\r"},"40":{"nombre":"MARTINEZ, NATALIA ALEJANDRA\r"},"41":{"nombre":"MEDINA , ROMINA DANIELA\r"},"42":{"nombre":"MENDEZ FRENCH , MAR\u00cdA PAULA\r"},"43":{"nombre":"MENDOZA FRETES , TERESITA MARIANNE\r"},"44":{"nombre":"MERENSZTEIN , FLORENCIA CINTIA\r"},"45":{"nombre":"MEZA , LEILA ANAHI\r"},"46":{"nombre":"MONTIEL, CLAUDIO\r"},"47":{"nombre":"MOSCOSO , EVELYN NIDIA\r"},"48":{"nombre":"MUKDISI , MAXIMILIANO LEONEL\r"},"49":{"nombre":"NALVANTI,FRANCO \r"},"50":{"nombre":"OFFERMAN , NATALIA SOLANGE\r"},"51":{"nombre":"ORSI , LETICIA GISELA\r"},"52":{"nombre":"ORTEGA, GUSTAVO\r"},"53":{"nombre":"PENEDO , SOFIA GIOVANNA\r"},"54":{"nombre":"PERNICONE, ANDREA SOFIA\r"},"55":{"nombre":"PERRONE, MAXIMILIANO\r"},"56":{"nombre":"PREVITALI, JIMENA\r"},"57":{"nombre":"QUIROGA , MAR\u00cdA CAROLINA\r"},"58":{"nombre":"RODRIGUEZ, NOELIA\r"},"59":{"nombre":"SALAMONE , ESTEFANIA JUDITH\r"},"60":{"nombre":"SALAMONE , LUISINA\r"},"61":{"nombre":"SALVO, ENZO PAOLO\r"},"62":{"nombre":"SANTANDER BENITEZ , LUCAS GAST\u00d3N\r"},"63":{"nombre":"SANTELLAN , MIRIAM EDITH\r"},"64":{"nombre":"SANTORO , JUAN MANUEL\r"},"65":{"nombre":"SANTRONI , SANDRA NOEMI\r"},"66":{"nombre":"SCHINOCCA , SILVANA NOEM\u00cd\r"},"67":{"nombre":"SCHLEH , LAURA MELINA\r"},"68":{"nombre":"SCIGLIANO , CARINA BEATRIZ\r"},"69":{"nombre":"SEILER , ROBERTO ANTONIO\r"},"70":{"nombre":"SOSA , ANTONIO FEDERICO\r"},"71":{"nombre":"SOUSA, LUCIANA\r"},"72":{"nombre":"SUSO , MAR\u00cdA SOLEDAD\r"},"73":{"nombre":"TOMMASINI , BEATRIZ MICAELA\r"},"74":{"nombre":"TORRES, EDUARDO AGUST\u00cdN RAM\u00d3N\r"},"75":{"nombre":"VIALE, CONSTANZA\r"},"76":{"nombre":"VINCIGUERRA , CARLA\r"},"77":{"nombre":"YCIZ , OSCAR CARLOS\r"},"78":{"nombre":"ZAVATTARO , ALEJANDRA"},"79":{"nombre":"Centro comercial de Santa Fe\tEliana Marchetti\r"},"80":{"nombre":"CEM Confederacion Econ\u00f3mica de Misiones \tCecilia Rolon \r"},"81":{"nombre":"CATULPA\tMar\u00eda Cristina Nemesio\r"},"82":{"nombre":"Camech \tAlicia Gamarra \r"},"83":{"nombre":"CAME\tLorena Rossi\r"},"84":{"nombre":"confederacion economica de misiones\tespinosa leticia\r"},"85":{"nombre":"CECIS\/FEDECOM\tAcosta Mirian\r"},"86":{"nombre":"Camees\tM\u00f3nica Berger\r"},"87":{"nombre":"Cames\tMar\u00eda del Rosario Galban\r"},"88":{"nombre":"CICAE ESPERANZA\tJorgelina Pfening \r"},"89":{"nombre":"UCC  FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICADE CATAMARCA\tAzucenaLuna\r"},"90":{"nombre":"UCC Federaci\u00f3necon\u00f3mica Catamarca Educaci\u00f3n\tAzucenaLuna\r"},"91":{"nombre":"FEM\tClaudia Tapia \r"},"92":{"nombre":"Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica\/ Casemica & Er C\u00e1mara de Servicios Mineros y Energ\u00edas Renovables\tSusana De LA Colina\r"},"93":{"nombre":"Uni\u00f3ncomercial Catamarca\tAzucenaLuna\r"},"94":{"nombre":"ASEMPIO\tMarisa Chazarreta\r"},"95":{"nombre":"C\u00e1mara de comercio e industria de San Miguel BS AS \tLILIANA BEATRIZ TONOLLI \r"},"96":{"nombre":"SCIPA\tEdit Dominguez\r"},"97":{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio e Industria de San Miguel\tAnabella Ines D'Angelo\r"},"98":{"nombre":"Camara de Comercio San Miguel \tNatalia Lopez \r"},"99":{"nombre":"Castelar\tEdith Moran\r"},"100":{"nombre":"Feba\tMicaela Costas\r"},"101":{"nombre":"CEM-FEBA\tNatalia Facciolo\r"},"102":{"nombre":"CAME\tMarcela Bianco \r"},"103":{"nombre":"CEM FEBA\tMarcela Bianco \r"},"104":{"nombre":"CEM FEBA\tCecilia P\u00e9rez Quartiani\r"},"105":{"nombre":"FEBA\tSandra Torres\r"},"106":{"nombre":"Fem\tCecilia Pinto\r"},"107":{"nombre":"CATULPA\tMaria Cristina Nemesio\r"},"108":{"nombre":"CEDEMEC-CAMARA DE MUJERES EMPRESARIAS ,EMPRENDEDORAS Y PROFESIONALES DE CORRIENTES\tMARICEL MIRIAN BENITEZ DE OGNIO \r"},"109":{"nombre":"FEM\tGraciela Rovera\r"},"110":{"nombre":"FEBA\tMar\u00eda Laura Teruel\r"},"111":{"nombre":"FEBA\tLILIANA TONOLLI \r"},"112":{"nombre":"Came\tLorena Rossi\r"},"113":{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio de Malarg\u00fce\tJimena COGO\r"},"114":{"nombre":"FEBA\tAntonia Alicia Del Giudice\r"},"115":{"nombre":"MEFEBA \tDaniela Caggegi \r"},"116":{"nombre":"Uciapa\tMaria Cristina ichijo\r"},"117":{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio e Industria de San Miguel\tAnabella Ines D'Angelo\r"},"118":{"nombre":"Asoc. Comercio e Industria Pringles\tLeticia Falleri\r"},"119":{"nombre":"Beatrice Pommier Gemstones Handbags\tBeatrice Pommier\r"},"120":{"nombre":"Centro de Comerciantes e Industriales de Col\u00f3n\tAlicia Ben\u00edtez\r"},"121":{"nombre":"Centro de Comerciantes e Industriales de Col\u00f3n\tAlicia Ben\u00edtez\r"},"122":{"nombre":"Feba\tGraciela Sabarotz \r"},"123":{"nombre":"Asociaci\u00f3n Argentina de Marcas y Franquicias \tSusana Perrotta \r"},"124":{"nombre":"C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\tRoxana Cariaga\r"},"125":{"nombre":"PI legal\tAna Paula Thomas Benchoff\r"},"126":{"nombre":"Camara de  Com e Ind.de Lomas de Zamora\tDiana Rojas\r"},"127":{"nombre":"C\u00e1mara de castelar\tEdith Moran\r"},"128":{"nombre":"Asociaci\u00f3n amigos av mayo mujeres Fecoba\tEddar Norma Giazzon\r"},"129":{"nombre":"Asempio\tClaudia Caf\r"},"130":{"nombre":"FEBA\tMarcela Budano\r"},"131":{"nombre":"Centro comercial gobernador Crespo\tNora Berger\r"},"132":{"nombre":"COPROVIDE\tIN\u00c9S ETELVINA CLOS\r"},"133":{"nombre":"ASOC AV.MONTES DF OCA\tAndrea Diaz\r"},"134":{"nombre":"Uciserpa\tMar\u00eda Carolina Olguin\r"},"135":{"nombre":"Centro comercial de Santa Fe\tMar\u00eda de los \u00c1ngeles Moyano\r"},"136":{"nombre":"Asociaci\u00f3n red de emprendedores \tPatricia Escalante \r"},"137":{"nombre":"Camara de Industria y Comercio de la Matanza\tMaria del Carmen Capdevila\r"},"138":{"nombre":"Bienteveo Comunicaci\u00f3n\tIsabel Carrera\r"},"139":{"nombre":"Delch amoblamientos \tMaidana Sandra Isabel \r"},"140":{"nombre":"Grupo lans\tAnabela murray\r"},"141":{"nombre":"Consultora\tSilvia Chiappetta\r"},"142":{"nombre":"Mujereshoy.news Fem Mujeres\tMar\u00eda Emilia Castillo \r"},"143":{"nombre":"Mujeres FEM\tSandra Aloisis\r"},"144":{"nombre":"Centro comercial Calchaqui\tSilvia Alicia  Cuatrin\r"},"145":{"nombre":"Camech\tAlicia Gamarra \r"},"146":{"nombre":"Foro de Mujeres del Mercosur \tGenny Prunetti \r"},"147":{"nombre":"Educaci\u00f3n \/ Tercera Edad\tMar\u00eda Angela Fontana \r"},"148":{"nombre":"Establecimiento Quenehuin\tSilvia Callegaro \r"},"149":{"nombre":"CATULPA\tMaria Cristina Nemesio\r"},"150":{"nombre":"CECLA La Pampa\tMaria Jos\u00e9 Garc\u00eda\r"},"151":{"nombre":"Grupo lans\tAnabela murray\r"},"152":{"nombre":"Comercioushuaia\tMariela Ciavarella \r"},"153":{"nombre":"Centro comercial e industrial de Jes\u00fas Mar\u00eda \tPatricia  Gonz\u00e1lez \r"},"154":{"nombre":"Camech\tNancy Torrez \r"},"155":{"nombre":"XIMA SRL\tTania Kempe \r"},"156":{"nombre":" fdbroker \tSoledad fraire\r"},"157":{"nombre":"Mujeres empresarias\tPaulina susana Ba\u00f1os\r"},"158":{"nombre":"Mujeres Empresarias FEM\tFernanda Reina\r"},"159":{"nombre":"Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica\tAdriana Garde\r"},"160":{"nombre":"Asempionme came\tAnaschafft\r"},"161":{"nombre":"CICECH\tClaudia Monaji\r"},"162":{"nombre":"beatricepommier@gmail.com\tBeatrice Pommier\r"},"163":{"nombre":"ASEMPIO\tMarisa Chazarreta\r"},"164":{"nombre":"SCIPA\tEdit Dominguez\r"},"165":{"nombre":"CEM - \tMercedes Daiana Lopez\r"},"166":{"nombre":"Fecoba mujeres\tV\r"},"167":{"nombre":"N\u00f3bile Couture\tElizabeth Nobile\r"},"168":{"nombre":"FET\tMar\u00eda Cecilia Anan\r"},"169":{"nombre":"CAMECH .SECRETARIA DEL.IBTERIOR\tHolubek Norma Ines \r"},"170":{"nombre":"MEYE( MUJERES  EMPRENDEDORAS yYEMPRESARIAS DEL CONSEJO CONSULTIVO PARA CANCILLERIA ARGENTINA\tMariaMartaMaenza\r"},"171":{"nombre":"Feba\tMarta Horot\r"},"172":{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio, Industria, Producci\u00f3n y Servicios de Caleta Olivia\tMiriam Giorgia\r"},"173":{"nombre":"Uni\u00f3n Comercial Catamarca\tCinthia Galarza\r"},"174":{"nombre":"C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\tRoxana Cariaga\r"},"175":{"nombre":"Love me Boutique \tJessica Vanesa Villalba \r"},"176":{"nombre":"LUIS J D SCORZA Y CIA SA\tMarcela Ana Scorza \r"},"177":{"nombre":"C\u00e1mara de mujeres empresarias y emprendedoras de Santa Fe \tRomina Temperini \r"},"178":{"nombre":"Artesanias Mili. C\u00e1mara de Mujeres\tMaria de los Milagros Telesforo \r"},"179":{"nombre":"Mujeres came\tMarta Yossen\r"},"180":{"nombre":"nuskin\tSarita Casas \r"},"181":{"nombre":"CAMECH\tRaquel Gianneschi\r"},"182":{"nombre":"Union comercial catamarca\tFanny barrionuevo \r"},"183":{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca\tGisela Santalucia \r"},"184":{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca \tJosefina barrionuevo \r"},"185":{"nombre":"Comercio\tMikaela aixa woca\r"},"186":{"nombre":"Camech\tJorgelina Araceli Ojeda Cipolletti\r"},"187":{"nombre":"CAMECH \tAlejandra Zen\u00f3n \r"},"188":{"nombre":"Supermercados \tRomina ferreyra dean\r"},"189":{"nombre":"Asociaci\u00f3n civil de mujeres Empresarias y Emprendedoras \tSusana Marcela Ciminari \r"},"190":{"nombre":"MujeresFEM\tSandra Aloisis\r"},"191":{"nombre":"CCIA de San Rafael pte. Especifica de Turismo\tClaudia Almando \r"},"192":{"nombre":"Union comercial \tMiriam Brito \r"},"193":{"nombre":"FEM \tGraciela Rovera \r"},"194":{"nombre":"Comercio de Viedma\tIaccarino Giselle \r"},"195":{"nombre":"CAME\tGiuliana Leone\r"},"196":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO SAN ANTONIO \/ LAS GRUTAS\tNoelia Ramirez Pisto\r"},"197":{"nombre":"Servitrac SA\tM\u00f3nica Schmit\r"},"198":{"nombre":"Comerciente . Centro de estrtica hol\u00edstico \tMarina solange ferreira\r"},"199":{"nombre":"Centro comercial Ceres\tFlorencia Levis \r"},"200":{"nombre":"Centro comercial Ceres\tFlorencia levis\r"},"201":{"nombre":"Feder\tLiz Cardozo\r"},"202":{"nombre":"Carbono\tSilvina auad\r"},"203":{"nombre":"Came\tAga Gabriela \r"},"204":{"nombre":"34\tNatalia Abal\r"},"205":{"nombre":"Camara de comercio ,industria y producci\u00f3n valle medio\tMartha Castillo\r"},"206":{"nombre":"Nogoya\tLoose, Maria Patricia \r"},"207":{"nombre":"CCISGO \tAlejandra rafael\r"},"208":{"nombre":"Obsidia\tEugenia santillan\r"},"209":{"nombre":"Estudiante de Turismos\tFlorencia Palacios\r"},"210":{"nombre":"Emprendedora\tMariana Molina \r"},"211":{"nombre":"C\u00e1mara de comercio de san luis \tFlorencia escudero\r"},"212":{"nombre":"Nuevo hotel termas\tMarisa audisio\r"},"213":{"nombre":"CAMECH\tVer\u00f3nica Soledad Gim\u00e9nez \r"},"214":{"nombre":"caic\tGriselda Flores \r"},"215":{"nombre":"CAIC General Roca\tFlaviana Rivero\r"},"216":{"nombre":"Camech\tLorena Pascucci \r"},"217":{"nombre":"Union Comercial\tSusana De LA Colina\r"},"218":{"nombre":"Centro comercial Santa Fe \tMar\u00eda Paz Azcurra \r"},"219":{"nombre":"C\u00e1mara Entrerriana de Turismo\tGraciela Racedo\r"},"220":{"nombre":"ACIPH\/FEBA\/CAME \tAlejandra Moccioli \r"},"221":{"nombre":"Opalo\tY\u00e9sica Stornini\r"},"222":{"nombre":"Fem\tCecilia Pinto\r"},"223":{"nombre":"Pas\tDar\u00edo pereyra \r"},"224":{"nombre":"C\u00e1mara de mujeres \tTuresso Sonia \r"},"225":{"nombre":"KINDOM\tNORMA ANTONIUK\r"},"226":{"nombre":"Uni\u00f3n de empresario de Jujuy comicio de mujeres \tMarcela Jorge \r"},"227":{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca\tGisela Santalucia \r"},"228":{"nombre":"Camara Argentina Empresarios  Culturales\tLiana Sabbatella\r"},"229":{"nombre":"Came \tVeronica Delia Pi\u00f1ero\r"},"230":{"nombre":"Eventos So\u00f1ados Salon de Eventos\tMaria Epifan\u00eda Lamas \r"},"231":{"nombre":"C\u00e1mara de comercio y turismo El Chalten\tClaudia Sanchez\r"},"232":{"nombre":"Ccip Rg \tMarilina Henninger\r"},"233":{"nombre":"FECECO\tEduardo Taborda\r"},"234":{"nombre":"Centro Comercial Industrial y Anexos Cruz del Eje \tMarcela Perez\r"},"235":{"nombre":"Multirubro SMILE\tPatricia Veronica \u00c1lvarez\r"},"236":{"nombre":"Fedecom\tCecilia P\u00e9rez Contreras\r"},"237":{"nombre":"Ucip\tOlgatello de Meneses \r"},"238":{"nombre":"Ccia\tIvana Natalia Linch\r"},"239":{"nombre":"Carniceria Boutique\tAdriana Stella Maris Basanta\r"},"240":{"nombre":"CCIA\tAdriana Stella Maris Basanta\r"},"241":{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca\tGisela Santalucia \r"},"242":{"nombre":"fecoba\telisabet piacentini\r"},"243":{"nombre":"Federacion Empresarial de Corrientes - FECORR\tGustavo Jose Ingaramo\r"},"244":{"nombre":"CCIARG\tCarolina Neil\r"},"245":{"nombre":"ME FEDER\tLiliana Alzugaray\r"},"246":{"nombre":"LUOS J D SCORZA Y CIA SA\tMarcela Ana Scorza \r"},"247":{"nombre":"Fem\tPaola Contreras \r"},"248":{"nombre":"Camara de Comercio Junin de los Andes\tMichelle Eyherabide\r"},"249":{"nombre":"C\u00e1mara de industria y Comercio de La .Matanza de laaata\tMar\u00eda del Carmen Capdevila\r"},"250":{"nombre":"Feba\tGraciela Sabarotz \r"},"251":{"nombre":"Mujeres FEMMendoza\tElsa Blum\r"},"252":{"nombre":"ACOMPA\u00d1A, Pasteler\u00eda Regional \tEstela Bazzolo\r"},"253":{"nombre":"Asoc Paseo del Siglo\tfabiana ledezma\r"},"254":{"nombre":"Uni\u00f3n Empresarios de jujuy\tLuis Alonso\r"},"255":{"nombre":"Centro comercial de Santa Fe\tEliana marchetti\r"},"256":{"nombre":"eMe hogar y obra\tMaria Rosa Martins\r"},"257":{"nombre":"Carbono\tSilvina auad\r"},"258":{"nombre":"Camara Crcio . Industria y Servicios  Pvcia Salta\tSilvia Ruiz Votrico\r"},"259":{"nombre":"CCISGO\tEliana Abigail Mulki\r"},"260":{"nombre":"CCISGO\tCarolina Ferreyra\r"},"261":{"nombre":"C\u00e1mara de mujeres empresarias de Corrientes\tVirginia Gallipoliti\r"},"262":{"nombre":"INTA -CAMBIO RURAL (Pasteler\u00eda)\tEstela Bazzolo\r"},"263":{"nombre":"CAMEES\tEmilia Di Filippo\r"},"264":{"nombre":"Sede Neuqu\u00e9n Camara Inmobiliaria  Argentina \tANA MAR\u00cdA MANTEGNA \r"},"265":{"nombre":"Scipa\tFabiana basile\r"},"266":{"nombre":"Centro Comercial Cruz del Eje\tAna M\u00e1rquez\r"},"267":{"nombre":"Centro Comercial Calchaqui\tGrandes Pasos\r"},"268":{"nombre":"CAME\tIrene Noem\u00ed Samudio\r"},"269":{"nombre":"Centro Comercial Gral.Levalle\tAlucia Bossio \r"},"270":{"nombre":"Yuru Yacu \tMonica Alba Sans\u00f3n"},"271":{"nombre":"Centro comercial de Santa Fe\tEliana Marchetti\r"},"272":{"nombre":"CEM Confederacion Econ\u00f3mica de Misiones \tCecilia Rolon \r"},"273":{"nombre":"CATULPA\tMar\u00eda Cristina Nemesio\r"},"274":{"nombre":"Camech \tAlicia Gamarra \r"},"275":{"nombre":"CAME\tLorena Rossi\r"},"276":{"nombre":"confederacion economica de misiones\tespinosa leticia\r"},"277":{"nombre":"CECIS\/FEDECOM\tAcosta Mirian\r"},"278":{"nombre":"Camees\tM\u00f3nica Berger\r"},"279":{"nombre":"Cames\tMar\u00eda del Rosario Galban\r"},"280":{"nombre":"CICAE ESPERANZA\tJorgelina Pfening \r"},"281":{"nombre":"UCC  FEDERACI\u00d3N ECON\u00d3MICADE CATAMARCA\tAzucenaLuna\r"},"282":{"nombre":"UCC Federaci\u00f3necon\u00f3mica Catamarca Educaci\u00f3n\tAzucenaLuna\r"},"283":{"nombre":"FEM\tClaudia Tapia \r"},"284":{"nombre":"Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica\/ Casemica & Er C\u00e1mara de Servicios Mineros y Energ\u00edas Renovables\tSusana De LA Colina\r"},"285":{"nombre":"Uni\u00f3ncomercial Catamarca\tAzucenaLuna\r"},"286":{"nombre":"ASEMPIO\tMarisa Chazarreta\r"},"287":{"nombre":"C\u00e1mara de comercio e industria de San Miguel BS AS \tLILIANA BEATRIZ TONOLLI \r"},"288":{"nombre":"SCIPA\tEdit Dominguez\r"},"289":{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio e Industria de San Miguel\tAnabella Ines D'Angelo\r"},"290":{"nombre":"Camara de Comercio San Miguel \tNatalia Lopez \r"},"291":{"nombre":"Castelar\tEdith Moran\r"},"292":{"nombre":"Feba\tMicaela Costas\r"},"293":{"nombre":"CEM-FEBA\tNatalia Facciolo\r"},"294":{"nombre":"CAME\tMarcela Bianco \r"},"295":{"nombre":"CEM FEBA\tMarcela Bianco \r"},"296":{"nombre":"CEM FEBA\tCecilia P\u00e9rez Quartiani\r"},"297":{"nombre":"FEBA\tSandra Torres\r"},"298":{"nombre":"Fem\tCecilia Pinto\r"},"299":{"nombre":"CATULPA\tMaria Cristina Nemesio\r"},"300":{"nombre":"CEDEMEC-CAMARA DE MUJERES EMPRESARIAS ,EMPRENDEDORAS Y PROFESIONALES DE CORRIENTES\tMARICEL MIRIAN BENITEZ DE OGNIO \r"},"301":{"nombre":"FEM\tGraciela Rovera\r"},"302":{"nombre":"FEBA\tMar\u00eda Laura Teruel\r"},"303":{"nombre":"FEBA\tLILIANA TONOLLI \r"},"304":{"nombre":"Came\tLorena Rossi\r"},"305":{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio de Malarg\u00fce\tJimena COGO\r"},"306":{"nombre":"FEBA\tAntonia Alicia Del Giudice\r"},"307":{"nombre":"MEFEBA \tDaniela Caggegi \r"},"308":{"nombre":"Uciapa\tMaria Cristina ichijo\r"},"309":{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio e Industria de San Miguel\tAnabella Ines D'Angelo\r"},"310":{"nombre":"Asoc. Comercio e Industria Pringles\tLeticia Falleri\r"},"311":{"nombre":"Beatrice Pommier Gemstones Handbags\tBeatrice Pommier\r"},"312":{"nombre":"Centro de Comerciantes e Industriales de Col\u00f3n\tAlicia Ben\u00edtez\r"},"313":{"nombre":"Centro de Comerciantes e Industriales de Col\u00f3n\tAlicia Ben\u00edtez\r"},"314":{"nombre":"Feba\tGraciela Sabarotz \r"},"315":{"nombre":"Asociaci\u00f3n Argentina de Marcas y Franquicias \tSusana Perrotta \r"},"316":{"nombre":"C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\tRoxana Cariaga\r"},"317":{"nombre":"PI legal\tAna Paula Thomas Benchoff\r"},"318":{"nombre":"Camara de  Com e Ind.de Lomas de Zamora\tDiana Rojas\r"},"319":{"nombre":"C\u00e1mara de castelar\tEdith Moran\r"},"320":{"nombre":"Asociaci\u00f3n amigos av mayo mujeres Fecoba\tEddar Norma Giazzon\r"},"321":{"nombre":"Asempio\tClaudia Caf\r"},"322":{"nombre":"FEBA\tMarcela Budano\r"},"323":{"nombre":"Centro comercial gobernador Crespo\tNora Berger\r"},"324":{"nombre":"COPROVIDE\tIN\u00c9S ETELVINA CLOS\r"},"325":{"nombre":"ASOC AV.MONTES DF OCA\tAndrea Diaz\r"},"326":{"nombre":"Uciserpa\tMar\u00eda Carolina Olguin\r"},"327":{"nombre":"Centro comercial de Santa Fe\tMar\u00eda de los \u00c1ngeles Moyano\r"},"328":{"nombre":"Asociaci\u00f3n red de emprendedores \tPatricia Escalante \r"},"329":{"nombre":"Camara de Industria y Comercio de la Matanza\tMaria del Carmen Capdevila\r"},"330":{"nombre":"Bienteveo Comunicaci\u00f3n\tIsabel Carrera\r"},"331":{"nombre":"Delch amoblamientos \tMaidana Sandra Isabel \r"},"332":{"nombre":"Grupo lans\tAnabela murray\r"},"333":{"nombre":"Consultora\tSilvia Chiappetta\r"},"334":{"nombre":"Mujereshoy.news Fem Mujeres\tMar\u00eda Emilia Castillo \r"},"335":{"nombre":"Mujeres FEM\tSandra Aloisis\r"},"336":{"nombre":"Centro comercial Calchaqui\tSilvia Alicia  Cuatrin\r"},"337":{"nombre":"Camech\tAlicia Gamarra \r"},"338":{"nombre":"Foro de Mujeres del Mercosur \tGenny Prunetti \r"},"339":{"nombre":"Educaci\u00f3n \/ Tercera Edad\tMar\u00eda Angela Fontana \r"},"340":{"nombre":"Establecimiento Quenehuin\tSilvia Callegaro \r"},"341":{"nombre":"CATULPA\tMaria Cristina Nemesio\r"},"342":{"nombre":"CECLA La Pampa\tMaria Jos\u00e9 Garc\u00eda\r"},"343":{"nombre":"Grupo lans\tAnabela murray\r"},"344":{"nombre":"Comercioushuaia\tMariela Ciavarella \r"},"345":{"nombre":"Centro comercial e industrial de Jes\u00fas Mar\u00eda \tPatricia  Gonz\u00e1lez \r"},"346":{"nombre":"Camech\tNancy Torrez \r"},"347":{"nombre":"XIMA SRL\tTania Kempe \r"},"348":{"nombre":" fdbroker \tSoledad fraire\r"},"349":{"nombre":"Mujeres empresarias\tPaulina susana Ba\u00f1os\r"},"350":{"nombre":"Mujeres Empresarias FEM\tFernanda Reina\r"},"351":{"nombre":"Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica\tAdriana Garde\r"},"352":{"nombre":"Asempionme came\tAnaschafft\r"},"353":{"nombre":"CICECH\tClaudia Monaji\r"},"354":{"nombre":"beatricepommier@gmail.com\tBeatrice Pommier\r"},"355":{"nombre":"ASEMPIO\tMarisa Chazarreta\r"},"356":{"nombre":"SCIPA\tEdit Dominguez\r"},"357":{"nombre":"CEM - \tMercedes Daiana Lopez\r"},"358":{"nombre":"Fecoba mujeres\tV\r"},"359":{"nombre":"N\u00f3bile Couture\tElizabeth Nobile\r"},"360":{"nombre":"FET\tMar\u00eda Cecilia Anan\r"},"361":{"nombre":"CAMECH .SECRETARIA DEL.IBTERIOR\tHolubek Norma Ines \r"},"362":{"nombre":"MEYE( MUJERES  EMPRENDEDORAS yYEMPRESARIAS DEL CONSEJO CONSULTIVO PARA CANCILLERIA ARGENTINA\tMariaMartaMaenza\r"},"363":{"nombre":"Feba\tMarta Horot\r"},"364":{"nombre":"C\u00e1mara de Comercio, Industria, Producci\u00f3n y Servicios de Caleta Olivia\tMiriam Giorgia\r"},"365":{"nombre":"Uni\u00f3n Comercial Catamarca\tCinthia Galarza\r"},"366":{"nombre":"C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\tRoxana Cariaga\r"},"367":{"nombre":"Love me Boutique \tJessica Vanesa Villalba \r"},"368":{"nombre":"LUIS J D SCORZA Y CIA SA\tMarcela Ana Scorza \r"},"369":{"nombre":"C\u00e1mara de mujeres empresarias y emprendedoras de Santa Fe \tRomina Temperini \r"},"370":{"nombre":"Artesanias Mili. C\u00e1mara de Mujeres\tMaria de los Milagros Telesforo \r"},"371":{"nombre":"Mujeres came\tMarta Yossen\r"},"372":{"nombre":"nuskin\tSarita Casas \r"},"373":{"nombre":"CAMECH\tRaquel Gianneschi\r"},"374":{"nombre":"Union comercial catamarca\tFanny barrionuevo \r"},"375":{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca\tGisela Santalucia \r"},"376":{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca \tJosefina barrionuevo \r"},"377":{"nombre":"Comercio\tMikaela aixa woca\r"},"378":{"nombre":"Camech\tJorgelina Araceli Ojeda Cipolletti\r"},"379":{"nombre":"CAMECH \tAlejandra Zen\u00f3n \r"},"380":{"nombre":"Supermercados \tRomina ferreyra dean\r"},"381":{"nombre":"Asociaci\u00f3n civil de mujeres Empresarias y Emprendedoras \tSusana Marcela Ciminari \r"},"382":{"nombre":"MujeresFEM\tSandra Aloisis\r"},"383":{"nombre":"CCIA de San Rafael pte. Especifica de Turismo\tClaudia Almando \r"},"384":{"nombre":"Union comercial \tMiriam Brito \r"},"385":{"nombre":"FEM \tGraciela Rovera \r"},"386":{"nombre":"Comercio de Viedma\tIaccarino Giselle \r"},"387":{"nombre":"CAME\tGiuliana Leone\r"},"388":{"nombre":"CAMARA DE COMERCIO SAN ANTONIO \/ LAS GRUTAS\tNoelia Ramirez Pisto\r"},"389":{"nombre":"Servitrac SA\tM\u00f3nica Schmit\r"},"390":{"nombre":"Comerciente . Centro de estrtica hol\u00edstico \tMarina solange ferreira\r"},"391":{"nombre":"Centro comercial Ceres\tFlorencia Levis \r"},"392":{"nombre":"Centro comercial Ceres\tFlorencia levis\r"},"393":{"nombre":"Feder\tLiz Cardozo\r"},"394":{"nombre":"Carbono\tSilvina auad\r"},"395":{"nombre":"Came\tAga Gabriela \r"},"396":{"nombre":"34\tNatalia Abal\r"},"397":{"nombre":"Camara de comercio ,industria y producci\u00f3n valle medio\tMartha Castillo\r"},"398":{"nombre":"Nogoya\tLoose, Maria Patricia \r"},"399":{"nombre":"CCISGO \tAlejandra rafael\r"},"400":{"nombre":"Obsidia\tEugenia santillan\r"},"401":{"nombre":"Estudiante de Turismos\tFlorencia Palacios\r"},"402":{"nombre":"Emprendedora\tMariana Molina \r"},"403":{"nombre":"C\u00e1mara de comercio de san luis \tFlorencia escudero\r"},"404":{"nombre":"Nuevo hotel termas\tMarisa audisio\r"},"405":{"nombre":"CAMECH\tVer\u00f3nica Soledad Gim\u00e9nez \r"},"406":{"nombre":"caic\tGriselda Flores \r"},"407":{"nombre":"CAIC General Roca\tFlaviana Rivero\r"},"408":{"nombre":"Camech\tLorena Pascucci \r"},"409":{"nombre":"Union Comercial\tSusana De LA Colina\r"},"410":{"nombre":"Centro comercial Santa Fe \tMar\u00eda Paz Azcurra \r"},"411":{"nombre":"C\u00e1mara Entrerriana de Turismo\tGraciela Racedo\r"},"412":{"nombre":"ACIPH\/FEBA\/CAME \tAlejandra Moccioli \r"},"413":{"nombre":"Opalo\tY\u00e9sica Stornini\r"},"414":{"nombre":"Fem\tCecilia Pinto\r"},"415":{"nombre":"Pas\tDar\u00edo pereyra \r"},"416":{"nombre":"C\u00e1mara de mujeres \tTuresso Sonia \r"},"417":{"nombre":"KINDOM\tNORMA ANTONIUK\r"},"418":{"nombre":"Uni\u00f3n de empresario de Jujuy comicio de mujeres \tMarcela Jorge \r"},"419":{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca\tGisela Santalucia \r"},"420":{"nombre":"Camara Argentina Empresarios  Culturales\tLiana Sabbatella\r"},"421":{"nombre":"Came \tVeronica Delia Pi\u00f1ero\r"},"422":{"nombre":"Eventos So\u00f1ados Salon de Eventos\tMaria Epifan\u00eda Lamas \r"},"423":{"nombre":"C\u00e1mara de comercio y turismo El Chalten\tClaudia Sanchez\r"},"424":{"nombre":"Ccip Rg \tMarilina Henninger\r"},"425":{"nombre":"FECECO\tEduardo Taborda\r"},"426":{"nombre":"Centro Comercial Industrial y Anexos Cruz del Eje \tMarcela Perez\r"},"427":{"nombre":"Multirubro SMILE\tPatricia Veronica \u00c1lvarez\r"},"428":{"nombre":"Fedecom\tCecilia P\u00e9rez Contreras\r"},"429":{"nombre":"Ucip\tOlgatello de Meneses \r"},"430":{"nombre":"Ccia\tIvana Natalia Linch\r"},"431":{"nombre":"Carniceria Boutique\tAdriana Stella Maris Basanta\r"},"432":{"nombre":"CCIA\tAdriana Stella Maris Basanta\r"},"433":{"nombre":"Uni\u00f3n comercial catamarca\tGisela Santalucia \r"},"434":{"nombre":"fecoba\telisabet piacentini\r"},"435":{"nombre":"Federacion Empresarial de Corrientes - FECORR\tGustavo Jose Ingaramo\r"},"436":{"nombre":"CCIARG\tCarolina Neil\r"},"437":{"nombre":"ME FEDER\tLiliana Alzugaray\r"},"438":{"nombre":"LUOS J D SCORZA Y CIA SA\tMarcela Ana Scorza \r"},"439":{"nombre":"Fem\tPaola Contreras \r"},"440":{"nombre":"Camara de Comercio Junin de los Andes\tMichelle Eyherabide\r"},"441":{"nombre":"C\u00e1mara de industria y Comercio de La .Matanza de laaata\tMar\u00eda del Carmen Capdevila\r"},"442":{"nombre":"Feba\tGraciela Sabarotz \r"},"443":{"nombre":"Mujeres FEMMendoza\tElsa Blum\r"},"444":{"nombre":"ACOMPA\u00d1A, Pasteler\u00eda Regional \tEstela Bazzolo\r"},"445":{"nombre":"Asoc Paseo del Siglo\tfabiana ledezma\r"},"446":{"nombre":"Uni\u00f3n Empresarios de jujuy\tLuis Alonso\r"},"447":{"nombre":"Centro comercial de Santa Fe\tEliana marchetti\r"},"448":{"nombre":"eMe hogar y obra\tMaria Rosa Martins\r"},"449":{"nombre":"Carbono\tSilvina auad\r"},"450":{"nombre":"Camara Crcio . Industria y Servicios  Pvcia Salta\tSilvia Ruiz Votrico\r"},"451":{"nombre":"CCISGO\tEliana Abigail Mulki\r"},"452":{"nombre":"CCISGO\tCarolina Ferreyra\r"},"453":{"nombre":"C\u00e1mara de mujeres empresarias de Corrientes\tVirginia Gallipoliti\r"},"454":{"nombre":"INTA -CAMBIO RURAL (Pasteler\u00eda)\tEstela Bazzolo\r"},"455":{"nombre":"CAMEES\tEmilia Di Filippo\r"},"456":{"nombre":"Sede Neuqu\u00e9n Camara Inmobiliaria  Argentina \tANA MAR\u00cdA MANTEGNA \r"},"457":{"nombre":"Scipa\tFabiana basile\r"},"458":{"nombre":"Centro Comercial Cruz del Eje\tAna M\u00e1rquez\r"},"459":{"nombre":"Centro Comercial Calchaqui\tGrandes Pasos\r"},"460":{"nombre":"CAME\tIrene Noem\u00ed Samudio\r"},"461":{"nombre":"Centro Comercial Gral.Levalle\tAlucia Bossio \r"},"462":{"nombre":"Yuru Yacu \tMonica Alba Sans\u00f3n"}}}