{"participantes":{"0":{"nombre":"Federico Pelli - Fet\r"},"1":{"nombre":"Martin Etcheverry - Cadit\r"},"2":{"nombre":"Gaston Grizzo - Came Educativa\r"},"3":{"nombre":"Natalia Colom\u00e9 - Centro Empresario De Azul (Ceda)\r"},"4":{"nombre":"Carlos Mielniczuk - Cripco - C\u00e1mara Regional De Industria, Producci\u00f3n Y Comercio De Ober\u00e1\r"},"5":{"nombre":"Leticia Espinosa - Confederacion Economica De Misiones\r"},"6":{"nombre":"Rom\u00e1n T\u00f3falo - Cecom C Del Uruguay\r"},"7":{"nombre":"Roberto Luis Espindola - Unilpa\r"},"8":{"nombre":"Pedro Cascales - Carmahe\r"},"9":{"nombre":"Herm\u00e8s Rodr\u00edguez - C\u00e1mara De Comercio De San Juan\r"},"10":{"nombre":"Alejandra Moccioli - Aciph\/Feba\r"},"11":{"nombre":"Claudia Fernandez - C\u00e1mara De Comercio Y Otras Actividades Empresarias De Ushuaia\r"},"12":{"nombre":"Raul Robin - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"13":{"nombre":"Cecilia P\u00e9rez Contreras - Fedecom\r"},"14":{"nombre":"Roberto Maceri - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De La Matanza\r"},"15":{"nombre":"Juan Carlos Uboldi - Feba\r"},"16":{"nombre":"Alfredo Garc\u00eda - Fech\r"},"17":{"nombre":"Eduardo Taborda - Fececo Santa F\u00e9\r"},"18":{"nombre":"Tania Tanovich - Vida Natural\r"},"19":{"nombre":"Lucas Mantaras - Cciytsma\r"},"20":{"nombre":"Norberto Etchegoyen - Certacyc\r"},"21":{"nombre":"Salvador Femen\u00eda - Uem\r"},"22":{"nombre":"Alfredo Cecchi - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"23":{"nombre":"Silvio Zurzolo - Adiba\r"},"24":{"nombre":"Ricardo Diab - Asociacion Empresaria De Rosario\r"},"25":{"nombre":"Hernan Carcamo - Ucepime\r"},"26":{"nombre":"Hugo Martty - Camoca\r"},"27":{"nombre":"Dino Minnozzi - Federaci\u00f3n Economica De San Juan\r"},"28":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Iglesias - Ccip R\u00edo Grande\r"},"29":{"nombre":"Yilda Rota - Rota Srl\r"},"30":{"nombre":"Camilo Alberto Kahale - Feba\r"},"31":{"nombre":"Juan Pablo Bazan - Camara Regional Empresaria De La Zona Norte.\r"},"32":{"nombre":"Alberto Poncelas - Camara De Comercio Isidro Casanova \/Fem La Matanza\r"},"33":{"nombre":"Claudio Picotti - Cicm\r"},"34":{"nombre":"Roberto Slobodianiuk - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"35":{"nombre":"Sergio Valenzuela - Jujuy\r"},"36":{"nombre":"Ignacio De Jauregui - C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\r"},"37":{"nombre":"Patricia Mentesana - Union Empresarios\r"},"38":{"nombre":"Pablo Rapetti - Came\r"},"39":{"nombre":"Juan Carlos Raimunso - Ccis Pergamino\r"},"40":{"nombre":"Elsa Elena Lara - Mendoza\r"},"41":{"nombre":"Victor Borgia - Uci Villa Gesell\r"},"42":{"nombre":"Gustavo Fernandez Galiana - Sepyme\r"},"43":{"nombre":"Luis Alonso - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"44":{"nombre":"Julio Fretes - Agencia Dorotea\r"},"45":{"nombre":"Alejandro Ram\u00f3n Roa - C\u00e1mara De Comercio Tres Isletas\r"},"46":{"nombre":"Yanina Gabriela Farf\u00e1n - Jujuy\r"},"47":{"nombre":"Andronico Su\u00e1rez - Centro De Comercio E Industria\r"},"48":{"nombre":"Perez Fabiana Ines - Supermercado San Jose\r"},"49":{"nombre":"Marcos Rodriguez - Asociaci\u00f3n De Comercio Industria Producci\u00f3n De Gral. Viamonte\r"},"50":{"nombre":"Francisco Lamanna - Camara De Industria Y Comercio De Mtza\r"},"51":{"nombre":"Alberto Bloise - Centro Comercial E Industrial De Berazategui\r"},"52":{"nombre":"Luis Cimadamore - Buenos Aires\r"},"53":{"nombre":"Claudia Gomez - Appyce\r"},"54":{"nombre":"Jose Alberto Nobili - Capital Federal\r"},"55":{"nombre":"Christian Palmieri - Capital Federal\r"},"56":{"nombre":"Natalia Christensen - Capital Federal\r"},"57":{"nombre":"Hugo Colombo - Capital Federal\r"},"58":{"nombre":"Daniela Colman - Capital Federal\r"},"59":{"nombre":"Vicente Lourenzo - Capital Federal\r"},"60":{"nombre":"Fernando Ecehvarr\u00eda - Capital Federal\r"},"61":{"nombre":"Nilda Elias - Capital Federal\r"},"62":{"nombre":"Nora Moreno - Capital Federal\r"},"63":{"nombre":"Hebe Pongelli - Capital Federal\r"},"64":{"nombre":"Marcelo Yankilovich - Capital Federal\r"},"65":{"nombre":"Cesar Vidal Scasso - Capital Federal\r"},"66":{"nombre":"Claudia Sobrevia - Capital Federal\r"},"67":{"nombre":"Silvia Shocron - Capital Federal\r"},"68":{"nombre":"Claudio Zambito - Capital Federal\r"},"69":{"nombre":"Patricia Pitaluga - Capital Federal\r"},"70":{"nombre":"Natalia Figueira - Capital Federal\r"},"71":{"nombre":"Gabriel Beneitez - Fecoba\r"},"72":{"nombre":"Hortensia Ota\u00f1o - Capital Federal\r"},"73":{"nombre":"Jorge Garc\u00eda Tu\u00f1\u00f3n - Capital Federal\r"},"74":{"nombre":"Hern\u00e1n Trivi - Capital Federal\r"},"75":{"nombre":"Gisela Martinez - Capital Federal\r"},"76":{"nombre":"Alfredo Amigorena - Capital Federal\r"},"77":{"nombre":"Gustavo Barcellandi - Capital Federal\r"},"78":{"nombre":"Gladys Asselborn - Fecoba\r"},"79":{"nombre":"Daniel R. Garcia - Cafled Camara Arg. Fabricantes Luminarias Eficientes Y Domotica\r"},"80":{"nombre":"Marcia Hashiba - Ccca Colegiales\r"},"81":{"nombre":"Walter Daniel Die - Fecoba\r"},"82":{"nombre":"Hector Zubiaguirre - Fecoba\r"},"83":{"nombre":"Mariela Tescnoni - Fecoba\r"},"84":{"nombre":"Patricia G\u00f3mez - Fecoba\r"},"85":{"nombre":"Julio Albornoz - Fecoba\r"},"86":{"nombre":"Jorge Turchinsky - Camara De Comercio Del Barrio De Villa Crespo\r"},"87":{"nombre":"Marina Ambroa - C\u00e1mara De La Construcci\u00f3n\r"},"88":{"nombre":"Antonio Marrero - Uni\u00f2n  Comerciantes De Saavedra\r"},"89":{"nombre":"Andres Zumpano - Asociacion De Comerciantes Industriales Y Prof. Villa Real Y Versalles\r"},"90":{"nombre":"Leonardo Dattoli - Balvanera Al Sudoeste\r"},"91":{"nombre":"Raul Bascoy - Asoc. De Comerciantes , Profesionales E Ndustriales Y Amigos De Parque Patricios\r"},"92":{"nombre":"Diego Guizzuti - Asocciacion De Comerciantes E Industriales De Av. Asamblea Y Parq Chacabuco\r"},"93":{"nombre":"Alejandra Gougy - Capital Federal\r"},"94":{"nombre":"Martin Guagnini - Acasma\r"},"95":{"nombre":"Gabriela M\u00fcller - Capital Federal\r"},"96":{"nombre":"Enzo Esp\u00f3sito - Cadmira\/Fecoba\r"},"97":{"nombre":"Diego Nunes - Cadmira \/ Fecoba\r"},"98":{"nombre":"Patricia Alejandra Bustamante - Acipa Villa Ortuzar Y Parque Chas\r"},"99":{"nombre":"Gustavo Adolfo Garc\u00eda - Acipa Villa Ortuzar Y Parque Chas\r"},"100":{"nombre":"Fernando Silvestri - Acipa Villa Ortuzar Parque Chas\r"},"101":{"nombre":"Mario Oriente - Cemmara \/ Fecoba\r"},"102":{"nombre":"Georgina Varney - Centro De Comerciantes Profesionales Y Vecinos De Av. Emilio Castro\r"},"103":{"nombre":"Gustavo Luraschi - Asociacion De Amigos De La Av. Corrientes , Peatonal Y Lavalle\r"},"104":{"nombre":"Marcela Padula - Lugano A Cielo Abierto\r"},"105":{"nombre":"Carlos Albero Patane' - Fecoba\r"},"106":{"nombre":"Eleonora Valentini - Ev Consultora\r"},"107":{"nombre":"Mario Lopez - Feba\r"},"108":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n Goy - Fedecom\r"},"109":{"nombre":"Silvana Arkwright - Amarg\r"},"110":{"nombre":"Enrique Horacio Greenberg - Camara Argentina De Segurida Electronica\r"},"111":{"nombre":"Julio Made - Capital Federal\r"},"112":{"nombre":"Hern\u00e1n Fernandez - Capital Federal\r"},"113":{"nombre":"Patricia Escalante - Fecoba\r"},"114":{"nombre":"Rodrigo Sosa - Caefym\r"},"115":{"nombre":"Eduardo Moguilevsky - Asociacion Comerciantes De Boedo\r"},"116":{"nombre":"Sofia Diab - Asoc. Empresaria De Rosario\r"},"117":{"nombre":"Alvarez Gian - Fecoba\r"},"118":{"nombre":"Liliana Rosa Castro - Fecoba\r"},"119":{"nombre":"Sergio H. Lamas - Camara Argentina De La Industria Del Letrero Y Afines - C.A.I.L.-\r"},"120":{"nombre":"Jorgelina Araceli Ojeda Cipolletti - Camech - Gema\r"},"121":{"nombre":"Reinaldo Kerschen - Cadeo \/ Fecoba\r"},"122":{"nombre":"Daniel Iglesias L\u00f3pez - Capla \/ Fecoba\r"},"123":{"nombre":"Gabriel Tauber - Caimavi \/ Fecoba\r"},"124":{"nombre":"Julieta D\u00edaz Navarro - Cadeo \/ Fecoba\r"},"125":{"nombre":"Marcelo Freire - Fecoba\r"},"126":{"nombre":"Emanuel Nu\u00f1ez - Fecoba\r"},"127":{"nombre":"Mariano Biocca - Fecoba\r"},"128":{"nombre":"Gustavo Ortega - Came\r"},"129":{"nombre":"Jorge Gomez - Federacion Economica De Corrientes\r"},"130":{"nombre":"Andrea Zinik - Fecoba\r"},"131":{"nombre":"Willy Pastrana - Fecoba\r"},"132":{"nombre":"Viviana Luminari - Scipa\r"},"133":{"nombre":"Ricardo Gonzalez - Asociciacion Argentina De Marcas Y Franquicias\r"},"134":{"nombre":"Mart\u00edn Picon - Fecoba\r"},"135":{"nombre":"Julia Rouvier - Fecoba\r"},"136":{"nombre":"Maximiliano Wutzke - Fecoba\r"},"137":{"nombre":"Alejandra Leloutre - Fedecom\r"},"138":{"nombre":"Liana Teresa Sabbatella - Camara Argentina Empresarios Culturales\r"},"139":{"nombre":"Natalia Uribarri - C\u00e1mara De Comercio , Industria, Produccion Y Servicios De Pcia De La Plaza\r"},"140":{"nombre":"Mariano Los Daneri - Ucvp\r"},"141":{"nombre":"Javier Dellam\u00f3nica - Fececo\r"},"142":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Mantegna - Inmobiliaria\r"},"143":{"nombre":"Marcelo Gonzalvez - Aaeta\r"},"144":{"nombre":"Rogelio Gonz\u00e1lez - Union Com Villa Del Parque\r"},"145":{"nombre":"Gabriel Fojo - Faevyt\r"},"146":{"nombre":"Cristian Oscar Castelnuovo - System Solutions Argentina\r"},"147":{"nombre":"Mariela Azzato - C\u00e1mara Empresaria Olavarr\u00eda\r"},"148":{"nombre":"Carlos Gagliardi - Castah\r"},"149":{"nombre":"Nelida Alejandra Aguirre Perez - Camara De Comercio Presidencia De La Plaza-Chaco\r"},"150":{"nombre":"Juan Blas Taladrid - Uni\u00f3n Del Comercio La Industria Y La Produccion-Ucip\r"},"151":{"nombre":"Pablo Duarte - Agencia De Viajes\r"},"152":{"nombre":"Graciela Ester Abraham - Felp\r"},"153":{"nombre":"Juan Carlos Starobinsky - Corporacion Del Comercio, Industria Y Servicios De Bahia Blanca\r"},"154":{"nombre":"Andrea Diaz - Asoc.Av. Montes De Oca\r"},"155":{"nombre":"Eduardo Palazzo - C\u00e1mara Empresaria De Tandil (Cet)\r"},"156":{"nombre":"Jorge Angio - Escaba \/ Fecoba\r"},"157":{"nombre":"Gustavo Assad - Came Red De Mentores\r"},"158":{"nombre":"Norma Huguenin - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Castelar\r"},"159":{"nombre":"Daniel Jimenez Alegre - Camara De Comercio De Santiago Del Estero\r"},"160":{"nombre":"Gerardo Belio - Faevyt\r"},"161":{"nombre":"Marina Torres - Tapicer\u00eda Y Lonera La Criolla\r"},"162":{"nombre":"Esteban Scaramella - Fecoba\r"},"163":{"nombre":"Daniel Mercado - Fecoba\r"},"164":{"nombre":"Guillermo Besagonill - Coordinador De Empleo, Comercio E Industria\r"},"165":{"nombre":"Natalia Baroni - Aseavyt\r"},"166":{"nombre":"Gonzalo Broin - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Entre R\u00edos\r"},"167":{"nombre":"Mauro Torresin - Faevyt\r"},"168":{"nombre":"Yanina Garasto - Wodam Comunicaci\u00f3n Integral\r"},"169":{"nombre":"Erica Voros - Aaavyt\r"},"170":{"nombre":"Mariela Bys - Camem\r"},"171":{"nombre":"Norma Vivo De Bustamante - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"172":{"nombre":"N\u00e9stor Camplone - C\u00e1mara Empresaria De Olavarr\u00eda\r"},"173":{"nombre":"Sergio Fern\u00e1ndes - Fecoba\r"},"174":{"nombre":"Daniel Tigani - Fecoba\r"},"175":{"nombre":"Jorge De Titta - Fecoba\r"},"176":{"nombre":"Fredi Vera - Fecoba\r"},"177":{"nombre":"Manuel Uriburu - Fecoba\r"},"178":{"nombre":"Fernanda Casas - La Rioja\r"},"179":{"nombre":"Jorge Avenda\u00f1o - Buenos Aires\r"},"180":{"nombre":"Andreina Oropeza - Kpmg\r"},"181":{"nombre":"Geraldina Tourn - Expertur Srl\r"},"182":{"nombre":"Valeria Gomez - Expertur\r"},"183":{"nombre":"Marta Montenegro - Camara De Comercio E Industria De Sgo.Del Estero\r"},"184":{"nombre":"Fern\u00e1ndez Claudio Gustavo - Avaese\r"},"185":{"nombre":"Luciana Mariela Cabral - Fececo\r"},"186":{"nombre":"Oscar Basa - Aseavyt\r"},"187":{"nombre":"Lorena Basa - Aseavyt\r"},"188":{"nombre":"Elda Almeida - Fecoba\r"},"189":{"nombre":"Ricardo Cataldi - Pertenezco A Comisi\u00f3n Directiva De La Federaci\u00f3n De Comerciantes Art. Para El Hogar\r"},"190":{"nombre":"Marcelo Nicolas Gonz\u00e1lez - La Casa Del Lavarropa Y La Refrigeraci\u00f3n\r"},"191":{"nombre":"Eliana Marchetti - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"192":{"nombre":"Detarsio Gustavo - Centro Comercial G\u00e1lvez\r"},"193":{"nombre":"Mar\u00eda Laura Teruel - Feba\r"},"194":{"nombre":"Miriam Teresa Giorgia - C\u00e1mara De Comercio Industria Producci\u00f3n Y Servicios\r"},"195":{"nombre":"Lilian Norma Laurenti - Rio Ceballos\r"},"196":{"nombre":"Miriam Acosta - Cecis\r"},"197":{"nombre":"Alicia Marson - Marson\r"},"198":{"nombre":"Cristina Rattini - Camara Industriales Metalurgicos\r"},"199":{"nombre":"Carola Lencina - Cedemec\r"},"200":{"nombre":"Chuquel M Susana - Monique Arnol...\r"},"201":{"nombre":"Sergio Frassa - Centro Comercial E Industrial Vdr, Fedecom\r"},"202":{"nombre":"Enzo Mazzolenis - Camara Comercio Junin De Los Andes\r"},"203":{"nombre":"Estela Maria Irrera - Aiedba\r"},"204":{"nombre":"Pamela Soledad Montes - Jard\u00edn Solcitos Kids\r"},"205":{"nombre":"Hernan Gomez - Fecoba\r"},"206":{"nombre":"Federico Fischer - Fecoba\r"},"207":{"nombre":"Roberto Ma\u00f1as - Fecoba\r"},"208":{"nombre":"Felipe Lo Bruno - C\u00e1mara De Comercio E Industria Santiago Del Estero\r"},"209":{"nombre":"Mabel Cipollini - Asoc. Comerciantes Av. Callao - Fecoba\r"},"210":{"nombre":"Eduardo Ibarra - C\u00e1mara De Comercio\r"},"211":{"nombre":"Mariela Castillo - Roux Sublime\r"},"212":{"nombre":"Adriana Levrino - Centro Empresarial Y De Servicios\r"},"213":{"nombre":"Cecilia Elvira Echegaray - Mercurio S.A.\r"},"214":{"nombre":"Ricardo Orellana - Tarjeta Sol\r"},"215":{"nombre":"Rita Paola Villalba - Colegio Modelo Palpala\r"},"216":{"nombre":"Maria Gabriela Mart\u00ednez - Faevyt\r"},"217":{"nombre":"Rosana Leon - Optica Riadigos\r"},"218":{"nombre":"Diego A Fern\u00e1ndez - Empresa De Combustibles Zona Com\u00fan S.A.\r"},"219":{"nombre":"Nestor Martin - Ucip\r"},"220":{"nombre":"Graciela Racedo - Asoc. Hotelera Gastronomica Y Afines De Federacion\r"},"221":{"nombre":"Roberto Morales - Fecoba\r"},"222":{"nombre":"Eduardo Naver\u00e1n - Fecoba\r"},"223":{"nombre":"Santiago Sobrino - Fecoba\r"},"224":{"nombre":"Oscar Leverone - Fecoba\r"},"225":{"nombre":"Elsa Pedone - Fecoba\r"},"226":{"nombre":"Laura Palacios - Fecoba\r"},"227":{"nombre":"Roberto Martinez - Fecoba\r"},"228":{"nombre":"Juli\u00e1n G\u00f3mez - Fecoba\r"},"229":{"nombre":"Paula Saharian - Fecoba\r"},"230":{"nombre":"Roberto Minesas - Fecoba\r"},"231":{"nombre":"Prueba - Prueba\r"},"232":{"nombre":"Hugo Urbina - Fecoba\r"},"233":{"nombre":"Mar\u00eda Cristina Villares - Fecoba\r"},"234":{"nombre":"Gustavo Brizuela - Fecoba\r"},"235":{"nombre":"Jorge Iuliano - Fecoba\r"},"236":{"nombre":"Beatr\u00edz Rodr\u00edguez - Fecoba\r"},"237":{"nombre":"Jos\u00e9 Alvarez - Fecoba\r"},"238":{"nombre":"Alejandro Repetto - Fecoba\r"},"239":{"nombre":"Ernesto Del Burgo - Fecoba\r"},"240":{"nombre":"Micaela Parras - Fecoba\r"},"241":{"nombre":"Gino Marin - Fecoba\r"},"242":{"nombre":"Angel Alberto Oviedo - C\u00e1mara De Comercio Ushuaia.\r"},"243":{"nombre":"Griselda Matejlan - Fecoba - Cacid\r"},"244":{"nombre":"Horacio Fern\u00e1ndez - Fecoba\r"},"245":{"nombre":"Adri\u00e1n Huarte - Ucip\r"},"246":{"nombre":"Patricia Iba\u00f1ez - Ucasal\r"},"247":{"nombre":"Juli\u00e1n Ben\u00edtez - Fecoba - Caij\r"},"248":{"nombre":"Ulises Pilatti - Fecoba\r"},"249":{"nombre":"Veronica Coluccio - Camaras Del Sector\r"},"250":{"nombre":"Raul Arduino - Ccirr-Fececo\r"},"251":{"nombre":"Juan Pablo Busacca - Fava Hnos S.A.\r"},"252":{"nombre":"Beatriz Volosin - C.A.M\r"},"253":{"nombre":"Franco Fontana - Fecoba\r"},"254":{"nombre":"Daniela Gonzalez - Ccip - Sunchales\r"},"255":{"nombre":"Eduardo Dabul - Mendoza\r"},"256":{"nombre":"Roberto Riccardo - Scipa Sociedad De Comerciantes E Industriales De Pilar\r"},"257":{"nombre":"Bruno Sanguinetti - C\u00e1mara Metropolitana Misiones\r"},"258":{"nombre":"Eliana Fantoni - C\u00e0mara De Comercio, Industria Y Servicios De San Lorenzo\r"},"259":{"nombre":"Jose Luis Vald\u00e9s - Feicra\r"},"260":{"nombre":"Marcos Dante Saporittis - Centro De Comercio, Industria Y Servicios De Concordia\r"},"261":{"nombre":"Sebastian Rea\u00f1o - Jefeba\r"},"262":{"nombre":"Ernesto Scaglia - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"263":{"nombre":"Natalia Rodriguez - Capital Federal\r"},"264":{"nombre":"Antonio Fabian Hryniewicz - Capymef\r"},"265":{"nombre":"Beatriz Tourn - Camech\r"},"266":{"nombre":"Santiago MARINKOVIC - Came\r"},"267":{"nombre":"H\u00e9ctor Vidal Rivas - Capital Federal\r"},"268":{"nombre":"Blanca Nieves Loria . - Camara De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"269":{"nombre":"Agustin Arca - Uni\u00f3n De Hoteles, Bares , Restaurantes, Confiter\u00edas Y Afines De Tucum\u00e1n\r"},"270":{"nombre":"Mar\u00eda Cecilia Anan - Fet\r"},"271":{"nombre":"Daniel Yapur - Fet\r"},"272":{"nombre":"Gaston Azcona - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"273":{"nombre":"Esteban Lamontanaro - Camara De Comercio De Yerba Buena\r"},"274":{"nombre":"Maria De Los Angeles Moyano - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"275":{"nombre":"Roberto Gutierrez - Camara De Comercio Y Afines\r"},"276":{"nombre":"Juan Jos\u00e9 Elena - Caega\r"},"277":{"nombre":"Gabriel Ferreyra - Shiafer Srl\r"},"278":{"nombre":"Juan Keulyan - Centro Comercial E Industrial De La Rioja\r"},"279":{"nombre":"Maria Graciana Mendiondo - Fecoba\r"},"280":{"nombre":"Mar\u00eda Celina Maddaloni - Fecoba\r"},"281":{"nombre":"Cristian Barreto - Sesis Nogoy\u00e1\r"},"282":{"nombre":"Rios Carlos H - Cecis\r"},"283":{"nombre":"Traverso Jennifer - Traverso Jennifer Y Dubs Mat\u00edas Leonel\r"},"284":{"nombre":"Dante Garciandia - Uni\u00f3n De Comerciantes, Industrias Y Servicios De Carlos Tejedor\r"},"285":{"nombre":"Diego Aguilar - Centro Comercial Col\u00f3n Entre R\u00edos\r"},"286":{"nombre":"Ortiz Ivana Bel\u00e9n - Comerciante\r"},"287":{"nombre":"Maria Alicia Soto - C\u00e1mara De Comercio Virasoro\r"},"288":{"nombre":"Vladimiro Amigo - C\u00e1mara Comercio Las Grutas\r"},"289":{"nombre":"Edith Moran - Camara De Comercio De Castelar\r"},"290":{"nombre":"Mizrahi Diana - Fet\r"},"291":{"nombre":"Daniel Alfredo Ortiz - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"292":{"nombre":"Walter Sequeira - Feern\r"},"293":{"nombre":"Guillermo Daniel Werner - Fadeeac\r"},"294":{"nombre":"Jorge Antonio Ortiz Echague - Cacip\r"},"295":{"nombre":"Nestor Pastorutti - Cacip\r"},"296":{"nombre":"Mery Gana - Ucip\r"},"297":{"nombre":"Michelle Eyherabide - Camara De Comercio, Ind, Tmo Y Af\r"},"298":{"nombre":"Fernando Orengia - Ucip - Uim\r"},"299":{"nombre":"Pablo Staszewski - C\u00e1mara De Comercio Exterior Del Chaco\r"},"300":{"nombre":"Marcelo Fabian Recupero - Camara De Comercio Junin De Los Andes\r"},"301":{"nombre":"Fabian Moncada - Chaco Bur\u00f3 - Fechaco\r"},"302":{"nombre":"Ruben Martos - Fedecom\r"},"303":{"nombre":"Rodolfo Chebuhar - C\u00e1mara De Comercio Saenz Pe\u00f1a\r"},"304":{"nombre":"Laura Pelaez - Fehgra\r"},"305":{"nombre":"Natalia Zeniquel - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"306":{"nombre":"Genaro Garcia - Feba\r"},"307":{"nombre":"Alicia Ciciliani - Santa Fe\r"},"308":{"nombre":"Pablo Castelli - Camara De Comercio E Industria F.Ameghino\r"},"309":{"nombre":"Pablo Bianchini - Cecoinse\r"},"310":{"nombre":"Alicia Anamaria Benito - Camech\r"},"311":{"nombre":"Javier Torres - Camara De Comercio De Junin Se Los Andes\r"},"312":{"nombre":"Sandra Torres - Feba\r"},"313":{"nombre":"Mauro Kogel - Centro Comercial Y De La Produccion De San Javier\r"},"314":{"nombre":"Gabriela Folino - Camara Regional De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"315":{"nombre":"Graciela Rey Spucches - Hotel Portal Del Rio\r"},"316":{"nombre":"Nelson Figueredo - Camara De Comercios Alimentarios\r"},"317":{"nombre":"Horacio Manuel Salgueiro - C\u00e0m.Regional Del Com.E Inf De Alte.Brown\r"},"318":{"nombre":"Leticia Falleri - Aci De Coronel Pringles\r"},"319":{"nombre":"Analia Wlazlo - Revista Vial\r"},"320":{"nombre":"Cecilia Pilo - La Picada Y Mucho M\u00e1s\r"},"321":{"nombre":"Ricardo Pastelletto - Centro De Comerciantes Industriales Y Propietarios De V. Alsina\r"},"322":{"nombre":"Silvio Rauschenberger - Municipalidad De Bah\u00eda Blanca\r"},"323":{"nombre":"Fernando De San Roman - Creston Group\r"},"324":{"nombre":"Gustavo Giorgio - Instituto Superior De Formaci\u00f3n T\u00e9cnica N\u00b0143\r"},"325":{"nombre":"Sofia Falivene - San Antonio De Areco\r"},"326":{"nombre":"Hernan Rodriguez - Hernan\r"},"327":{"nombre":"Yanina Echeverr\u00eda - Centro De Comercio\r"},"328":{"nombre":"Ayelen Vilari\u00f1o Freire - Instituto 143\r"},"329":{"nombre":"Ana Schafft - Asempio\r"},"330":{"nombre":"Irineo Qui\u00f1ones - Feba\r"},"331":{"nombre":"Marcos Redolatti - Camara Empresaria Tandil\r"},"332":{"nombre":"Sofia Penedo - Came\r"},"333":{"nombre":"Leonardo Tasca - Feba Ucip\r"},"334":{"nombre":"Carolina Navarro - Camara Comercial Industrial Y Comunitaria De Chilecito\r"},"335":{"nombre":"Adri\u00e1n Francisco Montet - Chubut\r"},"336":{"nombre":"Alejandro Coianiz - Came\r"},"337":{"nombre":"Juan Cruz Merino - Uciapa\r"},"338":{"nombre":"Jorge R. R. L\u00f3pez - C.C.I.Paran\u00e1 - A.C.I.P.Diamante\r"},"339":{"nombre":"Silvia Bazterrica - Camad\r"},"340":{"nombre":"Pablo Gutierrez - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"341":{"nombre":"Luciano Lagger - Camara Avicola Santa Fe\r"},"342":{"nombre":"Maximiliano Gabrielli - Camara De Consultores De Mendoza - Fe;\r"},"343":{"nombre":"Silvia Ladino - C\u00e1mara De Comercio Argentina Paraguay\r"},"344":{"nombre":"Silvia Ines Blugerman - Apicc\r"},"345":{"nombre":"Azucena Luna - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Catamarca\r"},"346":{"nombre":"Mariana Garcia - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Pergamino\r"},"347":{"nombre":"Jorge Luis Rivera - C\u00e1mara De Comercio E Industria De San Isidro\r"},"348":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Feltan - Confederacion Economica De Misiones\r"},"349":{"nombre":"Analia Espinel - Centro De Comercio Y Industria De Ranallo\r"},"350":{"nombre":"Silvia Alicia Cuatrin - Centro Comercial Calchaqui\r"},"351":{"nombre":"Alejandro Lamacchia - Ucip\r"},"352":{"nombre":"Nicolas Alonso Barotto - Fem\r"},"353":{"nombre":"Fernando Goichik - Cem\r"},"354":{"nombre":"Gabriela Iacopini - Centro Comercial Industrial Y Profesional De Juan Mar\u00eda Guti\u00e9rrez\r"},"355":{"nombre":"Maria Fernanda Monta\u00f1a - Grupo Sense\r"},"356":{"nombre":"Carlos Ignacio Pellegrini - Camara De Comercio E Industria San Antonio De Areco\r"},"357":{"nombre":"Claudia Viviana Alonso - Aci\r"},"358":{"nombre":"Marcela Ana Scorza - Luis J D Scorza Y Cia Sa\r"},"359":{"nombre":"Rub\u00e9n Cazenave - Aaetav\r"},"360":{"nombre":"Gisela Santalucia - Uni\u00f3n Comercial\r"},"361":{"nombre":"Fanny Barrionuevo - Union Comercial\r"},"362":{"nombre":"Gustavo Cordoba - Networks-Innovations.Com\r"},"363":{"nombre":"Luciana Baz\u00e1n Costilla - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"364":{"nombre":"Silvina Auad - Camara Comercio E I. Sgo\r"},"365":{"nombre":"Perla Peteyra - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"366":{"nombre":"Leonardo Marcasciano - Camara De Comercio E Industria Y Servicios\r"},"367":{"nombre":"Mar\u00eda Cecilia L\u00f3pez Casta\u00f1o - Fecoba\r"},"368":{"nombre":"Horacio Cappella - Pte.De C\u00e1mara Argentina E Industria De Pigue\r"},"369":{"nombre":"Veronica Pastoriza - C\u00e1mara De Comercio De Yerba Buena\r"},"370":{"nombre":"Ricardo Adolfo Antunez - C\u00e1mara De Comercio Yerba Buena\r"},"371":{"nombre":"Constanza Duarte - Camara De Comercio De Yerba Buena\r"},"372":{"nombre":"Sergio Iriarte - Camara Regional De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"373":{"nombre":"Daniel Cassiet - Federaci\u00f3n Economica De Corrientes\r"},"374":{"nombre":"Gisela Vanina Dean - Santa Fe\r"},"375":{"nombre":"Marta Lucena - Camara De Comercio E Industria Tres De Febrero Cci3f\r"},"376":{"nombre":"Daniel Holgado - Camara Crovara\r"},"377":{"nombre":"Maria M Bogado - Camech\r"},"378":{"nombre":"Salvador Eduardo Gallo - Fet\r"},"379":{"nombre":"Miguel Reginato - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n Fet\r"},"380":{"nombre":"Roxana Costilla - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"381":{"nombre":"Carolina Rojo - Cuci Lincoln\r"},"382":{"nombre":"Federico Bravo - Afinco Tucum\u00e1n\r"},"383":{"nombre":"Paula Meloni - Movistar\r"},"384":{"nombre":"Daniel H Bollero - Federacion Economica De Tucuman\r"},"385":{"nombre":"Juan Roberto Arevalo - Liga Del Comercio Y La Industria De San Martin\r"},"386":{"nombre":"Oscar Quiroga - La Industria Muebles\r"},"387":{"nombre":"Alejandro Daniel Haene - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"388":{"nombre":"Roxana Fram - C\u00e1mara De Comercio E Industria Pergaminoi\r"},"389":{"nombre":"Daniel Eduardo Aiello - Asociaci\u00f3n De Comerciantes E Industriales De Ramos Mej\u00eda\r"},"390":{"nombre":"Osvaldo Daniel Gilges - Came\r"},"391":{"nombre":"Anabella D'angelo - Camara De Comercio E Industria De San Miguel\r"},"392":{"nombre":"Leandro Pintos - Capital Federal\r"},"393":{"nombre":"Carlos Cappelletti - Feba- Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De La Provincia De Buenos Aires\r"},"394":{"nombre":"Celeste Da Rosa - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"395":{"nombre":"Ezequiel Rodr\u00edguez - C\u00e1mara De Vinotecas \/ C\u00e1mara De Comercio Ushuaia\r"},"396":{"nombre":"Fernando Barrionuevo - C\u00e1mara De Comercio De Santiago Del Estero\r"},"397":{"nombre":"Ricardo Fechser - Fexser SRL\r"},"398":{"nombre":"Veronica Munch - Feba\r"},"399":{"nombre":"Diego Scarpati - Ccae\r"},"400":{"nombre":"Marcelo Ramirez - Feba\r"},"401":{"nombre":"Roberto Muller - C\u00e1mara Av\u00edcola Santafesina\r"},"402":{"nombre":"Mariana Rueda - Asociacion De Comerciantes E Industriales De Ramos Mejia\r"},"403":{"nombre":"Marcelo D'angelo - Paseo Ovidio Lagos\r"},"404":{"nombre":"Marcela Cuassolo - Ccei\r"},"405":{"nombre":"Jorge Pazos - Abc \/ Capab\r"},"406":{"nombre":"Juan Carlos Etchegaray - Camara De Comercio Las Grutas Y Viedma\r"},"407":{"nombre":"Virginia Allende - Helader\u00eda\r"},"408":{"nombre":"Valeria Favar\u00f3n - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"409":{"nombre":"Yesica Moreno - Redlam\r"},"410":{"nombre":"Armando Zavattieri - Centro Comercial La Rioja\r"},"411":{"nombre":"Roberto Matsunoshita - C\u00e1mara De Comercio\r"},"412":{"nombre":"Silvio Fabi\u00e1n Farach - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Entre R\u00edos\r"},"413":{"nombre":"Romina U\u00f1ates Herbel - Centro Comercial Industrial Y De Servicios Crespo\r"},"414":{"nombre":"Carina Naber - Camara De Comercio, Industria, Turismo, Produccion Y Servicios Ldor Gral San Martin\r"},"415":{"nombre":"Edgardo Jos\u00e9 Juncos - Centro Econ\u00f3mico De Capit\u00e1n Berm\u00fadez\r"},"416":{"nombre":"Olmos V\u00edctor Ram\u00f3n - Camara De Comercio E Industria De A\u00f1atuya\r"},"417":{"nombre":"Ariel Pietrucha - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"418":{"nombre":"Juan Pablo Bossi - Feba\r"},"419":{"nombre":"Maria Jimena Vaquera - Jujuy\r"},"420":{"nombre":"Emilia Ver\u00f3nica Arroyo - Vk'veroka\r"},"421":{"nombre":"Cecilia Pinto - Fem\r"},"422":{"nombre":"Ezequiel Garbino - Fecoba\r"},"423":{"nombre":"Gabriela Langer - Acim\r"},"424":{"nombre":"Santuagi Iuzzoluno - Ccci3f. Feba. Aduba\r"},"425":{"nombre":"Manuel Francisco Garc\u00eda - Buenos Aires\r"},"426":{"nombre":"Francisco Varde - Buenos Aires\r"},"427":{"nombre":"Isceri Valeria - C\u00e1mara De Comercio\r"},"428":{"nombre":"Dario Carrizo - Barbuda\r"},"429":{"nombre":"Calaianov - Cceivt\r"},"430":{"nombre":"Jos\u00e9 Manuel Pano - Feba\r"},"431":{"nombre":"Lopetegui Jos\u00e9 Mar\u00eda - Ucip Uni\u00f3n Del Comercio La Industria Mar Del Plata\r"},"432":{"nombre":"Miriam Colombini - Came\r"},"433":{"nombre":"Ricardo Diaz - Came-Feba -Felp\r"},"434":{"nombre":"Armando Roque Caputo - Camara Argentina De La Propiedad Horizontal Y Act. Inmob\r"},"435":{"nombre":"Juan Pablo Sangregorio - Arom\u00e1ticas Alto Valle\r"},"436":{"nombre":"Fabian Giardini - Santa Fe\r"},"437":{"nombre":"Daniela Romero - Jalnunchi Ecopintura\r"},"438":{"nombre":"Daniel Loyola - Feba\r"},"439":{"nombre":"Claudio Berutti - Centro Comercial Santa Fe\r"},"440":{"nombre":"Victoria Quincose - Cedemec\r"},"441":{"nombre":"Cristian Bergmann - Grupo Trascender\r"},"442":{"nombre":"Claudia Marcela Chavez - Comercio\r"},"443":{"nombre":"Luis E. Steffen - C\u00e1mara De Comercio, Industria, Turismo, Producci\u00f3n Y Servicios Ldor.Gral. San Mart\u00edn\r"},"444":{"nombre":"D Intino Omar - Buenos Aires\r"},"445":{"nombre":"Miguel Ortega - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"446":{"nombre":"Guillermo Medina - Consultora Fortalecer\r"},"447":{"nombre":"Patricio P\u00e9rez Ferreira - Caic\r"},"448":{"nombre":"Materia Esteban Alberto - Materia Hnos.\r"},"449":{"nombre":"Pablo Tedesco - Camad\r"},"450":{"nombre":"Mat\u00edas Bertola - Fedecom\r"},"451":{"nombre":"Raul Mieza - Febhogar\r"},"452":{"nombre":"Guillermo Franke - Fke Technologies\r"},"453":{"nombre":"Giovana Solange Enriquez Carrizo - Lavander\u00eda Rosa De Los Andes\r"},"454":{"nombre":"Moreno Clelia - Lavanderia Rosa De Los Andes\r"},"455":{"nombre":"Ainara Enriquez - Lavander\u00eda Rosa De Los Andes\r"},"456":{"nombre":"Mar\u00eda Quintar - Punna Vicu\u00f1a\r"},"457":{"nombre":"Ines Del Tr\u00e1nsito Carrizo - Diverball\r"},"458":{"nombre":"Cecilia Holder - Alemana\r"},"459":{"nombre":"Graciela Zanoni - Camara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"460":{"nombre":"Cristian Malvestitti - Red Del Sol\r"},"461":{"nombre":"Marcela Bonade - Camara Comercio Villa Regina\r"},"462":{"nombre":"Lucas Salgado - Cuci\r"},"463":{"nombre":"Fernando Bueno - Ccis\r"},"464":{"nombre":"Gabriel Massheimer - Fedecom\r"},"465":{"nombre":"Daniel Azaf - Centro Comercial\r"},"466":{"nombre":"Gabriela Saavedra - Financiamiento Y Competitividad.\r"},"467":{"nombre":"Javier Mamani - Toucal Argentina\r"},"468":{"nombre":"Marcela Budano - Feba\r"},"469":{"nombre":"Carlos Patrani - Ucip\r"},"470":{"nombre":"Sergio Markotich - Ferreter\u00eda\r"},"471":{"nombre":"Luis Maria Tapari - Centro Comercial E Industrial Paran\u00e1\r"},"472":{"nombre":"Edgardo Escobar - Cooperativa Minera \"La Minera\" Ltda\r"},"473":{"nombre":"Roberto Fingolo - Fecoba - Ccra\r"},"474":{"nombre":"Claudia Mera - Centro De Comercio Ind Y Afines T Rio Hondo\r"},"475":{"nombre":"Pedro Uribarrena - Fem\r"},"476":{"nombre":"Astorga Daniel - C\u00e1mara De Turismo De Salta\r"},"477":{"nombre":"Gaston Romero - Punto Deportivo\r"},"478":{"nombre":"Capricciuolo Mario - Acim\r"},"479":{"nombre":"Claudio Pla - Poder Volar\r"},"480":{"nombre":"Anabella Bosetti - Came\r"},"481":{"nombre":"Marcela Nalda - Camech\r"},"482":{"nombre":"Beltrame Vanina - Camech\r"},"483":{"nombre":"Florencia Astoul - Buenos Aires\r"},"484":{"nombre":"Anace Pefretti - Camech\r"},"485":{"nombre":"Horacio Cebrian - Acim\r"},"486":{"nombre":"Analia Piragine - Camech\r"},"487":{"nombre":"Guillermina Gr\u00fcnwaldt - Camech\r"},"488":{"nombre":"Lucas M\u00e1ntaras - C\u00e1mara De Comercio Industria Y Turismo De San Mart\u00edn De Los Andes\r"},"489":{"nombre":"Nicolas Palma - Lcism\r"},"490":{"nombre":"Omar Arnaldo Iribe - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"491":{"nombre":"Maria Sol Frias - Luz De Sol\r"},"492":{"nombre":"Mariela Auer - Cecit Alta Gracia\r"},"493":{"nombre":"Christian Barros - Banca Etica\r"},"494":{"nombre":"Guillermo Siro - Cepba\r"},"495":{"nombre":"Elva Mamani - Fedecatur\r"},"496":{"nombre":"Marcela Soliani - Cecips Villa Nueva\r"},"497":{"nombre":"Maria Rlsa Grandes - Camech\r"},"498":{"nombre":"Nestor Arguello - Siscon\r"},"499":{"nombre":"Silvia Yafar - Ccsj\r"},"500":{"nombre":"Alejandro Ortiz - Ccipc - C\u00e1mara De Comercio, Industria Y Profesionales De Ciudad Celina.\r"},"501":{"nombre":"Roberto Emilio Lopez - Cafamar-Estudio Contable Impositivo Cpn Roberto E Lopez-Cp Mariano F Lopez (Asesores)\r"},"502":{"nombre":"Satler Maria - Centro Comercial E Industrial De Parana\r"},"503":{"nombre":"Leonor V Perez - Hotel Boutique Lourd Mary\r"},"504":{"nombre":"Pablo Edreira - Capaliglu\r"},"505":{"nombre":"Gabriela Berardi - Centro De Comercio, Industria Y Turismo\r"},"506":{"nombre":"Hern\u00e1n Alonso - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"507":{"nombre":"Paulina Tessio - Telplast Srl\r"},"508":{"nombre":"Maria Elisa Albi Marini - Aevyt\r"},"509":{"nombre":"Guillermo Javier Corbal\u00e1n - Ceva\r"},"510":{"nombre":"Nadia Romano - Hotel Colonial\r"},"511":{"nombre":"Carlos Ra\u00fal Lima - C\u00e1mara De Comercio E Industria Del Pdo. De San Miguel\r"},"512":{"nombre":"Pablo Bragi - Centro Econ\u00f3mico De Suipacha\r"},"513":{"nombre":"Alejandra Silvina Lagrava - Came \/ Fem\r"},"514":{"nombre":"Martin Oria - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"515":{"nombre":"Walter Horianski - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"516":{"nombre":"Dosso Horacio Lionel - Camara De Industria Produccion Y Turismo\r"},"517":{"nombre":"Alberto Juan Mazzoni - Apicc. Fecor\r"},"518":{"nombre":"Mirta Gladis Trinidad - Camech\r"},"519":{"nombre":"Cauget Julio Cesar - Asociacion Comercial E Industrial De Moron\r"},"520":{"nombre":"Patr\u00edcia Velazquez - Fem Mujeres\r"},"521":{"nombre":"Johanna Orellana - Ucc- Ucjoven\r"},"522":{"nombre":"Cecilia Rolon - Cem Confederacion Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"523":{"nombre":"Luis Toledo - Uni\u00f3n Comercial De Catamarca\r"},"524":{"nombre":"Camila De La Cruz - Aghai\r"},"525":{"nombre":"Adri\u00e1n Al\u00edn - C\u00e1mara Empresaria De Comercio, Industria, Turismo Y Servicios\r"},"526":{"nombre":"Malvina Rios - Mujeres Came\r"},"527":{"nombre":"Ramon Francisco Rojas - Union Cometcial\r"},"528":{"nombre":"Orellana - Ucc\r"},"529":{"nombre":"Gabriela Muller - Fecoba\r"},"530":{"nombre":"Carlos Eckhardt - Fedecatur\r"},"531":{"nombre":"Jimena Cogo - C\u00e1mara De Comercio De Malarg\u00fce\r"},"532":{"nombre":"Graciela Rovera - Federacion Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"533":{"nombre":"Pedro Armando Fernandez - Caritur (Camara Riojana De Turismo)\r"},"534":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Rondina Langhi - Mujeres Came\r"},"535":{"nombre":"Silvia Ficoseco - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"536":{"nombre":"Gartner, Juan Federico - Crica\r"},"537":{"nombre":"Paula Cambas - Mujeres CAME\r"},"538":{"nombre":"Yonny Tar\u00f3n - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones Cem\r"},"539":{"nombre":"Fernando Carbajal - Universidad Nacional\r"},"540":{"nombre":"Alicia Gamarra - Camech\r"},"541":{"nombre":"Soledad Cejas - Ucip - Financiamiento Y Competitividad\r"},"542":{"nombre":"Mar\u00eda Alejandra Nieva - Santa Fe\r"},"543":{"nombre":"Paula Vogliazzo - Banca Etica\r"},"544":{"nombre":"Florencia Escudero - C\u00e1mara De Comercio San Luis\r"},"545":{"nombre":"Gustavo Repetto - Came\r"},"546":{"nombre":"Abel Horacio Datola - Came\r"},"547":{"nombre":"Nora Raimondo - Mujeres Came\r"},"548":{"nombre":"Natalia Facciolo - Feba - Mujeres Feba\r"},"549":{"nombre":"Irene Carolina Boidi - Mujeres Came\r"},"550":{"nombre":"Micaela Costas - Feba\r"},"551":{"nombre":"Elizabeth C\u00e1rdenas - Ong. Famatina\r"},"552":{"nombre":"Patricia Cabrera - Came\r"},"553":{"nombre":"Sandra M\u00f3nica Olmos - Ministerio De Cultura Y Turismo De Jujuy\r"},"554":{"nombre":"Jorge Bogado - Centro Comercial E Industrial De Lanus\r"},"555":{"nombre":"Alberto Marchetti - Centro Economico De Firmat\r"},"556":{"nombre":"Stella Rivas - Came\r"},"557":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Millet - Cat. Destino Argentina\r"},"558":{"nombre":"Komsa - C\u00e1mara Comercio\r"},"559":{"nombre":"Ariel Federico Fourcade - Camara De Comercio\r"},"560":{"nombre":"Carlos Tanoni - Cef\r"},"561":{"nombre":"Natalia Druziuk - Instituto Neone\r"},"562":{"nombre":"Gabriela Sapio - Aamf\r"},"563":{"nombre":"Marcelo Schijman - Asociacion Argentina De Marcas & Franquicias\r"},"564":{"nombre":"Silvia Martinez - Franchising Company\r"},"565":{"nombre":"Valeria Arteaga - Capital Federal\r"},"566":{"nombre":"Marcelo Rey Fortes - Aamf\r"},"567":{"nombre":"Veronica Rosin - Fecoba Mujeres\r"},"568":{"nombre":"Laura Passerini - Bolsa Y Camara De Cereales De Cba\r"},"569":{"nombre":"Marina Sanchez - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"570":{"nombre":"Gustavo Alvarenga - Amhbra\r"},"571":{"nombre":"Fernando Ostafchuk - C\u00e1mara De Comercio\r"},"572":{"nombre":"Ver\u00f3nica Pelaez - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"573":{"nombre":"Eugenia Sadir Botines - Blue Bell Sa\r"},"574":{"nombre":"Mirta F Budeguer - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"575":{"nombre":"Canepa Veronica Aixa - Aamf\r"},"576":{"nombre":"Alejandro Segli - Union Comercial Catamarca\r"},"577":{"nombre":"Gabriel Sperandini - Aamf\r"},"578":{"nombre":"Edgardo Ibarra - Ccia San Rafael\r"},"579":{"nombre":"Sonia Mochon - Federacion Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"580":{"nombre":"S\u00e1enz - Fet\r"},"581":{"nombre":"Rodrigo Torres - Ajavyt\r"},"582":{"nombre":"Marcelo Buyatti - C\u00e1mara De Comercio De Manuel Alberti\r"},"583":{"nombre":"Jimena S\u00e1nchez - Fundaci\u00f3n Coquena Dts\r"},"584":{"nombre":"Gustavo Fabian Suarez - Scipa\r"},"585":{"nombre":"Edgardo Sapey - Cacid\r"},"586":{"nombre":"Gustavo Rubel - Came\r"},"587":{"nombre":"Paola Priotti - Ccip Rga Mecame\r"},"588":{"nombre":"Javier Pellati - Cifa\r"},"589":{"nombre":"Emora Franco - Inprotur\r"},"590":{"nombre":"Camila Paredes - Hoster\u00eda Los Arcos\r"},"591":{"nombre":"Juana Urue\u00f1a - Hostal Los Tarcos\r"},"592":{"nombre":"Marcos David Oviedo - Martinica\r"},"593":{"nombre":"Mariana Barrionuevo - Camara De Comercio Derqui\r"},"594":{"nombre":"M\u00f3nica Orazi - Camcotisas\r"},"595":{"nombre":"Claudia Caf - Asempio\r"},"596":{"nombre":"Alejandro Mu\u00f1oz Wright - Buenos Aires\r"},"597":{"nombre":"Jose Luis Cavalieri - Capital Federal\r"},"598":{"nombre":"Sergio Alaniz - Buenos Aires\r"},"599":{"nombre":"Sala Reyna - Union De Trabajadores De La Tierra ( Utt)\r"},"600":{"nombre":"Leandro Rold\u00e1n - Cafim\r"},"601":{"nombre":"Maria Garcia - Municipalidad De Las Heras\r"},"602":{"nombre":"Jorge Ordo\u00f1ez - Camara De Comercio Chos Malal\r"},"603":{"nombre":"Miguel Lopez - Centro De Defensa Comercial Del Sur\r"},"604":{"nombre":"Walter Bistman - Chaco\r"},"605":{"nombre":"Sergio Morbidelli - Camara De Comercio Industria Y Agropecuaria De San Rafael\r"},"606":{"nombre":"H. German Spada - Camara De Empresas De Servicios De Seguridaf\r"},"607":{"nombre":"Ezequiel Forner - Camara De Comercio Industria Y Producci\u00f3n De Comodoro Rivadavia\r"},"608":{"nombre":"Gregorio Werchow - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Tucuman\r"},"609":{"nombre":"Diana Monica Mizrahi - Camara Turismo Tucuman\r"},"610":{"nombre":"Soledad Lezica - Cepba\r"},"611":{"nombre":"Omar Benitez - Cripco\r"},"612":{"nombre":"Doris Carabajal - Consultora\r"},"613":{"nombre":"Leandro Schmidt - Entre R\u00edos\r"},"614":{"nombre":"Roberto Daniel Salgado - Fadeeac\r"},"615":{"nombre":"Carlos Vassallo - Apicc\r"},"616":{"nombre":"Paola Fabre - Cci La Criolla\r"},"617":{"nombre":"Juan Diego Segovia - Fadeeac\r"},"618":{"nombre":"Jorge Federico Hamann - Productores De Yerba Mate De Santo Pip\u00f3\r"},"619":{"nombre":"Marcelo Blmaceda - Arasa\r"},"620":{"nombre":"Andr\u00e9s H\u00f6y - Asociaci\u00f3n De Peque\u00f1os Y Medianos Productores Del Valle Calchaqu\u00ed\r"},"621":{"nombre":"Roxana Carassale - Delestetoldos\r"},"622":{"nombre":"Napole\u00f3n Coppola - Unidad De Vinculaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica - Utn Fra\r"},"623":{"nombre":"Martin Vasile - Cicopria\r"},"624":{"nombre":"Eduardo Rodr\u00edguez - C\u00e1mara Regional De La Producci\u00f3n Y Agroindustria De Salta\r"},"625":{"nombre":"Miguel Tello - Ccya General Pico\r"},"626":{"nombre":"Carlos Katcoff - Acipan\r"},"627":{"nombre":"Eduardo Jose Tartaglini - C\u00f3rdoba\r"},"628":{"nombre":"Patrono Sandra - Sigma Grafica\r"},"629":{"nombre":"Ver\u00f3nica Cerpa - Consultora\r"},"630":{"nombre":"Maria Eugenia Segret\u00edn - Iam Seguros\r"},"631":{"nombre":"Marcela Lignini - Aerca\r"},"632":{"nombre":"Julio Roberto Gonzalez - Camara De Comercio\r"},"633":{"nombre":"Fernando Scarlata - Portal Moto Latino\r"},"634":{"nombre":"M\u00f3nica Zanor - Mujeres Camees\r"},"635":{"nombre":"Daniel Schiebert - Viedma\r"},"636":{"nombre":"Victor Zenon - Plan D\r"},"637":{"nombre":"Fabi\u00e1n Castillo - Fecoba\r"},"638":{"nombre":"Juan Pablo Bianchi - C\u00f3digo Pymes\r"},"639":{"nombre":"Emmanuel L\u00f3pez - Camara De Comercio De San Luis\r"},"640":{"nombre":"Carlos Daniel Gonzalez - Ccippau\r"},"641":{"nombre":"Viviana Kartun - Viviana Kartun\r"},"642":{"nombre":"Juan Pablo Molluso - Camara De Gimnasios\r"},"643":{"nombre":"Daniel Bourdette - Particular\r"},"644":{"nombre":"Ezequiel Cerezo - Fedecom\r"},"645":{"nombre":"Luis Germ\u00e1n Behrens - C\u00e1mara Comercial E Industrial De Bol\u00edvar\r"},"646":{"nombre":"Mariela Gallinger - Feder\r"},"647":{"nombre":"Antonella Gallard - Camech\r"},"648":{"nombre":"Valeria Fontana - Ambar\r"},"649":{"nombre":"Pao Rodriguez - Slow Chic Deco\r"},"650":{"nombre":"Agustina Pedraza - Camech\r"},"651":{"nombre":"Gabriela Franco - Aciph\r"},"652":{"nombre":"Soledad Apud - Camech\r"},"653":{"nombre":"Emiliano Pasqualicchio - Aciph\r"},"654":{"nombre":"Silvia Adriana Tosco - Aciph\r"},"655":{"nombre":"Mar\u00eda Carolina Olguin - Uciserpa\r"},"656":{"nombre":"Ernesto Abella - Coop. Observatorio Psicosocial \"Dr. Enrique Pich\u00f3n Rivi\u00e8re\" Ltda.\r"},"657":{"nombre":"Gladys Rossana Morales Ebrahin - Fundacion Odin & Fundacioneolh\r"},"658":{"nombre":"Sabrina S\u00e1nchez - Aciph\r"},"659":{"nombre":"Ricardo Pelegrina - Tucum\u00e1n\r"},"660":{"nombre":"Marcel St\u00fahler - Red Mentores\r"},"661":{"nombre":"Marcela Perez - Cc Industrial Y Anexos Cruz Del Eje\r"},"662":{"nombre":"Cecilia Castillo - Cecis\r"},"663":{"nombre":"Guillermo Anso - Cuci Bragado\r"},"664":{"nombre":"Ichijo Maria Cristina - Uciapa\r"},"665":{"nombre":"Andr\u00e9s Lombardini - Camara De Comercio E Industria Balcarce\r"},"666":{"nombre":"Gabriel Kamalian - C\u00e1mara De Comercio\r"},"667":{"nombre":"Carlos Fabi\u00e1n Zarza - Cicre\r"},"668":{"nombre":"Isaac Roberto Faur - Came -Comunidad De Mentores\r"},"669":{"nombre":"Laura Ducasse - Camara Bolivar\r"},"670":{"nombre":"Sergio Daniel Coria - Buenos Aires\r"},"671":{"nombre":"Cintia Chalup - Salta\r"},"672":{"nombre":"Hernan Saia Emery - Productos Emery S.A\r"},"673":{"nombre":"Omar Hisain Hallar - Cciarg\r"},"674":{"nombre":"Maria Fernanda Franco - Caincu (Camara De Industrias Culturales. Cecom\r"},"675":{"nombre":"Mirta Sarchione - C\u00e1mara De Comercio E Industria Pergamino\r"},"676":{"nombre":"Rebeca Dikstein - C\u00e1mara De Comercio Resistencia.\r"},"677":{"nombre":"Carolina Pereyra Huertas - Docencia Y Capacitaci\u00f3n\r"},"678":{"nombre":"Montero Miguel Angel - Santa Cruz\r"},"679":{"nombre":"Mariana Cursack - Cicae\r"},"680":{"nombre":"Marcelo LOPEZ MASSET - Centro Comercial Avellaneda\r"},"681":{"nombre":"Maximiliano Dauria - Fedecom\r"},"682":{"nombre":"Joaqu\u00edn Olivares - C\u00e1mara De Comercio Y Afines R\u00edo Gallegos\r"},"683":{"nombre":"Guillermo Spinelli - Asoc. Civil De La Trinidad\r"},"684":{"nombre":"Julieta Carullo - Zeus\r"},"685":{"nombre":"Micaela Goytea - Ccipf\r"},"686":{"nombre":"Marcelo Colanero - Casel\r"},"687":{"nombre":"Oscar Mandrile - Centro De Comercio De Sastre\r"},"688":{"nombre":"Pablo Napoli - Centro Comercial Industrial Y Turismo De La Cumbre\r"},"689":{"nombre":"Natalia Eber Novelli - Altura Deportiva\r"},"690":{"nombre":"Yoana Cecconi - Mag\r"},"691":{"nombre":"Melina Quiroga - Vira\r"},"692":{"nombre":"Ariel Nicol\u00e1s Lujan - Travel Git\r"},"693":{"nombre":"Francisca Fernandez - Feba\r"},"694":{"nombre":"Elio Alberto Mendez - Cium\r"},"695":{"nombre":"Sergio Eduardo Alloi - Cloronor SA\r"},"696":{"nombre":"Cristian Savoretti - Centro Comercial De Oncativo\r"},"697":{"nombre":"Mariela Grasso - Actionworkcompany\r"},"698":{"nombre":"Alejandro Llompart - Aeco Comercial & Hogar Sa\r"},"699":{"nombre":"Gerardo David Garc\u00eda - Centro Comercial Industrial Y Anexos\r"},"700":{"nombre":"Emilia Di Filippo - Centro Comercial Santa Fe\r"},"701":{"nombre":"Bruno Krumbein - Fececo\r"},"702":{"nombre":"Luciano Toledo - Abei\r"},"703":{"nombre":"Mariana Giselle Gargiulo - Camara\r"},"704":{"nombre":"Marcelo Foti - Camara De Comercio Lomas De Zamora\r"},"706":{"nombre":"Monica Cruzado Miros - Fedecom\r"},"707":{"nombre":"Herrera Carlos - La Rioja\r"},"708":{"nombre":"Javier Damiano - Fedecom\r"},"709":{"nombre":"Marcela Del Castillo - Came\r"},"710":{"nombre":"Sebastian Sala - Fedecom\r"},"711":{"nombre":"Gabriela Angela Gomez - Andif Srl\r"},"712":{"nombre":"Julieta Ramirez Carbajo - Ramirez Carbajo-Consulting & Coaching\r"},"713":{"nombre":"Maria Alejandra Barrionuevo - Taller De Gastronom\u00eda\r"},"714":{"nombre":"Noelia Orellana - Centro Metodologico Ivan Saconne\r"},"715":{"nombre":"Luis Bereterbide - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"716":{"nombre":"Reinaldo Alberto Reichel - Feder\r"},"717":{"nombre":"Sergio Ra\u00fal Picasso - C\u00e1mara Empresaria Guamin\u00ed\r"},"718":{"nombre":"Elian Caramichod - Feeba\r"},"719":{"nombre":"Sergio David Cerro - Camara Argentina De Vinotecas Y Afines\r"},"720":{"nombre":"Julio Rene Alvarez - Camara De Comercio, Industria Y Produccion De Zapala\r"},"721":{"nombre":"Mario Bender - Casel\r"},"722":{"nombre":"Laura Soledad Guti\u00e9rrez - Came\r"},"723":{"nombre":"Lilian Tania Chucoff - Consejo Profesional De Ciencias Econ\u00f3micas De Misiones\r"},"724":{"nombre":"Alberto Broda - Fedecom\r"},"725":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Pozo - Camara De Comercio Industria ,Producci\u00f3n Yturismo De Chos Malal\r"},"726":{"nombre":"Christian Castex - Aaetav\r"},"727":{"nombre":"Mirich Sebastian - Casel\r"},"728":{"nombre":"Maria Del Carmen Capdevila - Cicm\r"},"729":{"nombre":"N\u00e9stor Cabeda - Centro Comercial E Industrial De Juan Mar\u00eda Guti\u00e9rrez\r"},"730":{"nombre":"Carina Montenegro - Buenos Aires\r"},"731":{"nombre":"Amundarain Jos\u00e9 - Uciapa\r"},"732":{"nombre":"Ignacio Manissero - Estudio Manissero\r"},"733":{"nombre":"Marisa Beatriz Garello - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"734":{"nombre":"Carolina Vieira - C\u00e1mara Comercio\r"},"735":{"nombre":"Juan Jos\u00e9 Medel Garc\u00eda - Ibs Group Spa\r"},"736":{"nombre":"Ma. Carolina Gimenez - Santa Fe\r"},"737":{"nombre":"Marcelo Diaz - Linksolution\r"},"738":{"nombre":"Juan Carlos Gebhart - Independiente\r"},"739":{"nombre":"Daniel Carbajo - Fem\r"},"740":{"nombre":"Gabriela Dangelo - Came\r"},"741":{"nombre":"Mauricio Ra\u00fal Pinto - C\u00e1mara Inmobiliaria De Caba\r"},"742":{"nombre":"Alejandro Brero - Oliver\r"},"743":{"nombre":"Diego Ruggiero - Came Rondas\r"},"744":{"nombre":"Karina Braojos - Union Industrial 3 De Febrero - Camara De Comercio De Haedo - Cgera\r"},"745":{"nombre":"Fiorella Gagliardi - Cecit\r"},"746":{"nombre":"Horacio Cambiasso - Capipe\r"},"747":{"nombre":"Florencia Mindus - Cicm\r"},"748":{"nombre":"Adrian Huminiuk - Capital Federal\r"},"749":{"nombre":"Mauro Rasetto - Vmg S.A.\r"},"750":{"nombre":"Hirch H\u00e9ctor - Cciyt C\u00e1mara De Comercio Industria Y Turismo\r"},"751":{"nombre":"Rafael Chucarro - Came\r"},"752":{"nombre":"Marcos Saporittis - Centro De Comercio, Industria Y Servicios De Concordia\r"},"753":{"nombre":"Marisa Di Palma - Corrugados Chacabuco\r"},"754":{"nombre":"Pablo Mendonca - Avancargo\r"},"755":{"nombre":"Lorena Paola Tulian - Centro Comercial E Industrial Oncativo\r"},"756":{"nombre":"Susana Marcela Ciminari - Cecytis Mendoza\r"},"757":{"nombre":"Gerardo Scagliarini - Came\r"},"758":{"nombre":"Vanesa Fraga - Silplast\r"},"759":{"nombre":"Gabriel Etcheverry - Cacip\r"},"760":{"nombre":"Marcelo Farias - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"761":{"nombre":"Maria De La Paz Azcurra - Centro Comercial Santa Fe\r"},"762":{"nombre":"Alfonso Brollo - Arte Pepo\r"},"763":{"nombre":"Lorena Rossi - Centro Comercial\r"},"764":{"nombre":"Ail\u00e9n Annaccarato - Came Joven\r"},"765":{"nombre":"Hector Omar Rago - Catamp\r"},"766":{"nombre":"Claudio Cosenza - Unilac S.A\r"},"767":{"nombre":"Sandra Elias - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"768":{"nombre":"Cristian Alejandro Parisone - Cira\r"},"769":{"nombre":"Claudia Alejandra Alvarez - Aacop\r"},"770":{"nombre":"Emiliano Vignolo - Maxiseguridad Industrial S.A\r"},"771":{"nombre":"Anal\u00eda Lucci - Huayra\r"},"772":{"nombre":"Silvia Domingo - San Luis\r"},"773":{"nombre":"Hernan Mayor - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Haedo\r"},"774":{"nombre":"Sandra Ruda - Espejos Reflejar S.A.\r"},"775":{"nombre":"Adrian Bressi - Cepip\r"},"776":{"nombre":"Arturo Pelaez - Came\r"},"777":{"nombre":"Mat\u00edas Garc\u00eda Tu\u00f1on - Fecoba\r"},"778":{"nombre":"Ricardo Zerda - C\u00e1mara De Comercio De Arrecifes\r"},"779":{"nombre":"Natalia Barbieri - Fapi\r"},"780":{"nombre":"Cristian Turano - Fapi\r"},"781":{"nombre":"Gladys Rabade - Ecotecna S.A.\r"},"782":{"nombre":"Mar\u00eda Nieves Soley - Mujeres CAME\r"},"783":{"nombre":"Daniel Sauco - Uiger\r"},"784":{"nombre":"Cristina Cuoco - Fecoba\r"},"785":{"nombre":"Belen Martinez - Fecoba\r"},"786":{"nombre":"Adrian Frias - Fecoba\r"},"787":{"nombre":"Gissele Malich - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"788":{"nombre":"Hector Vidal Rivas - Fecoba\r"},"789":{"nombre":"Jose Luis Lopetegui - Casafico C\u00e1mara De San Fernando De Industria Comercio Y Servicios\r"},"790":{"nombre":"Ruiz Diaz, Graciela - Fecoba \/ Camara Moda\r"},"791":{"nombre":"Santiago Iberbuden - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"792":{"nombre":"Facundo Men\u00e9ndez - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"793":{"nombre":"Jos\u00e9 Ignacio Garc\u00eda - Abarca SRL\r"},"794":{"nombre":"Marcia Diana Sastre - Capdich\r"},"795":{"nombre":"Clara Mancebo - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"796":{"nombre":"Valeria Lindstrom - Cripco\r"},"797":{"nombre":"Daniel A. Milde - Cripco\r"},"798":{"nombre":"Omar Sosa - Jecem\r"},"799":{"nombre":"Marcos Amarilla - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"800":{"nombre":"Rosalynd Valenzuela - Cacip\r"},"801":{"nombre":"Ariel Puricelli - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Haedo\r"},"802":{"nombre":"Rub\u00e9n Montero - C\u00e1mara De Comercio Automotor Bonaerense\r"},"803":{"nombre":"Aldo Daniel Allende - Cesec\r"},"804":{"nombre":"Marcelo Zuliani - Mpz Consultores\r"},"805":{"nombre":"Guillermo Sato - Apicofom\r"},"806":{"nombre":"Emilio Campos - \u00d3venes Empresarios De La Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"807":{"nombre":"Anal\u00eda Berm\u00fadez - Fesj\r"},"808":{"nombre":"Carlos Ruibal - C.A.I.J Camara Argentina De La Industria Del Juguete\r"},"809":{"nombre":"Rodrigo Moinelo - J\u00f3venes Empresarios De La Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"810":{"nombre":"Roberto Vargas - Dicom Suites\r"},"811":{"nombre":"Mariano Tarruella - Fecoba\r"},"812":{"nombre":"Julieta Ruarte - Fesj\r"},"813":{"nombre":"Ricardo Azcona - Casetic\r"},"814":{"nombre":"Antonii Avil\u00e9s - Federacion Economica De Tucum\u00e1n\r"},"815":{"nombre":"Federico Valiente - Fesj\r"},"816":{"nombre":"Eduardo Sirotsky - Fecoba\r"},"817":{"nombre":"Raul Figueroa - Tucum\u00e1n\r"},"818":{"nombre":"Jorge Rpdriguez Rossi - Fecoba\r"},"819":{"nombre":"Luis Lezcano - Fecoba\r"},"820":{"nombre":"Manuel Novo - Fecoba\r"},"821":{"nombre":"Miguel Bucci - Empresa\r"},"822":{"nombre":"Juan Ignacio Alfaro - Uier\r"},"823":{"nombre":"Juliana Kulig - Est\u00e9tica Y Belleza\r"},"825":{"nombre":"Dario Araujo - Araujo\r"},"826":{"nombre":"Mat\u00edas Brugnoli - Fechaco\r"},"827":{"nombre":"Raul N\u00f3bili - Centro Empresario De Azul\r"},"828":{"nombre":"Mariana Coria - Camara De La Producci\u00f3n Industria Y Comercio De Quititlipi\r"},"829":{"nombre":"Tatiana Regina Albarenque - Centro Comercial De Parana\r"},"830":{"nombre":"Lorena Paglieri - Feba\r"},"831":{"nombre":"Vicente D'elia - Camara Industria Y Comercio De La Matanza\r"},"832":{"nombre":"Monica Bianchi - Feba\r"},"833":{"nombre":"Susana Lerga - Feba\/ Ucip\r"},"834":{"nombre":"Ricardo Ha\u00f1iek - Camim - Cem\r"},"835":{"nombre":"Zulema Godoy - Feba\r"},"836":{"nombre":"Liliana Adragna - Feba\r"},"837":{"nombre":"Clarisa Daiana Lopez - C\u00e1mara De Mujeres Empresarias Del Chaco\r"},"838":{"nombre":"Florencia Expert - Feba\r"},"839":{"nombre":"S\u00e1nchez Alexis - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"840":{"nombre":"Cosme Fulanito - El Adereso\r"},"841":{"nombre":"\u00c1lvaro Wainer - Fechaco\r"},"842":{"nombre":"Jorge Oscar Nery - Feder\r"},"843":{"nombre":"Graciela Gauto - Chaco\r"},"844":{"nombre":"Jose S\u00e1nchez - J\u00f3venes Empresarios\r"},"845":{"nombre":"Mauro Valori - C\u00e1mara De Comercio Ushuaia\r"},"846":{"nombre":"Matrisa Monica Mir\u00f3 - C\u00e1mara E Comercio\r"},"847":{"nombre":"Rafael Gaarcia - Casel\r"},"848":{"nombre":"Roberto Miskus - Febapri\r"},"849":{"nombre":"Elizabeth Petroni - Casel\r"},"850":{"nombre":"Virginia Gallipoliti - C\u00e1mara De Mujeres Empresarias De Corrientes\r"},"851":{"nombre":"Emilio Juritsch - Came Joven\r"},"852":{"nombre":"Sylvia Lenzner - Cicm\r"},"853":{"nombre":"Agust\u00edn Remondino - Cecis\r"},"854":{"nombre":"Couly Jazmin - Kumara\r"},"855":{"nombre":"Nancy Meza - C\u00e1mara De Comerciantes, Industriales, Profesionales Y De Servicios De Virrey Del Pino\r"},"856":{"nombre":"Graciela B\u00e9jar - Cacip\r"},"857":{"nombre":"Pablo Cammarota - Codegu\r"},"858":{"nombre":"Carlos Dik - Euroatlantica Sa - Casel\r"},"859":{"nombre":"Susana Perrotta - Asociaci\u00f3n Argentina De Marcas Y Franquicias\r"},"860":{"nombre":"Nicolas Dini - Jecem\r"},"861":{"nombre":"Facundo Irala - Gyf Group Sas\r"},"862":{"nombre":"Luis Carlos Brugnoli - C\u00e1mara De Comercio De Pampa Del Infierno\r"},"863":{"nombre":"Vargas Claudia - Grupo CV\r"},"864":{"nombre":"Anas Lidia Spivak - Camara Comercio De Santa Rosa (Came)\r"},"865":{"nombre":"David Alejandro Gonz\u00e1lez - Formosa\r"},"866":{"nombre":"Miro, Claudia Vivian - Chaco\r"},"867":{"nombre":"Adriana Marcela Levrino - Centro Empresarial Y De Servicios San Francisco\r"},"868":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Zito - Uada\r"},"869":{"nombre":"Ricardo Olivares - Cema\r"},"870":{"nombre":"Andrea Monfardini - Jugueter\u00eda Puntopeque\r"},"871":{"nombre":"Maria Sachez Junge - Meta\r"},"872":{"nombre":"Liliana Castillo - Fecoba\r"},"873":{"nombre":"Alejandro Kontos - Fecoba\r"},"874":{"nombre":"Gerardo Bacaicoa - Camara De Comercio E Industria De Arrecifes\r"},"875":{"nombre":"Cristian Duarte - Yo Tambien Quiero Sin Tacc\r"},"876":{"nombre":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Montilla Alaniz - Fesj\r"},"877":{"nombre":"Maria Jose Ibarrola - C\u00e1mara De Comercio De Salliquel\u00f3\r"},"878":{"nombre":"Martin Sormani - C\u00e1mara De Comercio De Salliquel\u00f3\r"},"879":{"nombre":"Maria Urquizu - Camara De Comercio E Industria De Salliquelo\r"},"880":{"nombre":"Pablo Vigo - Caech\r"},"881":{"nombre":"Alexis Sodja - Camara De Comercio Y Cail\r"},"882":{"nombre":"Agustina Idiart Troglia - Privada\r"},"883":{"nombre":"Maria Eugenia Zicavo - Falpa\r"},"884":{"nombre":"Fernando H. Barreto - Falpa\r"},"885":{"nombre":"Jeremias Barreto - Falpa\r"},"886":{"nombre":"Jose Roza - Falpa\r"},"887":{"nombre":"Facundo Valiente - Fesj\r"},"888":{"nombre":"Jorge Ballerini - Presidente CECOINSE Y PARQUE INDUSTRIAL\r"},"889":{"nombre":"Mayor Hern\u00e1n - Cciysh\r"},"890":{"nombre":"Martin Gimenez - Camara De Comercio, Ind Y Pccion De Resistencia\r"},"891":{"nombre":"Ivan Bonzi - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"892":{"nombre":"Omar Camps - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"893":{"nombre":"Abel Dario Simoni - Camara De Comercio Del Chaco\r"},"894":{"nombre":"Gustavo Lagerheim - C\u00e1mara Comercio Rcia\r"},"895":{"nombre":"Stella Maris Fern\u00e1ndez - Came\r"},"896":{"nombre":"Carlina Dorado - Asempio\r"},"897":{"nombre":"Natalia Malatesta - Came\r"},"898":{"nombre":"Pablo Aitta - Fecoba\r"},"899":{"nombre":"Mois\u00e9s Daniel Jamani - Hui-Hui\r"},"900":{"nombre":"Maria Cristina Ribaudo - Fecoba\r"},"901":{"nombre":"Gisela Castillo - Came\r"},"902":{"nombre":"Edgardo Unzu\u00e9 - Adiba\r"},"903":{"nombre":"Thelma Battista - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"904":{"nombre":"Patricia Velazquez - Asociaci\u00f3n Mujeres Empresarias Y Emprendedoras De Mendoza\r"},"905":{"nombre":"Aldo Luis Asano - Camara De Comercio De Resistencia Chaco\r"},"906":{"nombre":"Miriam Albert - Independiente\r"},"907":{"nombre":"Gerardo Romero - Cem\r"},"908":{"nombre":"Agustina Bellino - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"909":{"nombre":"Graciela Frisanco - Centro Comercial\r"},"910":{"nombre":"Violeta Brau - Centro Comercial E Industrial De Paran\u00e1 - Feder\r"},"911":{"nombre":"Conde Alicia - Centro Comercial Santa Fe\r"},"912":{"nombre":"Victor Daniel Sxhwab - Camara De Comercio E Industria De Coronel Suarez\r"},"913":{"nombre":"Pablo Barros - Secretaria De Turismo De La Provincia\r"},"914":{"nombre":"Mauricio Turell - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica San Juan\r"},"915":{"nombre":"Cristian Ramon Romero - Yolsa Srl\r"},"916":{"nombre":"Romina Temperini - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"917":{"nombre":"Gabriel Nardelli - Gianvale\r"},"918":{"nombre":"Ana Clarisa Lemoine - Santiago Del Estero\r"},"919":{"nombre":"Sebasti\u00e1n Rea\u00f1o - Jefeba\r"},"920":{"nombre":"Andr\u00e9s Emilio Romero - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"921":{"nombre":"Federico Szir - Jefeba\r"},"922":{"nombre":"Fabi\u00e1n \u00c1ngel Condor\u00ed - C\u00e1mara De La Peque\u00f1a Y Mediana Empresa\r"},"923":{"nombre":"Gabriela Guill\u00e9n - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"924":{"nombre":"Milagro Minnozzi - Fesj\r"},"925":{"nombre":"Cristina Chautemps - C\u00f3rdoba\r"},"926":{"nombre":"Noelia - Zapallar\r"},"927":{"nombre":"Gina Pe\u00f1a - Asociaci\u00f3n Turismo Region Sur\r"},"928":{"nombre":"Marcos Bigliati - R\r"},"929":{"nombre":"Elisabet Piacentini - Fecoba\r"},"930":{"nombre":"Yanina Braslavsky - Mirian De Ibarra\r"},"931":{"nombre":"Alejandro L. Guanzetti - Federaci\u00f3n Empesaria La Plata F.E.L.P.\r"},"932":{"nombre":"Oscar Luis Gimenez - Uio\r"},"933":{"nombre":"Mariela Tesconi - Fecoba\r"},"934":{"nombre":"Claudio Pugliese - Federacion Empresaria De La Matanza Fem\r"},"935":{"nombre":"Daniel Peresutti - C\u00e1mara De Microempresarios De Lan\u00fas\r"},"936":{"nombre":"Juan Roberto Ar\u00e9valo - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"937":{"nombre":"Edgardo Gambaro - Uio\r"},"938":{"nombre":"Nicol\u00e1s Berroni - Md Calzados\r"},"939":{"nombre":"Martin Rousseaux - Cecom\r"},"940":{"nombre":"Mario Rodriguez - Camara Regional De Comercio Industria Y Turismo Ernesto Tornquist\r"},"941":{"nombre":"Daniel Horacio Rodriguez - Union Comercial Catamarca\r"},"942":{"nombre":"Susana De La Colina - Federacion Econ\u00f3mica De Catamarca\r"},"943":{"nombre":"V\u00edctor Font\u00e1n - Capa\r"},"944":{"nombre":"Alfredo Valdez - Came\r"},"945":{"nombre":"Seco Zar Diana - Catamarca\r"},"946":{"nombre":"Liliana Ponce - Camara De Turismo De Valle F\u00e9rtil\r"},"947":{"nombre":"Ans Schafft - Asempio Me Came\r"},"948":{"nombre":"Miguel Angel Lopresto - Centro De Comercio E Industria De Lobos\r"},"949":{"nombre":"Guillermo Cabrera - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"950":{"nombre":"Cristian Hait - Scipa\r"},"951":{"nombre":"Pablo Andres Lopez Oriolo - Tddulces Srl\r"},"952":{"nombre":"Matias Lopez - Unilpa\r"},"953":{"nombre":"Matilde Leonor Bustos - C\u00e1mara De Comercio De Navarro\r"},"954":{"nombre":"Daniel Gutierrez - Camoca \/ Cadmi\r"},"955":{"nombre":"Maria Cecilia Morales - C\u00e1mara Bol\u00edvar\r"},"956":{"nombre":"Edgardo Pacentrilli - Camara Comervio Escobar\r"},"957":{"nombre":"Nicoas Gutierrez - Ays Alarmas Y Soluciones Sa\r"},"958":{"nombre":"Alicia Isabel Zucarelli - Centro Comercial E Industrial De Castela\r"},"959":{"nombre":"Fabian Borroni - Adimra\r"},"960":{"nombre":"Marcelo Compte - Buenos Aires\r"},"961":{"nombre":"Bibiana Maria Ana Marabini - Asolcat\r"},"962":{"nombre":"Santiago Iuzzolino - Feba. Cci3f\r"},"963":{"nombre":"Antonella Lo Gioco - Elaboraci\u00f3n De Cerveza Artesanal\r"},"964":{"nombre":"Matias Cle\u00f1an - Elaboraci\u00f3n De Cerveza Artesanal\r"},"965":{"nombre":"Marcelo Aloy - Camoca\r"},"966":{"nombre":"Claudio Morichetti - Mendoza\r"},"967":{"nombre":"Mariana Arrar\u00e1s - Tienda De Arte Y Deco\r"},"968":{"nombre":"Pablo Cuello - Ucaba\r"},"969":{"nombre":"Eddar Norma Giazzon - Fecoba\r"},"970":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n Apud Tourn - Camech\r"},"971":{"nombre":"Cecilia Monetti - Centro De Comercio\r"},"972":{"nombre":"Mar\u00eda Eugenia Snaider - Camech\r"},"973":{"nombre":"Paola Sansberro - Ccisc\r"},"974":{"nombre":"Mar\u00eda Luz M\u00e9ndez - Camech\r"},"975":{"nombre":"Claudia Monaji - Cicech\r"},"976":{"nombre":"Jorgelina Pfening - Cicae\r"},"977":{"nombre":"Daniel Ubaldegaray - Peluquer\u00eda New Look\r"},"978":{"nombre":"Patricia Souto - Pland\r"},"979":{"nombre":"Mat\u00edas Espinosa - Confederaciones Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"980":{"nombre":"Ver\u00f3nica Gabriela Coria - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"981":{"nombre":"Federico Guinsel - Ccis\r"},"982":{"nombre":"Elvira Morilla - Fecorr Joven\r"},"983":{"nombre":"Gonzalo Romero - Fecorr Joven\r"},"984":{"nombre":"Mart\u00edn Beltrametti - Fecorr Joven\r"},"985":{"nombre":"Lorena Araceli Martina - Fechaco\r"},"986":{"nombre":"Carlos Pellegrini - Camara De Comercio E Industria San Antonio De Areco\r"},"987":{"nombre":"Carlos Ernesto Jaureguiberry - Ucaba\r"},"988":{"nombre":"Juan Pablo \u00c1lvarez - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco Joven\r"},"989":{"nombre":"Cinthia Galarza - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"990":{"nombre":"David Allende - Camara De Comercio\r"},"991":{"nombre":"Facundo Derotier - Alutec\r"},"992":{"nombre":"Alicia Elisei - Aciph\r"},"993":{"nombre":"Fabricio Rodr\u00edguez - Farmacentro\r"},"994":{"nombre":"D\u00e9bora Caporalini - Parcum\r"},"995":{"nombre":"Carolina Felicioni - Buenos Aires\r"},"996":{"nombre":"Silvia Ruiz Votrico - C\u00e1mara De Comercio Ind Y Servicios De La Pvcia De Salta\r"},"997":{"nombre":"Lidia Angeli - Transatlantica\r"},"998":{"nombre":"Alberto P\u00e9rez Cazal - C\u00e1mara De Comercio,Industria Y Servicios\r"},"999":{"nombre":"Pablo Refojo - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"1000":{"nombre":"Gustavo Ramirez - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"1001":{"nombre":"Juan Vera - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"1002":{"nombre":"Sergio Steinberg - Asoc. Amigos Palermo Viejo Y Adyacencias \/Fecoba\r"},"1003":{"nombre":"Roberto Dumerauf - Came Pagos\r"},"1004":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n P\u00e9rez - Mendoza\r"},"1005":{"nombre":"Gustavo Morvillo - Wilo Salmson Argentina S.A:\r"},"1006":{"nombre":"Susan Flor - Misiones\r"},"1007":{"nombre":"Ra\u00fal Longarela - Buenos Aires\r"},"1008":{"nombre":"Hector Cesar Cornejo - Comercio De Electr\u00f3nica De Potencia Aplicada A La Industria\r"},"1009":{"nombre":"Germ\u00e1n Giuliante - Tejidos Medium\r"},"1010":{"nombre":"Gustavo Ares - Cafamar\r"},"1011":{"nombre":"Ricardo Alberto Garc\u00eda Franco - Buenos Aires\r"},"1012":{"nombre":"Ariel Miguel Castro - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Catamarca\r"},"1013":{"nombre":"Sebasti\u00e1n C\u00f3rdoba - Fehgra\r"},"1014":{"nombre":"Gabriela Jurado - Emprendimiento Turistico\r"},"1015":{"nombre":"Ignacio Sena - Argentina Vision.\r"},"1016":{"nombre":"Victor Manuel Dopazo - Particular\r"},"1017":{"nombre":"Maria Jose Pazos - Cadena De Hoteles Rh Sa\r"},"1018":{"nombre":"Claudia Romano - Hotel Postas De Dean Funes\r"},"1019":{"nombre":"Claudia Ru\u00edz - Insituto Superior Mateo Booz\r"},"1020":{"nombre":"Fiamma Acu\u00f1a - Buenos Aires\r"},"1021":{"nombre":"Analia Zanoli - Buenos Aires\r"},"1022":{"nombre":"Maria Soledad Ponce - Catamarca\r"},"1023":{"nombre":"Lilia Kinsella - Complejo Villa Azul\r"},"1024":{"nombre":"Alicia Ibarguren - Secretaria De Turismo\r"},"1025":{"nombre":"Soledad Choque - Jujuy\r"},"1026":{"nombre":"Arguello Dario - Buenos Aires\r"},"1027":{"nombre":"Liliana M Faroux - Seguros Turisticos\r"},"1028":{"nombre":"Elsa Edith Naveda - Camara De Comercio\r"},"1029":{"nombre":"Pablo Carlos Rodas - Coa Espinal Del Bajo\r"},"1030":{"nombre":"Alicia Diaz - Formosa\r"},"1031":{"nombre":"Jesica Viviana Toledo - Isft Otto Krause\r"},"1032":{"nombre":"Mariela Alejandra Puelman - Turismo MPSC\r"},"1033":{"nombre":"Silvia Sandoval - Santa Fe\r"},"1034":{"nombre":"Daniela Colimodio - Came\r"},"1035":{"nombre":"Maria Luisa Bravo - Finca La Vida\r"},"1036":{"nombre":"Perez Adriana - Ls Trael Group\r"},"1037":{"nombre":"Julia Adela Bologna - Independiente\r"},"1038":{"nombre":"Ivana Romero - Direcci\u00f3n De Turismo Dpto. \u00c1ngel Vicente Pe\u00f1aloza\r"},"1039":{"nombre":"Nora Graciela Cuestas Saadi - Came\r"},"1040":{"nombre":"Heber Aurelio Godoy - Capymef\r"},"1041":{"nombre":"Maria Amelia Fernandez Suarez - Camara De Turismo De Misiones\r"},"1042":{"nombre":"Walter Cristian Metzke - Alma Gaucho\r"},"1043":{"nombre":"Guillermo E. Vergara - Intitraves\u00edas\r"},"1044":{"nombre":"Liliana Dieckow - Universidad Nacional De Misiones\r"},"1045":{"nombre":"Bel\u00e9n Godoy - Ispi 4026\r"},"1046":{"nombre":"Lucia Aurora Sanchez - La Rioja\r"},"1047":{"nombre":"Ren\u00e9 Alejandro Ramos - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Salta\r"},"1048":{"nombre":"Mariela Herrera Fal\u00f3n - Secretar\u00eda De Culturas Y Turismo\r"},"1049":{"nombre":"Virginia Lenza - Universidad De La Marina Mercante\r"},"1050":{"nombre":"Fabricio Di Giambattista - Faevyt\r"},"1051":{"nombre":"Alejandra Alvarez - Unpa\r"},"1052":{"nombre":"Arce Carmen Ester - Unlar\r"},"1053":{"nombre":"Paula Dur\u00e1n - C\u00e1mara Entrerriana De Turismo - Fedecatur\r"},"1054":{"nombre":"Omar Monje - Villaverde Y Monje\r"},"1055":{"nombre":"Alejandra Mariana Perez - Rustica Patagonia\r"},"1056":{"nombre":"Marta In\u00e9s Yossen - Mujeres Came\r"},"1057":{"nombre":"Nestor Matias Casaro - Anet Argentina\r"},"1058":{"nombre":"Guillermina Mieri - Guillermina Mieri Vacaciones\r"},"1059":{"nombre":"Miriam Bellocq - Came\r"},"1060":{"nombre":"Beatriz Llampa - Informante Tur\u00edstico\r"},"1061":{"nombre":"Eduardo Walter Prandi - Came\r"},"1062":{"nombre":"Leonardo Amoroso - C\u00e1mara Comercio El Chalt\u00e9n\r"},"1063":{"nombre":"Miguel Rosales - Complejo Rinc\u00f3n Del Sol\r"},"1064":{"nombre":"Ver\u00f3nica Fonzalida - Municipalidad De Cerro Cor\u00e1\r"},"1065":{"nombre":"Lilian Devico - C\u00e1mara Empresaria De Tandil\r"},"1066":{"nombre":"Flavia Soledad Schutt - Catuvi\/ Cet-C\u00e1mara Entrerriana De Turismo\r"},"1067":{"nombre":"Delia Lucero - Fem Mendoza\r"},"1068":{"nombre":"Eduardo Balut - Casa Balut\r"},"1069":{"nombre":"Maximiliano Ramon Aguirre - Camara De Comercio Navarro\r"},"1070":{"nombre":"Carlos Yebra - Union Comercial De Catamarca\r"},"1071":{"nombre":"Elisa Ratner - Scipa\r"},"1072":{"nombre":"Hernan Maciel - Cacip\r"},"1073":{"nombre":"Marta In\u00e9s Ursi - Camara Comercial\r"},"1074":{"nombre":"Liliana Avenali - Centro De Comercio Y Turismo De Ramallo\r"},"1075":{"nombre":"Javier Tomas - Ucaba\r"},"1076":{"nombre":"Domingo Marro - Fire Protecci\u00f3n\r"},"1077":{"nombre":"Holubek Nirma Ines - Mecame\r"},"1078":{"nombre":"Gustavo Poch - Ucaba\r"},"1079":{"nombre":"Marcela Barbitta - Fecoba\r"},"1080":{"nombre":"Gerardo Gandini - Consultora Diada\r"},"1081":{"nombre":"Valeria Tanga - Cecom C. Del Uruguay\r"},"1082":{"nombre":"Vanina Grinovero - Ueper\r"},"1083":{"nombre":"Rodriguez Bur Luciano Federico - Centro Comercial E Industrial Rosario Del Tala\r"},"1084":{"nombre":"Jose Aparicio - Ucaba\r"},"1085":{"nombre":"Graciela Alabarce - Mecame\r"},"1086":{"nombre":"Elizabeth Nobile - Fecoba\r"},"1087":{"nombre":"Gladys E Dominguez - Centro De Comercio De Feliciano\r"},"1088":{"nombre":"Damian Pistone - Cacips Gral. Alvarado\r"},"1089":{"nombre":"Gabriela Battenti - C\u00e1mara De Comercio, Industria, Producci\u00f3n Y Servicio\r"},"1090":{"nombre":"Zogbi Alejandra - Uisf\r"},"1091":{"nombre":"Santiago Carle - Buenos Aires\r"},"1092":{"nombre":"Victoria Borgna - Union Industrial De Santa Fe\r"},"1093":{"nombre":"Norma Bessone - Mecame\r"},"1094":{"nombre":"Anal\u00eda Mart\u00ednez - Jujuy\r"},"1095":{"nombre":"Jdcincunegui.Diplomacy@Gmail.Com - Universidad Austral\r"},"1096":{"nombre":"Raul Vivas - Misiones\r"},"1097":{"nombre":"Adriana I. G\u00f3mez.- - Buenos Aires\r"},"1098":{"nombre":"Juan Carlos Barciela - Optica Luro La Casa De Los Anteojos Srl\r"},"1099":{"nombre":"Maria Silvia Zorian - Optica Luro La Casa De Los Anteojos\r"},"1100":{"nombre":"Miriam Riquelme - Neuqu\u00e9n\r"},"1101":{"nombre":"Miguel Dabbraccio - Camara De Comercio De Rio Gallegos\r"},"1102":{"nombre":"Guillermo Polke - Fesc\r"},"1103":{"nombre":"Clara Cimer - Centro Comercial E Industrial De Castelar\r"},"1104":{"nombre":"Carolina Neil - Cciarg\r"},"1105":{"nombre":"Vidaurre Valeria - Una Peque\u00f1a Luz\r"},"1106":{"nombre":"Manuel Alejandro Cava - Fuente De Pureza\r"},"1107":{"nombre":"Marcelo Quiroga - Centro Comercial E Industrial De Paran\u00e1\r"},"1108":{"nombre":"Ana Paula Thomas Benchoff - Misiones\r"},"1109":{"nombre":"Jorge Adrian Marasco - Centro Economico\r"},"1110":{"nombre":"Jorge Wood - Agrodem\r"},"1111":{"nombre":"Sergio Vaca Guzman - Carmahe\r"},"1112":{"nombre":"Maria Fernanda Vicente - Centro Industrial Y Comercial De Granadero Baigorria\r"},"1113":{"nombre":"Le\u00f3nidas Gast\u00f3n Cordi - Ucc\r"},"1114":{"nombre":"Kotzian Gustavo - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Tinogasta\r"},"1115":{"nombre":"Pablo Jos\u00e9 Romero - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Tinogasta\r"},"1116":{"nombre":"Marcelo Piccininno - Uci Villa Gesell\r"},"1117":{"nombre":"Damian Malizia - Uni\u00f3n Industrial Santa Fe . Joven\r"},"1118":{"nombre":"Valeria Camargo - Buenos Aires\r"},"1119":{"nombre":"Mario Andr\u00e9s Llapur - Union Empresarios De Jujuy\r"},"1120":{"nombre":"Gonzalo Marconi - Camara Empresaria Benito Juarez\r"},"1121":{"nombre":"Jose Luis Gimenez - Nuevo Colegio Glew\r"},"1122":{"nombre":"Ramona Bobadilla - Chaco\r"},"1123":{"nombre":"Andrea Palma Isla - Tpg\r"},"1124":{"nombre":"Mart\u00edn Zurita - Aiepba\/Feba\r"},"1125":{"nombre":"Miguel Angel Trivi\u00f1o - Camara De Cometcio E Industria De Lobos\r"},"1126":{"nombre":"Ariel Espejo - Camara De Comercio\r"},"1127":{"nombre":"Facundo De La Fuente - Uni\u00f3n Argentina De Aerosolistas (Uada)\r"},"1128":{"nombre":"Liliana Beatriz Tonolli - C\u00e1mara De Comercio E Industria De San Miguel\r"},"1129":{"nombre":"Milagro Ramon - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Salta\r"},"1130":{"nombre":"Demian Dalle - Came\r"},"1131":{"nombre":"Natalia Saravia Iramain - C\u00e1mara De Comercio De Salta\r"},"1132":{"nombre":"Karen Macaiond - C\u00e1mara De Comercio E Industria\r"},"1133":{"nombre":"Natalia - Camara Comercio San Miguel\r"},"1134":{"nombre":"Ariel Marcelo D\u00edaz - Camara De Comercio\r"},"1135":{"nombre":"Julio Cesar Delgado - Centro De Def Comercial\r"},"1136":{"nombre":"Rafael Del Carlo - Verde, Cocina De Estaci\u00f3n\r"},"1137":{"nombre":"Cynthia Lanis - Ucim\r"},"1138":{"nombre":"Lucas Astrada - Centro Comercial E Industrial La Rioja\r"},"1139":{"nombre":"Daiana Yudcovsky - Dm Event Planners\r"},"1140":{"nombre":"H\u00e9ctor Jose Vi\u00f1uales - Fedecatur\r"},"1141":{"nombre":"Fernanda Reina - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"1142":{"nombre":"Natalia Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"1143":{"nombre":"Oscar Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"1144":{"nombre":"Carlos Luj\u00e1n Olguin Reguera - Aiepba\r"},"1145":{"nombre":"Cintia Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"1146":{"nombre":"Beatriz Vivanco - Camara Comercial De Bolivar\r"},"1147":{"nombre":"Adrian Sanchez - Podersa\r"},"1148":{"nombre":"Maria Cristina Nemesio - Catulpa\r"},"1149":{"nombre":"Daniel Dauria - Federaci\u00f3n Empresaria De La Matanza\r"},"1150":{"nombre":"Bernardo Racedo Aragon - Came Turismo\r"},"1151":{"nombre":"Estela Bazzolo - Acompa\u00f1a, Pasteler\u00eda Regional\r"},"1152":{"nombre":"Javier Abad - Instuto Juan Luis Vives\r"},"1153":{"nombre":"Graciela B. Milanese - Jard\u00edn De Infantes T\u00eda Gimena 1514\r"},"1154":{"nombre":"V\u00edctor Saguier - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"1155":{"nombre":"Haydee Beatriz Masoli - Aiepba \/Feba\r"},"1156":{"nombre":"Ignacio Tovo - Aerca\r"},"1157":{"nombre":"Gabriel Ascarate - Camara De Comercio E Industria De Resistencia\r"},"1158":{"nombre":"Mabel Bruno - Camara De Comercio E Industria De Oran\r"},"1159":{"nombre":"Gaston Maleplate - Came\r"},"1160":{"nombre":"Sergio Daniel Guzm\u00e1n - C\u00e1mara De Comercio\r"},"1161":{"nombre":"Alexis - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"1162":{"nombre":"Silvia Rocha - Cecip\r"},"1163":{"nombre":"Ernesto Federico Mac Lean - Embotellamiento Agua Mineral\r"},"1164":{"nombre":"Walter Maciel - C\u00e1mara De Comercio\r"},"1165":{"nombre":"Silvia Reyero - C\u00e1mara Regional Econ\u00f3mica El Zapallar\r"},"1166":{"nombre":"Mabel Noemi Cipriani - Instituto Terciario Establecimiento Profesional De La Salud\r"},"1167":{"nombre":"Guillermo Basabe - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Corrientes\r"},"1168":{"nombre":"Nestor Daniel Giannini - Afinco\r"},"1169":{"nombre":"Alfredo Kemmling - Sociedad Escolar Y Cultural Roca\r"},"1170":{"nombre":"Mario Guillermo Bishels - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"1171":{"nombre":"Luis Fernandez - Cc Villa \u00c1ngela\r"},"1172":{"nombre":"Luis Mogno - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Matanza\r"},"1173":{"nombre":"Edgar Benutez - Asociacion De Comercio\r"},"1174":{"nombre":"Oscar E Vallejos - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"1175":{"nombre":"Gabriela Moreno - Comercio\r"},"1176":{"nombre":"Jos\u00e9 Gerardo Ojeda - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Corrientes\r"},"1177":{"nombre":"Karina Gabriela Moreno - Red Solidaria Sembrando Esperanza\r"},"1178":{"nombre":"Sofia Alejandra Vallejos Kaliniuk - Eleve Mobiliarios (Valka Srl)\r"},"1179":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Cramazzi - Camara De Comercio De Pcia Roque Saenz Pe\u00f1a\r"},"1180":{"nombre":"Jorge Ramos - Creez\r"},"1181":{"nombre":"Miguel Gonz\u00e1lez Abella - Capa\r"},"1182":{"nombre":"Fabiana Basile - Scipa\r"},"1183":{"nombre":"Mariana Octaviano - Jovenes FET\r"},"1184":{"nombre":"Adriana Etcheverry - Rayito De Sol\r"},"1185":{"nombre":"Marta Horot - Camara De Lomas\r"},"1186":{"nombre":"Luciano Leoni - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"1187":{"nombre":"Esteban Lopez Casanegra - Seasons Tours\r"},"1188":{"nombre":"Federico Ber\u00f3n - Camara De Comercio En Industria Bolivar\r"},"1189":{"nombre":"Fabiana Satuf - C\u00e1mara De Comercio Pergamino .-Mefeba\r"},"1190":{"nombre":"Daniela Caggegi - Feba\r"},"1191":{"nombre":"Omar D'intino - Aci Coronel Pringles\r"},"1192":{"nombre":"Claudia Mariela Salaveron - Mistura\r"},"1193":{"nombre":"Danierl Mafud - Confederaci\u00f3n De Pymes Constructoras De La Rep\u00fablica Argentina\r"},"1194":{"nombre":"Carina Scigliano - Capital Federal\r"},"1195":{"nombre":"Andrea Guarino - Ccva\r"},"1196":{"nombre":"Roberto Yacuzzi - Uci\r"},"1197":{"nombre":"Delfina Far\u00edas - Licenciada En Comercio Internacional\r"},"1198":{"nombre":"Fiorella Antonelli - C\u00e1mara De Dise\u00f1o De Santa Fe\r"},"1199":{"nombre":"Vcitor Omar Lamberti - C\u00e1mara De Expendedores De Combustibles\r"},"1200":{"nombre":"Gabriela Lopez - Caceima\r"},"1201":{"nombre":"Carlos Correa - Cicae\r"},"1203":{"nombre":"Silvina Espoueys - Colegio Arrayanes\r"},"1204":{"nombre":"Marta Orlando - Centro Comerciante Montes De Oca\r"},"1205":{"nombre":"Facundo Castia - Came Joven\r"},"1206":{"nombre":"Silvia Bozzi - Asoc Empresaria De Rosario\r"},"1207":{"nombre":"Gladys Beatriz Escobar - Camara De Mujeres Empresarias De Misiones\r"},"1208":{"nombre":"Sabrina Kloster - Cicae -Centro Industria, Comercio Y Afincados De Esperanza\r"},"1209":{"nombre":"In\u00e9s Etelvina Clos - Coprovide\r"},"1210":{"nombre":"Ver\u00f3nica Tomassoni - Amatista Srl\r"},"1211":{"nombre":"Andrea Huespe - C\u00e1mara De Expendedores De Combustibles De Jujuy\r"},"1212":{"nombre":"Oscar Antonione - Came\r"},"1213":{"nombre":"Juan Pablo Castillo - Centro De Defensa Comercial E Industrial De Gualeguaychu\r"},"1214":{"nombre":"Franco Sguassero - Paseo Del Siglo\r"},"1215":{"nombre":"Roxana Cariaga - C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\r"},"1216":{"nombre":"Patricia Beatriz Caramuto - Camem ( C\u00e1mara De Mujeres Empresarias)\r"},"1217":{"nombre":"Veneta Rosario - Veneta Rosario\r"},"1218":{"nombre":"Gabriel Campins - Cema\r"},"1219":{"nombre":"Jorge Cardiello - U.C.A.B.A.\r"},"1220":{"nombre":"Armando Hugo Natale - Asoc PROPIETARIOS DE PANADERIAS\r"},"1221":{"nombre":"Veronica Rolon - Fecoba\r"},"1222":{"nombre":"Jose Ginestar - San Juan\r"},"1223":{"nombre":"Mario Lovisa - Proatur\r"},"1224":{"nombre":"Marilina Henninger - Ccip\r"},"1225":{"nombre":"Mabel Schumilchuk - Veneta Rosario Sa\r"},"1226":{"nombre":"Maria Delia Costa - Asociaci\u00f3n De Comerciantes De Av Warnes\r"},"1227":{"nombre":"Alejandra Boloqui - Fec\r"},"1228":{"nombre":"Maximiliano Ruiz - Camara Comerciantes Minoristas Chivilcoy\r"},"1229":{"nombre":"Claudia Mamone - Capital Federal\r"},"1230":{"nombre":"Sebastian Vilchez - Centro Comercial Santa Fe\r"},"1231":{"nombre":"Claudia Morana - Fecoba\r"},"1232":{"nombre":"Fernando Luna - Comercio\r"},"1233":{"nombre":"Sergio Quaglia - Buenos Aires\r"},"1234":{"nombre":"Virginia Emilse Soto - Camara De Comercio\r"},"1235":{"nombre":"Leopoldo Machado - Municipalidad\r"},"1236":{"nombre":"Sarita Casas - San Fernando\r"},"1237":{"nombre":"Castelar L\u00f3pez Lidia Beatriz - Ukra\r"},"1238":{"nombre":"Clemente Veronica - Camara De Comercio E Industria De Lobos\r"},"1239":{"nombre":"Gabriel Di Pierro - Capynoba (Camara Mi Pyme Del Noroeste Buenos Aires)\r"},"1240":{"nombre":"Jose Molinari - Capynoba\r"},"1241":{"nombre":"Adriana Irigoyen - Aiepba\/Feba\r"},"1242":{"nombre":"Claudia Avalo - Came\r"},"1243":{"nombre":"Edit Dominguez - Scipa\r"},"1244":{"nombre":"Antonia Alicia Del Giudice - Feba\r"},"1245":{"nombre":"Jorge Leandro Perez - Jorge Leandro Perez\r"},"1246":{"nombre":"Pablo Villano - Apymel\r"},"1247":{"nombre":"Cesar Almeda - Asociaci\u00f3n De Comercio\r"},"1248":{"nombre":"Jorge Luis Testa - Came\r"},"1249":{"nombre":"Enzo Capone - Arq.Capone & Asoc.\r"},"1250":{"nombre":"Carlota Dadamo - Buenos Aires\r"},"1251":{"nombre":"Rosina Sandrigo - Centro Industrial Y Comercial De Reconquista\r"},"1252":{"nombre":"Fernando Guido Benetti - Camara Metropolitana\r"},"1253":{"nombre":"Daniel Jose Crivello - Crivello S.R.L.\r"},"1254":{"nombre":"Jose Martin Gonzalez - Especifica De Comercio\r"},"1255":{"nombre":"Eduardo Tonassi - Camara De Agentes De Turismo Del Centro Comercial E Industrial De Rafaela\r"},"1256":{"nombre":"Fernando Garcia - R\u00edo Negro\r"},"1257":{"nombre":"Gustavo Avelino Milanesio - Centro Comercial Industrial Y De La Produccion De Humberto Primo\r"},"1258":{"nombre":"Juan Ignacio Migliore - Zefko S.A.\r"},"1259":{"nombre":"Mar\u00eda Martha Oria - Camara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"1260":{"nombre":"Ariel Santaolaya - Maipu Incuba\r"},"1261":{"nombre":"Leandro Aglieri - Centro Industria, Comercio Y Afincados De Esperanza -CICAE\r"},"1262":{"nombre":"Marcos Tomassi - Centro Comercial E Industrial De Rafaela Y La Region\r"},"1263":{"nombre":"Luis Hissuribehere - Sociedad De Comercio E Industria Junin\r"},"1264":{"nombre":"Claudio Barriga - Balogua Mdp Sa\r"},"1265":{"nombre":"Moises Vergara - Corralon Vergara\r"},"1266":{"nombre":"Adrian Pag\u00e9s - C\u00e1mara Empresaria De Tandil\r"},"1267":{"nombre":"Cristian Tarifa - Camara.Comercio Local"},"1268":{"nombre":"Federico Pelli - Fet\r"},"1269":{"nombre":"Martin Etcheverry - Cadit\r"},"1270":{"nombre":"Gaston Grizzo - Came Educativa\r"},"1271":{"nombre":"Natalia Colom\u00e9 - Centro Empresario De Azul (Ceda)\r"},"1272":{"nombre":"Carlos Mielniczuk - Cripco - C\u00e1mara Regional De Industria, Producci\u00f3n Y Comercio De Ober\u00e1\r"},"1273":{"nombre":"Leticia Espinosa - Confederacion Economica De Misiones\r"},"1274":{"nombre":"Rom\u00e1n T\u00f3falo - Cecom C Del Uruguay\r"},"1275":{"nombre":"Roberto Luis Espindola - Unilpa\r"},"1276":{"nombre":"Pedro Cascales - Carmahe\r"},"1277":{"nombre":"Herm\u00e8s Rodr\u00edguez - C\u00e1mara De Comercio De San Juan\r"},"1278":{"nombre":"Alejandra Moccioli - Aciph\/Feba\r"},"1279":{"nombre":"Claudia Fernandez - C\u00e1mara De Comercio Y Otras Actividades Empresarias De Ushuaia\r"},"1280":{"nombre":"Raul Robin - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"1281":{"nombre":"Cecilia P\u00e9rez Contreras - Fedecom\r"},"1282":{"nombre":"Roberto Maceri - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De La Matanza\r"},"1283":{"nombre":"Juan Carlos Uboldi - Feba\r"},"1284":{"nombre":"Alfredo Garc\u00eda - Fech\r"},"1285":{"nombre":"Eduardo Taborda - Fececo Santa F\u00e9\r"},"1286":{"nombre":"Tania Tanovich - Vida Natural\r"},"1287":{"nombre":"Lucas Mantaras - Cciytsma\r"},"1288":{"nombre":"Norberto Etchegoyen - Certacyc\r"},"1289":{"nombre":"Salvador Femen\u00eda - Uem\r"},"1290":{"nombre":"Alfredo Cecchi - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"1291":{"nombre":"Silvio Zurzolo - Adiba\r"},"1292":{"nombre":"Ricardo Diab - Asociacion Empresaria De Rosario\r"},"1293":{"nombre":"Hernan Carcamo - Ucepime\r"},"1294":{"nombre":"Hugo Martty - Camoca\r"},"1295":{"nombre":"Dino Minnozzi - Federaci\u00f3n Economica De San Juan\r"},"1296":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Iglesias - Ccip R\u00edo Grande\r"},"1297":{"nombre":"Yilda Rota - Rota Srl\r"},"1298":{"nombre":"Camilo Alberto Kahale - Feba\r"},"1299":{"nombre":"Juan Pablo Bazan - Camara Regional Empresaria De La Zona Norte.\r"},"1300":{"nombre":"Alberto Poncelas - Camara De Comercio Isidro Casanova \/Fem La Matanza\r"},"1301":{"nombre":"Claudio Picotti - Cicm\r"},"1302":{"nombre":"Roberto Slobodianiuk - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"1303":{"nombre":"Sergio Valenzuela - Jujuy\r"},"1304":{"nombre":"Ignacio De Jauregui - C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\r"},"1305":{"nombre":"Patricia Mentesana - Union Empresarios\r"},"1306":{"nombre":"Pablo Rapetti - Came\r"},"1307":{"nombre":"Juan Carlos Raimunso - Ccis Pergamino\r"},"1308":{"nombre":"Elsa Elena Lara - Mendoza\r"},"1309":{"nombre":"Victor Borgia - Uci Villa Gesell\r"},"1310":{"nombre":"Gustavo Fernandez Galiana - Sepyme\r"},"1311":{"nombre":"Luis Alonso - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"1312":{"nombre":"Julio Fretes - Agencia Dorotea\r"},"1313":{"nombre":"Alejandro Ram\u00f3n Roa - C\u00e1mara De Comercio Tres Isletas\r"},"1314":{"nombre":"Yanina Gabriela Farf\u00e1n - Jujuy\r"},"1315":{"nombre":"Andronico Su\u00e1rez - Centro De Comercio E Industria\r"},"1316":{"nombre":"Perez Fabiana Ines - Supermercado San Jose\r"},"1317":{"nombre":"Marcos Rodriguez - Asociaci\u00f3n De Comercio Industria Producci\u00f3n De Gral. Viamonte\r"},"1318":{"nombre":"Francisco Lamanna - Camara De Industria Y Comercio De Mtza\r"},"1319":{"nombre":"Alberto Bloise - Centro Comercial E Industrial De Berazategui\r"},"1320":{"nombre":"Luis Cimadamore - Buenos Aires\r"},"1321":{"nombre":"Claudia Gomez - Appyce\r"},"1322":{"nombre":"Jose Alberto Nobili - Capital Federal\r"},"1323":{"nombre":"Christian Palmieri - Capital Federal\r"},"1324":{"nombre":"Natalia Christensen - Capital Federal\r"},"1325":{"nombre":"Hugo Colombo - Capital Federal\r"},"1326":{"nombre":"Daniela Colman - Capital Federal\r"},"1327":{"nombre":"Vicente Lourenzo - Capital Federal\r"},"1328":{"nombre":"Fernando Ecehvarr\u00eda - Capital Federal\r"},"1329":{"nombre":"Nilda Elias - Capital Federal\r"},"1330":{"nombre":"Nora Moreno - Capital Federal\r"},"1331":{"nombre":"Hebe Pongelli - Capital Federal\r"},"1332":{"nombre":"Marcelo Yankilovich - Capital Federal\r"},"1333":{"nombre":"Cesar Vidal Scasso - Capital Federal\r"},"1334":{"nombre":"Claudia Sobrevia - Capital Federal\r"},"1335":{"nombre":"Silvia Shocron - Capital Federal\r"},"1336":{"nombre":"Claudio Zambito - Capital Federal\r"},"1337":{"nombre":"Patricia Pitaluga - Capital Federal\r"},"1338":{"nombre":"Natalia Figueira - Capital Federal\r"},"1339":{"nombre":"Gabriel Beneitez - Fecoba\r"},"1340":{"nombre":"Hortensia Ota\u00f1o - Capital Federal\r"},"1341":{"nombre":"Jorge Garc\u00eda Tu\u00f1\u00f3n - Capital Federal\r"},"1342":{"nombre":"Hern\u00e1n Trivi - Capital Federal\r"},"1343":{"nombre":"Gisela Martinez - Capital Federal\r"},"1344":{"nombre":"Alfredo Amigorena - Capital Federal\r"},"1345":{"nombre":"Gustavo Barcellandi - Capital Federal\r"},"1346":{"nombre":"Gladys Asselborn - Fecoba\r"},"1347":{"nombre":"Daniel R. Garcia - Cafled Camara Arg. Fabricantes Luminarias Eficientes Y Domotica\r"},"1348":{"nombre":"Marcia Hashiba - Ccca Colegiales\r"},"1349":{"nombre":"Walter Daniel Die - Fecoba\r"},"1350":{"nombre":"Hector Zubiaguirre - Fecoba\r"},"1351":{"nombre":"Mariela Tescnoni - Fecoba\r"},"1352":{"nombre":"Patricia G\u00f3mez - Fecoba\r"},"1353":{"nombre":"Julio Albornoz - Fecoba\r"},"1354":{"nombre":"Jorge Turchinsky - Camara De Comercio Del Barrio De Villa Crespo\r"},"1355":{"nombre":"Marina Ambroa - C\u00e1mara De La Construcci\u00f3n\r"},"1356":{"nombre":"Antonio Marrero - Uni\u00f2n  Comerciantes De Saavedra\r"},"1357":{"nombre":"Andres Zumpano - Asociacion De Comerciantes Industriales Y Prof. Villa Real Y Versalles\r"},"1358":{"nombre":"Leonardo Dattoli - Balvanera Al Sudoeste\r"},"1359":{"nombre":"Raul Bascoy - Asoc. De Comerciantes , Profesionales E Ndustriales Y Amigos De Parque Patricios\r"},"1360":{"nombre":"Diego Guizzuti - Asocciacion De Comerciantes E Industriales De Av. Asamblea Y Parq Chacabuco\r"},"1361":{"nombre":"Alejandra Gougy - Capital Federal\r"},"1362":{"nombre":"Martin Guagnini - Acasma\r"},"1363":{"nombre":"Gabriela M\u00fcller - Capital Federal\r"},"1364":{"nombre":"Enzo Esp\u00f3sito - Cadmira\/Fecoba\r"},"1365":{"nombre":"Diego Nunes - Cadmira \/ Fecoba\r"},"1366":{"nombre":"Patricia Alejandra Bustamante - Acipa Villa Ortuzar Y Parque Chas\r"},"1367":{"nombre":"Gustavo Adolfo Garc\u00eda - Acipa Villa Ortuzar Y Parque Chas\r"},"1368":{"nombre":"Fernando Silvestri - Acipa Villa Ortuzar Parque Chas\r"},"1369":{"nombre":"Mario Oriente - Cemmara \/ Fecoba\r"},"1370":{"nombre":"Georgina Varney - Centro De Comerciantes Profesionales Y Vecinos De Av. Emilio Castro\r"},"1371":{"nombre":"Gustavo Luraschi - Asociacion De Amigos De La Av. Corrientes , Peatonal Y Lavalle\r"},"1372":{"nombre":"Marcela Padula - Lugano A Cielo Abierto\r"},"1373":{"nombre":"Carlos Albero Patane' - Fecoba\r"},"1374":{"nombre":"Eleonora Valentini - Ev Consultora\r"},"1375":{"nombre":"Mario Lopez - Feba\r"},"1376":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n Goy - Fedecom\r"},"1377":{"nombre":"Silvana Arkwright - Amarg\r"},"1378":{"nombre":"Enrique Horacio Greenberg - Camara Argentina De Segurida Electronica\r"},"1379":{"nombre":"Julio Made - Capital Federal\r"},"1380":{"nombre":"Hern\u00e1n Fernandez - Capital Federal\r"},"1381":{"nombre":"Patricia Escalante - Fecoba\r"},"1382":{"nombre":"Rodrigo Sosa - Caefym\r"},"1383":{"nombre":"Eduardo Moguilevsky - Asociacion Comerciantes De Boedo\r"},"1384":{"nombre":"Sofia Diab - Asoc. Empresaria De Rosario\r"},"1385":{"nombre":"Alvarez Gian - Fecoba\r"},"1386":{"nombre":"Liliana Rosa Castro - Fecoba\r"},"1387":{"nombre":"Sergio H. Lamas - Camara Argentina De La Industria Del Letrero Y Afines - C.A.I.L.-\r"},"1388":{"nombre":"Jorgelina Araceli Ojeda Cipolletti - Camech - Gema\r"},"1389":{"nombre":"Reinaldo Kerschen - Cadeo \/ Fecoba\r"},"1390":{"nombre":"Daniel Iglesias L\u00f3pez - Capla \/ Fecoba\r"},"1391":{"nombre":"Gabriel Tauber - Caimavi \/ Fecoba\r"},"1392":{"nombre":"Julieta D\u00edaz Navarro - Cadeo \/ Fecoba\r"},"1393":{"nombre":"Marcelo Freire - Fecoba\r"},"1394":{"nombre":"Emanuel Nu\u00f1ez - Fecoba\r"},"1395":{"nombre":"Mariano Biocca - Fecoba\r"},"1396":{"nombre":"Gustavo Ortega - Came\r"},"1397":{"nombre":"Jorge Gomez - Federacion Economica De Corrientes\r"},"1398":{"nombre":"Andrea Zinik - Fecoba\r"},"1399":{"nombre":"Willy Pastrana - Fecoba\r"},"1400":{"nombre":"Viviana Luminari - Scipa\r"},"1401":{"nombre":"Ricardo Gonzalez - Asociciacion Argentina De Marcas Y Franquicias\r"},"1402":{"nombre":"Mart\u00edn Picon - Fecoba\r"},"1403":{"nombre":"Julia Rouvier - Fecoba\r"},"1404":{"nombre":"Maximiliano Wutzke - Fecoba\r"},"1405":{"nombre":"Alejandra Leloutre - Fedecom\r"},"1406":{"nombre":"Liana Teresa Sabbatella - Camara Argentina Empresarios Culturales\r"},"1407":{"nombre":"Natalia Uribarri - C\u00e1mara De Comercio , Industria, Produccion Y Servicios De Pcia De La Plaza\r"},"1408":{"nombre":"Mariano Los Daneri - Ucvp\r"},"1409":{"nombre":"Javier Dellam\u00f3nica - Fececo\r"},"1410":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Mantegna - Inmobiliaria\r"},"1411":{"nombre":"Marcelo Gonzalvez - Aaeta\r"},"1412":{"nombre":"Rogelio Gonz\u00e1lez - Union Com Villa Del Parque\r"},"1413":{"nombre":"Gabriel Fojo - Faevyt\r"},"1414":{"nombre":"Cristian Oscar Castelnuovo - System Solutions Argentina\r"},"1415":{"nombre":"Mariela Azzato - C\u00e1mara Empresaria Olavarr\u00eda\r"},"1416":{"nombre":"Carlos Gagliardi - Castah\r"},"1417":{"nombre":"Nelida Alejandra Aguirre Perez - Camara De Comercio Presidencia De La Plaza-Chaco\r"},"1418":{"nombre":"Juan Blas Taladrid - Uni\u00f3n Del Comercio La Industria Y La Produccion-Ucip\r"},"1419":{"nombre":"Pablo Duarte - Agencia De Viajes\r"},"1420":{"nombre":"Graciela Ester Abraham - Felp\r"},"1421":{"nombre":"Juan Carlos Starobinsky - Corporacion Del Comercio, Industria Y Servicios De Bahia Blanca\r"},"1422":{"nombre":"Andrea Diaz - Asoc.Av. Montes De Oca\r"},"1423":{"nombre":"Eduardo Palazzo - C\u00e1mara Empresaria De Tandil (Cet)\r"},"1424":{"nombre":"Jorge Angio - Escaba \/ Fecoba\r"},"1425":{"nombre":"Gustavo Assad - Came Red De Mentores\r"},"1426":{"nombre":"Norma Huguenin - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Castelar\r"},"1427":{"nombre":"Daniel Jimenez Alegre - Camara De Comercio De Santiago Del Estero\r"},"1428":{"nombre":"Gerardo Belio - Faevyt\r"},"1429":{"nombre":"Marina Torres - Tapicer\u00eda Y Lonera La Criolla\r"},"1430":{"nombre":"Esteban Scaramella - Fecoba\r"},"1431":{"nombre":"Daniel Mercado - Fecoba\r"},"1432":{"nombre":"Guillermo Besagonill - Coordinador De Empleo, Comercio E Industria\r"},"1433":{"nombre":"Natalia Baroni - Aseavyt\r"},"1434":{"nombre":"Gonzalo Broin - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Entre R\u00edos\r"},"1435":{"nombre":"Mauro Torresin - Faevyt\r"},"1436":{"nombre":"Yanina Garasto - Wodam Comunicaci\u00f3n Integral\r"},"1437":{"nombre":"Erica Voros - Aaavyt\r"},"1438":{"nombre":"Mariela Bys - Camem\r"},"1439":{"nombre":"Norma Vivo De Bustamante - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"1440":{"nombre":"N\u00e9stor Camplone - C\u00e1mara Empresaria De Olavarr\u00eda\r"},"1441":{"nombre":"Sergio Fern\u00e1ndes - Fecoba\r"},"1442":{"nombre":"Daniel Tigani - Fecoba\r"},"1443":{"nombre":"Jorge De Titta - Fecoba\r"},"1444":{"nombre":"Fredi Vera - Fecoba\r"},"1445":{"nombre":"Manuel Uriburu - Fecoba\r"},"1446":{"nombre":"Fernanda Casas - La Rioja\r"},"1447":{"nombre":"Jorge Avenda\u00f1o - Buenos Aires\r"},"1448":{"nombre":"Andreina Oropeza - Kpmg\r"},"1449":{"nombre":"Geraldina Tourn - Expertur Srl\r"},"1450":{"nombre":"Valeria Gomez - Expertur\r"},"1451":{"nombre":"Marta Montenegro - Camara De Comercio E Industria De Sgo.Del Estero\r"},"1452":{"nombre":"Fern\u00e1ndez Claudio Gustavo - Avaese\r"},"1453":{"nombre":"Luciana Mariela Cabral - Fececo\r"},"1454":{"nombre":"Oscar Basa - Aseavyt\r"},"1455":{"nombre":"Lorena Basa - Aseavyt\r"},"1456":{"nombre":"Elda Almeida - Fecoba\r"},"1457":{"nombre":"Ricardo Cataldi - Pertenezco A Comisi\u00f3n Directiva De La Federaci\u00f3n De Comerciantes Art. Para El Hogar\r"},"1458":{"nombre":"Marcelo Nicolas Gonz\u00e1lez - La Casa Del Lavarropa Y La Refrigeraci\u00f3n\r"},"1459":{"nombre":"Eliana Marchetti - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"1460":{"nombre":"Detarsio Gustavo - Centro Comercial G\u00e1lvez\r"},"1461":{"nombre":"Mar\u00eda Laura Teruel - Feba\r"},"1462":{"nombre":"Miriam Teresa Giorgia - C\u00e1mara De Comercio Industria Producci\u00f3n Y Servicios\r"},"1463":{"nombre":"Lilian Norma Laurenti - Rio Ceballos\r"},"1464":{"nombre":"Miriam Acosta - Cecis\r"},"1465":{"nombre":"Alicia Marson - Marson\r"},"1466":{"nombre":"Cristina Rattini - Camara Industriales Metalurgicos\r"},"1467":{"nombre":"Carola Lencina - Cedemec\r"},"1468":{"nombre":"Chuquel M Susana - Monique Arnol...\r"},"1469":{"nombre":"Sergio Frassa - Centro Comercial E Industrial Vdr, Fedecom\r"},"1470":{"nombre":"Enzo Mazzolenis - Camara Comercio Junin De Los Andes\r"},"1471":{"nombre":"Estela Maria Irrera - Aiedba\r"},"1472":{"nombre":"Pamela Soledad Montes - Jard\u00edn Solcitos Kids\r"},"1473":{"nombre":"Hernan Gomez - Fecoba\r"},"1474":{"nombre":"Federico Fischer - Fecoba\r"},"1475":{"nombre":"Roberto Ma\u00f1as - Fecoba\r"},"1476":{"nombre":"Felipe Lo Bruno - C\u00e1mara De Comercio E Industria Santiago Del Estero\r"},"1477":{"nombre":"Mabel Cipollini - Asoc. Comerciantes Av. Callao - Fecoba\r"},"1478":{"nombre":"Eduardo Ibarra - C\u00e1mara De Comercio\r"},"1479":{"nombre":"Mariela Castillo - Roux Sublime\r"},"1480":{"nombre":"Adriana Levrino - Centro Empresarial Y De Servicios\r"},"1481":{"nombre":"Cecilia Elvira Echegaray - Mercurio S.A.\r"},"1482":{"nombre":"Ricardo Orellana - Tarjeta Sol\r"},"1483":{"nombre":"Rita Paola Villalba - Colegio Modelo Palpala\r"},"1484":{"nombre":"Maria Gabriela Mart\u00ednez - Faevyt\r"},"1485":{"nombre":"Rosana Leon - Optica Riadigos\r"},"1486":{"nombre":"Diego A Fern\u00e1ndez - Empresa De Combustibles Zona Com\u00fan S.A.\r"},"1487":{"nombre":"Nestor Martin - Ucip\r"},"1488":{"nombre":"Graciela Racedo - Asoc. Hotelera Gastronomica Y Afines De Federacion\r"},"1489":{"nombre":"Roberto Morales - Fecoba\r"},"1490":{"nombre":"Eduardo Naver\u00e1n - Fecoba\r"},"1491":{"nombre":"Santiago Sobrino - Fecoba\r"},"1492":{"nombre":"Oscar Leverone - Fecoba\r"},"1493":{"nombre":"Elsa Pedone - Fecoba\r"},"1494":{"nombre":"Laura Palacios - Fecoba\r"},"1495":{"nombre":"Roberto Martinez - Fecoba\r"},"1496":{"nombre":"Juli\u00e1n G\u00f3mez - Fecoba\r"},"1497":{"nombre":"Paula Saharian - Fecoba\r"},"1498":{"nombre":"Roberto Minesas - Fecoba\r"},"1499":{"nombre":"Prueba - Prueba\r"},"1500":{"nombre":"Hugo Urbina - Fecoba\r"},"1501":{"nombre":"Mar\u00eda Cristina Villares - Fecoba\r"},"1502":{"nombre":"Gustavo Brizuela - Fecoba\r"},"1503":{"nombre":"Jorge Iuliano - Fecoba\r"},"1504":{"nombre":"Beatr\u00edz Rodr\u00edguez - Fecoba\r"},"1505":{"nombre":"Jos\u00e9 Alvarez - Fecoba\r"},"1506":{"nombre":"Alejandro Repetto - Fecoba\r"},"1507":{"nombre":"Ernesto Del Burgo - Fecoba\r"},"1508":{"nombre":"Micaela Parras - Fecoba\r"},"1509":{"nombre":"Gino Marin - Fecoba\r"},"1510":{"nombre":"Angel Alberto Oviedo - C\u00e1mara De Comercio Ushuaia.\r"},"1511":{"nombre":"Griselda Matejlan - Fecoba - Cacid\r"},"1512":{"nombre":"Horacio Fern\u00e1ndez - Fecoba\r"},"1513":{"nombre":"Adri\u00e1n Huarte - Ucip\r"},"1514":{"nombre":"Patricia Iba\u00f1ez - Ucasal\r"},"1515":{"nombre":"Juli\u00e1n Ben\u00edtez - Fecoba - Caij\r"},"1516":{"nombre":"Ulises Pilatti - Fecoba\r"},"1517":{"nombre":"Veronica Coluccio - Camaras Del Sector\r"},"1518":{"nombre":"Raul Arduino - Ccirr-Fececo\r"},"1519":{"nombre":"Juan Pablo Busacca - Fava Hnos S.A.\r"},"1520":{"nombre":"Beatriz Volosin - C.A.M\r"},"1521":{"nombre":"Franco Fontana - Fecoba\r"},"1522":{"nombre":"Daniela Gonzalez - Ccip - Sunchales\r"},"1523":{"nombre":"Eduardo Dabul - Mendoza\r"},"1524":{"nombre":"Roberto Riccardo - Scipa Sociedad De Comerciantes E Industriales De Pilar\r"},"1525":{"nombre":"Bruno Sanguinetti - C\u00e1mara Metropolitana Misiones\r"},"1526":{"nombre":"Eliana Fantoni - C\u00e0mara De Comercio, Industria Y Servicios De San Lorenzo\r"},"1527":{"nombre":"Jose Luis Vald\u00e9s - Feicra\r"},"1528":{"nombre":"Marcos Dante Saporittis - Centro De Comercio, Industria Y Servicios De Concordia\r"},"1529":{"nombre":"Sebastian Rea\u00f1o - Jefeba\r"},"1530":{"nombre":"Ernesto Scaglia - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"1531":{"nombre":"Natalia Rodriguez - Capital Federal\r"},"1532":{"nombre":"Antonio Fabian Hryniewicz - Capymef\r"},"1533":{"nombre":"Beatriz Tourn - Camech\r"},"1534":{"nombre":"Santiago MARINKOVIC - Came\r"},"1535":{"nombre":"H\u00e9ctor Vidal Rivas - Capital Federal\r"},"1536":{"nombre":"Blanca Nieves Loria . - Camara De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"1537":{"nombre":"Agustin Arca - Uni\u00f3n De Hoteles, Bares , Restaurantes, Confiter\u00edas Y Afines De Tucum\u00e1n\r"},"1538":{"nombre":"Mar\u00eda Cecilia Anan - Fet\r"},"1539":{"nombre":"Daniel Yapur - Fet\r"},"1540":{"nombre":"Gaston Azcona - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"1541":{"nombre":"Esteban Lamontanaro - Camara De Comercio De Yerba Buena\r"},"1542":{"nombre":"Maria De Los Angeles Moyano - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"1543":{"nombre":"Roberto Gutierrez - Camara De Comercio Y Afines\r"},"1544":{"nombre":"Juan Jos\u00e9 Elena - Caega\r"},"1545":{"nombre":"Gabriel Ferreyra - Shiafer Srl\r"},"1546":{"nombre":"Juan Keulyan - Centro Comercial E Industrial De La Rioja\r"},"1547":{"nombre":"Maria Graciana Mendiondo - Fecoba\r"},"1548":{"nombre":"Mar\u00eda Celina Maddaloni - Fecoba\r"},"1549":{"nombre":"Cristian Barreto - Sesis Nogoy\u00e1\r"},"1550":{"nombre":"Rios Carlos H - Cecis\r"},"1551":{"nombre":"Traverso Jennifer - Traverso Jennifer Y Dubs Mat\u00edas Leonel\r"},"1552":{"nombre":"Dante Garciandia - Uni\u00f3n De Comerciantes, Industrias Y Servicios De Carlos Tejedor\r"},"1553":{"nombre":"Diego Aguilar - Centro Comercial Col\u00f3n Entre R\u00edos\r"},"1554":{"nombre":"Ortiz Ivana Bel\u00e9n - Comerciante\r"},"1555":{"nombre":"Maria Alicia Soto - C\u00e1mara De Comercio Virasoro\r"},"1556":{"nombre":"Vladimiro Amigo - C\u00e1mara Comercio Las Grutas\r"},"1557":{"nombre":"Edith Moran - Camara De Comercio De Castelar\r"},"1558":{"nombre":"Mizrahi Diana - Fet\r"},"1559":{"nombre":"Daniel Alfredo Ortiz - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"1560":{"nombre":"Walter Sequeira - Feern\r"},"1561":{"nombre":"Guillermo Daniel Werner - Fadeeac\r"},"1562":{"nombre":"Jorge Antonio Ortiz Echague - Cacip\r"},"1563":{"nombre":"Nestor Pastorutti - Cacip\r"},"1564":{"nombre":"Mery Gana - Ucip\r"},"1565":{"nombre":"Michelle Eyherabide - Camara De Comercio, Ind, Tmo Y Af\r"},"1566":{"nombre":"Fernando Orengia - Ucip - Uim\r"},"1567":{"nombre":"Pablo Staszewski - C\u00e1mara De Comercio Exterior Del Chaco\r"},"1568":{"nombre":"Marcelo Fabian Recupero - Camara De Comercio Junin De Los Andes\r"},"1569":{"nombre":"Fabian Moncada - Chaco Bur\u00f3 - Fechaco\r"},"1570":{"nombre":"Ruben Martos - Fedecom\r"},"1571":{"nombre":"Rodolfo Chebuhar - C\u00e1mara De Comercio Saenz Pe\u00f1a\r"},"1572":{"nombre":"Laura Pelaez - Fehgra\r"},"1573":{"nombre":"Natalia Zeniquel - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"1574":{"nombre":"Genaro Garcia - Feba\r"},"1575":{"nombre":"Alicia Ciciliani - Santa Fe\r"},"1576":{"nombre":"Pablo Castelli - Camara De Comercio E Industria F.Ameghino\r"},"1577":{"nombre":"Pablo Bianchini - Cecoinse\r"},"1578":{"nombre":"Alicia Anamaria Benito - Camech\r"},"1579":{"nombre":"Javier Torres - Camara De Comercio De Junin Se Los Andes\r"},"1580":{"nombre":"Sandra Torres - Feba\r"},"1581":{"nombre":"Mauro Kogel - Centro Comercial Y De La Produccion De San Javier\r"},"1582":{"nombre":"Gabriela Folino - Camara Regional De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"1583":{"nombre":"Graciela Rey Spucches - Hotel Portal Del Rio\r"},"1584":{"nombre":"Nelson Figueredo - Camara De Comercios Alimentarios\r"},"1585":{"nombre":"Horacio Manuel Salgueiro - C\u00e0m.Regional Del Com.E Inf De Alte.Brown\r"},"1586":{"nombre":"Leticia Falleri - Aci De Coronel Pringles\r"},"1587":{"nombre":"Analia Wlazlo - Revista Vial\r"},"1588":{"nombre":"Cecilia Pilo - La Picada Y Mucho M\u00e1s\r"},"1589":{"nombre":"Ricardo Pastelletto - Centro De Comerciantes Industriales Y Propietarios De V. Alsina\r"},"1590":{"nombre":"Silvio Rauschenberger - Municipalidad De Bah\u00eda Blanca\r"},"1591":{"nombre":"Fernando De San Roman - Creston Group\r"},"1592":{"nombre":"Gustavo Giorgio - Instituto Superior De Formaci\u00f3n T\u00e9cnica N\u00b0143\r"},"1593":{"nombre":"Sofia Falivene - San Antonio De Areco\r"},"1594":{"nombre":"Hernan Rodriguez - Hernan\r"},"1595":{"nombre":"Yanina Echeverr\u00eda - Centro De Comercio\r"},"1596":{"nombre":"Ayelen Vilari\u00f1o Freire - Instituto 143\r"},"1597":{"nombre":"Ana Schafft - Asempio\r"},"1598":{"nombre":"Irineo Qui\u00f1ones - Feba\r"},"1599":{"nombre":"Marcos Redolatti - Camara Empresaria Tandil\r"},"1600":{"nombre":"Sofia Penedo - Came\r"},"1601":{"nombre":"Leonardo Tasca - Feba Ucip\r"},"1602":{"nombre":"Carolina Navarro - Camara Comercial Industrial Y Comunitaria De Chilecito\r"},"1603":{"nombre":"Adri\u00e1n Francisco Montet - Chubut\r"},"1604":{"nombre":"Alejandro Coianiz - Came\r"},"1605":{"nombre":"Juan Cruz Merino - Uciapa\r"},"1606":{"nombre":"Jorge R. R. L\u00f3pez - C.C.I.Paran\u00e1 - A.C.I.P.Diamante\r"},"1607":{"nombre":"Silvia Bazterrica - Camad\r"},"1608":{"nombre":"Pablo Gutierrez - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"1609":{"nombre":"Luciano Lagger - Camara Avicola Santa Fe\r"},"1610":{"nombre":"Maximiliano Gabrielli - Camara De Consultores De Mendoza - Fe;\r"},"1611":{"nombre":"Silvia Ladino - C\u00e1mara De Comercio Argentina Paraguay\r"},"1612":{"nombre":"Silvia Ines Blugerman - Apicc\r"},"1613":{"nombre":"Azucena Luna - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Catamarca\r"},"1614":{"nombre":"Mariana Garcia - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Pergamino\r"},"1615":{"nombre":"Jorge Luis Rivera - C\u00e1mara De Comercio E Industria De San Isidro\r"},"1616":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Feltan - Confederacion Economica De Misiones\r"},"1617":{"nombre":"Analia Espinel - Centro De Comercio Y Industria De Ranallo\r"},"1618":{"nombre":"Silvia Alicia Cuatrin - Centro Comercial Calchaqui\r"},"1619":{"nombre":"Alejandro Lamacchia - Ucip\r"},"1620":{"nombre":"Nicolas Alonso Barotto - Fem\r"},"1621":{"nombre":"Fernando Goichik - Cem\r"},"1622":{"nombre":"Gabriela Iacopini - Centro Comercial Industrial Y Profesional De Juan Mar\u00eda Guti\u00e9rrez\r"},"1623":{"nombre":"Maria Fernanda Monta\u00f1a - Grupo Sense\r"},"1624":{"nombre":"Carlos Ignacio Pellegrini - Camara De Comercio E Industria San Antonio De Areco\r"},"1625":{"nombre":"Claudia Viviana Alonso - Aci\r"},"1626":{"nombre":"Marcela Ana Scorza - Luis J D Scorza Y Cia Sa\r"},"1627":{"nombre":"Rub\u00e9n Cazenave - Aaetav\r"},"1628":{"nombre":"Gisela Santalucia - Uni\u00f3n Comercial\r"},"1629":{"nombre":"Fanny Barrionuevo - Union Comercial\r"},"1630":{"nombre":"Gustavo Cordoba - Networks-Innovations.Com\r"},"1631":{"nombre":"Luciana Baz\u00e1n Costilla - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"1632":{"nombre":"Silvina Auad - Camara Comercio E I. Sgo\r"},"1633":{"nombre":"Perla Peteyra - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"1634":{"nombre":"Leonardo Marcasciano - Camara De Comercio E Industria Y Servicios\r"},"1635":{"nombre":"Mar\u00eda Cecilia L\u00f3pez Casta\u00f1o - Fecoba\r"},"1636":{"nombre":"Horacio Cappella - Pte.De C\u00e1mara Argentina E Industria De Pigue\r"},"1637":{"nombre":"Veronica Pastoriza - C\u00e1mara De Comercio De Yerba Buena\r"},"1638":{"nombre":"Ricardo Adolfo Antunez - C\u00e1mara De Comercio Yerba Buena\r"},"1639":{"nombre":"Constanza Duarte - Camara De Comercio De Yerba Buena\r"},"1640":{"nombre":"Sergio Iriarte - Camara Regional De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"1641":{"nombre":"Daniel Cassiet - Federaci\u00f3n Economica De Corrientes\r"},"1642":{"nombre":"Gisela Vanina Dean - Santa Fe\r"},"1643":{"nombre":"Marta Lucena - Camara De Comercio E Industria Tres De Febrero Cci3f\r"},"1644":{"nombre":"Daniel Holgado - Camara Crovara\r"},"1645":{"nombre":"Maria M Bogado - Camech\r"},"1646":{"nombre":"Salvador Eduardo Gallo - Fet\r"},"1647":{"nombre":"Miguel Reginato - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n Fet\r"},"1648":{"nombre":"Roxana Costilla - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"1649":{"nombre":"Carolina Rojo - Cuci Lincoln\r"},"1650":{"nombre":"Federico Bravo - Afinco Tucum\u00e1n\r"},"1651":{"nombre":"Paula Meloni - Movistar\r"},"1652":{"nombre":"Daniel H Bollero - Federacion Economica De Tucuman\r"},"1653":{"nombre":"Juan Roberto Arevalo - Liga Del Comercio Y La Industria De San Martin\r"},"1654":{"nombre":"Oscar Quiroga - La Industria Muebles\r"},"1655":{"nombre":"Alejandro Daniel Haene - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"1656":{"nombre":"Roxana Fram - C\u00e1mara De Comercio E Industria Pergaminoi\r"},"1657":{"nombre":"Daniel Eduardo Aiello - Asociaci\u00f3n De Comerciantes E Industriales De Ramos Mej\u00eda\r"},"1658":{"nombre":"Osvaldo Daniel Gilges - Came\r"},"1659":{"nombre":"Anabella D'angelo - Camara De Comercio E Industria De San Miguel\r"},"1660":{"nombre":"Leandro Pintos - Capital Federal\r"},"1661":{"nombre":"Carlos Cappelletti - Feba- Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De La Provincia De Buenos Aires\r"},"1662":{"nombre":"Celeste Da Rosa - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"1663":{"nombre":"Ezequiel Rodr\u00edguez - C\u00e1mara De Vinotecas \/ C\u00e1mara De Comercio Ushuaia\r"},"1664":{"nombre":"Fernando Barrionuevo - C\u00e1mara De Comercio De Santiago Del Estero\r"},"1665":{"nombre":"Ricardo Fechser - Fexser SRL\r"},"1666":{"nombre":"Veronica Munch - Feba\r"},"1667":{"nombre":"Diego Scarpati - Ccae\r"},"1668":{"nombre":"Marcelo Ramirez - Feba\r"},"1669":{"nombre":"Roberto Muller - C\u00e1mara Av\u00edcola Santafesina\r"},"1670":{"nombre":"Mariana Rueda - Asociacion De Comerciantes E Industriales De Ramos Mejia\r"},"1671":{"nombre":"Marcelo D'angelo - Paseo Ovidio Lagos\r"},"1672":{"nombre":"Marcela Cuassolo - Ccei\r"},"1673":{"nombre":"Jorge Pazos - Abc \/ Capab\r"},"1674":{"nombre":"Juan Carlos Etchegaray - Camara De Comercio Las Grutas Y Viedma\r"},"1675":{"nombre":"Virginia Allende - Helader\u00eda\r"},"1676":{"nombre":"Valeria Favar\u00f3n - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"1677":{"nombre":"Yesica Moreno - Redlam\r"},"1678":{"nombre":"Armando Zavattieri - Centro Comercial La Rioja\r"},"1679":{"nombre":"Roberto Matsunoshita - C\u00e1mara De Comercio\r"},"1680":{"nombre":"Silvio Fabi\u00e1n Farach - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Entre R\u00edos\r"},"1681":{"nombre":"Romina U\u00f1ates Herbel - Centro Comercial Industrial Y De Servicios Crespo\r"},"1682":{"nombre":"Carina Naber - Camara De Comercio, Industria, Turismo, Produccion Y Servicios Ldor Gral San Martin\r"},"1683":{"nombre":"Edgardo Jos\u00e9 Juncos - Centro Econ\u00f3mico De Capit\u00e1n Berm\u00fadez\r"},"1684":{"nombre":"Olmos V\u00edctor Ram\u00f3n - Camara De Comercio E Industria De A\u00f1atuya\r"},"1685":{"nombre":"Ariel Pietrucha - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"1686":{"nombre":"Juan Pablo Bossi - Feba\r"},"1687":{"nombre":"Maria Jimena Vaquera - Jujuy\r"},"1688":{"nombre":"Emilia Ver\u00f3nica Arroyo - Vk'veroka\r"},"1689":{"nombre":"Cecilia Pinto - Fem\r"},"1690":{"nombre":"Ezequiel Garbino - Fecoba\r"},"1691":{"nombre":"Gabriela Langer - Acim\r"},"1692":{"nombre":"Santuagi Iuzzoluno - Ccci3f. Feba. Aduba\r"},"1693":{"nombre":"Manuel Francisco Garc\u00eda - Buenos Aires\r"},"1694":{"nombre":"Francisco Varde - Buenos Aires\r"},"1695":{"nombre":"Isceri Valeria - C\u00e1mara De Comercio\r"},"1696":{"nombre":"Dario Carrizo - Barbuda\r"},"1697":{"nombre":"Calaianov - Cceivt\r"},"1698":{"nombre":"Jos\u00e9 Manuel Pano - Feba\r"},"1699":{"nombre":"Lopetegui Jos\u00e9 Mar\u00eda - Ucip Uni\u00f3n Del Comercio La Industria Mar Del Plata\r"},"1700":{"nombre":"Miriam Colombini - Came\r"},"1701":{"nombre":"Ricardo Diaz - Came-Feba -Felp\r"},"1702":{"nombre":"Armando Roque Caputo - Camara Argentina De La Propiedad Horizontal Y Act. Inmob\r"},"1703":{"nombre":"Juan Pablo Sangregorio - Arom\u00e1ticas Alto Valle\r"},"1704":{"nombre":"Fabian Giardini - Santa Fe\r"},"1705":{"nombre":"Daniela Romero - Jalnunchi Ecopintura\r"},"1706":{"nombre":"Daniel Loyola - Feba\r"},"1707":{"nombre":"Claudio Berutti - Centro Comercial Santa Fe\r"},"1708":{"nombre":"Victoria Quincose - Cedemec\r"},"1709":{"nombre":"Cristian Bergmann - Grupo Trascender\r"},"1710":{"nombre":"Claudia Marcela Chavez - Comercio\r"},"1711":{"nombre":"Luis E. Steffen - C\u00e1mara De Comercio, Industria, Turismo, Producci\u00f3n Y Servicios Ldor.Gral. San Mart\u00edn\r"},"1712":{"nombre":"D Intino Omar - Buenos Aires\r"},"1713":{"nombre":"Miguel Ortega - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"1714":{"nombre":"Guillermo Medina - Consultora Fortalecer\r"},"1715":{"nombre":"Patricio P\u00e9rez Ferreira - Caic\r"},"1716":{"nombre":"Materia Esteban Alberto - Materia Hnos.\r"},"1717":{"nombre":"Pablo Tedesco - Camad\r"},"1718":{"nombre":"Mat\u00edas Bertola - Fedecom\r"},"1719":{"nombre":"Raul Mieza - Febhogar\r"},"1720":{"nombre":"Guillermo Franke - Fke Technologies\r"},"1721":{"nombre":"Giovana Solange Enriquez Carrizo - Lavander\u00eda Rosa De Los Andes\r"},"1722":{"nombre":"Moreno Clelia - Lavanderia Rosa De Los Andes\r"},"1723":{"nombre":"Ainara Enriquez - Lavander\u00eda Rosa De Los Andes\r"},"1724":{"nombre":"Mar\u00eda Quintar - Punna Vicu\u00f1a\r"},"1725":{"nombre":"Ines Del Tr\u00e1nsito Carrizo - Diverball\r"},"1726":{"nombre":"Cecilia Holder - Alemana\r"},"1727":{"nombre":"Graciela Zanoni - Camara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"1728":{"nombre":"Cristian Malvestitti - Red Del Sol\r"},"1729":{"nombre":"Marcela Bonade - Camara Comercio Villa Regina\r"},"1730":{"nombre":"Lucas Salgado - Cuci\r"},"1731":{"nombre":"Fernando Bueno - Ccis\r"},"1732":{"nombre":"Gabriel Massheimer - Fedecom\r"},"1733":{"nombre":"Daniel Azaf - Centro Comercial\r"},"1734":{"nombre":"Gabriela Saavedra - Financiamiento Y Competitividad.\r"},"1735":{"nombre":"Javier Mamani - Toucal Argentina\r"},"1736":{"nombre":"Marcela Budano - Feba\r"},"1737":{"nombre":"Carlos Patrani - Ucip\r"},"1738":{"nombre":"Sergio Markotich - Ferreter\u00eda\r"},"1739":{"nombre":"Luis Maria Tapari - Centro Comercial E Industrial Paran\u00e1\r"},"1740":{"nombre":"Edgardo Escobar - Cooperativa Minera \"La Minera\" Ltda\r"},"1741":{"nombre":"Roberto Fingolo - Fecoba - Ccra\r"},"1742":{"nombre":"Claudia Mera - Centro De Comercio Ind Y Afines T Rio Hondo\r"},"1743":{"nombre":"Pedro Uribarrena - Fem\r"},"1744":{"nombre":"Astorga Daniel - C\u00e1mara De Turismo De Salta\r"},"1745":{"nombre":"Gaston Romero - Punto Deportivo\r"},"1746":{"nombre":"Capricciuolo Mario - Acim\r"},"1747":{"nombre":"Claudio Pla - Poder Volar\r"},"1748":{"nombre":"Anabella Bosetti - Came\r"},"1749":{"nombre":"Marcela Nalda - Camech\r"},"1750":{"nombre":"Beltrame Vanina - Camech\r"},"1751":{"nombre":"Florencia Astoul - Buenos Aires\r"},"1752":{"nombre":"Anace Pefretti - Camech\r"},"1753":{"nombre":"Horacio Cebrian - Acim\r"},"1754":{"nombre":"Analia Piragine - Camech\r"},"1755":{"nombre":"Guillermina Gr\u00fcnwaldt - Camech\r"},"1756":{"nombre":"Lucas M\u00e1ntaras - C\u00e1mara De Comercio Industria Y Turismo De San Mart\u00edn De Los Andes\r"},"1757":{"nombre":"Nicolas Palma - Lcism\r"},"1758":{"nombre":"Omar Arnaldo Iribe - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"1759":{"nombre":"Maria Sol Frias - Luz De Sol\r"},"1760":{"nombre":"Mariela Auer - Cecit Alta Gracia\r"},"1761":{"nombre":"Christian Barros - Banca Etica\r"},"1762":{"nombre":"Guillermo Siro - Cepba\r"},"1763":{"nombre":"Elva Mamani - Fedecatur\r"},"1764":{"nombre":"Marcela Soliani - Cecips Villa Nueva\r"},"1765":{"nombre":"Maria Rlsa Grandes - Camech\r"},"1766":{"nombre":"Nestor Arguello - Siscon\r"},"1767":{"nombre":"Silvia Yafar - Ccsj\r"},"1768":{"nombre":"Alejandro Ortiz - Ccipc - C\u00e1mara De Comercio, Industria Y Profesionales De Ciudad Celina.\r"},"1769":{"nombre":"Roberto Emilio Lopez - Cafamar-Estudio Contable Impositivo Cpn Roberto E Lopez-Cp Mariano F Lopez (Asesores)\r"},"1770":{"nombre":"Satler Maria - Centro Comercial E Industrial De Parana\r"},"1771":{"nombre":"Leonor V Perez - Hotel Boutique Lourd Mary\r"},"1772":{"nombre":"Pablo Edreira - Capaliglu\r"},"1773":{"nombre":"Gabriela Berardi - Centro De Comercio, Industria Y Turismo\r"},"1774":{"nombre":"Hern\u00e1n Alonso - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"1775":{"nombre":"Paulina Tessio - Telplast Srl\r"},"1776":{"nombre":"Maria Elisa Albi Marini - Aevyt\r"},"1777":{"nombre":"Guillermo Javier Corbal\u00e1n - Ceva\r"},"1778":{"nombre":"Nadia Romano - Hotel Colonial\r"},"1779":{"nombre":"Carlos Ra\u00fal Lima - C\u00e1mara De Comercio E Industria Del Pdo. De San Miguel\r"},"1780":{"nombre":"Pablo Bragi - Centro Econ\u00f3mico De Suipacha\r"},"1781":{"nombre":"Alejandra Silvina Lagrava - Came \/ Fem\r"},"1782":{"nombre":"Martin Oria - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"1783":{"nombre":"Walter Horianski - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"1784":{"nombre":"Dosso Horacio Lionel - Camara De Industria Produccion Y Turismo\r"},"1785":{"nombre":"Alberto Juan Mazzoni - Apicc. Fecor\r"},"1786":{"nombre":"Mirta Gladis Trinidad - Camech\r"},"1787":{"nombre":"Cauget Julio Cesar - Asociacion Comercial E Industrial De Moron\r"},"1788":{"nombre":"Patr\u00edcia Velazquez - Fem Mujeres\r"},"1789":{"nombre":"Johanna Orellana - Ucc- Ucjoven\r"},"1790":{"nombre":"Cecilia Rolon - Cem Confederacion Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"1791":{"nombre":"Luis Toledo - Uni\u00f3n Comercial De Catamarca\r"},"1792":{"nombre":"Camila De La Cruz - Aghai\r"},"1793":{"nombre":"Adri\u00e1n Al\u00edn - C\u00e1mara Empresaria De Comercio, Industria, Turismo Y Servicios\r"},"1794":{"nombre":"Malvina Rios - Mujeres Came\r"},"1795":{"nombre":"Ramon Francisco Rojas - Union Cometcial\r"},"1796":{"nombre":"Orellana - Ucc\r"},"1797":{"nombre":"Gabriela Muller - Fecoba\r"},"1798":{"nombre":"Carlos Eckhardt - Fedecatur\r"},"1799":{"nombre":"Jimena Cogo - C\u00e1mara De Comercio De Malarg\u00fce\r"},"1800":{"nombre":"Graciela Rovera - Federacion Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"1801":{"nombre":"Pedro Armando Fernandez - Caritur (Camara Riojana De Turismo)\r"},"1802":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Rondina Langhi - Mujeres Came\r"},"1803":{"nombre":"Silvia Ficoseco - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"1804":{"nombre":"Gartner, Juan Federico - Crica\r"},"1805":{"nombre":"Paula Cambas - Mujeres CAME\r"},"1806":{"nombre":"Yonny Tar\u00f3n - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones Cem\r"},"1807":{"nombre":"Fernando Carbajal - Universidad Nacional\r"},"1808":{"nombre":"Alicia Gamarra - Camech\r"},"1809":{"nombre":"Soledad Cejas - Ucip - Financiamiento Y Competitividad\r"},"1810":{"nombre":"Mar\u00eda Alejandra Nieva - Santa Fe\r"},"1811":{"nombre":"Paula Vogliazzo - Banca Etica\r"},"1812":{"nombre":"Florencia Escudero - C\u00e1mara De Comercio San Luis\r"},"1813":{"nombre":"Gustavo Repetto - Came\r"},"1814":{"nombre":"Abel Horacio Datola - Came\r"},"1815":{"nombre":"Nora Raimondo - Mujeres Came\r"},"1816":{"nombre":"Natalia Facciolo - Feba - Mujeres Feba\r"},"1817":{"nombre":"Irene Carolina Boidi - Mujeres Came\r"},"1818":{"nombre":"Micaela Costas - Feba\r"},"1819":{"nombre":"Elizabeth C\u00e1rdenas - Ong. Famatina\r"},"1820":{"nombre":"Patricia Cabrera - Came\r"},"1821":{"nombre":"Sandra M\u00f3nica Olmos - Ministerio De Cultura Y Turismo De Jujuy\r"},"1822":{"nombre":"Jorge Bogado - Centro Comercial E Industrial De Lanus\r"},"1823":{"nombre":"Alberto Marchetti - Centro Economico De Firmat\r"},"1824":{"nombre":"Stella Rivas - Came\r"},"1825":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Millet - Cat. Destino Argentina\r"},"1826":{"nombre":"Komsa - C\u00e1mara Comercio\r"},"1827":{"nombre":"Ariel Federico Fourcade - Camara De Comercio\r"},"1828":{"nombre":"Carlos Tanoni - Cef\r"},"1829":{"nombre":"Natalia Druziuk - Instituto Neone\r"},"1830":{"nombre":"Gabriela Sapio - Aamf\r"},"1831":{"nombre":"Marcelo Schijman - Asociacion Argentina De Marcas & Franquicias\r"},"1832":{"nombre":"Silvia Martinez - Franchising Company\r"},"1833":{"nombre":"Valeria Arteaga - Capital Federal\r"},"1834":{"nombre":"Marcelo Rey Fortes - Aamf\r"},"1835":{"nombre":"Veronica Rosin - Fecoba Mujeres\r"},"1836":{"nombre":"Laura Passerini - Bolsa Y Camara De Cereales De Cba\r"},"1837":{"nombre":"Marina Sanchez - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"1838":{"nombre":"Gustavo Alvarenga - Amhbra\r"},"1839":{"nombre":"Fernando Ostafchuk - C\u00e1mara De Comercio\r"},"1840":{"nombre":"Ver\u00f3nica Pelaez - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"1841":{"nombre":"Eugenia Sadir Botines - Blue Bell Sa\r"},"1842":{"nombre":"Mirta F Budeguer - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"1843":{"nombre":"Canepa Veronica Aixa - Aamf\r"},"1844":{"nombre":"Alejandro Segli - Union Comercial Catamarca\r"},"1845":{"nombre":"Gabriel Sperandini - Aamf\r"},"1846":{"nombre":"Edgardo Ibarra - Ccia San Rafael\r"},"1847":{"nombre":"Sonia Mochon - Federacion Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"1848":{"nombre":"S\u00e1enz - Fet\r"},"1849":{"nombre":"Rodrigo Torres - Ajavyt\r"},"1850":{"nombre":"Marcelo Buyatti - C\u00e1mara De Comercio De Manuel Alberti\r"},"1851":{"nombre":"Jimena S\u00e1nchez - Fundaci\u00f3n Coquena Dts\r"},"1852":{"nombre":"Gustavo Fabian Suarez - Scipa\r"},"1853":{"nombre":"Edgardo Sapey - Cacid\r"},"1854":{"nombre":"Gustavo Rubel - Came\r"},"1855":{"nombre":"Paola Priotti - Ccip Rga Mecame\r"},"1856":{"nombre":"Javier Pellati - Cifa\r"},"1857":{"nombre":"Emora Franco - Inprotur\r"},"1858":{"nombre":"Camila Paredes - Hoster\u00eda Los Arcos\r"},"1859":{"nombre":"Juana Urue\u00f1a - Hostal Los Tarcos\r"},"1860":{"nombre":"Marcos David Oviedo - Martinica\r"},"1861":{"nombre":"Mariana Barrionuevo - Camara De Comercio Derqui\r"},"1862":{"nombre":"M\u00f3nica Orazi - Camcotisas\r"},"1863":{"nombre":"Claudia Caf - Asempio\r"},"1864":{"nombre":"Alejandro Mu\u00f1oz Wright - Buenos Aires\r"},"1865":{"nombre":"Jose Luis Cavalieri - Capital Federal\r"},"1866":{"nombre":"Sergio Alaniz - Buenos Aires\r"},"1867":{"nombre":"Sala Reyna - Union De Trabajadores De La Tierra ( Utt)\r"},"1868":{"nombre":"Leandro Rold\u00e1n - Cafim\r"},"1869":{"nombre":"Maria Garcia - Municipalidad De Las Heras\r"},"1870":{"nombre":"Jorge Ordo\u00f1ez - Camara De Comercio Chos Malal\r"},"1871":{"nombre":"Miguel Lopez - Centro De Defensa Comercial Del Sur\r"},"1872":{"nombre":"Walter Bistman - Chaco\r"},"1873":{"nombre":"Sergio Morbidelli - Camara De Comercio Industria Y Agropecuaria De San Rafael\r"},"1874":{"nombre":"H. German Spada - Camara De Empresas De Servicios De Seguridaf\r"},"1875":{"nombre":"Ezequiel Forner - Camara De Comercio Industria Y Producci\u00f3n De Comodoro Rivadavia\r"},"1876":{"nombre":"Gregorio Werchow - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Tucuman\r"},"1877":{"nombre":"Diana Monica Mizrahi - Camara Turismo Tucuman\r"},"1878":{"nombre":"Soledad Lezica - Cepba\r"},"1879":{"nombre":"Omar Benitez - Cripco\r"},"1880":{"nombre":"Doris Carabajal - Consultora\r"},"1881":{"nombre":"Leandro Schmidt - Entre R\u00edos\r"},"1882":{"nombre":"Roberto Daniel Salgado - Fadeeac\r"},"1883":{"nombre":"Carlos Vassallo - Apicc\r"},"1884":{"nombre":"Paola Fabre - Cci La Criolla\r"},"1885":{"nombre":"Juan Diego Segovia - Fadeeac\r"},"1886":{"nombre":"Jorge Federico Hamann - Productores De Yerba Mate De Santo Pip\u00f3\r"},"1887":{"nombre":"Marcelo Blmaceda - Arasa\r"},"1888":{"nombre":"Andr\u00e9s H\u00f6y - Asociaci\u00f3n De Peque\u00f1os Y Medianos Productores Del Valle Calchaqu\u00ed\r"},"1889":{"nombre":"Roxana Carassale - Delestetoldos\r"},"1890":{"nombre":"Napole\u00f3n Coppola - Unidad De Vinculaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica - Utn Fra\r"},"1891":{"nombre":"Martin Vasile - Cicopria\r"},"1892":{"nombre":"Eduardo Rodr\u00edguez - C\u00e1mara Regional De La Producci\u00f3n Y Agroindustria De Salta\r"},"1893":{"nombre":"Miguel Tello - Ccya General Pico\r"},"1894":{"nombre":"Carlos Katcoff - Acipan\r"},"1895":{"nombre":"Eduardo Jose Tartaglini - C\u00f3rdoba\r"},"1896":{"nombre":"Patrono Sandra - Sigma Grafica\r"},"1897":{"nombre":"Ver\u00f3nica Cerpa - Consultora\r"},"1898":{"nombre":"Maria Eugenia Segret\u00edn - Iam Seguros\r"},"1899":{"nombre":"Marcela Lignini - Aerca\r"},"1900":{"nombre":"Julio Roberto Gonzalez - Camara De Comercio\r"},"1901":{"nombre":"Fernando Scarlata - Portal Moto Latino\r"},"1902":{"nombre":"M\u00f3nica Zanor - Mujeres Camees\r"},"1903":{"nombre":"Daniel Schiebert - Viedma\r"},"1904":{"nombre":"Victor Zenon - Plan D\r"},"1905":{"nombre":"Fabi\u00e1n Castillo - Fecoba\r"},"1906":{"nombre":"Juan Pablo Bianchi - C\u00f3digo Pymes\r"},"1907":{"nombre":"Emmanuel L\u00f3pez - Camara De Comercio De San Luis\r"},"1908":{"nombre":"Carlos Daniel Gonzalez - Ccippau\r"},"1909":{"nombre":"Viviana Kartun - Viviana Kartun\r"},"1910":{"nombre":"Juan Pablo Molluso - Camara De Gimnasios\r"},"1911":{"nombre":"Daniel Bourdette - Particular\r"},"1912":{"nombre":"Ezequiel Cerezo - Fedecom\r"},"1913":{"nombre":"Luis Germ\u00e1n Behrens - C\u00e1mara Comercial E Industrial De Bol\u00edvar\r"},"1914":{"nombre":"Mariela Gallinger - Feder\r"},"1915":{"nombre":"Antonella Gallard - Camech\r"},"1916":{"nombre":"Valeria Fontana - Ambar\r"},"1917":{"nombre":"Pao Rodriguez - Slow Chic Deco\r"},"1918":{"nombre":"Agustina Pedraza - Camech\r"},"1919":{"nombre":"Gabriela Franco - Aciph\r"},"1920":{"nombre":"Soledad Apud - Camech\r"},"1921":{"nombre":"Emiliano Pasqualicchio - Aciph\r"},"1922":{"nombre":"Silvia Adriana Tosco - Aciph\r"},"1923":{"nombre":"Mar\u00eda Carolina Olguin - Uciserpa\r"},"1924":{"nombre":"Ernesto Abella - Coop. Observatorio Psicosocial \"Dr. Enrique Pich\u00f3n Rivi\u00e8re\" Ltda.\r"},"1925":{"nombre":"Gladys Rossana Morales Ebrahin - Fundacion Odin & Fundacioneolh\r"},"1926":{"nombre":"Sabrina S\u00e1nchez - Aciph\r"},"1927":{"nombre":"Ricardo Pelegrina - Tucum\u00e1n\r"},"1928":{"nombre":"Marcel St\u00fahler - Red Mentores\r"},"1929":{"nombre":"Marcela Perez - Cc Industrial Y Anexos Cruz Del Eje\r"},"1930":{"nombre":"Cecilia Castillo - Cecis\r"},"1931":{"nombre":"Guillermo Anso - Cuci Bragado\r"},"1932":{"nombre":"Ichijo Maria Cristina - Uciapa\r"},"1933":{"nombre":"Andr\u00e9s Lombardini - Camara De Comercio E Industria Balcarce\r"},"1934":{"nombre":"Gabriel Kamalian - C\u00e1mara De Comercio\r"},"1935":{"nombre":"Carlos Fabi\u00e1n Zarza - Cicre\r"},"1936":{"nombre":"Isaac Roberto Faur - Came -Comunidad De Mentores\r"},"1937":{"nombre":"Laura Ducasse - Camara Bolivar\r"},"1938":{"nombre":"Sergio Daniel Coria - Buenos Aires\r"},"1939":{"nombre":"Cintia Chalup - Salta\r"},"1940":{"nombre":"Hernan Saia Emery - Productos Emery S.A\r"},"1941":{"nombre":"Omar Hisain Hallar - Cciarg\r"},"1942":{"nombre":"Maria Fernanda Franco - Caincu (Camara De Industrias Culturales. Cecom\r"},"1943":{"nombre":"Mirta Sarchione - C\u00e1mara De Comercio E Industria Pergamino\r"},"1944":{"nombre":"Rebeca Dikstein - C\u00e1mara De Comercio Resistencia.\r"},"1945":{"nombre":"Carolina Pereyra Huertas - Docencia Y Capacitaci\u00f3n\r"},"1946":{"nombre":"Montero Miguel Angel - Santa Cruz\r"},"1947":{"nombre":"Mariana Cursack - Cicae\r"},"1948":{"nombre":"Marcelo LOPEZ MASSET - Centro Comercial Avellaneda\r"},"1949":{"nombre":"Maximiliano Dauria - Fedecom\r"},"1950":{"nombre":"Joaqu\u00edn Olivares - C\u00e1mara De Comercio Y Afines R\u00edo Gallegos\r"},"1951":{"nombre":"Guillermo Spinelli - Asoc. Civil De La Trinidad\r"},"1952":{"nombre":"Julieta Carullo - Zeus\r"},"1953":{"nombre":"Micaela Goytea - Ccipf\r"},"1954":{"nombre":"Marcelo Colanero - Casel\r"},"1955":{"nombre":"Oscar Mandrile - Centro De Comercio De Sastre\r"},"1956":{"nombre":"Pablo Napoli - Centro Comercial Industrial Y Turismo De La Cumbre\r"},"1957":{"nombre":"Natalia Eber Novelli - Altura Deportiva\r"},"1958":{"nombre":"Yoana Cecconi - Mag\r"},"1959":{"nombre":"Melina Quiroga - Vira\r"},"1960":{"nombre":"Ariel Nicol\u00e1s Lujan - Travel Git\r"},"1961":{"nombre":"Francisca Fernandez - Feba\r"},"1962":{"nombre":"Elio Alberto Mendez - Cium\r"},"1963":{"nombre":"Sergio Eduardo Alloi - Cloronor SA\r"},"1964":{"nombre":"Cristian Savoretti - Centro Comercial De Oncativo\r"},"1965":{"nombre":"Mariela Grasso - Actionworkcompany\r"},"1966":{"nombre":"Alejandro Llompart - Aeco Comercial & Hogar Sa\r"},"1967":{"nombre":"Gerardo David Garc\u00eda - Centro Comercial Industrial Y Anexos\r"},"1968":{"nombre":"Emilia Di Filippo - Centro Comercial Santa Fe\r"},"1969":{"nombre":"Bruno Krumbein - Fececo\r"},"1970":{"nombre":"Luciano Toledo - Abei\r"},"1971":{"nombre":"Mariana Giselle Gargiulo - Camara\r"},"1972":{"nombre":"Marcelo Foti - Camara De Comercio Lomas De Zamora\r"},"1974":{"nombre":"Monica Cruzado Miros - Fedecom\r"},"1975":{"nombre":"Herrera Carlos - La Rioja\r"},"1976":{"nombre":"Javier Damiano - Fedecom\r"},"1977":{"nombre":"Marcela Del Castillo - Came\r"},"1978":{"nombre":"Sebastian Sala - Fedecom\r"},"1979":{"nombre":"Gabriela Angela Gomez - Andif Srl\r"},"1980":{"nombre":"Julieta Ramirez Carbajo - Ramirez Carbajo-Consulting & Coaching\r"},"1981":{"nombre":"Maria Alejandra Barrionuevo - Taller De Gastronom\u00eda\r"},"1982":{"nombre":"Noelia Orellana - Centro Metodologico Ivan Saconne\r"},"1983":{"nombre":"Luis Bereterbide - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"1984":{"nombre":"Reinaldo Alberto Reichel - Feder\r"},"1985":{"nombre":"Sergio Ra\u00fal Picasso - C\u00e1mara Empresaria Guamin\u00ed\r"},"1986":{"nombre":"Elian Caramichod - Feeba\r"},"1987":{"nombre":"Sergio David Cerro - Camara Argentina De Vinotecas Y Afines\r"},"1988":{"nombre":"Julio Rene Alvarez - Camara De Comercio, Industria Y Produccion De Zapala\r"},"1989":{"nombre":"Mario Bender - Casel\r"},"1990":{"nombre":"Laura Soledad Guti\u00e9rrez - Came\r"},"1991":{"nombre":"Lilian Tania Chucoff - Consejo Profesional De Ciencias Econ\u00f3micas De Misiones\r"},"1992":{"nombre":"Alberto Broda - Fedecom\r"},"1993":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Pozo - Camara De Comercio Industria ,Producci\u00f3n Yturismo De Chos Malal\r"},"1994":{"nombre":"Christian Castex - Aaetav\r"},"1995":{"nombre":"Mirich Sebastian - Casel\r"},"1996":{"nombre":"Maria Del Carmen Capdevila - Cicm\r"},"1997":{"nombre":"N\u00e9stor Cabeda - Centro Comercial E Industrial De Juan Mar\u00eda Guti\u00e9rrez\r"},"1998":{"nombre":"Carina Montenegro - Buenos Aires\r"},"1999":{"nombre":"Amundarain Jos\u00e9 - Uciapa\r"},"2000":{"nombre":"Ignacio Manissero - Estudio Manissero\r"},"2001":{"nombre":"Marisa Beatriz Garello - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"2002":{"nombre":"Carolina Vieira - C\u00e1mara Comercio\r"},"2003":{"nombre":"Juan Jos\u00e9 Medel Garc\u00eda - Ibs Group Spa\r"},"2004":{"nombre":"Ma. Carolina Gimenez - Santa Fe\r"},"2005":{"nombre":"Marcelo Diaz - Linksolution\r"},"2006":{"nombre":"Juan Carlos Gebhart - Independiente\r"},"2007":{"nombre":"Daniel Carbajo - Fem\r"},"2008":{"nombre":"Gabriela Dangelo - Came\r"},"2009":{"nombre":"Mauricio Ra\u00fal Pinto - C\u00e1mara Inmobiliaria De Caba\r"},"2010":{"nombre":"Alejandro Brero - Oliver\r"},"2011":{"nombre":"Diego Ruggiero - Came Rondas\r"},"2012":{"nombre":"Karina Braojos - Union Industrial 3 De Febrero - Camara De Comercio De Haedo - Cgera\r"},"2013":{"nombre":"Fiorella Gagliardi - Cecit\r"},"2014":{"nombre":"Horacio Cambiasso - Capipe\r"},"2015":{"nombre":"Florencia Mindus - Cicm\r"},"2016":{"nombre":"Adrian Huminiuk - Capital Federal\r"},"2017":{"nombre":"Mauro Rasetto - Vmg S.A.\r"},"2018":{"nombre":"Hirch H\u00e9ctor - Cciyt C\u00e1mara De Comercio Industria Y Turismo\r"},"2019":{"nombre":"Rafael Chucarro - Came\r"},"2020":{"nombre":"Marcos Saporittis - Centro De Comercio, Industria Y Servicios De Concordia\r"},"2021":{"nombre":"Marisa Di Palma - Corrugados Chacabuco\r"},"2022":{"nombre":"Pablo Mendonca - Avancargo\r"},"2023":{"nombre":"Lorena Paola Tulian - Centro Comercial E Industrial Oncativo\r"},"2024":{"nombre":"Susana Marcela Ciminari - Cecytis Mendoza\r"},"2025":{"nombre":"Gerardo Scagliarini - Came\r"},"2026":{"nombre":"Vanesa Fraga - Silplast\r"},"2027":{"nombre":"Gabriel Etcheverry - Cacip\r"},"2028":{"nombre":"Marcelo Farias - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"2029":{"nombre":"Maria De La Paz Azcurra - Centro Comercial Santa Fe\r"},"2030":{"nombre":"Alfonso Brollo - Arte Pepo\r"},"2031":{"nombre":"Lorena Rossi - Centro Comercial\r"},"2032":{"nombre":"Ail\u00e9n Annaccarato - Came Joven\r"},"2033":{"nombre":"Hector Omar Rago - Catamp\r"},"2034":{"nombre":"Claudio Cosenza - Unilac S.A\r"},"2035":{"nombre":"Sandra Elias - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"2036":{"nombre":"Cristian Alejandro Parisone - Cira\r"},"2037":{"nombre":"Claudia Alejandra Alvarez - Aacop\r"},"2038":{"nombre":"Emiliano Vignolo - Maxiseguridad Industrial S.A\r"},"2039":{"nombre":"Anal\u00eda Lucci - Huayra\r"},"2040":{"nombre":"Silvia Domingo - San Luis\r"},"2041":{"nombre":"Hernan Mayor - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Haedo\r"},"2042":{"nombre":"Sandra Ruda - Espejos Reflejar S.A.\r"},"2043":{"nombre":"Adrian Bressi - Cepip\r"},"2044":{"nombre":"Arturo Pelaez - Came\r"},"2045":{"nombre":"Mat\u00edas Garc\u00eda Tu\u00f1on - Fecoba\r"},"2046":{"nombre":"Ricardo Zerda - C\u00e1mara De Comercio De Arrecifes\r"},"2047":{"nombre":"Natalia Barbieri - Fapi\r"},"2048":{"nombre":"Cristian Turano - Fapi\r"},"2049":{"nombre":"Gladys Rabade - Ecotecna S.A.\r"},"2050":{"nombre":"Mar\u00eda Nieves Soley - Mujeres CAME\r"},"2051":{"nombre":"Daniel Sauco - Uiger\r"},"2052":{"nombre":"Cristina Cuoco - Fecoba\r"},"2053":{"nombre":"Belen Martinez - Fecoba\r"},"2054":{"nombre":"Adrian Frias - Fecoba\r"},"2055":{"nombre":"Gissele Malich - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"2056":{"nombre":"Hector Vidal Rivas - Fecoba\r"},"2057":{"nombre":"Jose Luis Lopetegui - Casafico C\u00e1mara De San Fernando De Industria Comercio Y Servicios\r"},"2058":{"nombre":"Ruiz Diaz, Graciela - Fecoba \/ Camara Moda\r"},"2059":{"nombre":"Santiago Iberbuden - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"2060":{"nombre":"Facundo Men\u00e9ndez - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"2061":{"nombre":"Jos\u00e9 Ignacio Garc\u00eda - Abarca SRL\r"},"2062":{"nombre":"Marcia Diana Sastre - Capdich\r"},"2063":{"nombre":"Clara Mancebo - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"2064":{"nombre":"Valeria Lindstrom - Cripco\r"},"2065":{"nombre":"Daniel A. Milde - Cripco\r"},"2066":{"nombre":"Omar Sosa - Jecem\r"},"2067":{"nombre":"Marcos Amarilla - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"2068":{"nombre":"Rosalynd Valenzuela - Cacip\r"},"2069":{"nombre":"Ariel Puricelli - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Haedo\r"},"2070":{"nombre":"Rub\u00e9n Montero - C\u00e1mara De Comercio Automotor Bonaerense\r"},"2071":{"nombre":"Aldo Daniel Allende - Cesec\r"},"2072":{"nombre":"Marcelo Zuliani - Mpz Consultores\r"},"2073":{"nombre":"Guillermo Sato - Apicofom\r"},"2074":{"nombre":"Emilio Campos - \u00d3venes Empresarios De La Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"2075":{"nombre":"Anal\u00eda Berm\u00fadez - Fesj\r"},"2076":{"nombre":"Carlos Ruibal - C.A.I.J Camara Argentina De La Industria Del Juguete\r"},"2077":{"nombre":"Rodrigo Moinelo - J\u00f3venes Empresarios De La Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"2078":{"nombre":"Roberto Vargas - Dicom Suites\r"},"2079":{"nombre":"Mariano Tarruella - Fecoba\r"},"2080":{"nombre":"Julieta Ruarte - Fesj\r"},"2081":{"nombre":"Ricardo Azcona - Casetic\r"},"2082":{"nombre":"Antonii Avil\u00e9s - Federacion Economica De Tucum\u00e1n\r"},"2083":{"nombre":"Federico Valiente - Fesj\r"},"2084":{"nombre":"Eduardo Sirotsky - Fecoba\r"},"2085":{"nombre":"Raul Figueroa - Tucum\u00e1n\r"},"2086":{"nombre":"Jorge Rpdriguez Rossi - Fecoba\r"},"2087":{"nombre":"Luis Lezcano - Fecoba\r"},"2088":{"nombre":"Manuel Novo - Fecoba\r"},"2089":{"nombre":"Miguel Bucci - Empresa\r"},"2090":{"nombre":"Juan Ignacio Alfaro - Uier\r"},"2091":{"nombre":"Juliana Kulig - Est\u00e9tica Y Belleza\r"},"2093":{"nombre":"Dario Araujo - Araujo\r"},"2094":{"nombre":"Mat\u00edas Brugnoli - Fechaco\r"},"2095":{"nombre":"Raul N\u00f3bili - Centro Empresario De Azul\r"},"2096":{"nombre":"Mariana Coria - Camara De La Producci\u00f3n Industria Y Comercio De Quititlipi\r"},"2097":{"nombre":"Tatiana Regina Albarenque - Centro Comercial De Parana\r"},"2098":{"nombre":"Lorena Paglieri - Feba\r"},"2099":{"nombre":"Vicente D'elia - Camara Industria Y Comercio De La Matanza\r"},"2100":{"nombre":"Monica Bianchi - Feba\r"},"2101":{"nombre":"Susana Lerga - Feba\/ Ucip\r"},"2102":{"nombre":"Ricardo Ha\u00f1iek - Camim - Cem\r"},"2103":{"nombre":"Zulema Godoy - Feba\r"},"2104":{"nombre":"Liliana Adragna - Feba\r"},"2105":{"nombre":"Clarisa Daiana Lopez - C\u00e1mara De Mujeres Empresarias Del Chaco\r"},"2106":{"nombre":"Florencia Expert - Feba\r"},"2107":{"nombre":"S\u00e1nchez Alexis - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"2108":{"nombre":"Cosme Fulanito - El Adereso\r"},"2109":{"nombre":"\u00c1lvaro Wainer - Fechaco\r"},"2110":{"nombre":"Jorge Oscar Nery - Feder\r"},"2111":{"nombre":"Graciela Gauto - Chaco\r"},"2112":{"nombre":"Jose S\u00e1nchez - J\u00f3venes Empresarios\r"},"2113":{"nombre":"Mauro Valori - C\u00e1mara De Comercio Ushuaia\r"},"2114":{"nombre":"Matrisa Monica Mir\u00f3 - C\u00e1mara E Comercio\r"},"2115":{"nombre":"Rafael Gaarcia - Casel\r"},"2116":{"nombre":"Roberto Miskus - Febapri\r"},"2117":{"nombre":"Elizabeth Petroni - Casel\r"},"2118":{"nombre":"Virginia Gallipoliti - C\u00e1mara De Mujeres Empresarias De Corrientes\r"},"2119":{"nombre":"Emilio Juritsch - Came Joven\r"},"2120":{"nombre":"Sylvia Lenzner - Cicm\r"},"2121":{"nombre":"Agust\u00edn Remondino - Cecis\r"},"2122":{"nombre":"Couly Jazmin - Kumara\r"},"2123":{"nombre":"Nancy Meza - C\u00e1mara De Comerciantes, Industriales, Profesionales Y De Servicios De Virrey Del Pino\r"},"2124":{"nombre":"Graciela B\u00e9jar - Cacip\r"},"2125":{"nombre":"Pablo Cammarota - Codegu\r"},"2126":{"nombre":"Carlos Dik - Euroatlantica Sa - Casel\r"},"2127":{"nombre":"Susana Perrotta - Asociaci\u00f3n Argentina De Marcas Y Franquicias\r"},"2128":{"nombre":"Nicolas Dini - Jecem\r"},"2129":{"nombre":"Facundo Irala - Gyf Group Sas\r"},"2130":{"nombre":"Luis Carlos Brugnoli - C\u00e1mara De Comercio De Pampa Del Infierno\r"},"2131":{"nombre":"Vargas Claudia - Grupo CV\r"},"2132":{"nombre":"Anas Lidia Spivak - Camara Comercio De Santa Rosa (Came)\r"},"2133":{"nombre":"David Alejandro Gonz\u00e1lez - Formosa\r"},"2134":{"nombre":"Miro, Claudia Vivian - Chaco\r"},"2135":{"nombre":"Adriana Marcela Levrino - Centro Empresarial Y De Servicios San Francisco\r"},"2136":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Zito - Uada\r"},"2137":{"nombre":"Ricardo Olivares - Cema\r"},"2138":{"nombre":"Andrea Monfardini - Jugueter\u00eda Puntopeque\r"},"2139":{"nombre":"Maria Sachez Junge - Meta\r"},"2140":{"nombre":"Liliana Castillo - Fecoba\r"},"2141":{"nombre":"Alejandro Kontos - Fecoba\r"},"2142":{"nombre":"Gerardo Bacaicoa - Camara De Comercio E Industria De Arrecifes\r"},"2143":{"nombre":"Cristian Duarte - Yo Tambien Quiero Sin Tacc\r"},"2144":{"nombre":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Montilla Alaniz - Fesj\r"},"2145":{"nombre":"Maria Jose Ibarrola - C\u00e1mara De Comercio De Salliquel\u00f3\r"},"2146":{"nombre":"Martin Sormani - C\u00e1mara De Comercio De Salliquel\u00f3\r"},"2147":{"nombre":"Maria Urquizu - Camara De Comercio E Industria De Salliquelo\r"},"2148":{"nombre":"Pablo Vigo - Caech\r"},"2149":{"nombre":"Alexis Sodja - Camara De Comercio Y Cail\r"},"2150":{"nombre":"Agustina Idiart Troglia - Privada\r"},"2151":{"nombre":"Maria Eugenia Zicavo - Falpa\r"},"2152":{"nombre":"Fernando H. Barreto - Falpa\r"},"2153":{"nombre":"Jeremias Barreto - Falpa\r"},"2154":{"nombre":"Jose Roza - Falpa\r"},"2155":{"nombre":"Facundo Valiente - Fesj\r"},"2156":{"nombre":"Jorge Ballerini - Presidente CECOINSE Y PARQUE INDUSTRIAL\r"},"2157":{"nombre":"Mayor Hern\u00e1n - Cciysh\r"},"2158":{"nombre":"Martin Gimenez - Camara De Comercio, Ind Y Pccion De Resistencia\r"},"2159":{"nombre":"Ivan Bonzi - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"2160":{"nombre":"Omar Camps - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"2161":{"nombre":"Abel Dario Simoni - Camara De Comercio Del Chaco\r"},"2162":{"nombre":"Gustavo Lagerheim - C\u00e1mara Comercio Rcia\r"},"2163":{"nombre":"Stella Maris Fern\u00e1ndez - Came\r"},"2164":{"nombre":"Carlina Dorado - Asempio\r"},"2165":{"nombre":"Natalia Malatesta - Came\r"},"2166":{"nombre":"Pablo Aitta - Fecoba\r"},"2167":{"nombre":"Mois\u00e9s Daniel Jamani - Hui-Hui\r"},"2168":{"nombre":"Maria Cristina Ribaudo - Fecoba\r"},"2169":{"nombre":"Gisela Castillo - Came\r"},"2170":{"nombre":"Edgardo Unzu\u00e9 - Adiba\r"},"2171":{"nombre":"Thelma Battista - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"2172":{"nombre":"Patricia Velazquez - Asociaci\u00f3n Mujeres Empresarias Y Emprendedoras De Mendoza\r"},"2173":{"nombre":"Aldo Luis Asano - Camara De Comercio De Resistencia Chaco\r"},"2174":{"nombre":"Miriam Albert - Independiente\r"},"2175":{"nombre":"Gerardo Romero - Cem\r"},"2176":{"nombre":"Agustina Bellino - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"2177":{"nombre":"Graciela Frisanco - Centro Comercial\r"},"2178":{"nombre":"Violeta Brau - Centro Comercial E Industrial De Paran\u00e1 - Feder\r"},"2179":{"nombre":"Conde Alicia - Centro Comercial Santa Fe\r"},"2180":{"nombre":"Victor Daniel Sxhwab - Camara De Comercio E Industria De Coronel Suarez\r"},"2181":{"nombre":"Pablo Barros - Secretaria De Turismo De La Provincia\r"},"2182":{"nombre":"Mauricio Turell - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica San Juan\r"},"2183":{"nombre":"Cristian Ramon Romero - Yolsa Srl\r"},"2184":{"nombre":"Romina Temperini - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"2185":{"nombre":"Gabriel Nardelli - Gianvale\r"},"2186":{"nombre":"Ana Clarisa Lemoine - Santiago Del Estero\r"},"2187":{"nombre":"Sebasti\u00e1n Rea\u00f1o - Jefeba\r"},"2188":{"nombre":"Andr\u00e9s Emilio Romero - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"2189":{"nombre":"Federico Szir - Jefeba\r"},"2190":{"nombre":"Fabi\u00e1n \u00c1ngel Condor\u00ed - C\u00e1mara De La Peque\u00f1a Y Mediana Empresa\r"},"2191":{"nombre":"Gabriela Guill\u00e9n - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"2192":{"nombre":"Milagro Minnozzi - Fesj\r"},"2193":{"nombre":"Cristina Chautemps - C\u00f3rdoba\r"},"2194":{"nombre":"Noelia - Zapallar\r"},"2195":{"nombre":"Gina Pe\u00f1a - Asociaci\u00f3n Turismo Region Sur\r"},"2196":{"nombre":"Marcos Bigliati - R\r"},"2197":{"nombre":"Elisabet Piacentini - Fecoba\r"},"2198":{"nombre":"Yanina Braslavsky - Mirian De Ibarra\r"},"2199":{"nombre":"Alejandro L. Guanzetti - Federaci\u00f3n Empesaria La Plata F.E.L.P.\r"},"2200":{"nombre":"Oscar Luis Gimenez - Uio\r"},"2201":{"nombre":"Mariela Tesconi - Fecoba\r"},"2202":{"nombre":"Claudio Pugliese - Federacion Empresaria De La Matanza Fem\r"},"2203":{"nombre":"Daniel Peresutti - C\u00e1mara De Microempresarios De Lan\u00fas\r"},"2204":{"nombre":"Juan Roberto Ar\u00e9valo - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"2205":{"nombre":"Edgardo Gambaro - Uio\r"},"2206":{"nombre":"Nicol\u00e1s Berroni - Md Calzados\r"},"2207":{"nombre":"Martin Rousseaux - Cecom\r"},"2208":{"nombre":"Mario Rodriguez - Camara Regional De Comercio Industria Y Turismo Ernesto Tornquist\r"},"2209":{"nombre":"Daniel Horacio Rodriguez - Union Comercial Catamarca\r"},"2210":{"nombre":"Susana De La Colina - Federacion Econ\u00f3mica De Catamarca\r"},"2211":{"nombre":"V\u00edctor Font\u00e1n - Capa\r"},"2212":{"nombre":"Alfredo Valdez - Came\r"},"2213":{"nombre":"Seco Zar Diana - Catamarca\r"},"2214":{"nombre":"Liliana Ponce - Camara De Turismo De Valle F\u00e9rtil\r"},"2215":{"nombre":"Ans Schafft - Asempio Me Came\r"},"2216":{"nombre":"Miguel Angel Lopresto - Centro De Comercio E Industria De Lobos\r"},"2217":{"nombre":"Guillermo Cabrera - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"2218":{"nombre":"Cristian Hait - Scipa\r"},"2219":{"nombre":"Pablo Andres Lopez Oriolo - Tddulces Srl\r"},"2220":{"nombre":"Matias Lopez - Unilpa\r"},"2221":{"nombre":"Matilde Leonor Bustos - C\u00e1mara De Comercio De Navarro\r"},"2222":{"nombre":"Daniel Gutierrez - Camoca \/ Cadmi\r"},"2223":{"nombre":"Maria Cecilia Morales - C\u00e1mara Bol\u00edvar\r"},"2224":{"nombre":"Edgardo Pacentrilli - Camara Comervio Escobar\r"},"2225":{"nombre":"Nicoas Gutierrez - Ays Alarmas Y Soluciones Sa\r"},"2226":{"nombre":"Alicia Isabel Zucarelli - Centro Comercial E Industrial De Castela\r"},"2227":{"nombre":"Fabian Borroni - Adimra\r"},"2228":{"nombre":"Marcelo Compte - Buenos Aires\r"},"2229":{"nombre":"Bibiana Maria Ana Marabini - Asolcat\r"},"2230":{"nombre":"Santiago Iuzzolino - Feba. Cci3f\r"},"2231":{"nombre":"Antonella Lo Gioco - Elaboraci\u00f3n De Cerveza Artesanal\r"},"2232":{"nombre":"Matias Cle\u00f1an - Elaboraci\u00f3n De Cerveza Artesanal\r"},"2233":{"nombre":"Marcelo Aloy - Camoca\r"},"2234":{"nombre":"Claudio Morichetti - Mendoza\r"},"2235":{"nombre":"Mariana Arrar\u00e1s - Tienda De Arte Y Deco\r"},"2236":{"nombre":"Pablo Cuello - Ucaba\r"},"2237":{"nombre":"Eddar Norma Giazzon - Fecoba\r"},"2238":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n Apud Tourn - Camech\r"},"2239":{"nombre":"Cecilia Monetti - Centro De Comercio\r"},"2240":{"nombre":"Mar\u00eda Eugenia Snaider - Camech\r"},"2241":{"nombre":"Paola Sansberro - Ccisc\r"},"2242":{"nombre":"Mar\u00eda Luz M\u00e9ndez - Camech\r"},"2243":{"nombre":"Claudia Monaji - Cicech\r"},"2244":{"nombre":"Jorgelina Pfening - Cicae\r"},"2245":{"nombre":"Daniel Ubaldegaray - Peluquer\u00eda New Look\r"},"2246":{"nombre":"Patricia Souto - Pland\r"},"2247":{"nombre":"Mat\u00edas Espinosa - Confederaciones Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"2248":{"nombre":"Ver\u00f3nica Gabriela Coria - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"2249":{"nombre":"Federico Guinsel - Ccis\r"},"2250":{"nombre":"Elvira Morilla - Fecorr Joven\r"},"2251":{"nombre":"Gonzalo Romero - Fecorr Joven\r"},"2252":{"nombre":"Mart\u00edn Beltrametti - Fecorr Joven\r"},"2253":{"nombre":"Lorena Araceli Martina - Fechaco\r"},"2254":{"nombre":"Carlos Pellegrini - Camara De Comercio E Industria San Antonio De Areco\r"},"2255":{"nombre":"Carlos Ernesto Jaureguiberry - Ucaba\r"},"2256":{"nombre":"Juan Pablo \u00c1lvarez - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco Joven\r"},"2257":{"nombre":"Cinthia Galarza - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"2258":{"nombre":"David Allende - Camara De Comercio\r"},"2259":{"nombre":"Facundo Derotier - Alutec\r"},"2260":{"nombre":"Alicia Elisei - Aciph\r"},"2261":{"nombre":"Fabricio Rodr\u00edguez - Farmacentro\r"},"2262":{"nombre":"D\u00e9bora Caporalini - Parcum\r"},"2263":{"nombre":"Carolina Felicioni - Buenos Aires\r"},"2264":{"nombre":"Silvia Ruiz Votrico - C\u00e1mara De Comercio Ind Y Servicios De La Pvcia De Salta\r"},"2265":{"nombre":"Lidia Angeli - Transatlantica\r"},"2266":{"nombre":"Alberto P\u00e9rez Cazal - C\u00e1mara De Comercio,Industria Y Servicios\r"},"2267":{"nombre":"Pablo Refojo - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"2268":{"nombre":"Gustavo Ramirez - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"2269":{"nombre":"Juan Vera - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"2270":{"nombre":"Sergio Steinberg - Asoc. Amigos Palermo Viejo Y Adyacencias \/Fecoba\r"},"2271":{"nombre":"Roberto Dumerauf - Came Pagos\r"},"2272":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n P\u00e9rez - Mendoza\r"},"2273":{"nombre":"Gustavo Morvillo - Wilo Salmson Argentina S.A:\r"},"2274":{"nombre":"Susan Flor - Misiones\r"},"2275":{"nombre":"Ra\u00fal Longarela - Buenos Aires\r"},"2276":{"nombre":"Hector Cesar Cornejo - Comercio De Electr\u00f3nica De Potencia Aplicada A La Industria\r"},"2277":{"nombre":"Germ\u00e1n Giuliante - Tejidos Medium\r"},"2278":{"nombre":"Gustavo Ares - Cafamar\r"},"2279":{"nombre":"Ricardo Alberto Garc\u00eda Franco - Buenos Aires\r"},"2280":{"nombre":"Ariel Miguel Castro - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Catamarca\r"},"2281":{"nombre":"Sebasti\u00e1n C\u00f3rdoba - Fehgra\r"},"2282":{"nombre":"Gabriela Jurado - Emprendimiento Turistico\r"},"2283":{"nombre":"Ignacio Sena - Argentina Vision.\r"},"2284":{"nombre":"Victor Manuel Dopazo - Particular\r"},"2285":{"nombre":"Maria Jose Pazos - Cadena De Hoteles Rh Sa\r"},"2286":{"nombre":"Claudia Romano - Hotel Postas De Dean Funes\r"},"2287":{"nombre":"Claudia Ru\u00edz - Insituto Superior Mateo Booz\r"},"2288":{"nombre":"Fiamma Acu\u00f1a - Buenos Aires\r"},"2289":{"nombre":"Analia Zanoli - Buenos Aires\r"},"2290":{"nombre":"Maria Soledad Ponce - Catamarca\r"},"2291":{"nombre":"Lilia Kinsella - Complejo Villa Azul\r"},"2292":{"nombre":"Alicia Ibarguren - Secretaria De Turismo\r"},"2293":{"nombre":"Soledad Choque - Jujuy\r"},"2294":{"nombre":"Arguello Dario - Buenos Aires\r"},"2295":{"nombre":"Liliana M Faroux - Seguros Turisticos\r"},"2296":{"nombre":"Elsa Edith Naveda - Camara De Comercio\r"},"2297":{"nombre":"Pablo Carlos Rodas - Coa Espinal Del Bajo\r"},"2298":{"nombre":"Alicia Diaz - Formosa\r"},"2299":{"nombre":"Jesica Viviana Toledo - Isft Otto Krause\r"},"2300":{"nombre":"Mariela Alejandra Puelman - Turismo MPSC\r"},"2301":{"nombre":"Silvia Sandoval - Santa Fe\r"},"2302":{"nombre":"Daniela Colimodio - Came\r"},"2303":{"nombre":"Maria Luisa Bravo - Finca La Vida\r"},"2304":{"nombre":"Perez Adriana - Ls Trael Group\r"},"2305":{"nombre":"Julia Adela Bologna - Independiente\r"},"2306":{"nombre":"Ivana Romero - Direcci\u00f3n De Turismo Dpto. \u00c1ngel Vicente Pe\u00f1aloza\r"},"2307":{"nombre":"Nora Graciela Cuestas Saadi - Came\r"},"2308":{"nombre":"Heber Aurelio Godoy - Capymef\r"},"2309":{"nombre":"Maria Amelia Fernandez Suarez - Camara De Turismo De Misiones\r"},"2310":{"nombre":"Walter Cristian Metzke - Alma Gaucho\r"},"2311":{"nombre":"Guillermo E. Vergara - Intitraves\u00edas\r"},"2312":{"nombre":"Liliana Dieckow - Universidad Nacional De Misiones\r"},"2313":{"nombre":"Bel\u00e9n Godoy - Ispi 4026\r"},"2314":{"nombre":"Lucia Aurora Sanchez - La Rioja\r"},"2315":{"nombre":"Ren\u00e9 Alejandro Ramos - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Salta\r"},"2316":{"nombre":"Mariela Herrera Fal\u00f3n - Secretar\u00eda De Culturas Y Turismo\r"},"2317":{"nombre":"Virginia Lenza - Universidad De La Marina Mercante\r"},"2318":{"nombre":"Fabricio Di Giambattista - Faevyt\r"},"2319":{"nombre":"Alejandra Alvarez - Unpa\r"},"2320":{"nombre":"Arce Carmen Ester - Unlar\r"},"2321":{"nombre":"Paula Dur\u00e1n - C\u00e1mara Entrerriana De Turismo - Fedecatur\r"},"2322":{"nombre":"Omar Monje - Villaverde Y Monje\r"},"2323":{"nombre":"Alejandra Mariana Perez - Rustica Patagonia\r"},"2324":{"nombre":"Marta In\u00e9s Yossen - Mujeres Came\r"},"2325":{"nombre":"Nestor Matias Casaro - Anet Argentina\r"},"2326":{"nombre":"Guillermina Mieri - Guillermina Mieri Vacaciones\r"},"2327":{"nombre":"Miriam Bellocq - Came\r"},"2328":{"nombre":"Beatriz Llampa - Informante Tur\u00edstico\r"},"2329":{"nombre":"Eduardo Walter Prandi - Came\r"},"2330":{"nombre":"Leonardo Amoroso - C\u00e1mara Comercio El Chalt\u00e9n\r"},"2331":{"nombre":"Miguel Rosales - Complejo Rinc\u00f3n Del Sol\r"},"2332":{"nombre":"Ver\u00f3nica Fonzalida - Municipalidad De Cerro Cor\u00e1\r"},"2333":{"nombre":"Lilian Devico - C\u00e1mara Empresaria De Tandil\r"},"2334":{"nombre":"Flavia Soledad Schutt - Catuvi\/ Cet-C\u00e1mara Entrerriana De Turismo\r"},"2335":{"nombre":"Delia Lucero - Fem Mendoza\r"},"2336":{"nombre":"Eduardo Balut - Casa Balut\r"},"2337":{"nombre":"Maximiliano Ramon Aguirre - Camara De Comercio Navarro\r"},"2338":{"nombre":"Carlos Yebra - Union Comercial De Catamarca\r"},"2339":{"nombre":"Elisa Ratner - Scipa\r"},"2340":{"nombre":"Hernan Maciel - Cacip\r"},"2341":{"nombre":"Marta In\u00e9s Ursi - Camara Comercial\r"},"2342":{"nombre":"Liliana Avenali - Centro De Comercio Y Turismo De Ramallo\r"},"2343":{"nombre":"Javier Tomas - Ucaba\r"},"2344":{"nombre":"Domingo Marro - Fire Protecci\u00f3n\r"},"2345":{"nombre":"Holubek Nirma Ines - Mecame\r"},"2346":{"nombre":"Gustavo Poch - Ucaba\r"},"2347":{"nombre":"Marcela Barbitta - Fecoba\r"},"2348":{"nombre":"Gerardo Gandini - Consultora Diada\r"},"2349":{"nombre":"Valeria Tanga - Cecom C. Del Uruguay\r"},"2350":{"nombre":"Vanina Grinovero - Ueper\r"},"2351":{"nombre":"Rodriguez Bur Luciano Federico - Centro Comercial E Industrial Rosario Del Tala\r"},"2352":{"nombre":"Jose Aparicio - Ucaba\r"},"2353":{"nombre":"Graciela Alabarce - Mecame\r"},"2354":{"nombre":"Elizabeth Nobile - Fecoba\r"},"2355":{"nombre":"Gladys E Dominguez - Centro De Comercio De Feliciano\r"},"2356":{"nombre":"Damian Pistone - Cacips Gral. Alvarado\r"},"2357":{"nombre":"Gabriela Battenti - C\u00e1mara De Comercio, Industria, Producci\u00f3n Y Servicio\r"},"2358":{"nombre":"Zogbi Alejandra - Uisf\r"},"2359":{"nombre":"Santiago Carle - Buenos Aires\r"},"2360":{"nombre":"Victoria Borgna - Union Industrial De Santa Fe\r"},"2361":{"nombre":"Norma Bessone - Mecame\r"},"2362":{"nombre":"Anal\u00eda Mart\u00ednez - Jujuy\r"},"2363":{"nombre":"Jdcincunegui.Diplomacy@Gmail.Com - Universidad Austral\r"},"2364":{"nombre":"Raul Vivas - Misiones\r"},"2365":{"nombre":"Adriana I. G\u00f3mez.- - Buenos Aires\r"},"2366":{"nombre":"Juan Carlos Barciela - Optica Luro La Casa De Los Anteojos Srl\r"},"2367":{"nombre":"Maria Silvia Zorian - Optica Luro La Casa De Los Anteojos\r"},"2368":{"nombre":"Miriam Riquelme - Neuqu\u00e9n\r"},"2369":{"nombre":"Miguel Dabbraccio - Camara De Comercio De Rio Gallegos\r"},"2370":{"nombre":"Guillermo Polke - Fesc\r"},"2371":{"nombre":"Clara Cimer - Centro Comercial E Industrial De Castelar\r"},"2372":{"nombre":"Carolina Neil - Cciarg\r"},"2373":{"nombre":"Vidaurre Valeria - Una Peque\u00f1a Luz\r"},"2374":{"nombre":"Manuel Alejandro Cava - Fuente De Pureza\r"},"2375":{"nombre":"Marcelo Quiroga - Centro Comercial E Industrial De Paran\u00e1\r"},"2376":{"nombre":"Ana Paula Thomas Benchoff - Misiones\r"},"2377":{"nombre":"Jorge Adrian Marasco - Centro Economico\r"},"2378":{"nombre":"Jorge Wood - Agrodem\r"},"2379":{"nombre":"Sergio Vaca Guzman - Carmahe\r"},"2380":{"nombre":"Maria Fernanda Vicente - Centro Industrial Y Comercial De Granadero Baigorria\r"},"2381":{"nombre":"Le\u00f3nidas Gast\u00f3n Cordi - Ucc\r"},"2382":{"nombre":"Kotzian Gustavo - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Tinogasta\r"},"2383":{"nombre":"Pablo Jos\u00e9 Romero - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Tinogasta\r"},"2384":{"nombre":"Marcelo Piccininno - Uci Villa Gesell\r"},"2385":{"nombre":"Damian Malizia - Uni\u00f3n Industrial Santa Fe . Joven\r"},"2386":{"nombre":"Valeria Camargo - Buenos Aires\r"},"2387":{"nombre":"Mario Andr\u00e9s Llapur - Union Empresarios De Jujuy\r"},"2388":{"nombre":"Gonzalo Marconi - Camara Empresaria Benito Juarez\r"},"2389":{"nombre":"Jose Luis Gimenez - Nuevo Colegio Glew\r"},"2390":{"nombre":"Ramona Bobadilla - Chaco\r"},"2391":{"nombre":"Andrea Palma Isla - Tpg\r"},"2392":{"nombre":"Mart\u00edn Zurita - Aiepba\/Feba\r"},"2393":{"nombre":"Miguel Angel Trivi\u00f1o - Camara De Cometcio E Industria De Lobos\r"},"2394":{"nombre":"Ariel Espejo - Camara De Comercio\r"},"2395":{"nombre":"Facundo De La Fuente - Uni\u00f3n Argentina De Aerosolistas (Uada)\r"},"2396":{"nombre":"Liliana Beatriz Tonolli - C\u00e1mara De Comercio E Industria De San Miguel\r"},"2397":{"nombre":"Milagro Ramon - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Salta\r"},"2398":{"nombre":"Demian Dalle - Came\r"},"2399":{"nombre":"Natalia Saravia Iramain - C\u00e1mara De Comercio De Salta\r"},"2400":{"nombre":"Karen Macaiond - C\u00e1mara De Comercio E Industria\r"},"2401":{"nombre":"Natalia - Camara Comercio San Miguel\r"},"2402":{"nombre":"Ariel Marcelo D\u00edaz - Camara De Comercio\r"},"2403":{"nombre":"Julio Cesar Delgado - Centro De Def Comercial\r"},"2404":{"nombre":"Rafael Del Carlo - Verde, Cocina De Estaci\u00f3n\r"},"2405":{"nombre":"Cynthia Lanis - Ucim\r"},"2406":{"nombre":"Lucas Astrada - Centro Comercial E Industrial La Rioja\r"},"2407":{"nombre":"Daiana Yudcovsky - Dm Event Planners\r"},"2408":{"nombre":"H\u00e9ctor Jose Vi\u00f1uales - Fedecatur\r"},"2409":{"nombre":"Fernanda Reina - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"2410":{"nombre":"Natalia Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"2411":{"nombre":"Oscar Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"2412":{"nombre":"Carlos Luj\u00e1n Olguin Reguera - Aiepba\r"},"2413":{"nombre":"Cintia Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"2414":{"nombre":"Beatriz Vivanco - Camara Comercial De Bolivar\r"},"2415":{"nombre":"Adrian Sanchez - Podersa\r"},"2416":{"nombre":"Maria Cristina Nemesio - Catulpa\r"},"2417":{"nombre":"Daniel Dauria - Federaci\u00f3n Empresaria De La Matanza\r"},"2418":{"nombre":"Bernardo Racedo Aragon - Came Turismo\r"},"2419":{"nombre":"Estela Bazzolo - Acompa\u00f1a, Pasteler\u00eda Regional\r"},"2420":{"nombre":"Javier Abad - Instuto Juan Luis Vives\r"},"2421":{"nombre":"Graciela B. Milanese - Jard\u00edn De Infantes T\u00eda Gimena 1514\r"},"2422":{"nombre":"V\u00edctor Saguier - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"2423":{"nombre":"Haydee Beatriz Masoli - Aiepba \/Feba\r"},"2424":{"nombre":"Ignacio Tovo - Aerca\r"},"2425":{"nombre":"Gabriel Ascarate - Camara De Comercio E Industria De Resistencia\r"},"2426":{"nombre":"Mabel Bruno - Camara De Comercio E Industria De Oran\r"},"2427":{"nombre":"Gaston Maleplate - Came\r"},"2428":{"nombre":"Sergio Daniel Guzm\u00e1n - C\u00e1mara De Comercio\r"},"2429":{"nombre":"Alexis - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"2430":{"nombre":"Silvia Rocha - Cecip\r"},"2431":{"nombre":"Ernesto Federico Mac Lean - Embotellamiento Agua Mineral\r"},"2432":{"nombre":"Walter Maciel - C\u00e1mara De Comercio\r"},"2433":{"nombre":"Silvia Reyero - C\u00e1mara Regional Econ\u00f3mica El Zapallar\r"},"2434":{"nombre":"Mabel Noemi Cipriani - Instituto Terciario Establecimiento Profesional De La Salud\r"},"2435":{"nombre":"Guillermo Basabe - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Corrientes\r"},"2436":{"nombre":"Nestor Daniel Giannini - Afinco\r"},"2437":{"nombre":"Alfredo Kemmling - Sociedad Escolar Y Cultural Roca\r"},"2438":{"nombre":"Mario Guillermo Bishels - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"2439":{"nombre":"Luis Fernandez - Cc Villa \u00c1ngela\r"},"2440":{"nombre":"Luis Mogno - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Matanza\r"},"2441":{"nombre":"Edgar Benutez - Asociacion De Comercio\r"},"2442":{"nombre":"Oscar E Vallejos - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"2443":{"nombre":"Gabriela Moreno - Comercio\r"},"2444":{"nombre":"Jos\u00e9 Gerardo Ojeda - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Corrientes\r"},"2445":{"nombre":"Karina Gabriela Moreno - Red Solidaria Sembrando Esperanza\r"},"2446":{"nombre":"Sofia Alejandra Vallejos Kaliniuk - Eleve Mobiliarios (Valka Srl)\r"},"2447":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Cramazzi - Camara De Comercio De Pcia Roque Saenz Pe\u00f1a\r"},"2448":{"nombre":"Jorge Ramos - Creez\r"},"2449":{"nombre":"Miguel Gonz\u00e1lez Abella - Capa\r"},"2450":{"nombre":"Fabiana Basile - Scipa\r"},"2451":{"nombre":"Mariana Octaviano - Jovenes FET\r"},"2452":{"nombre":"Adriana Etcheverry - Rayito De Sol\r"},"2453":{"nombre":"Marta Horot - Camara De Lomas\r"},"2454":{"nombre":"Luciano Leoni - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"2455":{"nombre":"Esteban Lopez Casanegra - Seasons Tours\r"},"2456":{"nombre":"Federico Ber\u00f3n - Camara De Comercio En Industria Bolivar\r"},"2457":{"nombre":"Fabiana Satuf - C\u00e1mara De Comercio Pergamino .-Mefeba\r"},"2458":{"nombre":"Daniela Caggegi - Feba\r"},"2459":{"nombre":"Omar D'intino - Aci Coronel Pringles\r"},"2460":{"nombre":"Claudia Mariela Salaveron - Mistura\r"},"2461":{"nombre":"Danierl Mafud - Confederaci\u00f3n De Pymes Constructoras De La Rep\u00fablica Argentina\r"},"2462":{"nombre":"Carina Scigliano - Capital Federal\r"},"2463":{"nombre":"Andrea Guarino - Ccva\r"},"2464":{"nombre":"Roberto Yacuzzi - Uci\r"},"2465":{"nombre":"Delfina Far\u00edas - Licenciada En Comercio Internacional\r"},"2466":{"nombre":"Fiorella Antonelli - C\u00e1mara De Dise\u00f1o De Santa Fe\r"},"2467":{"nombre":"Vcitor Omar Lamberti - C\u00e1mara De Expendedores De Combustibles\r"},"2468":{"nombre":"Gabriela Lopez - Caceima\r"},"2469":{"nombre":"Carlos Correa - Cicae\r"},"2471":{"nombre":"Silvina Espoueys - Colegio Arrayanes\r"},"2472":{"nombre":"Marta Orlando - Centro Comerciante Montes De Oca\r"},"2473":{"nombre":"Facundo Castia - Came Joven\r"},"2474":{"nombre":"Silvia Bozzi - Asoc Empresaria De Rosario\r"},"2475":{"nombre":"Gladys Beatriz Escobar - Camara De Mujeres Empresarias De Misiones\r"},"2476":{"nombre":"Sabrina Kloster - Cicae -Centro Industria, Comercio Y Afincados De Esperanza\r"},"2477":{"nombre":"In\u00e9s Etelvina Clos - Coprovide\r"},"2478":{"nombre":"Ver\u00f3nica Tomassoni - Amatista Srl\r"},"2479":{"nombre":"Andrea Huespe - C\u00e1mara De Expendedores De Combustibles De Jujuy\r"},"2480":{"nombre":"Oscar Antonione - Came\r"},"2481":{"nombre":"Juan Pablo Castillo - Centro De Defensa Comercial E Industrial De Gualeguaychu\r"},"2482":{"nombre":"Franco Sguassero - Paseo Del Siglo\r"},"2483":{"nombre":"Roxana Cariaga - C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\r"},"2484":{"nombre":"Patricia Beatriz Caramuto - Camem ( C\u00e1mara De Mujeres Empresarias)\r"},"2485":{"nombre":"Veneta Rosario - Veneta Rosario\r"},"2486":{"nombre":"Gabriel Campins - Cema\r"},"2487":{"nombre":"Jorge Cardiello - U.C.A.B.A.\r"},"2488":{"nombre":"Armando Hugo Natale - Asoc PROPIETARIOS DE PANADERIAS\r"},"2489":{"nombre":"Veronica Rolon - Fecoba\r"},"2490":{"nombre":"Jose Ginestar - San Juan\r"},"2491":{"nombre":"Mario Lovisa - Proatur\r"},"2492":{"nombre":"Marilina Henninger - Ccip\r"},"2493":{"nombre":"Mabel Schumilchuk - Veneta Rosario Sa\r"},"2494":{"nombre":"Maria Delia Costa - Asociaci\u00f3n De Comerciantes De Av Warnes\r"},"2495":{"nombre":"Alejandra Boloqui - Fec\r"},"2496":{"nombre":"Maximiliano Ruiz - Camara Comerciantes Minoristas Chivilcoy\r"},"2497":{"nombre":"Claudia Mamone - Capital Federal\r"},"2498":{"nombre":"Sebastian Vilchez - Centro Comercial Santa Fe\r"},"2499":{"nombre":"Claudia Morana - Fecoba\r"},"2500":{"nombre":"Fernando Luna - Comercio\r"},"2501":{"nombre":"Sergio Quaglia - Buenos Aires\r"},"2502":{"nombre":"Virginia Emilse Soto - Camara De Comercio\r"},"2503":{"nombre":"Leopoldo Machado - Municipalidad\r"},"2504":{"nombre":"Sarita Casas - San Fernando\r"},"2505":{"nombre":"Castelar L\u00f3pez Lidia Beatriz - Ukra\r"},"2506":{"nombre":"Clemente Veronica - Camara De Comercio E Industria De Lobos\r"},"2507":{"nombre":"Gabriel Di Pierro - Capynoba (Camara Mi Pyme Del Noroeste Buenos Aires)\r"},"2508":{"nombre":"Jose Molinari - Capynoba\r"},"2509":{"nombre":"Adriana Irigoyen - Aiepba\/Feba\r"},"2510":{"nombre":"Claudia Avalo - Came\r"},"2511":{"nombre":"Edit Dominguez - Scipa\r"},"2512":{"nombre":"Antonia Alicia Del Giudice - Feba\r"},"2513":{"nombre":"Jorge Leandro Perez - Jorge Leandro Perez\r"},"2514":{"nombre":"Pablo Villano - Apymel\r"},"2515":{"nombre":"Cesar Almeda - Asociaci\u00f3n De Comercio\r"},"2516":{"nombre":"Jorge Luis Testa - Came\r"},"2517":{"nombre":"Enzo Capone - Arq.Capone & Asoc.\r"},"2518":{"nombre":"Carlota Dadamo - Buenos Aires\r"},"2519":{"nombre":"Rosina Sandrigo - Centro Industrial Y Comercial De Reconquista\r"},"2520":{"nombre":"Fernando Guido Benetti - Camara Metropolitana\r"},"2521":{"nombre":"Daniel Jose Crivello - Crivello S.R.L.\r"},"2522":{"nombre":"Jose Martin Gonzalez - Especifica De Comercio\r"},"2523":{"nombre":"Eduardo Tonassi - Camara De Agentes De Turismo Del Centro Comercial E Industrial De Rafaela\r"},"2524":{"nombre":"Fernando Garcia - R\u00edo Negro\r"},"2525":{"nombre":"Gustavo Avelino Milanesio - Centro Comercial Industrial Y De La Produccion De Humberto Primo\r"},"2526":{"nombre":"Juan Ignacio Migliore - Zefko S.A.\r"},"2527":{"nombre":"Mar\u00eda Martha Oria - Camara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"2528":{"nombre":"Ariel Santaolaya - Maipu Incuba\r"},"2529":{"nombre":"Leandro Aglieri - Centro Industria, Comercio Y Afincados De Esperanza -CICAE\r"},"2530":{"nombre":"Marcos Tomassi - Centro Comercial E Industrial De Rafaela Y La Region\r"},"2531":{"nombre":"Luis Hissuribehere - Sociedad De Comercio E Industria Junin\r"},"2532":{"nombre":"Claudio Barriga - Balogua Mdp Sa\r"},"2533":{"nombre":"Moises Vergara - Corralon Vergara\r"},"2534":{"nombre":"Adrian Pag\u00e9s - C\u00e1mara Empresaria De Tandil\r"},"2535":{"nombre":"Cristian Tarifa - Camara.Comercio Local"},"2536":{"nombre":"Federico Pelli - Fet\r"},"2537":{"nombre":"Martin Etcheverry - Cadit\r"},"2538":{"nombre":"Gaston Grizzo - Came Educativa\r"},"2539":{"nombre":"Natalia Colom\u00e9 - Centro Empresario De Azul (Ceda)\r"},"2540":{"nombre":"Carlos Mielniczuk - Cripco - C\u00e1mara Regional De Industria, Producci\u00f3n Y Comercio De Ober\u00e1\r"},"2541":{"nombre":"Leticia Espinosa - Confederacion Economica De Misiones\r"},"2542":{"nombre":"Rom\u00e1n T\u00f3falo - Cecom C Del Uruguay\r"},"2543":{"nombre":"Roberto Luis Espindola - Unilpa\r"},"2544":{"nombre":"Pedro Cascales - Carmahe\r"},"2545":{"nombre":"Herm\u00e8s Rodr\u00edguez - C\u00e1mara De Comercio De San Juan\r"},"2546":{"nombre":"Alejandra Moccioli - Aciph\/Feba\r"},"2547":{"nombre":"Claudia Fernandez - C\u00e1mara De Comercio Y Otras Actividades Empresarias De Ushuaia\r"},"2548":{"nombre":"Raul Robin - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"2549":{"nombre":"Cecilia P\u00e9rez Contreras - Fedecom\r"},"2550":{"nombre":"Roberto Maceri - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De La Matanza\r"},"2551":{"nombre":"Juan Carlos Uboldi - Feba\r"},"2552":{"nombre":"Alfredo Garc\u00eda - Fech\r"},"2553":{"nombre":"Eduardo Taborda - Fececo Santa F\u00e9\r"},"2554":{"nombre":"Tania Tanovich - Vida Natural\r"},"2555":{"nombre":"Lucas Mantaras - Cciytsma\r"},"2556":{"nombre":"Norberto Etchegoyen - Certacyc\r"},"2557":{"nombre":"Salvador Femen\u00eda - Uem\r"},"2558":{"nombre":"Alfredo Cecchi - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"2559":{"nombre":"Silvio Zurzolo - Adiba\r"},"2560":{"nombre":"Ricardo Diab - Asociacion Empresaria De Rosario\r"},"2561":{"nombre":"Hernan Carcamo - Ucepime\r"},"2562":{"nombre":"Hugo Martty - Camoca\r"},"2563":{"nombre":"Dino Minnozzi - Federaci\u00f3n Economica De San Juan\r"},"2564":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Iglesias - Ccip R\u00edo Grande\r"},"2565":{"nombre":"Yilda Rota - Rota Srl\r"},"2566":{"nombre":"Camilo Alberto Kahale - Feba\r"},"2567":{"nombre":"Juan Pablo Bazan - Camara Regional Empresaria De La Zona Norte.\r"},"2568":{"nombre":"Alberto Poncelas - Camara De Comercio Isidro Casanova \/Fem La Matanza\r"},"2569":{"nombre":"Claudio Picotti - Cicm\r"},"2570":{"nombre":"Roberto Slobodianiuk - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"2571":{"nombre":"Sergio Valenzuela - Jujuy\r"},"2572":{"nombre":"Ignacio De Jauregui - C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\r"},"2573":{"nombre":"Patricia Mentesana - Union Empresarios\r"},"2574":{"nombre":"Pablo Rapetti - Came\r"},"2575":{"nombre":"Juan Carlos Raimunso - Ccis Pergamino\r"},"2576":{"nombre":"Elsa Elena Lara - Mendoza\r"},"2577":{"nombre":"Victor Borgia - Uci Villa Gesell\r"},"2578":{"nombre":"Gustavo Fernandez Galiana - Sepyme\r"},"2579":{"nombre":"Luis Alonso - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"2580":{"nombre":"Julio Fretes - Agencia Dorotea\r"},"2581":{"nombre":"Alejandro Ram\u00f3n Roa - C\u00e1mara De Comercio Tres Isletas\r"},"2582":{"nombre":"Yanina Gabriela Farf\u00e1n - Jujuy\r"},"2583":{"nombre":"Andronico Su\u00e1rez - Centro De Comercio E Industria\r"},"2584":{"nombre":"Perez Fabiana Ines - Supermercado San Jose\r"},"2585":{"nombre":"Marcos Rodriguez - Asociaci\u00f3n De Comercio Industria Producci\u00f3n De Gral. Viamonte\r"},"2586":{"nombre":"Francisco Lamanna - Camara De Industria Y Comercio De Mtza\r"},"2587":{"nombre":"Alberto Bloise - Centro Comercial E Industrial De Berazategui\r"},"2588":{"nombre":"Luis Cimadamore - Buenos Aires\r"},"2589":{"nombre":"Claudia Gomez - Appyce\r"},"2590":{"nombre":"Jose Alberto Nobili - Capital Federal\r"},"2591":{"nombre":"Christian Palmieri - Capital Federal\r"},"2592":{"nombre":"Natalia Christensen - Capital Federal\r"},"2593":{"nombre":"Hugo Colombo - Capital Federal\r"},"2594":{"nombre":"Daniela Colman - Capital Federal\r"},"2595":{"nombre":"Vicente Lourenzo - Capital Federal\r"},"2596":{"nombre":"Fernando Ecehvarr\u00eda - Capital Federal\r"},"2597":{"nombre":"Nilda Elias - Capital Federal\r"},"2598":{"nombre":"Nora Moreno - Capital Federal\r"},"2599":{"nombre":"Hebe Pongelli - Capital Federal\r"},"2600":{"nombre":"Marcelo Yankilovich - Capital Federal\r"},"2601":{"nombre":"Cesar Vidal Scasso - Capital Federal\r"},"2602":{"nombre":"Claudia Sobrevia - Capital Federal\r"},"2603":{"nombre":"Silvia Shocron - Capital Federal\r"},"2604":{"nombre":"Claudio Zambito - Capital Federal\r"},"2605":{"nombre":"Patricia Pitaluga - Capital Federal\r"},"2606":{"nombre":"Natalia Figueira - Capital Federal\r"},"2607":{"nombre":"Gabriel Beneitez - Fecoba\r"},"2608":{"nombre":"Hortensia Ota\u00f1o - Capital Federal\r"},"2609":{"nombre":"Jorge Garc\u00eda Tu\u00f1\u00f3n - Capital Federal\r"},"2610":{"nombre":"Hern\u00e1n Trivi - Capital Federal\r"},"2611":{"nombre":"Gisela Martinez - Capital Federal\r"},"2612":{"nombre":"Alfredo Amigorena - Capital Federal\r"},"2613":{"nombre":"Gustavo Barcellandi - Capital Federal\r"},"2614":{"nombre":"Gladys Asselborn - Fecoba\r"},"2615":{"nombre":"Daniel R. Garcia - Cafled Camara Arg. Fabricantes Luminarias Eficientes Y Domotica\r"},"2616":{"nombre":"Marcia Hashiba - Ccca Colegiales\r"},"2617":{"nombre":"Walter Daniel Die - Fecoba\r"},"2618":{"nombre":"Hector Zubiaguirre - Fecoba\r"},"2619":{"nombre":"Mariela Tescnoni - Fecoba\r"},"2620":{"nombre":"Patricia G\u00f3mez - Fecoba\r"},"2621":{"nombre":"Julio Albornoz - Fecoba\r"},"2622":{"nombre":"Jorge Turchinsky - Camara De Comercio Del Barrio De Villa Crespo\r"},"2623":{"nombre":"Marina Ambroa - C\u00e1mara De La Construcci\u00f3n\r"},"2624":{"nombre":"Antonio Marrero - Uni\u00f2n  Comerciantes De Saavedra\r"},"2625":{"nombre":"Andres Zumpano - Asociacion De Comerciantes Industriales Y Prof. Villa Real Y Versalles\r"},"2626":{"nombre":"Leonardo Dattoli - Balvanera Al Sudoeste\r"},"2627":{"nombre":"Raul Bascoy - Asoc. De Comerciantes , Profesionales E Ndustriales Y Amigos De Parque Patricios\r"},"2628":{"nombre":"Diego Guizzuti - Asocciacion De Comerciantes E Industriales De Av. Asamblea Y Parq Chacabuco\r"},"2629":{"nombre":"Alejandra Gougy - Capital Federal\r"},"2630":{"nombre":"Martin Guagnini - Acasma\r"},"2631":{"nombre":"Gabriela M\u00fcller - Capital Federal\r"},"2632":{"nombre":"Enzo Esp\u00f3sito - Cadmira\/Fecoba\r"},"2633":{"nombre":"Diego Nunes - Cadmira \/ Fecoba\r"},"2634":{"nombre":"Patricia Alejandra Bustamante - Acipa Villa Ortuzar Y Parque Chas\r"},"2635":{"nombre":"Gustavo Adolfo Garc\u00eda - Acipa Villa Ortuzar Y Parque Chas\r"},"2636":{"nombre":"Fernando Silvestri - Acipa Villa Ortuzar Parque Chas\r"},"2637":{"nombre":"Mario Oriente - Cemmara \/ Fecoba\r"},"2638":{"nombre":"Georgina Varney - Centro De Comerciantes Profesionales Y Vecinos De Av. Emilio Castro\r"},"2639":{"nombre":"Gustavo Luraschi - Asociacion De Amigos De La Av. Corrientes , Peatonal Y Lavalle\r"},"2640":{"nombre":"Marcela Padula - Lugano A Cielo Abierto\r"},"2641":{"nombre":"Carlos Albero Patane' - Fecoba\r"},"2642":{"nombre":"Eleonora Valentini - Ev Consultora\r"},"2643":{"nombre":"Mario Lopez - Feba\r"},"2644":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n Goy - Fedecom\r"},"2645":{"nombre":"Silvana Arkwright - Amarg\r"},"2646":{"nombre":"Enrique Horacio Greenberg - Camara Argentina De Segurida Electronica\r"},"2647":{"nombre":"Julio Made - Capital Federal\r"},"2648":{"nombre":"Hern\u00e1n Fernandez - Capital Federal\r"},"2649":{"nombre":"Patricia Escalante - Fecoba\r"},"2650":{"nombre":"Rodrigo Sosa - Caefym\r"},"2651":{"nombre":"Eduardo Moguilevsky - Asociacion Comerciantes De Boedo\r"},"2652":{"nombre":"Sofia Diab - Asoc. Empresaria De Rosario\r"},"2653":{"nombre":"Alvarez Gian - Fecoba\r"},"2654":{"nombre":"Liliana Rosa Castro - Fecoba\r"},"2655":{"nombre":"Sergio H. Lamas - Camara Argentina De La Industria Del Letrero Y Afines - C.A.I.L.-\r"},"2656":{"nombre":"Jorgelina Araceli Ojeda Cipolletti - Camech - Gema\r"},"2657":{"nombre":"Reinaldo Kerschen - Cadeo \/ Fecoba\r"},"2658":{"nombre":"Daniel Iglesias L\u00f3pez - Capla \/ Fecoba\r"},"2659":{"nombre":"Gabriel Tauber - Caimavi \/ Fecoba\r"},"2660":{"nombre":"Julieta D\u00edaz Navarro - Cadeo \/ Fecoba\r"},"2661":{"nombre":"Marcelo Freire - Fecoba\r"},"2662":{"nombre":"Emanuel Nu\u00f1ez - Fecoba\r"},"2663":{"nombre":"Mariano Biocca - Fecoba\r"},"2664":{"nombre":"Gustavo Ortega - Came\r"},"2665":{"nombre":"Jorge Gomez - Federacion Economica De Corrientes\r"},"2666":{"nombre":"Andrea Zinik - Fecoba\r"},"2667":{"nombre":"Willy Pastrana - Fecoba\r"},"2668":{"nombre":"Viviana Luminari - Scipa\r"},"2669":{"nombre":"Ricardo Gonzalez - Asociciacion Argentina De Marcas Y Franquicias\r"},"2670":{"nombre":"Mart\u00edn Picon - Fecoba\r"},"2671":{"nombre":"Julia Rouvier - Fecoba\r"},"2672":{"nombre":"Maximiliano Wutzke - Fecoba\r"},"2673":{"nombre":"Alejandra Leloutre - Fedecom\r"},"2674":{"nombre":"Liana Teresa Sabbatella - Camara Argentina Empresarios Culturales\r"},"2675":{"nombre":"Natalia Uribarri - C\u00e1mara De Comercio , Industria, Produccion Y Servicios De Pcia De La Plaza\r"},"2676":{"nombre":"Mariano Los Daneri - Ucvp\r"},"2677":{"nombre":"Javier Dellam\u00f3nica - Fececo\r"},"2678":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Mantegna - Inmobiliaria\r"},"2679":{"nombre":"Marcelo Gonzalvez - Aaeta\r"},"2680":{"nombre":"Rogelio Gonz\u00e1lez - Union Com Villa Del Parque\r"},"2681":{"nombre":"Gabriel Fojo - Faevyt\r"},"2682":{"nombre":"Cristian Oscar Castelnuovo - System Solutions Argentina\r"},"2683":{"nombre":"Mariela Azzato - C\u00e1mara Empresaria Olavarr\u00eda\r"},"2684":{"nombre":"Carlos Gagliardi - Castah\r"},"2685":{"nombre":"Nelida Alejandra Aguirre Perez - Camara De Comercio Presidencia De La Plaza-Chaco\r"},"2686":{"nombre":"Juan Blas Taladrid - Uni\u00f3n Del Comercio La Industria Y La Produccion-Ucip\r"},"2687":{"nombre":"Pablo Duarte - Agencia De Viajes\r"},"2688":{"nombre":"Graciela Ester Abraham - Felp\r"},"2689":{"nombre":"Juan Carlos Starobinsky - Corporacion Del Comercio, Industria Y Servicios De Bahia Blanca\r"},"2690":{"nombre":"Andrea Diaz - Asoc.Av. Montes De Oca\r"},"2691":{"nombre":"Eduardo Palazzo - C\u00e1mara Empresaria De Tandil (Cet)\r"},"2692":{"nombre":"Jorge Angio - Escaba \/ Fecoba\r"},"2693":{"nombre":"Gustavo Assad - Came Red De Mentores\r"},"2694":{"nombre":"Norma Huguenin - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Castelar\r"},"2695":{"nombre":"Daniel Jimenez Alegre - Camara De Comercio De Santiago Del Estero\r"},"2696":{"nombre":"Gerardo Belio - Faevyt\r"},"2697":{"nombre":"Marina Torres - Tapicer\u00eda Y Lonera La Criolla\r"},"2698":{"nombre":"Esteban Scaramella - Fecoba\r"},"2699":{"nombre":"Daniel Mercado - Fecoba\r"},"2700":{"nombre":"Guillermo Besagonill - Coordinador De Empleo, Comercio E Industria\r"},"2701":{"nombre":"Natalia Baroni - Aseavyt\r"},"2702":{"nombre":"Gonzalo Broin - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Entre R\u00edos\r"},"2703":{"nombre":"Mauro Torresin - Faevyt\r"},"2704":{"nombre":"Yanina Garasto - Wodam Comunicaci\u00f3n Integral\r"},"2705":{"nombre":"Erica Voros - Aaavyt\r"},"2706":{"nombre":"Mariela Bys - Camem\r"},"2707":{"nombre":"Norma Vivo De Bustamante - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"2708":{"nombre":"N\u00e9stor Camplone - C\u00e1mara Empresaria De Olavarr\u00eda\r"},"2709":{"nombre":"Sergio Fern\u00e1ndes - Fecoba\r"},"2710":{"nombre":"Daniel Tigani - Fecoba\r"},"2711":{"nombre":"Jorge De Titta - Fecoba\r"},"2712":{"nombre":"Fredi Vera - Fecoba\r"},"2713":{"nombre":"Manuel Uriburu - Fecoba\r"},"2714":{"nombre":"Fernanda Casas - La Rioja\r"},"2715":{"nombre":"Jorge Avenda\u00f1o - Buenos Aires\r"},"2716":{"nombre":"Andreina Oropeza - Kpmg\r"},"2717":{"nombre":"Geraldina Tourn - Expertur Srl\r"},"2718":{"nombre":"Valeria Gomez - Expertur\r"},"2719":{"nombre":"Marta Montenegro - Camara De Comercio E Industria De Sgo.Del Estero\r"},"2720":{"nombre":"Fern\u00e1ndez Claudio Gustavo - Avaese\r"},"2721":{"nombre":"Luciana Mariela Cabral - Fececo\r"},"2722":{"nombre":"Oscar Basa - Aseavyt\r"},"2723":{"nombre":"Lorena Basa - Aseavyt\r"},"2724":{"nombre":"Elda Almeida - Fecoba\r"},"2725":{"nombre":"Ricardo Cataldi - Pertenezco A Comisi\u00f3n Directiva De La Federaci\u00f3n De Comerciantes Art. Para El Hogar\r"},"2726":{"nombre":"Marcelo Nicolas Gonz\u00e1lez - La Casa Del Lavarropa Y La Refrigeraci\u00f3n\r"},"2727":{"nombre":"Eliana Marchetti - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"2728":{"nombre":"Detarsio Gustavo - Centro Comercial G\u00e1lvez\r"},"2729":{"nombre":"Mar\u00eda Laura Teruel - Feba\r"},"2730":{"nombre":"Miriam Teresa Giorgia - C\u00e1mara De Comercio Industria Producci\u00f3n Y Servicios\r"},"2731":{"nombre":"Lilian Norma Laurenti - Rio Ceballos\r"},"2732":{"nombre":"Miriam Acosta - Cecis\r"},"2733":{"nombre":"Alicia Marson - Marson\r"},"2734":{"nombre":"Cristina Rattini - Camara Industriales Metalurgicos\r"},"2735":{"nombre":"Carola Lencina - Cedemec\r"},"2736":{"nombre":"Chuquel M Susana - Monique Arnol...\r"},"2737":{"nombre":"Sergio Frassa - Centro Comercial E Industrial Vdr, Fedecom\r"},"2738":{"nombre":"Enzo Mazzolenis - Camara Comercio Junin De Los Andes\r"},"2739":{"nombre":"Estela Maria Irrera - Aiedba\r"},"2740":{"nombre":"Pamela Soledad Montes - Jard\u00edn Solcitos Kids\r"},"2741":{"nombre":"Hernan Gomez - Fecoba\r"},"2742":{"nombre":"Federico Fischer - Fecoba\r"},"2743":{"nombre":"Roberto Ma\u00f1as - Fecoba\r"},"2744":{"nombre":"Felipe Lo Bruno - C\u00e1mara De Comercio E Industria Santiago Del Estero\r"},"2745":{"nombre":"Mabel Cipollini - Asoc. Comerciantes Av. Callao - Fecoba\r"},"2746":{"nombre":"Eduardo Ibarra - C\u00e1mara De Comercio\r"},"2747":{"nombre":"Mariela Castillo - Roux Sublime\r"},"2748":{"nombre":"Adriana Levrino - Centro Empresarial Y De Servicios\r"},"2749":{"nombre":"Cecilia Elvira Echegaray - Mercurio S.A.\r"},"2750":{"nombre":"Ricardo Orellana - Tarjeta Sol\r"},"2751":{"nombre":"Rita Paola Villalba - Colegio Modelo Palpala\r"},"2752":{"nombre":"Maria Gabriela Mart\u00ednez - Faevyt\r"},"2753":{"nombre":"Rosana Leon - Optica Riadigos\r"},"2754":{"nombre":"Diego A Fern\u00e1ndez - Empresa De Combustibles Zona Com\u00fan S.A.\r"},"2755":{"nombre":"Nestor Martin - Ucip\r"},"2756":{"nombre":"Graciela Racedo - Asoc. Hotelera Gastronomica Y Afines De Federacion\r"},"2757":{"nombre":"Roberto Morales - Fecoba\r"},"2758":{"nombre":"Eduardo Naver\u00e1n - Fecoba\r"},"2759":{"nombre":"Santiago Sobrino - Fecoba\r"},"2760":{"nombre":"Oscar Leverone - Fecoba\r"},"2761":{"nombre":"Elsa Pedone - Fecoba\r"},"2762":{"nombre":"Laura Palacios - Fecoba\r"},"2763":{"nombre":"Roberto Martinez - Fecoba\r"},"2764":{"nombre":"Juli\u00e1n G\u00f3mez - Fecoba\r"},"2765":{"nombre":"Paula Saharian - Fecoba\r"},"2766":{"nombre":"Roberto Minesas - Fecoba\r"},"2767":{"nombre":"Prueba - Prueba\r"},"2768":{"nombre":"Hugo Urbina - Fecoba\r"},"2769":{"nombre":"Mar\u00eda Cristina Villares - Fecoba\r"},"2770":{"nombre":"Gustavo Brizuela - Fecoba\r"},"2771":{"nombre":"Jorge Iuliano - Fecoba\r"},"2772":{"nombre":"Beatr\u00edz Rodr\u00edguez - Fecoba\r"},"2773":{"nombre":"Jos\u00e9 Alvarez - Fecoba\r"},"2774":{"nombre":"Alejandro Repetto - Fecoba\r"},"2775":{"nombre":"Ernesto Del Burgo - Fecoba\r"},"2776":{"nombre":"Micaela Parras - Fecoba\r"},"2777":{"nombre":"Gino Marin - Fecoba\r"},"2778":{"nombre":"Angel Alberto Oviedo - C\u00e1mara De Comercio Ushuaia.\r"},"2779":{"nombre":"Griselda Matejlan - Fecoba - Cacid\r"},"2780":{"nombre":"Horacio Fern\u00e1ndez - Fecoba\r"},"2781":{"nombre":"Adri\u00e1n Huarte - Ucip\r"},"2782":{"nombre":"Patricia Iba\u00f1ez - Ucasal\r"},"2783":{"nombre":"Juli\u00e1n Ben\u00edtez - Fecoba - Caij\r"},"2784":{"nombre":"Ulises Pilatti - Fecoba\r"},"2785":{"nombre":"Veronica Coluccio - Camaras Del Sector\r"},"2786":{"nombre":"Raul Arduino - Ccirr-Fececo\r"},"2787":{"nombre":"Juan Pablo Busacca - Fava Hnos S.A.\r"},"2788":{"nombre":"Beatriz Volosin - C.A.M\r"},"2789":{"nombre":"Franco Fontana - Fecoba\r"},"2790":{"nombre":"Daniela Gonzalez - Ccip - Sunchales\r"},"2791":{"nombre":"Eduardo Dabul - Mendoza\r"},"2792":{"nombre":"Roberto Riccardo - Scipa Sociedad De Comerciantes E Industriales De Pilar\r"},"2793":{"nombre":"Bruno Sanguinetti - C\u00e1mara Metropolitana Misiones\r"},"2794":{"nombre":"Eliana Fantoni - C\u00e0mara De Comercio, Industria Y Servicios De San Lorenzo\r"},"2795":{"nombre":"Jose Luis Vald\u00e9s - Feicra\r"},"2796":{"nombre":"Marcos Dante Saporittis - Centro De Comercio, Industria Y Servicios De Concordia\r"},"2797":{"nombre":"Sebastian Rea\u00f1o - Jefeba\r"},"2798":{"nombre":"Ernesto Scaglia - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"2799":{"nombre":"Natalia Rodriguez - Capital Federal\r"},"2800":{"nombre":"Antonio Fabian Hryniewicz - Capymef\r"},"2801":{"nombre":"Beatriz Tourn - Camech\r"},"2802":{"nombre":"Santiago MARINKOVIC - Came\r"},"2803":{"nombre":"H\u00e9ctor Vidal Rivas - Capital Federal\r"},"2804":{"nombre":"Blanca Nieves Loria . - Camara De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"2805":{"nombre":"Agustin Arca - Uni\u00f3n De Hoteles, Bares , Restaurantes, Confiter\u00edas Y Afines De Tucum\u00e1n\r"},"2806":{"nombre":"Mar\u00eda Cecilia Anan - Fet\r"},"2807":{"nombre":"Daniel Yapur - Fet\r"},"2808":{"nombre":"Gaston Azcona - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"2809":{"nombre":"Esteban Lamontanaro - Camara De Comercio De Yerba Buena\r"},"2810":{"nombre":"Maria De Los Angeles Moyano - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"2811":{"nombre":"Roberto Gutierrez - Camara De Comercio Y Afines\r"},"2812":{"nombre":"Juan Jos\u00e9 Elena - Caega\r"},"2813":{"nombre":"Gabriel Ferreyra - Shiafer Srl\r"},"2814":{"nombre":"Juan Keulyan - Centro Comercial E Industrial De La Rioja\r"},"2815":{"nombre":"Maria Graciana Mendiondo - Fecoba\r"},"2816":{"nombre":"Mar\u00eda Celina Maddaloni - Fecoba\r"},"2817":{"nombre":"Cristian Barreto - Sesis Nogoy\u00e1\r"},"2818":{"nombre":"Rios Carlos H - Cecis\r"},"2819":{"nombre":"Traverso Jennifer - Traverso Jennifer Y Dubs Mat\u00edas Leonel\r"},"2820":{"nombre":"Dante Garciandia - Uni\u00f3n De Comerciantes, Industrias Y Servicios De Carlos Tejedor\r"},"2821":{"nombre":"Diego Aguilar - Centro Comercial Col\u00f3n Entre R\u00edos\r"},"2822":{"nombre":"Ortiz Ivana Bel\u00e9n - Comerciante\r"},"2823":{"nombre":"Maria Alicia Soto - C\u00e1mara De Comercio Virasoro\r"},"2824":{"nombre":"Vladimiro Amigo - C\u00e1mara Comercio Las Grutas\r"},"2825":{"nombre":"Edith Moran - Camara De Comercio De Castelar\r"},"2826":{"nombre":"Mizrahi Diana - Fet\r"},"2827":{"nombre":"Daniel Alfredo Ortiz - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"2828":{"nombre":"Walter Sequeira - Feern\r"},"2829":{"nombre":"Guillermo Daniel Werner - Fadeeac\r"},"2830":{"nombre":"Jorge Antonio Ortiz Echague - Cacip\r"},"2831":{"nombre":"Nestor Pastorutti - Cacip\r"},"2832":{"nombre":"Mery Gana - Ucip\r"},"2833":{"nombre":"Michelle Eyherabide - Camara De Comercio, Ind, Tmo Y Af\r"},"2834":{"nombre":"Fernando Orengia - Ucip - Uim\r"},"2835":{"nombre":"Pablo Staszewski - C\u00e1mara De Comercio Exterior Del Chaco\r"},"2836":{"nombre":"Marcelo Fabian Recupero - Camara De Comercio Junin De Los Andes\r"},"2837":{"nombre":"Fabian Moncada - Chaco Bur\u00f3 - Fechaco\r"},"2838":{"nombre":"Ruben Martos - Fedecom\r"},"2839":{"nombre":"Rodolfo Chebuhar - C\u00e1mara De Comercio Saenz Pe\u00f1a\r"},"2840":{"nombre":"Laura Pelaez - Fehgra\r"},"2841":{"nombre":"Natalia Zeniquel - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"2842":{"nombre":"Genaro Garcia - Feba\r"},"2843":{"nombre":"Alicia Ciciliani - Santa Fe\r"},"2844":{"nombre":"Pablo Castelli - Camara De Comercio E Industria F.Ameghino\r"},"2845":{"nombre":"Pablo Bianchini - Cecoinse\r"},"2846":{"nombre":"Alicia Anamaria Benito - Camech\r"},"2847":{"nombre":"Javier Torres - Camara De Comercio De Junin Se Los Andes\r"},"2848":{"nombre":"Sandra Torres - Feba\r"},"2849":{"nombre":"Mauro Kogel - Centro Comercial Y De La Produccion De San Javier\r"},"2850":{"nombre":"Gabriela Folino - Camara Regional De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"2851":{"nombre":"Graciela Rey Spucches - Hotel Portal Del Rio\r"},"2852":{"nombre":"Nelson Figueredo - Camara De Comercios Alimentarios\r"},"2853":{"nombre":"Horacio Manuel Salgueiro - C\u00e0m.Regional Del Com.E Inf De Alte.Brown\r"},"2854":{"nombre":"Leticia Falleri - Aci De Coronel Pringles\r"},"2855":{"nombre":"Analia Wlazlo - Revista Vial\r"},"2856":{"nombre":"Cecilia Pilo - La Picada Y Mucho M\u00e1s\r"},"2857":{"nombre":"Ricardo Pastelletto - Centro De Comerciantes Industriales Y Propietarios De V. Alsina\r"},"2858":{"nombre":"Silvio Rauschenberger - Municipalidad De Bah\u00eda Blanca\r"},"2859":{"nombre":"Fernando De San Roman - Creston Group\r"},"2860":{"nombre":"Gustavo Giorgio - Instituto Superior De Formaci\u00f3n T\u00e9cnica N\u00b0143\r"},"2861":{"nombre":"Sofia Falivene - San Antonio De Areco\r"},"2862":{"nombre":"Hernan Rodriguez - Hernan\r"},"2863":{"nombre":"Yanina Echeverr\u00eda - Centro De Comercio\r"},"2864":{"nombre":"Ayelen Vilari\u00f1o Freire - Instituto 143\r"},"2865":{"nombre":"Ana Schafft - Asempio\r"},"2866":{"nombre":"Irineo Qui\u00f1ones - Feba\r"},"2867":{"nombre":"Marcos Redolatti - Camara Empresaria Tandil\r"},"2868":{"nombre":"Sofia Penedo - Came\r"},"2869":{"nombre":"Leonardo Tasca - Feba Ucip\r"},"2870":{"nombre":"Carolina Navarro - Camara Comercial Industrial Y Comunitaria De Chilecito\r"},"2871":{"nombre":"Adri\u00e1n Francisco Montet - Chubut\r"},"2872":{"nombre":"Alejandro Coianiz - Came\r"},"2873":{"nombre":"Juan Cruz Merino - Uciapa\r"},"2874":{"nombre":"Jorge R. R. L\u00f3pez - C.C.I.Paran\u00e1 - A.C.I.P.Diamante\r"},"2875":{"nombre":"Silvia Bazterrica - Camad\r"},"2876":{"nombre":"Pablo Gutierrez - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"2877":{"nombre":"Luciano Lagger - Camara Avicola Santa Fe\r"},"2878":{"nombre":"Maximiliano Gabrielli - Camara De Consultores De Mendoza - Fe;\r"},"2879":{"nombre":"Silvia Ladino - C\u00e1mara De Comercio Argentina Paraguay\r"},"2880":{"nombre":"Silvia Ines Blugerman - Apicc\r"},"2881":{"nombre":"Azucena Luna - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Catamarca\r"},"2882":{"nombre":"Mariana Garcia - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Pergamino\r"},"2883":{"nombre":"Jorge Luis Rivera - C\u00e1mara De Comercio E Industria De San Isidro\r"},"2884":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Feltan - Confederacion Economica De Misiones\r"},"2885":{"nombre":"Analia Espinel - Centro De Comercio Y Industria De Ranallo\r"},"2886":{"nombre":"Silvia Alicia Cuatrin - Centro Comercial Calchaqui\r"},"2887":{"nombre":"Alejandro Lamacchia - Ucip\r"},"2888":{"nombre":"Nicolas Alonso Barotto - Fem\r"},"2889":{"nombre":"Fernando Goichik - Cem\r"},"2890":{"nombre":"Gabriela Iacopini - Centro Comercial Industrial Y Profesional De Juan Mar\u00eda Guti\u00e9rrez\r"},"2891":{"nombre":"Maria Fernanda Monta\u00f1a - Grupo Sense\r"},"2892":{"nombre":"Carlos Ignacio Pellegrini - Camara De Comercio E Industria San Antonio De Areco\r"},"2893":{"nombre":"Claudia Viviana Alonso - Aci\r"},"2894":{"nombre":"Marcela Ana Scorza - Luis J D Scorza Y Cia Sa\r"},"2895":{"nombre":"Rub\u00e9n Cazenave - Aaetav\r"},"2896":{"nombre":"Gisela Santalucia - Uni\u00f3n Comercial\r"},"2897":{"nombre":"Fanny Barrionuevo - Union Comercial\r"},"2898":{"nombre":"Gustavo Cordoba - Networks-Innovations.Com\r"},"2899":{"nombre":"Luciana Baz\u00e1n Costilla - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"2900":{"nombre":"Silvina Auad - Camara Comercio E I. Sgo\r"},"2901":{"nombre":"Perla Peteyra - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"2902":{"nombre":"Leonardo Marcasciano - Camara De Comercio E Industria Y Servicios\r"},"2903":{"nombre":"Mar\u00eda Cecilia L\u00f3pez Casta\u00f1o - Fecoba\r"},"2904":{"nombre":"Horacio Cappella - Pte.De C\u00e1mara Argentina E Industria De Pigue\r"},"2905":{"nombre":"Veronica Pastoriza - C\u00e1mara De Comercio De Yerba Buena\r"},"2906":{"nombre":"Ricardo Adolfo Antunez - C\u00e1mara De Comercio Yerba Buena\r"},"2907":{"nombre":"Constanza Duarte - Camara De Comercio De Yerba Buena\r"},"2908":{"nombre":"Sergio Iriarte - Camara Regional De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"2909":{"nombre":"Daniel Cassiet - Federaci\u00f3n Economica De Corrientes\r"},"2910":{"nombre":"Gisela Vanina Dean - Santa Fe\r"},"2911":{"nombre":"Marta Lucena - Camara De Comercio E Industria Tres De Febrero Cci3f\r"},"2912":{"nombre":"Daniel Holgado - Camara Crovara\r"},"2913":{"nombre":"Maria M Bogado - Camech\r"},"2914":{"nombre":"Salvador Eduardo Gallo - Fet\r"},"2915":{"nombre":"Miguel Reginato - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n Fet\r"},"2916":{"nombre":"Roxana Costilla - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"2917":{"nombre":"Carolina Rojo - Cuci Lincoln\r"},"2918":{"nombre":"Federico Bravo - Afinco Tucum\u00e1n\r"},"2919":{"nombre":"Paula Meloni - Movistar\r"},"2920":{"nombre":"Daniel H Bollero - Federacion Economica De Tucuman\r"},"2921":{"nombre":"Juan Roberto Arevalo - Liga Del Comercio Y La Industria De San Martin\r"},"2922":{"nombre":"Oscar Quiroga - La Industria Muebles\r"},"2923":{"nombre":"Alejandro Daniel Haene - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"2924":{"nombre":"Roxana Fram - C\u00e1mara De Comercio E Industria Pergaminoi\r"},"2925":{"nombre":"Daniel Eduardo Aiello - Asociaci\u00f3n De Comerciantes E Industriales De Ramos Mej\u00eda\r"},"2926":{"nombre":"Osvaldo Daniel Gilges - Came\r"},"2927":{"nombre":"Anabella D'angelo - Camara De Comercio E Industria De San Miguel\r"},"2928":{"nombre":"Leandro Pintos - Capital Federal\r"},"2929":{"nombre":"Carlos Cappelletti - Feba- Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De La Provincia De Buenos Aires\r"},"2930":{"nombre":"Celeste Da Rosa - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"2931":{"nombre":"Ezequiel Rodr\u00edguez - C\u00e1mara De Vinotecas \/ C\u00e1mara De Comercio Ushuaia\r"},"2932":{"nombre":"Fernando Barrionuevo - C\u00e1mara De Comercio De Santiago Del Estero\r"},"2933":{"nombre":"Ricardo Fechser - Fexser SRL\r"},"2934":{"nombre":"Veronica Munch - Feba\r"},"2935":{"nombre":"Diego Scarpati - Ccae\r"},"2936":{"nombre":"Marcelo Ramirez - Feba\r"},"2937":{"nombre":"Roberto Muller - C\u00e1mara Av\u00edcola Santafesina\r"},"2938":{"nombre":"Mariana Rueda - Asociacion De Comerciantes E Industriales De Ramos Mejia\r"},"2939":{"nombre":"Marcelo D'angelo - Paseo Ovidio Lagos\r"},"2940":{"nombre":"Marcela Cuassolo - Ccei\r"},"2941":{"nombre":"Jorge Pazos - Abc \/ Capab\r"},"2942":{"nombre":"Juan Carlos Etchegaray - Camara De Comercio Las Grutas Y Viedma\r"},"2943":{"nombre":"Virginia Allende - Helader\u00eda\r"},"2944":{"nombre":"Valeria Favar\u00f3n - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"2945":{"nombre":"Yesica Moreno - Redlam\r"},"2946":{"nombre":"Armando Zavattieri - Centro Comercial La Rioja\r"},"2947":{"nombre":"Roberto Matsunoshita - C\u00e1mara De Comercio\r"},"2948":{"nombre":"Silvio Fabi\u00e1n Farach - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Entre R\u00edos\r"},"2949":{"nombre":"Romina U\u00f1ates Herbel - Centro Comercial Industrial Y De Servicios Crespo\r"},"2950":{"nombre":"Carina Naber - Camara De Comercio, Industria, Turismo, Produccion Y Servicios Ldor Gral San Martin\r"},"2951":{"nombre":"Edgardo Jos\u00e9 Juncos - Centro Econ\u00f3mico De Capit\u00e1n Berm\u00fadez\r"},"2952":{"nombre":"Olmos V\u00edctor Ram\u00f3n - Camara De Comercio E Industria De A\u00f1atuya\r"},"2953":{"nombre":"Ariel Pietrucha - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"2954":{"nombre":"Juan Pablo Bossi - Feba\r"},"2955":{"nombre":"Maria Jimena Vaquera - Jujuy\r"},"2956":{"nombre":"Emilia Ver\u00f3nica Arroyo - Vk'veroka\r"},"2957":{"nombre":"Cecilia Pinto - Fem\r"},"2958":{"nombre":"Ezequiel Garbino - Fecoba\r"},"2959":{"nombre":"Gabriela Langer - Acim\r"},"2960":{"nombre":"Santuagi Iuzzoluno - Ccci3f. Feba. Aduba\r"},"2961":{"nombre":"Manuel Francisco Garc\u00eda - Buenos Aires\r"},"2962":{"nombre":"Francisco Varde - Buenos Aires\r"},"2963":{"nombre":"Isceri Valeria - C\u00e1mara De Comercio\r"},"2964":{"nombre":"Dario Carrizo - Barbuda\r"},"2965":{"nombre":"Calaianov - Cceivt\r"},"2966":{"nombre":"Jos\u00e9 Manuel Pano - Feba\r"},"2967":{"nombre":"Lopetegui Jos\u00e9 Mar\u00eda - Ucip Uni\u00f3n Del Comercio La Industria Mar Del Plata\r"},"2968":{"nombre":"Miriam Colombini - Came\r"},"2969":{"nombre":"Ricardo Diaz - Came-Feba -Felp\r"},"2970":{"nombre":"Armando Roque Caputo - Camara Argentina De La Propiedad Horizontal Y Act. Inmob\r"},"2971":{"nombre":"Juan Pablo Sangregorio - Arom\u00e1ticas Alto Valle\r"},"2972":{"nombre":"Fabian Giardini - Santa Fe\r"},"2973":{"nombre":"Daniela Romero - Jalnunchi Ecopintura\r"},"2974":{"nombre":"Daniel Loyola - Feba\r"},"2975":{"nombre":"Claudio Berutti - Centro Comercial Santa Fe\r"},"2976":{"nombre":"Victoria Quincose - Cedemec\r"},"2977":{"nombre":"Cristian Bergmann - Grupo Trascender\r"},"2978":{"nombre":"Claudia Marcela Chavez - Comercio\r"},"2979":{"nombre":"Luis E. Steffen - C\u00e1mara De Comercio, Industria, Turismo, Producci\u00f3n Y Servicios Ldor.Gral. San Mart\u00edn\r"},"2980":{"nombre":"D Intino Omar - Buenos Aires\r"},"2981":{"nombre":"Miguel Ortega - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"2982":{"nombre":"Guillermo Medina - Consultora Fortalecer\r"},"2983":{"nombre":"Patricio P\u00e9rez Ferreira - Caic\r"},"2984":{"nombre":"Materia Esteban Alberto - Materia Hnos.\r"},"2985":{"nombre":"Pablo Tedesco - Camad\r"},"2986":{"nombre":"Mat\u00edas Bertola - Fedecom\r"},"2987":{"nombre":"Raul Mieza - Febhogar\r"},"2988":{"nombre":"Guillermo Franke - Fke Technologies\r"},"2989":{"nombre":"Giovana Solange Enriquez Carrizo - Lavander\u00eda Rosa De Los Andes\r"},"2990":{"nombre":"Moreno Clelia - Lavanderia Rosa De Los Andes\r"},"2991":{"nombre":"Ainara Enriquez - Lavander\u00eda Rosa De Los Andes\r"},"2992":{"nombre":"Mar\u00eda Quintar - Punna Vicu\u00f1a\r"},"2993":{"nombre":"Ines Del Tr\u00e1nsito Carrizo - Diverball\r"},"2994":{"nombre":"Cecilia Holder - Alemana\r"},"2995":{"nombre":"Graciela Zanoni - Camara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"2996":{"nombre":"Cristian Malvestitti - Red Del Sol\r"},"2997":{"nombre":"Marcela Bonade - Camara Comercio Villa Regina\r"},"2998":{"nombre":"Lucas Salgado - Cuci\r"},"2999":{"nombre":"Fernando Bueno - Ccis\r"},"3000":{"nombre":"Gabriel Massheimer - Fedecom\r"},"3001":{"nombre":"Daniel Azaf - Centro Comercial\r"},"3002":{"nombre":"Gabriela Saavedra - Financiamiento Y Competitividad.\r"},"3003":{"nombre":"Javier Mamani - Toucal Argentina\r"},"3004":{"nombre":"Marcela Budano - Feba\r"},"3005":{"nombre":"Carlos Patrani - Ucip\r"},"3006":{"nombre":"Sergio Markotich - Ferreter\u00eda\r"},"3007":{"nombre":"Luis Maria Tapari - Centro Comercial E Industrial Paran\u00e1\r"},"3008":{"nombre":"Edgardo Escobar - Cooperativa Minera \"La Minera\" Ltda\r"},"3009":{"nombre":"Roberto Fingolo - Fecoba - Ccra\r"},"3010":{"nombre":"Claudia Mera - Centro De Comercio Ind Y Afines T Rio Hondo\r"},"3011":{"nombre":"Pedro Uribarrena - Fem\r"},"3012":{"nombre":"Astorga Daniel - C\u00e1mara De Turismo De Salta\r"},"3013":{"nombre":"Gaston Romero - Punto Deportivo\r"},"3014":{"nombre":"Capricciuolo Mario - Acim\r"},"3015":{"nombre":"Claudio Pla - Poder Volar\r"},"3016":{"nombre":"Anabella Bosetti - Came\r"},"3017":{"nombre":"Marcela Nalda - Camech\r"},"3018":{"nombre":"Beltrame Vanina - Camech\r"},"3019":{"nombre":"Florencia Astoul - Buenos Aires\r"},"3020":{"nombre":"Anace Pefretti - Camech\r"},"3021":{"nombre":"Horacio Cebrian - Acim\r"},"3022":{"nombre":"Analia Piragine - Camech\r"},"3023":{"nombre":"Guillermina Gr\u00fcnwaldt - Camech\r"},"3024":{"nombre":"Lucas M\u00e1ntaras - C\u00e1mara De Comercio Industria Y Turismo De San Mart\u00edn De Los Andes\r"},"3025":{"nombre":"Nicolas Palma - Lcism\r"},"3026":{"nombre":"Omar Arnaldo Iribe - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"3027":{"nombre":"Maria Sol Frias - Luz De Sol\r"},"3028":{"nombre":"Mariela Auer - Cecit Alta Gracia\r"},"3029":{"nombre":"Christian Barros - Banca Etica\r"},"3030":{"nombre":"Guillermo Siro - Cepba\r"},"3031":{"nombre":"Elva Mamani - Fedecatur\r"},"3032":{"nombre":"Marcela Soliani - Cecips Villa Nueva\r"},"3033":{"nombre":"Maria Rlsa Grandes - Camech\r"},"3034":{"nombre":"Nestor Arguello - Siscon\r"},"3035":{"nombre":"Silvia Yafar - Ccsj\r"},"3036":{"nombre":"Alejandro Ortiz - Ccipc - C\u00e1mara De Comercio, Industria Y Profesionales De Ciudad Celina.\r"},"3037":{"nombre":"Roberto Emilio Lopez - Cafamar-Estudio Contable Impositivo Cpn Roberto E Lopez-Cp Mariano F Lopez (Asesores)\r"},"3038":{"nombre":"Satler Maria - Centro Comercial E Industrial De Parana\r"},"3039":{"nombre":"Leonor V Perez - Hotel Boutique Lourd Mary\r"},"3040":{"nombre":"Pablo Edreira - Capaliglu\r"},"3041":{"nombre":"Gabriela Berardi - Centro De Comercio, Industria Y Turismo\r"},"3042":{"nombre":"Hern\u00e1n Alonso - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"3043":{"nombre":"Paulina Tessio - Telplast Srl\r"},"3044":{"nombre":"Maria Elisa Albi Marini - Aevyt\r"},"3045":{"nombre":"Guillermo Javier Corbal\u00e1n - Ceva\r"},"3046":{"nombre":"Nadia Romano - Hotel Colonial\r"},"3047":{"nombre":"Carlos Ra\u00fal Lima - C\u00e1mara De Comercio E Industria Del Pdo. De San Miguel\r"},"3048":{"nombre":"Pablo Bragi - Centro Econ\u00f3mico De Suipacha\r"},"3049":{"nombre":"Alejandra Silvina Lagrava - Came \/ Fem\r"},"3050":{"nombre":"Martin Oria - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"3051":{"nombre":"Walter Horianski - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"3052":{"nombre":"Dosso Horacio Lionel - Camara De Industria Produccion Y Turismo\r"},"3053":{"nombre":"Alberto Juan Mazzoni - Apicc. Fecor\r"},"3054":{"nombre":"Mirta Gladis Trinidad - Camech\r"},"3055":{"nombre":"Cauget Julio Cesar - Asociacion Comercial E Industrial De Moron\r"},"3056":{"nombre":"Patr\u00edcia Velazquez - Fem Mujeres\r"},"3057":{"nombre":"Johanna Orellana - Ucc- Ucjoven\r"},"3058":{"nombre":"Cecilia Rolon - Cem Confederacion Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"3059":{"nombre":"Luis Toledo - Uni\u00f3n Comercial De Catamarca\r"},"3060":{"nombre":"Camila De La Cruz - Aghai\r"},"3061":{"nombre":"Adri\u00e1n Al\u00edn - C\u00e1mara Empresaria De Comercio, Industria, Turismo Y Servicios\r"},"3062":{"nombre":"Malvina Rios - Mujeres Came\r"},"3063":{"nombre":"Ramon Francisco Rojas - Union Cometcial\r"},"3064":{"nombre":"Orellana - Ucc\r"},"3065":{"nombre":"Gabriela Muller - Fecoba\r"},"3066":{"nombre":"Carlos Eckhardt - Fedecatur\r"},"3067":{"nombre":"Jimena Cogo - C\u00e1mara De Comercio De Malarg\u00fce\r"},"3068":{"nombre":"Graciela Rovera - Federacion Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"3069":{"nombre":"Pedro Armando Fernandez - Caritur (Camara Riojana De Turismo)\r"},"3070":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Rondina Langhi - Mujeres Came\r"},"3071":{"nombre":"Silvia Ficoseco - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"3072":{"nombre":"Gartner, Juan Federico - Crica\r"},"3073":{"nombre":"Paula Cambas - Mujeres CAME\r"},"3074":{"nombre":"Yonny Tar\u00f3n - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones Cem\r"},"3075":{"nombre":"Fernando Carbajal - Universidad Nacional\r"},"3076":{"nombre":"Alicia Gamarra - Camech\r"},"3077":{"nombre":"Soledad Cejas - Ucip - Financiamiento Y Competitividad\r"},"3078":{"nombre":"Mar\u00eda Alejandra Nieva - Santa Fe\r"},"3079":{"nombre":"Paula Vogliazzo - Banca Etica\r"},"3080":{"nombre":"Florencia Escudero - C\u00e1mara De Comercio San Luis\r"},"3081":{"nombre":"Gustavo Repetto - Came\r"},"3082":{"nombre":"Abel Horacio Datola - Came\r"},"3083":{"nombre":"Nora Raimondo - Mujeres Came\r"},"3084":{"nombre":"Natalia Facciolo - Feba - Mujeres Feba\r"},"3085":{"nombre":"Irene Carolina Boidi - Mujeres Came\r"},"3086":{"nombre":"Micaela Costas - Feba\r"},"3087":{"nombre":"Elizabeth C\u00e1rdenas - Ong. Famatina\r"},"3088":{"nombre":"Patricia Cabrera - Came\r"},"3089":{"nombre":"Sandra M\u00f3nica Olmos - Ministerio De Cultura Y Turismo De Jujuy\r"},"3090":{"nombre":"Jorge Bogado - Centro Comercial E Industrial De Lanus\r"},"3091":{"nombre":"Alberto Marchetti - Centro Economico De Firmat\r"},"3092":{"nombre":"Stella Rivas - Came\r"},"3093":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Millet - Cat. Destino Argentina\r"},"3094":{"nombre":"Komsa - C\u00e1mara Comercio\r"},"3095":{"nombre":"Ariel Federico Fourcade - Camara De Comercio\r"},"3096":{"nombre":"Carlos Tanoni - Cef\r"},"3097":{"nombre":"Natalia Druziuk - Instituto Neone\r"},"3098":{"nombre":"Gabriela Sapio - Aamf\r"},"3099":{"nombre":"Marcelo Schijman - Asociacion Argentina De Marcas & Franquicias\r"},"3100":{"nombre":"Silvia Martinez - Franchising Company\r"},"3101":{"nombre":"Valeria Arteaga - Capital Federal\r"},"3102":{"nombre":"Marcelo Rey Fortes - Aamf\r"},"3103":{"nombre":"Veronica Rosin - Fecoba Mujeres\r"},"3104":{"nombre":"Laura Passerini - Bolsa Y Camara De Cereales De Cba\r"},"3105":{"nombre":"Marina Sanchez - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"3106":{"nombre":"Gustavo Alvarenga - Amhbra\r"},"3107":{"nombre":"Fernando Ostafchuk - C\u00e1mara De Comercio\r"},"3108":{"nombre":"Ver\u00f3nica Pelaez - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"3109":{"nombre":"Eugenia Sadir Botines - Blue Bell Sa\r"},"3110":{"nombre":"Mirta F Budeguer - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"3111":{"nombre":"Canepa Veronica Aixa - Aamf\r"},"3112":{"nombre":"Alejandro Segli - Union Comercial Catamarca\r"},"3113":{"nombre":"Gabriel Sperandini - Aamf\r"},"3114":{"nombre":"Edgardo Ibarra - Ccia San Rafael\r"},"3115":{"nombre":"Sonia Mochon - Federacion Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"3116":{"nombre":"S\u00e1enz - Fet\r"},"3117":{"nombre":"Rodrigo Torres - Ajavyt\r"},"3118":{"nombre":"Marcelo Buyatti - C\u00e1mara De Comercio De Manuel Alberti\r"},"3119":{"nombre":"Jimena S\u00e1nchez - Fundaci\u00f3n Coquena Dts\r"},"3120":{"nombre":"Gustavo Fabian Suarez - Scipa\r"},"3121":{"nombre":"Edgardo Sapey - Cacid\r"},"3122":{"nombre":"Gustavo Rubel - Came\r"},"3123":{"nombre":"Paola Priotti - Ccip Rga Mecame\r"},"3124":{"nombre":"Javier Pellati - Cifa\r"},"3125":{"nombre":"Emora Franco - Inprotur\r"},"3126":{"nombre":"Camila Paredes - Hoster\u00eda Los Arcos\r"},"3127":{"nombre":"Juana Urue\u00f1a - Hostal Los Tarcos\r"},"3128":{"nombre":"Marcos David Oviedo - Martinica\r"},"3129":{"nombre":"Mariana Barrionuevo - Camara De Comercio Derqui\r"},"3130":{"nombre":"M\u00f3nica Orazi - Camcotisas\r"},"3131":{"nombre":"Claudia Caf - Asempio\r"},"3132":{"nombre":"Alejandro Mu\u00f1oz Wright - Buenos Aires\r"},"3133":{"nombre":"Jose Luis Cavalieri - Capital Federal\r"},"3134":{"nombre":"Sergio Alaniz - Buenos Aires\r"},"3135":{"nombre":"Sala Reyna - Union De Trabajadores De La Tierra ( Utt)\r"},"3136":{"nombre":"Leandro Rold\u00e1n - Cafim\r"},"3137":{"nombre":"Maria Garcia - Municipalidad De Las Heras\r"},"3138":{"nombre":"Jorge Ordo\u00f1ez - Camara De Comercio Chos Malal\r"},"3139":{"nombre":"Miguel Lopez - Centro De Defensa Comercial Del Sur\r"},"3140":{"nombre":"Walter Bistman - Chaco\r"},"3141":{"nombre":"Sergio Morbidelli - Camara De Comercio Industria Y Agropecuaria De San Rafael\r"},"3142":{"nombre":"H. German Spada - Camara De Empresas De Servicios De Seguridaf\r"},"3143":{"nombre":"Ezequiel Forner - Camara De Comercio Industria Y Producci\u00f3n De Comodoro Rivadavia\r"},"3144":{"nombre":"Gregorio Werchow - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Tucuman\r"},"3145":{"nombre":"Diana Monica Mizrahi - Camara Turismo Tucuman\r"},"3146":{"nombre":"Soledad Lezica - Cepba\r"},"3147":{"nombre":"Omar Benitez - Cripco\r"},"3148":{"nombre":"Doris Carabajal - Consultora\r"},"3149":{"nombre":"Leandro Schmidt - Entre R\u00edos\r"},"3150":{"nombre":"Roberto Daniel Salgado - Fadeeac\r"},"3151":{"nombre":"Carlos Vassallo - Apicc\r"},"3152":{"nombre":"Paola Fabre - Cci La Criolla\r"},"3153":{"nombre":"Juan Diego Segovia - Fadeeac\r"},"3154":{"nombre":"Jorge Federico Hamann - Productores De Yerba Mate De Santo Pip\u00f3\r"},"3155":{"nombre":"Marcelo Blmaceda - Arasa\r"},"3156":{"nombre":"Andr\u00e9s H\u00f6y - Asociaci\u00f3n De Peque\u00f1os Y Medianos Productores Del Valle Calchaqu\u00ed\r"},"3157":{"nombre":"Roxana Carassale - Delestetoldos\r"},"3158":{"nombre":"Napole\u00f3n Coppola - Unidad De Vinculaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica - Utn Fra\r"},"3159":{"nombre":"Martin Vasile - Cicopria\r"},"3160":{"nombre":"Eduardo Rodr\u00edguez - C\u00e1mara Regional De La Producci\u00f3n Y Agroindustria De Salta\r"},"3161":{"nombre":"Miguel Tello - Ccya General Pico\r"},"3162":{"nombre":"Carlos Katcoff - Acipan\r"},"3163":{"nombre":"Eduardo Jose Tartaglini - C\u00f3rdoba\r"},"3164":{"nombre":"Patrono Sandra - Sigma Grafica\r"},"3165":{"nombre":"Ver\u00f3nica Cerpa - Consultora\r"},"3166":{"nombre":"Maria Eugenia Segret\u00edn - Iam Seguros\r"},"3167":{"nombre":"Marcela Lignini - Aerca\r"},"3168":{"nombre":"Julio Roberto Gonzalez - Camara De Comercio\r"},"3169":{"nombre":"Fernando Scarlata - Portal Moto Latino\r"},"3170":{"nombre":"M\u00f3nica Zanor - Mujeres Camees\r"},"3171":{"nombre":"Daniel Schiebert - Viedma\r"},"3172":{"nombre":"Victor Zenon - Plan D\r"},"3173":{"nombre":"Fabi\u00e1n Castillo - Fecoba\r"},"3174":{"nombre":"Juan Pablo Bianchi - C\u00f3digo Pymes\r"},"3175":{"nombre":"Emmanuel L\u00f3pez - Camara De Comercio De San Luis\r"},"3176":{"nombre":"Carlos Daniel Gonzalez - Ccippau\r"},"3177":{"nombre":"Viviana Kartun - Viviana Kartun\r"},"3178":{"nombre":"Juan Pablo Molluso - Camara De Gimnasios\r"},"3179":{"nombre":"Daniel Bourdette - Particular\r"},"3180":{"nombre":"Ezequiel Cerezo - Fedecom\r"},"3181":{"nombre":"Luis Germ\u00e1n Behrens - C\u00e1mara Comercial E Industrial De Bol\u00edvar\r"},"3182":{"nombre":"Mariela Gallinger - Feder\r"},"3183":{"nombre":"Antonella Gallard - Camech\r"},"3184":{"nombre":"Valeria Fontana - Ambar\r"},"3185":{"nombre":"Pao Rodriguez - Slow Chic Deco\r"},"3186":{"nombre":"Agustina Pedraza - Camech\r"},"3187":{"nombre":"Gabriela Franco - Aciph\r"},"3188":{"nombre":"Soledad Apud - Camech\r"},"3189":{"nombre":"Emiliano Pasqualicchio - Aciph\r"},"3190":{"nombre":"Silvia Adriana Tosco - Aciph\r"},"3191":{"nombre":"Mar\u00eda Carolina Olguin - Uciserpa\r"},"3192":{"nombre":"Ernesto Abella - Coop. Observatorio Psicosocial \"Dr. Enrique Pich\u00f3n Rivi\u00e8re\" Ltda.\r"},"3193":{"nombre":"Gladys Rossana Morales Ebrahin - Fundacion Odin & Fundacioneolh\r"},"3194":{"nombre":"Sabrina S\u00e1nchez - Aciph\r"},"3195":{"nombre":"Ricardo Pelegrina - Tucum\u00e1n\r"},"3196":{"nombre":"Marcel St\u00fahler - Red Mentores\r"},"3197":{"nombre":"Marcela Perez - Cc Industrial Y Anexos Cruz Del Eje\r"},"3198":{"nombre":"Cecilia Castillo - Cecis\r"},"3199":{"nombre":"Guillermo Anso - Cuci Bragado\r"},"3200":{"nombre":"Ichijo Maria Cristina - Uciapa\r"},"3201":{"nombre":"Andr\u00e9s Lombardini - Camara De Comercio E Industria Balcarce\r"},"3202":{"nombre":"Gabriel Kamalian - C\u00e1mara De Comercio\r"},"3203":{"nombre":"Carlos Fabi\u00e1n Zarza - Cicre\r"},"3204":{"nombre":"Isaac Roberto Faur - Came -Comunidad De Mentores\r"},"3205":{"nombre":"Laura Ducasse - Camara Bolivar\r"},"3206":{"nombre":"Sergio Daniel Coria - Buenos Aires\r"},"3207":{"nombre":"Cintia Chalup - Salta\r"},"3208":{"nombre":"Hernan Saia Emery - Productos Emery S.A\r"},"3209":{"nombre":"Omar Hisain Hallar - Cciarg\r"},"3210":{"nombre":"Maria Fernanda Franco - Caincu (Camara De Industrias Culturales. Cecom\r"},"3211":{"nombre":"Mirta Sarchione - C\u00e1mara De Comercio E Industria Pergamino\r"},"3212":{"nombre":"Rebeca Dikstein - C\u00e1mara De Comercio Resistencia.\r"},"3213":{"nombre":"Carolina Pereyra Huertas - Docencia Y Capacitaci\u00f3n\r"},"3214":{"nombre":"Montero Miguel Angel - Santa Cruz\r"},"3215":{"nombre":"Mariana Cursack - Cicae\r"},"3216":{"nombre":"Marcelo LOPEZ MASSET - Centro Comercial Avellaneda\r"},"3217":{"nombre":"Maximiliano Dauria - Fedecom\r"},"3218":{"nombre":"Joaqu\u00edn Olivares - C\u00e1mara De Comercio Y Afines R\u00edo Gallegos\r"},"3219":{"nombre":"Guillermo Spinelli - Asoc. Civil De La Trinidad\r"},"3220":{"nombre":"Julieta Carullo - Zeus\r"},"3221":{"nombre":"Micaela Goytea - Ccipf\r"},"3222":{"nombre":"Marcelo Colanero - Casel\r"},"3223":{"nombre":"Oscar Mandrile - Centro De Comercio De Sastre\r"},"3224":{"nombre":"Pablo Napoli - Centro Comercial Industrial Y Turismo De La Cumbre\r"},"3225":{"nombre":"Natalia Eber Novelli - Altura Deportiva\r"},"3226":{"nombre":"Yoana Cecconi - Mag\r"},"3227":{"nombre":"Melina Quiroga - Vira\r"},"3228":{"nombre":"Ariel Nicol\u00e1s Lujan - Travel Git\r"},"3229":{"nombre":"Francisca Fernandez - Feba\r"},"3230":{"nombre":"Elio Alberto Mendez - Cium\r"},"3231":{"nombre":"Sergio Eduardo Alloi - Cloronor SA\r"},"3232":{"nombre":"Cristian Savoretti - Centro Comercial De Oncativo\r"},"3233":{"nombre":"Mariela Grasso - Actionworkcompany\r"},"3234":{"nombre":"Alejandro Llompart - Aeco Comercial & Hogar Sa\r"},"3235":{"nombre":"Gerardo David Garc\u00eda - Centro Comercial Industrial Y Anexos\r"},"3236":{"nombre":"Emilia Di Filippo - Centro Comercial Santa Fe\r"},"3237":{"nombre":"Bruno Krumbein - Fececo\r"},"3238":{"nombre":"Luciano Toledo - Abei\r"},"3239":{"nombre":"Mariana Giselle Gargiulo - Camara\r"},"3240":{"nombre":"Marcelo Foti - Camara De Comercio Lomas De Zamora\r"},"3242":{"nombre":"Monica Cruzado Miros - Fedecom\r"},"3243":{"nombre":"Herrera Carlos - La Rioja\r"},"3244":{"nombre":"Javier Damiano - Fedecom\r"},"3245":{"nombre":"Marcela Del Castillo - Came\r"},"3246":{"nombre":"Sebastian Sala - Fedecom\r"},"3247":{"nombre":"Gabriela Angela Gomez - Andif Srl\r"},"3248":{"nombre":"Julieta Ramirez Carbajo - Ramirez Carbajo-Consulting & Coaching\r"},"3249":{"nombre":"Maria Alejandra Barrionuevo - Taller De Gastronom\u00eda\r"},"3250":{"nombre":"Noelia Orellana - Centro Metodologico Ivan Saconne\r"},"3251":{"nombre":"Luis Bereterbide - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"3252":{"nombre":"Reinaldo Alberto Reichel - Feder\r"},"3253":{"nombre":"Sergio Ra\u00fal Picasso - C\u00e1mara Empresaria Guamin\u00ed\r"},"3254":{"nombre":"Elian Caramichod - Feeba\r"},"3255":{"nombre":"Sergio David Cerro - Camara Argentina De Vinotecas Y Afines\r"},"3256":{"nombre":"Julio Rene Alvarez - Camara De Comercio, Industria Y Produccion De Zapala\r"},"3257":{"nombre":"Mario Bender - Casel\r"},"3258":{"nombre":"Laura Soledad Guti\u00e9rrez - Came\r"},"3259":{"nombre":"Lilian Tania Chucoff - Consejo Profesional De Ciencias Econ\u00f3micas De Misiones\r"},"3260":{"nombre":"Alberto Broda - Fedecom\r"},"3261":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Pozo - Camara De Comercio Industria ,Producci\u00f3n Yturismo De Chos Malal\r"},"3262":{"nombre":"Christian Castex - Aaetav\r"},"3263":{"nombre":"Mirich Sebastian - Casel\r"},"3264":{"nombre":"Maria Del Carmen Capdevila - Cicm\r"},"3265":{"nombre":"N\u00e9stor Cabeda - Centro Comercial E Industrial De Juan Mar\u00eda Guti\u00e9rrez\r"},"3266":{"nombre":"Carina Montenegro - Buenos Aires\r"},"3267":{"nombre":"Amundarain Jos\u00e9 - Uciapa\r"},"3268":{"nombre":"Ignacio Manissero - Estudio Manissero\r"},"3269":{"nombre":"Marisa Beatriz Garello - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"3270":{"nombre":"Carolina Vieira - C\u00e1mara Comercio\r"},"3271":{"nombre":"Juan Jos\u00e9 Medel Garc\u00eda - Ibs Group Spa\r"},"3272":{"nombre":"Ma. Carolina Gimenez - Santa Fe\r"},"3273":{"nombre":"Marcelo Diaz - Linksolution\r"},"3274":{"nombre":"Juan Carlos Gebhart - Independiente\r"},"3275":{"nombre":"Daniel Carbajo - Fem\r"},"3276":{"nombre":"Gabriela Dangelo - Came\r"},"3277":{"nombre":"Mauricio Ra\u00fal Pinto - C\u00e1mara Inmobiliaria De Caba\r"},"3278":{"nombre":"Alejandro Brero - Oliver\r"},"3279":{"nombre":"Diego Ruggiero - Came Rondas\r"},"3280":{"nombre":"Karina Braojos - Union Industrial 3 De Febrero - Camara De Comercio De Haedo - Cgera\r"},"3281":{"nombre":"Fiorella Gagliardi - Cecit\r"},"3282":{"nombre":"Horacio Cambiasso - Capipe\r"},"3283":{"nombre":"Florencia Mindus - Cicm\r"},"3284":{"nombre":"Adrian Huminiuk - Capital Federal\r"},"3285":{"nombre":"Mauro Rasetto - Vmg S.A.\r"},"3286":{"nombre":"Hirch H\u00e9ctor - Cciyt C\u00e1mara De Comercio Industria Y Turismo\r"},"3287":{"nombre":"Rafael Chucarro - Came\r"},"3288":{"nombre":"Marcos Saporittis - Centro De Comercio, Industria Y Servicios De Concordia\r"},"3289":{"nombre":"Marisa Di Palma - Corrugados Chacabuco\r"},"3290":{"nombre":"Pablo Mendonca - Avancargo\r"},"3291":{"nombre":"Lorena Paola Tulian - Centro Comercial E Industrial Oncativo\r"},"3292":{"nombre":"Susana Marcela Ciminari - Cecytis Mendoza\r"},"3293":{"nombre":"Gerardo Scagliarini - Came\r"},"3294":{"nombre":"Vanesa Fraga - Silplast\r"},"3295":{"nombre":"Gabriel Etcheverry - Cacip\r"},"3296":{"nombre":"Marcelo Farias - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"3297":{"nombre":"Maria De La Paz Azcurra - Centro Comercial Santa Fe\r"},"3298":{"nombre":"Alfonso Brollo - Arte Pepo\r"},"3299":{"nombre":"Lorena Rossi - Centro Comercial\r"},"3300":{"nombre":"Ail\u00e9n Annaccarato - Came Joven\r"},"3301":{"nombre":"Hector Omar Rago - Catamp\r"},"3302":{"nombre":"Claudio Cosenza - Unilac S.A\r"},"3303":{"nombre":"Sandra Elias - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"3304":{"nombre":"Cristian Alejandro Parisone - Cira\r"},"3305":{"nombre":"Claudia Alejandra Alvarez - Aacop\r"},"3306":{"nombre":"Emiliano Vignolo - Maxiseguridad Industrial S.A\r"},"3307":{"nombre":"Anal\u00eda Lucci - Huayra\r"},"3308":{"nombre":"Silvia Domingo - San Luis\r"},"3309":{"nombre":"Hernan Mayor - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Haedo\r"},"3310":{"nombre":"Sandra Ruda - Espejos Reflejar S.A.\r"},"3311":{"nombre":"Adrian Bressi - Cepip\r"},"3312":{"nombre":"Arturo Pelaez - Came\r"},"3313":{"nombre":"Mat\u00edas Garc\u00eda Tu\u00f1on - Fecoba\r"},"3314":{"nombre":"Ricardo Zerda - C\u00e1mara De Comercio De Arrecifes\r"},"3315":{"nombre":"Natalia Barbieri - Fapi\r"},"3316":{"nombre":"Cristian Turano - Fapi\r"},"3317":{"nombre":"Gladys Rabade - Ecotecna S.A.\r"},"3318":{"nombre":"Mar\u00eda Nieves Soley - Mujeres CAME\r"},"3319":{"nombre":"Daniel Sauco - Uiger\r"},"3320":{"nombre":"Cristina Cuoco - Fecoba\r"},"3321":{"nombre":"Belen Martinez - Fecoba\r"},"3322":{"nombre":"Adrian Frias - Fecoba\r"},"3323":{"nombre":"Gissele Malich - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"3324":{"nombre":"Hector Vidal Rivas - Fecoba\r"},"3325":{"nombre":"Jose Luis Lopetegui - Casafico C\u00e1mara De San Fernando De Industria Comercio Y Servicios\r"},"3326":{"nombre":"Ruiz Diaz, Graciela - Fecoba \/ Camara Moda\r"},"3327":{"nombre":"Santiago Iberbuden - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"3328":{"nombre":"Facundo Men\u00e9ndez - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"3329":{"nombre":"Jos\u00e9 Ignacio Garc\u00eda - Abarca SRL\r"},"3330":{"nombre":"Marcia Diana Sastre - Capdich\r"},"3331":{"nombre":"Clara Mancebo - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"3332":{"nombre":"Valeria Lindstrom - Cripco\r"},"3333":{"nombre":"Daniel A. Milde - Cripco\r"},"3334":{"nombre":"Omar Sosa - Jecem\r"},"3335":{"nombre":"Marcos Amarilla - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"3336":{"nombre":"Rosalynd Valenzuela - Cacip\r"},"3337":{"nombre":"Ariel Puricelli - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Haedo\r"},"3338":{"nombre":"Rub\u00e9n Montero - C\u00e1mara De Comercio Automotor Bonaerense\r"},"3339":{"nombre":"Aldo Daniel Allende - Cesec\r"},"3340":{"nombre":"Marcelo Zuliani - Mpz Consultores\r"},"3341":{"nombre":"Guillermo Sato - Apicofom\r"},"3342":{"nombre":"Emilio Campos - \u00d3venes Empresarios De La Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"3343":{"nombre":"Anal\u00eda Berm\u00fadez - Fesj\r"},"3344":{"nombre":"Carlos Ruibal - C.A.I.J Camara Argentina De La Industria Del Juguete\r"},"3345":{"nombre":"Rodrigo Moinelo - J\u00f3venes Empresarios De La Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"3346":{"nombre":"Roberto Vargas - Dicom Suites\r"},"3347":{"nombre":"Mariano Tarruella - Fecoba\r"},"3348":{"nombre":"Julieta Ruarte - Fesj\r"},"3349":{"nombre":"Ricardo Azcona - Casetic\r"},"3350":{"nombre":"Antonii Avil\u00e9s - Federacion Economica De Tucum\u00e1n\r"},"3351":{"nombre":"Federico Valiente - Fesj\r"},"3352":{"nombre":"Eduardo Sirotsky - Fecoba\r"},"3353":{"nombre":"Raul Figueroa - Tucum\u00e1n\r"},"3354":{"nombre":"Jorge Rpdriguez Rossi - Fecoba\r"},"3355":{"nombre":"Luis Lezcano - Fecoba\r"},"3356":{"nombre":"Manuel Novo - Fecoba\r"},"3357":{"nombre":"Miguel Bucci - Empresa\r"},"3358":{"nombre":"Juan Ignacio Alfaro - Uier\r"},"3359":{"nombre":"Juliana Kulig - Est\u00e9tica Y Belleza\r"},"3361":{"nombre":"Dario Araujo - Araujo\r"},"3362":{"nombre":"Mat\u00edas Brugnoli - Fechaco\r"},"3363":{"nombre":"Raul N\u00f3bili - Centro Empresario De Azul\r"},"3364":{"nombre":"Mariana Coria - Camara De La Producci\u00f3n Industria Y Comercio De Quititlipi\r"},"3365":{"nombre":"Tatiana Regina Albarenque - Centro Comercial De Parana\r"},"3366":{"nombre":"Lorena Paglieri - Feba\r"},"3367":{"nombre":"Vicente D'elia - Camara Industria Y Comercio De La Matanza\r"},"3368":{"nombre":"Monica Bianchi - Feba\r"},"3369":{"nombre":"Susana Lerga - Feba\/ Ucip\r"},"3370":{"nombre":"Ricardo Ha\u00f1iek - Camim - Cem\r"},"3371":{"nombre":"Zulema Godoy - Feba\r"},"3372":{"nombre":"Liliana Adragna - Feba\r"},"3373":{"nombre":"Clarisa Daiana Lopez - C\u00e1mara De Mujeres Empresarias Del Chaco\r"},"3374":{"nombre":"Florencia Expert - Feba\r"},"3375":{"nombre":"S\u00e1nchez Alexis - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"3376":{"nombre":"Cosme Fulanito - El Adereso\r"},"3377":{"nombre":"\u00c1lvaro Wainer - Fechaco\r"},"3378":{"nombre":"Jorge Oscar Nery - Feder\r"},"3379":{"nombre":"Graciela Gauto - Chaco\r"},"3380":{"nombre":"Jose S\u00e1nchez - J\u00f3venes Empresarios\r"},"3381":{"nombre":"Mauro Valori - C\u00e1mara De Comercio Ushuaia\r"},"3382":{"nombre":"Matrisa Monica Mir\u00f3 - C\u00e1mara E Comercio\r"},"3383":{"nombre":"Rafael Gaarcia - Casel\r"},"3384":{"nombre":"Roberto Miskus - Febapri\r"},"3385":{"nombre":"Elizabeth Petroni - Casel\r"},"3386":{"nombre":"Virginia Gallipoliti - C\u00e1mara De Mujeres Empresarias De Corrientes\r"},"3387":{"nombre":"Emilio Juritsch - Came Joven\r"},"3388":{"nombre":"Sylvia Lenzner - Cicm\r"},"3389":{"nombre":"Agust\u00edn Remondino - Cecis\r"},"3390":{"nombre":"Couly Jazmin - Kumara\r"},"3391":{"nombre":"Nancy Meza - C\u00e1mara De Comerciantes, Industriales, Profesionales Y De Servicios De Virrey Del Pino\r"},"3392":{"nombre":"Graciela B\u00e9jar - Cacip\r"},"3393":{"nombre":"Pablo Cammarota - Codegu\r"},"3394":{"nombre":"Carlos Dik - Euroatlantica Sa - Casel\r"},"3395":{"nombre":"Susana Perrotta - Asociaci\u00f3n Argentina De Marcas Y Franquicias\r"},"3396":{"nombre":"Nicolas Dini - Jecem\r"},"3397":{"nombre":"Facundo Irala - Gyf Group Sas\r"},"3398":{"nombre":"Luis Carlos Brugnoli - C\u00e1mara De Comercio De Pampa Del Infierno\r"},"3399":{"nombre":"Vargas Claudia - Grupo CV\r"},"3400":{"nombre":"Anas Lidia Spivak - Camara Comercio De Santa Rosa (Came)\r"},"3401":{"nombre":"David Alejandro Gonz\u00e1lez - Formosa\r"},"3402":{"nombre":"Miro, Claudia Vivian - Chaco\r"},"3403":{"nombre":"Adriana Marcela Levrino - Centro Empresarial Y De Servicios San Francisco\r"},"3404":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Zito - Uada\r"},"3405":{"nombre":"Ricardo Olivares - Cema\r"},"3406":{"nombre":"Andrea Monfardini - Jugueter\u00eda Puntopeque\r"},"3407":{"nombre":"Maria Sachez Junge - Meta\r"},"3408":{"nombre":"Liliana Castillo - Fecoba\r"},"3409":{"nombre":"Alejandro Kontos - Fecoba\r"},"3410":{"nombre":"Gerardo Bacaicoa - Camara De Comercio E Industria De Arrecifes\r"},"3411":{"nombre":"Cristian Duarte - Yo Tambien Quiero Sin Tacc\r"},"3412":{"nombre":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Montilla Alaniz - Fesj\r"},"3413":{"nombre":"Maria Jose Ibarrola - C\u00e1mara De Comercio De Salliquel\u00f3\r"},"3414":{"nombre":"Martin Sormani - C\u00e1mara De Comercio De Salliquel\u00f3\r"},"3415":{"nombre":"Maria Urquizu - Camara De Comercio E Industria De Salliquelo\r"},"3416":{"nombre":"Pablo Vigo - Caech\r"},"3417":{"nombre":"Alexis Sodja - Camara De Comercio Y Cail\r"},"3418":{"nombre":"Agustina Idiart Troglia - Privada\r"},"3419":{"nombre":"Maria Eugenia Zicavo - Falpa\r"},"3420":{"nombre":"Fernando H. Barreto - Falpa\r"},"3421":{"nombre":"Jeremias Barreto - Falpa\r"},"3422":{"nombre":"Jose Roza - Falpa\r"},"3423":{"nombre":"Facundo Valiente - Fesj\r"},"3424":{"nombre":"Jorge Ballerini - Presidente CECOINSE Y PARQUE INDUSTRIAL\r"},"3425":{"nombre":"Mayor Hern\u00e1n - Cciysh\r"},"3426":{"nombre":"Martin Gimenez - Camara De Comercio, Ind Y Pccion De Resistencia\r"},"3427":{"nombre":"Ivan Bonzi - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"3428":{"nombre":"Omar Camps - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"3429":{"nombre":"Abel Dario Simoni - Camara De Comercio Del Chaco\r"},"3430":{"nombre":"Gustavo Lagerheim - C\u00e1mara Comercio Rcia\r"},"3431":{"nombre":"Stella Maris Fern\u00e1ndez - Came\r"},"3432":{"nombre":"Carlina Dorado - Asempio\r"},"3433":{"nombre":"Natalia Malatesta - Came\r"},"3434":{"nombre":"Pablo Aitta - Fecoba\r"},"3435":{"nombre":"Mois\u00e9s Daniel Jamani - Hui-Hui\r"},"3436":{"nombre":"Maria Cristina Ribaudo - Fecoba\r"},"3437":{"nombre":"Gisela Castillo - Came\r"},"3438":{"nombre":"Edgardo Unzu\u00e9 - Adiba\r"},"3439":{"nombre":"Thelma Battista - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"3440":{"nombre":"Patricia Velazquez - Asociaci\u00f3n Mujeres Empresarias Y Emprendedoras De Mendoza\r"},"3441":{"nombre":"Aldo Luis Asano - Camara De Comercio De Resistencia Chaco\r"},"3442":{"nombre":"Miriam Albert - Independiente\r"},"3443":{"nombre":"Gerardo Romero - Cem\r"},"3444":{"nombre":"Agustina Bellino - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"3445":{"nombre":"Graciela Frisanco - Centro Comercial\r"},"3446":{"nombre":"Violeta Brau - Centro Comercial E Industrial De Paran\u00e1 - Feder\r"},"3447":{"nombre":"Conde Alicia - Centro Comercial Santa Fe\r"},"3448":{"nombre":"Victor Daniel Sxhwab - Camara De Comercio E Industria De Coronel Suarez\r"},"3449":{"nombre":"Pablo Barros - Secretaria De Turismo De La Provincia\r"},"3450":{"nombre":"Mauricio Turell - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica San Juan\r"},"3451":{"nombre":"Cristian Ramon Romero - Yolsa Srl\r"},"3452":{"nombre":"Romina Temperini - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"3453":{"nombre":"Gabriel Nardelli - Gianvale\r"},"3454":{"nombre":"Ana Clarisa Lemoine - Santiago Del Estero\r"},"3455":{"nombre":"Sebasti\u00e1n Rea\u00f1o - Jefeba\r"},"3456":{"nombre":"Andr\u00e9s Emilio Romero - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"3457":{"nombre":"Federico Szir - Jefeba\r"},"3458":{"nombre":"Fabi\u00e1n \u00c1ngel Condor\u00ed - C\u00e1mara De La Peque\u00f1a Y Mediana Empresa\r"},"3459":{"nombre":"Gabriela Guill\u00e9n - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"3460":{"nombre":"Milagro Minnozzi - Fesj\r"},"3461":{"nombre":"Cristina Chautemps - C\u00f3rdoba\r"},"3462":{"nombre":"Noelia - Zapallar\r"},"3463":{"nombre":"Gina Pe\u00f1a - Asociaci\u00f3n Turismo Region Sur\r"},"3464":{"nombre":"Marcos Bigliati - R\r"},"3465":{"nombre":"Elisabet Piacentini - Fecoba\r"},"3466":{"nombre":"Yanina Braslavsky - Mirian De Ibarra\r"},"3467":{"nombre":"Alejandro L. Guanzetti - Federaci\u00f3n Empesaria La Plata F.E.L.P.\r"},"3468":{"nombre":"Oscar Luis Gimenez - Uio\r"},"3469":{"nombre":"Mariela Tesconi - Fecoba\r"},"3470":{"nombre":"Claudio Pugliese - Federacion Empresaria De La Matanza Fem\r"},"3471":{"nombre":"Daniel Peresutti - C\u00e1mara De Microempresarios De Lan\u00fas\r"},"3472":{"nombre":"Juan Roberto Ar\u00e9valo - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"3473":{"nombre":"Edgardo Gambaro - Uio\r"},"3474":{"nombre":"Nicol\u00e1s Berroni - Md Calzados\r"},"3475":{"nombre":"Martin Rousseaux - Cecom\r"},"3476":{"nombre":"Mario Rodriguez - Camara Regional De Comercio Industria Y Turismo Ernesto Tornquist\r"},"3477":{"nombre":"Daniel Horacio Rodriguez - Union Comercial Catamarca\r"},"3478":{"nombre":"Susana De La Colina - Federacion Econ\u00f3mica De Catamarca\r"},"3479":{"nombre":"V\u00edctor Font\u00e1n - Capa\r"},"3480":{"nombre":"Alfredo Valdez - Came\r"},"3481":{"nombre":"Seco Zar Diana - Catamarca\r"},"3482":{"nombre":"Liliana Ponce - Camara De Turismo De Valle F\u00e9rtil\r"},"3483":{"nombre":"Ans Schafft - Asempio Me Came\r"},"3484":{"nombre":"Miguel Angel Lopresto - Centro De Comercio E Industria De Lobos\r"},"3485":{"nombre":"Guillermo Cabrera - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"3486":{"nombre":"Cristian Hait - Scipa\r"},"3487":{"nombre":"Pablo Andres Lopez Oriolo - Tddulces Srl\r"},"3488":{"nombre":"Matias Lopez - Unilpa\r"},"3489":{"nombre":"Matilde Leonor Bustos - C\u00e1mara De Comercio De Navarro\r"},"3490":{"nombre":"Daniel Gutierrez - Camoca \/ Cadmi\r"},"3491":{"nombre":"Maria Cecilia Morales - C\u00e1mara Bol\u00edvar\r"},"3492":{"nombre":"Edgardo Pacentrilli - Camara Comervio Escobar\r"},"3493":{"nombre":"Nicoas Gutierrez - Ays Alarmas Y Soluciones Sa\r"},"3494":{"nombre":"Alicia Isabel Zucarelli - Centro Comercial E Industrial De Castela\r"},"3495":{"nombre":"Fabian Borroni - Adimra\r"},"3496":{"nombre":"Marcelo Compte - Buenos Aires\r"},"3497":{"nombre":"Bibiana Maria Ana Marabini - Asolcat\r"},"3498":{"nombre":"Santiago Iuzzolino - Feba. Cci3f\r"},"3499":{"nombre":"Antonella Lo Gioco - Elaboraci\u00f3n De Cerveza Artesanal\r"},"3500":{"nombre":"Matias Cle\u00f1an - Elaboraci\u00f3n De Cerveza Artesanal\r"},"3501":{"nombre":"Marcelo Aloy - Camoca\r"},"3502":{"nombre":"Claudio Morichetti - Mendoza\r"},"3503":{"nombre":"Mariana Arrar\u00e1s - Tienda De Arte Y Deco\r"},"3504":{"nombre":"Pablo Cuello - Ucaba\r"},"3505":{"nombre":"Eddar Norma Giazzon - Fecoba\r"},"3506":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n Apud Tourn - Camech\r"},"3507":{"nombre":"Cecilia Monetti - Centro De Comercio\r"},"3508":{"nombre":"Mar\u00eda Eugenia Snaider - Camech\r"},"3509":{"nombre":"Paola Sansberro - Ccisc\r"},"3510":{"nombre":"Mar\u00eda Luz M\u00e9ndez - Camech\r"},"3511":{"nombre":"Claudia Monaji - Cicech\r"},"3512":{"nombre":"Jorgelina Pfening - Cicae\r"},"3513":{"nombre":"Daniel Ubaldegaray - Peluquer\u00eda New Look\r"},"3514":{"nombre":"Patricia Souto - Pland\r"},"3515":{"nombre":"Mat\u00edas Espinosa - Confederaciones Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"3516":{"nombre":"Ver\u00f3nica Gabriela Coria - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"3517":{"nombre":"Federico Guinsel - Ccis\r"},"3518":{"nombre":"Elvira Morilla - Fecorr Joven\r"},"3519":{"nombre":"Gonzalo Romero - Fecorr Joven\r"},"3520":{"nombre":"Mart\u00edn Beltrametti - Fecorr Joven\r"},"3521":{"nombre":"Lorena Araceli Martina - Fechaco\r"},"3522":{"nombre":"Carlos Pellegrini - Camara De Comercio E Industria San Antonio De Areco\r"},"3523":{"nombre":"Carlos Ernesto Jaureguiberry - Ucaba\r"},"3524":{"nombre":"Juan Pablo \u00c1lvarez - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco Joven\r"},"3525":{"nombre":"Cinthia Galarza - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"3526":{"nombre":"David Allende - Camara De Comercio\r"},"3527":{"nombre":"Facundo Derotier - Alutec\r"},"3528":{"nombre":"Alicia Elisei - Aciph\r"},"3529":{"nombre":"Fabricio Rodr\u00edguez - Farmacentro\r"},"3530":{"nombre":"D\u00e9bora Caporalini - Parcum\r"},"3531":{"nombre":"Carolina Felicioni - Buenos Aires\r"},"3532":{"nombre":"Silvia Ruiz Votrico - C\u00e1mara De Comercio Ind Y Servicios De La Pvcia De Salta\r"},"3533":{"nombre":"Lidia Angeli - Transatlantica\r"},"3534":{"nombre":"Alberto P\u00e9rez Cazal - C\u00e1mara De Comercio,Industria Y Servicios\r"},"3535":{"nombre":"Pablo Refojo - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"3536":{"nombre":"Gustavo Ramirez - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"3537":{"nombre":"Juan Vera - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"3538":{"nombre":"Sergio Steinberg - Asoc. Amigos Palermo Viejo Y Adyacencias \/Fecoba\r"},"3539":{"nombre":"Roberto Dumerauf - Came Pagos\r"},"3540":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n P\u00e9rez - Mendoza\r"},"3541":{"nombre":"Gustavo Morvillo - Wilo Salmson Argentina S.A:\r"},"3542":{"nombre":"Susan Flor - Misiones\r"},"3543":{"nombre":"Ra\u00fal Longarela - Buenos Aires\r"},"3544":{"nombre":"Hector Cesar Cornejo - Comercio De Electr\u00f3nica De Potencia Aplicada A La Industria\r"},"3545":{"nombre":"Germ\u00e1n Giuliante - Tejidos Medium\r"},"3546":{"nombre":"Gustavo Ares - Cafamar\r"},"3547":{"nombre":"Ricardo Alberto Garc\u00eda Franco - Buenos Aires\r"},"3548":{"nombre":"Ariel Miguel Castro - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Catamarca\r"},"3549":{"nombre":"Sebasti\u00e1n C\u00f3rdoba - Fehgra\r"},"3550":{"nombre":"Gabriela Jurado - Emprendimiento Turistico\r"},"3551":{"nombre":"Ignacio Sena - Argentina Vision.\r"},"3552":{"nombre":"Victor Manuel Dopazo - Particular\r"},"3553":{"nombre":"Maria Jose Pazos - Cadena De Hoteles Rh Sa\r"},"3554":{"nombre":"Claudia Romano - Hotel Postas De Dean Funes\r"},"3555":{"nombre":"Claudia Ru\u00edz - Insituto Superior Mateo Booz\r"},"3556":{"nombre":"Fiamma Acu\u00f1a - Buenos Aires\r"},"3557":{"nombre":"Analia Zanoli - Buenos Aires\r"},"3558":{"nombre":"Maria Soledad Ponce - Catamarca\r"},"3559":{"nombre":"Lilia Kinsella - Complejo Villa Azul\r"},"3560":{"nombre":"Alicia Ibarguren - Secretaria De Turismo\r"},"3561":{"nombre":"Soledad Choque - Jujuy\r"},"3562":{"nombre":"Arguello Dario - Buenos Aires\r"},"3563":{"nombre":"Liliana M Faroux - Seguros Turisticos\r"},"3564":{"nombre":"Elsa Edith Naveda - Camara De Comercio\r"},"3565":{"nombre":"Pablo Carlos Rodas - Coa Espinal Del Bajo\r"},"3566":{"nombre":"Alicia Diaz - Formosa\r"},"3567":{"nombre":"Jesica Viviana Toledo - Isft Otto Krause\r"},"3568":{"nombre":"Mariela Alejandra Puelman - Turismo MPSC\r"},"3569":{"nombre":"Silvia Sandoval - Santa Fe\r"},"3570":{"nombre":"Daniela Colimodio - Came\r"},"3571":{"nombre":"Maria Luisa Bravo - Finca La Vida\r"},"3572":{"nombre":"Perez Adriana - Ls Trael Group\r"},"3573":{"nombre":"Julia Adela Bologna - Independiente\r"},"3574":{"nombre":"Ivana Romero - Direcci\u00f3n De Turismo Dpto. \u00c1ngel Vicente Pe\u00f1aloza\r"},"3575":{"nombre":"Nora Graciela Cuestas Saadi - Came\r"},"3576":{"nombre":"Heber Aurelio Godoy - Capymef\r"},"3577":{"nombre":"Maria Amelia Fernandez Suarez - Camara De Turismo De Misiones\r"},"3578":{"nombre":"Walter Cristian Metzke - Alma Gaucho\r"},"3579":{"nombre":"Guillermo E. Vergara - Intitraves\u00edas\r"},"3580":{"nombre":"Liliana Dieckow - Universidad Nacional De Misiones\r"},"3581":{"nombre":"Bel\u00e9n Godoy - Ispi 4026\r"},"3582":{"nombre":"Lucia Aurora Sanchez - La Rioja\r"},"3583":{"nombre":"Ren\u00e9 Alejandro Ramos - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Salta\r"},"3584":{"nombre":"Mariela Herrera Fal\u00f3n - Secretar\u00eda De Culturas Y Turismo\r"},"3585":{"nombre":"Virginia Lenza - Universidad De La Marina Mercante\r"},"3586":{"nombre":"Fabricio Di Giambattista - Faevyt\r"},"3587":{"nombre":"Alejandra Alvarez - Unpa\r"},"3588":{"nombre":"Arce Carmen Ester - Unlar\r"},"3589":{"nombre":"Paula Dur\u00e1n - C\u00e1mara Entrerriana De Turismo - Fedecatur\r"},"3590":{"nombre":"Omar Monje - Villaverde Y Monje\r"},"3591":{"nombre":"Alejandra Mariana Perez - Rustica Patagonia\r"},"3592":{"nombre":"Marta In\u00e9s Yossen - Mujeres Came\r"},"3593":{"nombre":"Nestor Matias Casaro - Anet Argentina\r"},"3594":{"nombre":"Guillermina Mieri - Guillermina Mieri Vacaciones\r"},"3595":{"nombre":"Miriam Bellocq - Came\r"},"3596":{"nombre":"Beatriz Llampa - Informante Tur\u00edstico\r"},"3597":{"nombre":"Eduardo Walter Prandi - Came\r"},"3598":{"nombre":"Leonardo Amoroso - C\u00e1mara Comercio El Chalt\u00e9n\r"},"3599":{"nombre":"Miguel Rosales - Complejo Rinc\u00f3n Del Sol\r"},"3600":{"nombre":"Ver\u00f3nica Fonzalida - Municipalidad De Cerro Cor\u00e1\r"},"3601":{"nombre":"Lilian Devico - C\u00e1mara Empresaria De Tandil\r"},"3602":{"nombre":"Flavia Soledad Schutt - Catuvi\/ Cet-C\u00e1mara Entrerriana De Turismo\r"},"3603":{"nombre":"Delia Lucero - Fem Mendoza\r"},"3604":{"nombre":"Eduardo Balut - Casa Balut\r"},"3605":{"nombre":"Maximiliano Ramon Aguirre - Camara De Comercio Navarro\r"},"3606":{"nombre":"Carlos Yebra - Union Comercial De Catamarca\r"},"3607":{"nombre":"Elisa Ratner - Scipa\r"},"3608":{"nombre":"Hernan Maciel - Cacip\r"},"3609":{"nombre":"Marta In\u00e9s Ursi - Camara Comercial\r"},"3610":{"nombre":"Liliana Avenali - Centro De Comercio Y Turismo De Ramallo\r"},"3611":{"nombre":"Javier Tomas - Ucaba\r"},"3612":{"nombre":"Domingo Marro - Fire Protecci\u00f3n\r"},"3613":{"nombre":"Holubek Nirma Ines - Mecame\r"},"3614":{"nombre":"Gustavo Poch - Ucaba\r"},"3615":{"nombre":"Marcela Barbitta - Fecoba\r"},"3616":{"nombre":"Gerardo Gandini - Consultora Diada\r"},"3617":{"nombre":"Valeria Tanga - Cecom C. Del Uruguay\r"},"3618":{"nombre":"Vanina Grinovero - Ueper\r"},"3619":{"nombre":"Rodriguez Bur Luciano Federico - Centro Comercial E Industrial Rosario Del Tala\r"},"3620":{"nombre":"Jose Aparicio - Ucaba\r"},"3621":{"nombre":"Graciela Alabarce - Mecame\r"},"3622":{"nombre":"Elizabeth Nobile - Fecoba\r"},"3623":{"nombre":"Gladys E Dominguez - Centro De Comercio De Feliciano\r"},"3624":{"nombre":"Damian Pistone - Cacips Gral. Alvarado\r"},"3625":{"nombre":"Gabriela Battenti - C\u00e1mara De Comercio, Industria, Producci\u00f3n Y Servicio\r"},"3626":{"nombre":"Zogbi Alejandra - Uisf\r"},"3627":{"nombre":"Santiago Carle - Buenos Aires\r"},"3628":{"nombre":"Victoria Borgna - Union Industrial De Santa Fe\r"},"3629":{"nombre":"Norma Bessone - Mecame\r"},"3630":{"nombre":"Anal\u00eda Mart\u00ednez - Jujuy\r"},"3631":{"nombre":"Jdcincunegui.Diplomacy@Gmail.Com - Universidad Austral\r"},"3632":{"nombre":"Raul Vivas - Misiones\r"},"3633":{"nombre":"Adriana I. G\u00f3mez.- - Buenos Aires\r"},"3634":{"nombre":"Juan Carlos Barciela - Optica Luro La Casa De Los Anteojos Srl\r"},"3635":{"nombre":"Maria Silvia Zorian - Optica Luro La Casa De Los Anteojos\r"},"3636":{"nombre":"Miriam Riquelme - Neuqu\u00e9n\r"},"3637":{"nombre":"Miguel Dabbraccio - Camara De Comercio De Rio Gallegos\r"},"3638":{"nombre":"Guillermo Polke - Fesc\r"},"3639":{"nombre":"Clara Cimer - Centro Comercial E Industrial De Castelar\r"},"3640":{"nombre":"Carolina Neil - Cciarg\r"},"3641":{"nombre":"Vidaurre Valeria - Una Peque\u00f1a Luz\r"},"3642":{"nombre":"Manuel Alejandro Cava - Fuente De Pureza\r"},"3643":{"nombre":"Marcelo Quiroga - Centro Comercial E Industrial De Paran\u00e1\r"},"3644":{"nombre":"Ana Paula Thomas Benchoff - Misiones\r"},"3645":{"nombre":"Jorge Adrian Marasco - Centro Economico\r"},"3646":{"nombre":"Jorge Wood - Agrodem\r"},"3647":{"nombre":"Sergio Vaca Guzman - Carmahe\r"},"3648":{"nombre":"Maria Fernanda Vicente - Centro Industrial Y Comercial De Granadero Baigorria\r"},"3649":{"nombre":"Le\u00f3nidas Gast\u00f3n Cordi - Ucc\r"},"3650":{"nombre":"Kotzian Gustavo - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Tinogasta\r"},"3651":{"nombre":"Pablo Jos\u00e9 Romero - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Tinogasta\r"},"3652":{"nombre":"Marcelo Piccininno - Uci Villa Gesell\r"},"3653":{"nombre":"Damian Malizia - Uni\u00f3n Industrial Santa Fe . Joven\r"},"3654":{"nombre":"Valeria Camargo - Buenos Aires\r"},"3655":{"nombre":"Mario Andr\u00e9s Llapur - Union Empresarios De Jujuy\r"},"3656":{"nombre":"Gonzalo Marconi - Camara Empresaria Benito Juarez\r"},"3657":{"nombre":"Jose Luis Gimenez - Nuevo Colegio Glew\r"},"3658":{"nombre":"Ramona Bobadilla - Chaco\r"},"3659":{"nombre":"Andrea Palma Isla - Tpg\r"},"3660":{"nombre":"Mart\u00edn Zurita - Aiepba\/Feba\r"},"3661":{"nombre":"Miguel Angel Trivi\u00f1o - Camara De Cometcio E Industria De Lobos\r"},"3662":{"nombre":"Ariel Espejo - Camara De Comercio\r"},"3663":{"nombre":"Facundo De La Fuente - Uni\u00f3n Argentina De Aerosolistas (Uada)\r"},"3664":{"nombre":"Liliana Beatriz Tonolli - C\u00e1mara De Comercio E Industria De San Miguel\r"},"3665":{"nombre":"Milagro Ramon - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Salta\r"},"3666":{"nombre":"Demian Dalle - Came\r"},"3667":{"nombre":"Natalia Saravia Iramain - C\u00e1mara De Comercio De Salta\r"},"3668":{"nombre":"Karen Macaiond - C\u00e1mara De Comercio E Industria\r"},"3669":{"nombre":"Natalia - Camara Comercio San Miguel\r"},"3670":{"nombre":"Ariel Marcelo D\u00edaz - Camara De Comercio\r"},"3671":{"nombre":"Julio Cesar Delgado - Centro De Def Comercial\r"},"3672":{"nombre":"Rafael Del Carlo - Verde, Cocina De Estaci\u00f3n\r"},"3673":{"nombre":"Cynthia Lanis - Ucim\r"},"3674":{"nombre":"Lucas Astrada - Centro Comercial E Industrial La Rioja\r"},"3675":{"nombre":"Daiana Yudcovsky - Dm Event Planners\r"},"3676":{"nombre":"H\u00e9ctor Jose Vi\u00f1uales - Fedecatur\r"},"3677":{"nombre":"Fernanda Reina - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"3678":{"nombre":"Natalia Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"3679":{"nombre":"Oscar Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"3680":{"nombre":"Carlos Luj\u00e1n Olguin Reguera - Aiepba\r"},"3681":{"nombre":"Cintia Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"3682":{"nombre":"Beatriz Vivanco - Camara Comercial De Bolivar\r"},"3683":{"nombre":"Adrian Sanchez - Podersa\r"},"3684":{"nombre":"Maria Cristina Nemesio - Catulpa\r"},"3685":{"nombre":"Daniel Dauria - Federaci\u00f3n Empresaria De La Matanza\r"},"3686":{"nombre":"Bernardo Racedo Aragon - Came Turismo\r"},"3687":{"nombre":"Estela Bazzolo - Acompa\u00f1a, Pasteler\u00eda Regional\r"},"3688":{"nombre":"Javier Abad - Instuto Juan Luis Vives\r"},"3689":{"nombre":"Graciela B. Milanese - Jard\u00edn De Infantes T\u00eda Gimena 1514\r"},"3690":{"nombre":"V\u00edctor Saguier - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"3691":{"nombre":"Haydee Beatriz Masoli - Aiepba \/Feba\r"},"3692":{"nombre":"Ignacio Tovo - Aerca\r"},"3693":{"nombre":"Gabriel Ascarate - Camara De Comercio E Industria De Resistencia\r"},"3694":{"nombre":"Mabel Bruno - Camara De Comercio E Industria De Oran\r"},"3695":{"nombre":"Gaston Maleplate - Came\r"},"3696":{"nombre":"Sergio Daniel Guzm\u00e1n - C\u00e1mara De Comercio\r"},"3697":{"nombre":"Alexis - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"3698":{"nombre":"Silvia Rocha - Cecip\r"},"3699":{"nombre":"Ernesto Federico Mac Lean - Embotellamiento Agua Mineral\r"},"3700":{"nombre":"Walter Maciel - C\u00e1mara De Comercio\r"},"3701":{"nombre":"Silvia Reyero - C\u00e1mara Regional Econ\u00f3mica El Zapallar\r"},"3702":{"nombre":"Mabel Noemi Cipriani - Instituto Terciario Establecimiento Profesional De La Salud\r"},"3703":{"nombre":"Guillermo Basabe - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Corrientes\r"},"3704":{"nombre":"Nestor Daniel Giannini - Afinco\r"},"3705":{"nombre":"Alfredo Kemmling - Sociedad Escolar Y Cultural Roca\r"},"3706":{"nombre":"Mario Guillermo Bishels - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"3707":{"nombre":"Luis Fernandez - Cc Villa \u00c1ngela\r"},"3708":{"nombre":"Luis Mogno - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Matanza\r"},"3709":{"nombre":"Edgar Benutez - Asociacion De Comercio\r"},"3710":{"nombre":"Oscar E Vallejos - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"3711":{"nombre":"Gabriela Moreno - Comercio\r"},"3712":{"nombre":"Jos\u00e9 Gerardo Ojeda - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Corrientes\r"},"3713":{"nombre":"Karina Gabriela Moreno - Red Solidaria Sembrando Esperanza\r"},"3714":{"nombre":"Sofia Alejandra Vallejos Kaliniuk - Eleve Mobiliarios (Valka Srl)\r"},"3715":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Cramazzi - Camara De Comercio De Pcia Roque Saenz Pe\u00f1a\r"},"3716":{"nombre":"Jorge Ramos - Creez\r"},"3717":{"nombre":"Miguel Gonz\u00e1lez Abella - Capa\r"},"3718":{"nombre":"Fabiana Basile - Scipa\r"},"3719":{"nombre":"Mariana Octaviano - Jovenes FET\r"},"3720":{"nombre":"Adriana Etcheverry - Rayito De Sol\r"},"3721":{"nombre":"Marta Horot - Camara De Lomas\r"},"3722":{"nombre":"Luciano Leoni - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"3723":{"nombre":"Esteban Lopez Casanegra - Seasons Tours\r"},"3724":{"nombre":"Federico Ber\u00f3n - Camara De Comercio En Industria Bolivar\r"},"3725":{"nombre":"Fabiana Satuf - C\u00e1mara De Comercio Pergamino .-Mefeba\r"},"3726":{"nombre":"Daniela Caggegi - Feba\r"},"3727":{"nombre":"Omar D'intino - Aci Coronel Pringles\r"},"3728":{"nombre":"Claudia Mariela Salaveron - Mistura\r"},"3729":{"nombre":"Danierl Mafud - Confederaci\u00f3n De Pymes Constructoras De La Rep\u00fablica Argentina\r"},"3730":{"nombre":"Carina Scigliano - Capital Federal\r"},"3731":{"nombre":"Andrea Guarino - Ccva\r"},"3732":{"nombre":"Roberto Yacuzzi - Uci\r"},"3733":{"nombre":"Delfina Far\u00edas - Licenciada En Comercio Internacional\r"},"3734":{"nombre":"Fiorella Antonelli - C\u00e1mara De Dise\u00f1o De Santa Fe\r"},"3735":{"nombre":"Vcitor Omar Lamberti - C\u00e1mara De Expendedores De Combustibles\r"},"3736":{"nombre":"Gabriela Lopez - Caceima\r"},"3737":{"nombre":"Carlos Correa - Cicae\r"},"3739":{"nombre":"Silvina Espoueys - Colegio Arrayanes\r"},"3740":{"nombre":"Marta Orlando - Centro Comerciante Montes De Oca\r"},"3741":{"nombre":"Facundo Castia - Came Joven\r"},"3742":{"nombre":"Silvia Bozzi - Asoc Empresaria De Rosario\r"},"3743":{"nombre":"Gladys Beatriz Escobar - Camara De Mujeres Empresarias De Misiones\r"},"3744":{"nombre":"Sabrina Kloster - Cicae -Centro Industria, Comercio Y Afincados De Esperanza\r"},"3745":{"nombre":"In\u00e9s Etelvina Clos - Coprovide\r"},"3746":{"nombre":"Ver\u00f3nica Tomassoni - Amatista Srl\r"},"3747":{"nombre":"Andrea Huespe - C\u00e1mara De Expendedores De Combustibles De Jujuy\r"},"3748":{"nombre":"Oscar Antonione - Came\r"},"3749":{"nombre":"Juan Pablo Castillo - Centro De Defensa Comercial E Industrial De Gualeguaychu\r"},"3750":{"nombre":"Franco Sguassero - Paseo Del Siglo\r"},"3751":{"nombre":"Roxana Cariaga - C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\r"},"3752":{"nombre":"Patricia Beatriz Caramuto - Camem ( C\u00e1mara De Mujeres Empresarias)\r"},"3753":{"nombre":"Veneta Rosario - Veneta Rosario\r"},"3754":{"nombre":"Gabriel Campins - Cema\r"},"3755":{"nombre":"Jorge Cardiello - U.C.A.B.A.\r"},"3756":{"nombre":"Armando Hugo Natale - Asoc PROPIETARIOS DE PANADERIAS\r"},"3757":{"nombre":"Veronica Rolon - Fecoba\r"},"3758":{"nombre":"Jose Ginestar - San Juan\r"},"3759":{"nombre":"Mario Lovisa - Proatur\r"},"3760":{"nombre":"Marilina Henninger - Ccip\r"},"3761":{"nombre":"Mabel Schumilchuk - Veneta Rosario Sa\r"},"3762":{"nombre":"Maria Delia Costa - Asociaci\u00f3n De Comerciantes De Av Warnes\r"},"3763":{"nombre":"Alejandra Boloqui - Fec\r"},"3764":{"nombre":"Maximiliano Ruiz - Camara Comerciantes Minoristas Chivilcoy\r"},"3765":{"nombre":"Claudia Mamone - Capital Federal\r"},"3766":{"nombre":"Sebastian Vilchez - Centro Comercial Santa Fe\r"},"3767":{"nombre":"Claudia Morana - Fecoba\r"},"3768":{"nombre":"Fernando Luna - Comercio\r"},"3769":{"nombre":"Sergio Quaglia - Buenos Aires\r"},"3770":{"nombre":"Virginia Emilse Soto - Camara De Comercio\r"},"3771":{"nombre":"Leopoldo Machado - Municipalidad\r"},"3772":{"nombre":"Sarita Casas - San Fernando\r"},"3773":{"nombre":"Castelar L\u00f3pez Lidia Beatriz - Ukra\r"},"3774":{"nombre":"Clemente Veronica - Camara De Comercio E Industria De Lobos\r"},"3775":{"nombre":"Gabriel Di Pierro - Capynoba (Camara Mi Pyme Del Noroeste Buenos Aires)\r"},"3776":{"nombre":"Jose Molinari - Capynoba\r"},"3777":{"nombre":"Adriana Irigoyen - Aiepba\/Feba\r"},"3778":{"nombre":"Claudia Avalo - Came\r"},"3779":{"nombre":"Edit Dominguez - Scipa\r"},"3780":{"nombre":"Antonia Alicia Del Giudice - Feba\r"},"3781":{"nombre":"Jorge Leandro Perez - Jorge Leandro Perez\r"},"3782":{"nombre":"Pablo Villano - Apymel\r"},"3783":{"nombre":"Cesar Almeda - Asociaci\u00f3n De Comercio\r"},"3784":{"nombre":"Jorge Luis Testa - Came\r"},"3785":{"nombre":"Enzo Capone - Arq.Capone & Asoc.\r"},"3786":{"nombre":"Carlota Dadamo - Buenos Aires\r"},"3787":{"nombre":"Rosina Sandrigo - Centro Industrial Y Comercial De Reconquista\r"},"3788":{"nombre":"Fernando Guido Benetti - Camara Metropolitana\r"},"3789":{"nombre":"Daniel Jose Crivello - Crivello S.R.L.\r"},"3790":{"nombre":"Jose Martin Gonzalez - Especifica De Comercio\r"},"3791":{"nombre":"Eduardo Tonassi - Camara De Agentes De Turismo Del Centro Comercial E Industrial De Rafaela\r"},"3792":{"nombre":"Fernando Garcia - R\u00edo Negro\r"},"3793":{"nombre":"Gustavo Avelino Milanesio - Centro Comercial Industrial Y De La Produccion De Humberto Primo\r"},"3794":{"nombre":"Juan Ignacio Migliore - Zefko S.A.\r"},"3795":{"nombre":"Mar\u00eda Martha Oria - Camara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"3796":{"nombre":"Ariel Santaolaya - Maipu Incuba\r"},"3797":{"nombre":"Leandro Aglieri - Centro Industria, Comercio Y Afincados De Esperanza -CICAE\r"},"3798":{"nombre":"Marcos Tomassi - Centro Comercial E Industrial De Rafaela Y La Region\r"},"3799":{"nombre":"Luis Hissuribehere - Sociedad De Comercio E Industria Junin\r"},"3800":{"nombre":"Claudio Barriga - Balogua Mdp Sa\r"},"3801":{"nombre":"Moises Vergara - Corralon Vergara\r"},"3802":{"nombre":"Adrian Pag\u00e9s - C\u00e1mara Empresaria De Tandil\r"},"3803":{"nombre":"Cristian Tarifa - Camara.Comercio Local"},"3804":{"nombre":"Federico Pelli - Fet\r"},"3805":{"nombre":"Martin Etcheverry - Cadit\r"},"3806":{"nombre":"Gaston Grizzo - Came Educativa\r"},"3807":{"nombre":"Natalia Colom\u00e9 - Centro Empresario De Azul (Ceda)\r"},"3808":{"nombre":"Carlos Mielniczuk - Cripco - C\u00e1mara Regional De Industria, Producci\u00f3n Y Comercio De Ober\u00e1\r"},"3809":{"nombre":"Leticia Espinosa - Confederacion Economica De Misiones\r"},"3810":{"nombre":"Rom\u00e1n T\u00f3falo - Cecom C Del Uruguay\r"},"3811":{"nombre":"Roberto Luis Espindola - Unilpa\r"},"3812":{"nombre":"Pedro Cascales - Carmahe\r"},"3813":{"nombre":"Herm\u00e8s Rodr\u00edguez - C\u00e1mara De Comercio De San Juan\r"},"3814":{"nombre":"Alejandra Moccioli - Aciph\/Feba\r"},"3815":{"nombre":"Claudia Fernandez - C\u00e1mara De Comercio Y Otras Actividades Empresarias De Ushuaia\r"},"3816":{"nombre":"Raul Robin - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"3817":{"nombre":"Cecilia P\u00e9rez Contreras - Fedecom\r"},"3818":{"nombre":"Roberto Maceri - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De La Matanza\r"},"3819":{"nombre":"Juan Carlos Uboldi - Feba\r"},"3820":{"nombre":"Alfredo Garc\u00eda - Fech\r"},"3821":{"nombre":"Eduardo Taborda - Fececo Santa F\u00e9\r"},"3822":{"nombre":"Tania Tanovich - Vida Natural\r"},"3823":{"nombre":"Lucas Mantaras - Cciytsma\r"},"3824":{"nombre":"Norberto Etchegoyen - Certacyc\r"},"3825":{"nombre":"Salvador Femen\u00eda - Uem\r"},"3826":{"nombre":"Alfredo Cecchi - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"3827":{"nombre":"Silvio Zurzolo - Adiba\r"},"3828":{"nombre":"Ricardo Diab - Asociacion Empresaria De Rosario\r"},"3829":{"nombre":"Hernan Carcamo - Ucepime\r"},"3830":{"nombre":"Hugo Martty - Camoca\r"},"3831":{"nombre":"Dino Minnozzi - Federaci\u00f3n Economica De San Juan\r"},"3832":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Iglesias - Ccip R\u00edo Grande\r"},"3833":{"nombre":"Yilda Rota - Rota Srl\r"},"3834":{"nombre":"Camilo Alberto Kahale - Feba\r"},"3835":{"nombre":"Juan Pablo Bazan - Camara Regional Empresaria De La Zona Norte.\r"},"3836":{"nombre":"Alberto Poncelas - Camara De Comercio Isidro Casanova \/Fem La Matanza\r"},"3837":{"nombre":"Claudio Picotti - Cicm\r"},"3838":{"nombre":"Roberto Slobodianiuk - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"3839":{"nombre":"Sergio Valenzuela - Jujuy\r"},"3840":{"nombre":"Ignacio De Jauregui - C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\r"},"3841":{"nombre":"Patricia Mentesana - Union Empresarios\r"},"3842":{"nombre":"Pablo Rapetti - Came\r"},"3843":{"nombre":"Juan Carlos Raimunso - Ccis Pergamino\r"},"3844":{"nombre":"Elsa Elena Lara - Mendoza\r"},"3845":{"nombre":"Victor Borgia - Uci Villa Gesell\r"},"3846":{"nombre":"Gustavo Fernandez Galiana - Sepyme\r"},"3847":{"nombre":"Luis Alonso - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"3848":{"nombre":"Julio Fretes - Agencia Dorotea\r"},"3849":{"nombre":"Alejandro Ram\u00f3n Roa - C\u00e1mara De Comercio Tres Isletas\r"},"3850":{"nombre":"Yanina Gabriela Farf\u00e1n - Jujuy\r"},"3851":{"nombre":"Andronico Su\u00e1rez - Centro De Comercio E Industria\r"},"3852":{"nombre":"Perez Fabiana Ines - Supermercado San Jose\r"},"3853":{"nombre":"Marcos Rodriguez - Asociaci\u00f3n De Comercio Industria Producci\u00f3n De Gral. Viamonte\r"},"3854":{"nombre":"Francisco Lamanna - Camara De Industria Y Comercio De Mtza\r"},"3855":{"nombre":"Alberto Bloise - Centro Comercial E Industrial De Berazategui\r"},"3856":{"nombre":"Luis Cimadamore - Buenos Aires\r"},"3857":{"nombre":"Claudia Gomez - Appyce\r"},"3858":{"nombre":"Jose Alberto Nobili - Capital Federal\r"},"3859":{"nombre":"Christian Palmieri - Capital Federal\r"},"3860":{"nombre":"Natalia Christensen - Capital Federal\r"},"3861":{"nombre":"Hugo Colombo - Capital Federal\r"},"3862":{"nombre":"Daniela Colman - Capital Federal\r"},"3863":{"nombre":"Vicente Lourenzo - Capital Federal\r"},"3864":{"nombre":"Fernando Ecehvarr\u00eda - Capital Federal\r"},"3865":{"nombre":"Nilda Elias - Capital Federal\r"},"3866":{"nombre":"Nora Moreno - Capital Federal\r"},"3867":{"nombre":"Hebe Pongelli - Capital Federal\r"},"3868":{"nombre":"Marcelo Yankilovich - Capital Federal\r"},"3869":{"nombre":"Cesar Vidal Scasso - Capital Federal\r"},"3870":{"nombre":"Claudia Sobrevia - Capital Federal\r"},"3871":{"nombre":"Silvia Shocron - Capital Federal\r"},"3872":{"nombre":"Claudio Zambito - Capital Federal\r"},"3873":{"nombre":"Patricia Pitaluga - Capital Federal\r"},"3874":{"nombre":"Natalia Figueira - Capital Federal\r"},"3875":{"nombre":"Gabriel Beneitez - Fecoba\r"},"3876":{"nombre":"Hortensia Ota\u00f1o - Capital Federal\r"},"3877":{"nombre":"Jorge Garc\u00eda Tu\u00f1\u00f3n - Capital Federal\r"},"3878":{"nombre":"Hern\u00e1n Trivi - Capital Federal\r"},"3879":{"nombre":"Gisela Martinez - Capital Federal\r"},"3880":{"nombre":"Alfredo Amigorena - Capital Federal\r"},"3881":{"nombre":"Gustavo Barcellandi - Capital Federal\r"},"3882":{"nombre":"Gladys Asselborn - Fecoba\r"},"3883":{"nombre":"Daniel R. Garcia - Cafled Camara Arg. Fabricantes Luminarias Eficientes Y Domotica\r"},"3884":{"nombre":"Marcia Hashiba - Ccca Colegiales\r"},"3885":{"nombre":"Walter Daniel Die - Fecoba\r"},"3886":{"nombre":"Hector Zubiaguirre - Fecoba\r"},"3887":{"nombre":"Mariela Tescnoni - Fecoba\r"},"3888":{"nombre":"Patricia G\u00f3mez - Fecoba\r"},"3889":{"nombre":"Julio Albornoz - Fecoba\r"},"3890":{"nombre":"Jorge Turchinsky - Camara De Comercio Del Barrio De Villa Crespo\r"},"3891":{"nombre":"Marina Ambroa - C\u00e1mara De La Construcci\u00f3n\r"},"3892":{"nombre":"Antonio Marrero - Uni\u00f2n  Comerciantes De Saavedra\r"},"3893":{"nombre":"Andres Zumpano - Asociacion De Comerciantes Industriales Y Prof. Villa Real Y Versalles\r"},"3894":{"nombre":"Leonardo Dattoli - Balvanera Al Sudoeste\r"},"3895":{"nombre":"Raul Bascoy - Asoc. De Comerciantes , Profesionales E Ndustriales Y Amigos De Parque Patricios\r"},"3896":{"nombre":"Diego Guizzuti - Asocciacion De Comerciantes E Industriales De Av. Asamblea Y Parq Chacabuco\r"},"3897":{"nombre":"Alejandra Gougy - Capital Federal\r"},"3898":{"nombre":"Martin Guagnini - Acasma\r"},"3899":{"nombre":"Gabriela M\u00fcller - Capital Federal\r"},"3900":{"nombre":"Enzo Esp\u00f3sito - Cadmira\/Fecoba\r"},"3901":{"nombre":"Diego Nunes - Cadmira \/ Fecoba\r"},"3902":{"nombre":"Patricia Alejandra Bustamante - Acipa Villa Ortuzar Y Parque Chas\r"},"3903":{"nombre":"Gustavo Adolfo Garc\u00eda - Acipa Villa Ortuzar Y Parque Chas\r"},"3904":{"nombre":"Fernando Silvestri - Acipa Villa Ortuzar Parque Chas\r"},"3905":{"nombre":"Mario Oriente - Cemmara \/ Fecoba\r"},"3906":{"nombre":"Georgina Varney - Centro De Comerciantes Profesionales Y Vecinos De Av. Emilio Castro\r"},"3907":{"nombre":"Gustavo Luraschi - Asociacion De Amigos De La Av. Corrientes , Peatonal Y Lavalle\r"},"3908":{"nombre":"Marcela Padula - Lugano A Cielo Abierto\r"},"3909":{"nombre":"Carlos Albero Patane' - Fecoba\r"},"3910":{"nombre":"Eleonora Valentini - Ev Consultora\r"},"3911":{"nombre":"Mario Lopez - Feba\r"},"3912":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n Goy - Fedecom\r"},"3913":{"nombre":"Silvana Arkwright - Amarg\r"},"3914":{"nombre":"Enrique Horacio Greenberg - Camara Argentina De Segurida Electronica\r"},"3915":{"nombre":"Julio Made - Capital Federal\r"},"3916":{"nombre":"Hern\u00e1n Fernandez - Capital Federal\r"},"3917":{"nombre":"Patricia Escalante - Fecoba\r"},"3918":{"nombre":"Rodrigo Sosa - Caefym\r"},"3919":{"nombre":"Eduardo Moguilevsky - Asociacion Comerciantes De Boedo\r"},"3920":{"nombre":"Sofia Diab - Asoc. Empresaria De Rosario\r"},"3921":{"nombre":"Alvarez Gian - Fecoba\r"},"3922":{"nombre":"Liliana Rosa Castro - Fecoba\r"},"3923":{"nombre":"Sergio H. Lamas - Camara Argentina De La Industria Del Letrero Y Afines - C.A.I.L.-\r"},"3924":{"nombre":"Jorgelina Araceli Ojeda Cipolletti - Camech - Gema\r"},"3925":{"nombre":"Reinaldo Kerschen - Cadeo \/ Fecoba\r"},"3926":{"nombre":"Daniel Iglesias L\u00f3pez - Capla \/ Fecoba\r"},"3927":{"nombre":"Gabriel Tauber - Caimavi \/ Fecoba\r"},"3928":{"nombre":"Julieta D\u00edaz Navarro - Cadeo \/ Fecoba\r"},"3929":{"nombre":"Marcelo Freire - Fecoba\r"},"3930":{"nombre":"Emanuel Nu\u00f1ez - Fecoba\r"},"3931":{"nombre":"Mariano Biocca - Fecoba\r"},"3932":{"nombre":"Gustavo Ortega - Came\r"},"3933":{"nombre":"Jorge Gomez - Federacion Economica De Corrientes\r"},"3934":{"nombre":"Andrea Zinik - Fecoba\r"},"3935":{"nombre":"Willy Pastrana - Fecoba\r"},"3936":{"nombre":"Viviana Luminari - Scipa\r"},"3937":{"nombre":"Ricardo Gonzalez - Asociciacion Argentina De Marcas Y Franquicias\r"},"3938":{"nombre":"Mart\u00edn Picon - Fecoba\r"},"3939":{"nombre":"Julia Rouvier - Fecoba\r"},"3940":{"nombre":"Maximiliano Wutzke - Fecoba\r"},"3941":{"nombre":"Alejandra Leloutre - Fedecom\r"},"3942":{"nombre":"Liana Teresa Sabbatella - Camara Argentina Empresarios Culturales\r"},"3943":{"nombre":"Natalia Uribarri - C\u00e1mara De Comercio , Industria, Produccion Y Servicios De Pcia De La Plaza\r"},"3944":{"nombre":"Mariano Los Daneri - Ucvp\r"},"3945":{"nombre":"Javier Dellam\u00f3nica - Fececo\r"},"3946":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Mantegna - Inmobiliaria\r"},"3947":{"nombre":"Marcelo Gonzalvez - Aaeta\r"},"3948":{"nombre":"Rogelio Gonz\u00e1lez - Union Com Villa Del Parque\r"},"3949":{"nombre":"Gabriel Fojo - Faevyt\r"},"3950":{"nombre":"Cristian Oscar Castelnuovo - System Solutions Argentina\r"},"3951":{"nombre":"Mariela Azzato - C\u00e1mara Empresaria Olavarr\u00eda\r"},"3952":{"nombre":"Carlos Gagliardi - Castah\r"},"3953":{"nombre":"Nelida Alejandra Aguirre Perez - Camara De Comercio Presidencia De La Plaza-Chaco\r"},"3954":{"nombre":"Juan Blas Taladrid - Uni\u00f3n Del Comercio La Industria Y La Produccion-Ucip\r"},"3955":{"nombre":"Pablo Duarte - Agencia De Viajes\r"},"3956":{"nombre":"Graciela Ester Abraham - Felp\r"},"3957":{"nombre":"Juan Carlos Starobinsky - Corporacion Del Comercio, Industria Y Servicios De Bahia Blanca\r"},"3958":{"nombre":"Andrea Diaz - Asoc.Av. Montes De Oca\r"},"3959":{"nombre":"Eduardo Palazzo - C\u00e1mara Empresaria De Tandil (Cet)\r"},"3960":{"nombre":"Jorge Angio - Escaba \/ Fecoba\r"},"3961":{"nombre":"Gustavo Assad - Came Red De Mentores\r"},"3962":{"nombre":"Norma Huguenin - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Castelar\r"},"3963":{"nombre":"Daniel Jimenez Alegre - Camara De Comercio De Santiago Del Estero\r"},"3964":{"nombre":"Gerardo Belio - Faevyt\r"},"3965":{"nombre":"Marina Torres - Tapicer\u00eda Y Lonera La Criolla\r"},"3966":{"nombre":"Esteban Scaramella - Fecoba\r"},"3967":{"nombre":"Daniel Mercado - Fecoba\r"},"3968":{"nombre":"Guillermo Besagonill - Coordinador De Empleo, Comercio E Industria\r"},"3969":{"nombre":"Natalia Baroni - Aseavyt\r"},"3970":{"nombre":"Gonzalo Broin - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Entre R\u00edos\r"},"3971":{"nombre":"Mauro Torresin - Faevyt\r"},"3972":{"nombre":"Yanina Garasto - Wodam Comunicaci\u00f3n Integral\r"},"3973":{"nombre":"Erica Voros - Aaavyt\r"},"3974":{"nombre":"Mariela Bys - Camem\r"},"3975":{"nombre":"Norma Vivo De Bustamante - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"3976":{"nombre":"N\u00e9stor Camplone - C\u00e1mara Empresaria De Olavarr\u00eda\r"},"3977":{"nombre":"Sergio Fern\u00e1ndes - Fecoba\r"},"3978":{"nombre":"Daniel Tigani - Fecoba\r"},"3979":{"nombre":"Jorge De Titta - Fecoba\r"},"3980":{"nombre":"Fredi Vera - Fecoba\r"},"3981":{"nombre":"Manuel Uriburu - Fecoba\r"},"3982":{"nombre":"Fernanda Casas - La Rioja\r"},"3983":{"nombre":"Jorge Avenda\u00f1o - Buenos Aires\r"},"3984":{"nombre":"Andreina Oropeza - Kpmg\r"},"3985":{"nombre":"Geraldina Tourn - Expertur Srl\r"},"3986":{"nombre":"Valeria Gomez - Expertur\r"},"3987":{"nombre":"Marta Montenegro - Camara De Comercio E Industria De Sgo.Del Estero\r"},"3988":{"nombre":"Fern\u00e1ndez Claudio Gustavo - Avaese\r"},"3989":{"nombre":"Luciana Mariela Cabral - Fececo\r"},"3990":{"nombre":"Oscar Basa - Aseavyt\r"},"3991":{"nombre":"Lorena Basa - Aseavyt\r"},"3992":{"nombre":"Elda Almeida - Fecoba\r"},"3993":{"nombre":"Ricardo Cataldi - Pertenezco A Comisi\u00f3n Directiva De La Federaci\u00f3n De Comerciantes Art. Para El Hogar\r"},"3994":{"nombre":"Marcelo Nicolas Gonz\u00e1lez - La Casa Del Lavarropa Y La Refrigeraci\u00f3n\r"},"3995":{"nombre":"Eliana Marchetti - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"3996":{"nombre":"Detarsio Gustavo - Centro Comercial G\u00e1lvez\r"},"3997":{"nombre":"Mar\u00eda Laura Teruel - Feba\r"},"3998":{"nombre":"Miriam Teresa Giorgia - C\u00e1mara De Comercio Industria Producci\u00f3n Y Servicios\r"},"3999":{"nombre":"Lilian Norma Laurenti - Rio Ceballos\r"},"4000":{"nombre":"Miriam Acosta - Cecis\r"},"4001":{"nombre":"Alicia Marson - Marson\r"},"4002":{"nombre":"Cristina Rattini - Camara Industriales Metalurgicos\r"},"4003":{"nombre":"Carola Lencina - Cedemec\r"},"4004":{"nombre":"Chuquel M Susana - Monique Arnol...\r"},"4005":{"nombre":"Sergio Frassa - Centro Comercial E Industrial Vdr, Fedecom\r"},"4006":{"nombre":"Enzo Mazzolenis - Camara Comercio Junin De Los Andes\r"},"4007":{"nombre":"Estela Maria Irrera - Aiedba\r"},"4008":{"nombre":"Pamela Soledad Montes - Jard\u00edn Solcitos Kids\r"},"4009":{"nombre":"Hernan Gomez - Fecoba\r"},"4010":{"nombre":"Federico Fischer - Fecoba\r"},"4011":{"nombre":"Roberto Ma\u00f1as - Fecoba\r"},"4012":{"nombre":"Felipe Lo Bruno - C\u00e1mara De Comercio E Industria Santiago Del Estero\r"},"4013":{"nombre":"Mabel Cipollini - Asoc. Comerciantes Av. Callao - Fecoba\r"},"4014":{"nombre":"Eduardo Ibarra - C\u00e1mara De Comercio\r"},"4015":{"nombre":"Mariela Castillo - Roux Sublime\r"},"4016":{"nombre":"Adriana Levrino - Centro Empresarial Y De Servicios\r"},"4017":{"nombre":"Cecilia Elvira Echegaray - Mercurio S.A.\r"},"4018":{"nombre":"Ricardo Orellana - Tarjeta Sol\r"},"4019":{"nombre":"Rita Paola Villalba - Colegio Modelo Palpala\r"},"4020":{"nombre":"Maria Gabriela Mart\u00ednez - Faevyt\r"},"4021":{"nombre":"Rosana Leon - Optica Riadigos\r"},"4022":{"nombre":"Diego A Fern\u00e1ndez - Empresa De Combustibles Zona Com\u00fan S.A.\r"},"4023":{"nombre":"Nestor Martin - Ucip\r"},"4024":{"nombre":"Graciela Racedo - Asoc. Hotelera Gastronomica Y Afines De Federacion\r"},"4025":{"nombre":"Roberto Morales - Fecoba\r"},"4026":{"nombre":"Eduardo Naver\u00e1n - Fecoba\r"},"4027":{"nombre":"Santiago Sobrino - Fecoba\r"},"4028":{"nombre":"Oscar Leverone - Fecoba\r"},"4029":{"nombre":"Elsa Pedone - Fecoba\r"},"4030":{"nombre":"Laura Palacios - Fecoba\r"},"4031":{"nombre":"Roberto Martinez - Fecoba\r"},"4032":{"nombre":"Juli\u00e1n G\u00f3mez - Fecoba\r"},"4033":{"nombre":"Paula Saharian - Fecoba\r"},"4034":{"nombre":"Roberto Minesas - Fecoba\r"},"4035":{"nombre":"Prueba - Prueba\r"},"4036":{"nombre":"Hugo Urbina - Fecoba\r"},"4037":{"nombre":"Mar\u00eda Cristina Villares - Fecoba\r"},"4038":{"nombre":"Gustavo Brizuela - Fecoba\r"},"4039":{"nombre":"Jorge Iuliano - Fecoba\r"},"4040":{"nombre":"Beatr\u00edz Rodr\u00edguez - Fecoba\r"},"4041":{"nombre":"Jos\u00e9 Alvarez - Fecoba\r"},"4042":{"nombre":"Alejandro Repetto - Fecoba\r"},"4043":{"nombre":"Ernesto Del Burgo - Fecoba\r"},"4044":{"nombre":"Micaela Parras - Fecoba\r"},"4045":{"nombre":"Gino Marin - Fecoba\r"},"4046":{"nombre":"Angel Alberto Oviedo - C\u00e1mara De Comercio Ushuaia.\r"},"4047":{"nombre":"Griselda Matejlan - Fecoba - Cacid\r"},"4048":{"nombre":"Horacio Fern\u00e1ndez - Fecoba\r"},"4049":{"nombre":"Adri\u00e1n Huarte - Ucip\r"},"4050":{"nombre":"Patricia Iba\u00f1ez - Ucasal\r"},"4051":{"nombre":"Juli\u00e1n Ben\u00edtez - Fecoba - Caij\r"},"4052":{"nombre":"Ulises Pilatti - Fecoba\r"},"4053":{"nombre":"Veronica Coluccio - Camaras Del Sector\r"},"4054":{"nombre":"Raul Arduino - Ccirr-Fececo\r"},"4055":{"nombre":"Juan Pablo Busacca - Fava Hnos S.A.\r"},"4056":{"nombre":"Beatriz Volosin - C.A.M\r"},"4057":{"nombre":"Franco Fontana - Fecoba\r"},"4058":{"nombre":"Daniela Gonzalez - Ccip - Sunchales\r"},"4059":{"nombre":"Eduardo Dabul - Mendoza\r"},"4060":{"nombre":"Roberto Riccardo - Scipa Sociedad De Comerciantes E Industriales De Pilar\r"},"4061":{"nombre":"Bruno Sanguinetti - C\u00e1mara Metropolitana Misiones\r"},"4062":{"nombre":"Eliana Fantoni - C\u00e0mara De Comercio, Industria Y Servicios De San Lorenzo\r"},"4063":{"nombre":"Jose Luis Vald\u00e9s - Feicra\r"},"4064":{"nombre":"Marcos Dante Saporittis - Centro De Comercio, Industria Y Servicios De Concordia\r"},"4065":{"nombre":"Sebastian Rea\u00f1o - Jefeba\r"},"4066":{"nombre":"Ernesto Scaglia - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"4067":{"nombre":"Natalia Rodriguez - Capital Federal\r"},"4068":{"nombre":"Antonio Fabian Hryniewicz - Capymef\r"},"4069":{"nombre":"Beatriz Tourn - Camech\r"},"4070":{"nombre":"Santiago MARINKOVIC - Came\r"},"4071":{"nombre":"H\u00e9ctor Vidal Rivas - Capital Federal\r"},"4072":{"nombre":"Blanca Nieves Loria . - Camara De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"4073":{"nombre":"Agustin Arca - Uni\u00f3n De Hoteles, Bares , Restaurantes, Confiter\u00edas Y Afines De Tucum\u00e1n\r"},"4074":{"nombre":"Mar\u00eda Cecilia Anan - Fet\r"},"4075":{"nombre":"Daniel Yapur - Fet\r"},"4076":{"nombre":"Gaston Azcona - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"4077":{"nombre":"Esteban Lamontanaro - Camara De Comercio De Yerba Buena\r"},"4078":{"nombre":"Maria De Los Angeles Moyano - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"4079":{"nombre":"Roberto Gutierrez - Camara De Comercio Y Afines\r"},"4080":{"nombre":"Juan Jos\u00e9 Elena - Caega\r"},"4081":{"nombre":"Gabriel Ferreyra - Shiafer Srl\r"},"4082":{"nombre":"Juan Keulyan - Centro Comercial E Industrial De La Rioja\r"},"4083":{"nombre":"Maria Graciana Mendiondo - Fecoba\r"},"4084":{"nombre":"Mar\u00eda Celina Maddaloni - Fecoba\r"},"4085":{"nombre":"Cristian Barreto - Sesis Nogoy\u00e1\r"},"4086":{"nombre":"Rios Carlos H - Cecis\r"},"4087":{"nombre":"Traverso Jennifer - Traverso Jennifer Y Dubs Mat\u00edas Leonel\r"},"4088":{"nombre":"Dante Garciandia - Uni\u00f3n De Comerciantes, Industrias Y Servicios De Carlos Tejedor\r"},"4089":{"nombre":"Diego Aguilar - Centro Comercial Col\u00f3n Entre R\u00edos\r"},"4090":{"nombre":"Ortiz Ivana Bel\u00e9n - Comerciante\r"},"4091":{"nombre":"Maria Alicia Soto - C\u00e1mara De Comercio Virasoro\r"},"4092":{"nombre":"Vladimiro Amigo - C\u00e1mara Comercio Las Grutas\r"},"4093":{"nombre":"Edith Moran - Camara De Comercio De Castelar\r"},"4094":{"nombre":"Mizrahi Diana - Fet\r"},"4095":{"nombre":"Daniel Alfredo Ortiz - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"4096":{"nombre":"Walter Sequeira - Feern\r"},"4097":{"nombre":"Guillermo Daniel Werner - Fadeeac\r"},"4098":{"nombre":"Jorge Antonio Ortiz Echague - Cacip\r"},"4099":{"nombre":"Nestor Pastorutti - Cacip\r"},"4100":{"nombre":"Mery Gana - Ucip\r"},"4101":{"nombre":"Michelle Eyherabide - Camara De Comercio, Ind, Tmo Y Af\r"},"4102":{"nombre":"Fernando Orengia - Ucip - Uim\r"},"4103":{"nombre":"Pablo Staszewski - C\u00e1mara De Comercio Exterior Del Chaco\r"},"4104":{"nombre":"Marcelo Fabian Recupero - Camara De Comercio Junin De Los Andes\r"},"4105":{"nombre":"Fabian Moncada - Chaco Bur\u00f3 - Fechaco\r"},"4106":{"nombre":"Ruben Martos - Fedecom\r"},"4107":{"nombre":"Rodolfo Chebuhar - C\u00e1mara De Comercio Saenz Pe\u00f1a\r"},"4108":{"nombre":"Laura Pelaez - Fehgra\r"},"4109":{"nombre":"Natalia Zeniquel - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"4110":{"nombre":"Genaro Garcia - Feba\r"},"4111":{"nombre":"Alicia Ciciliani - Santa Fe\r"},"4112":{"nombre":"Pablo Castelli - Camara De Comercio E Industria F.Ameghino\r"},"4113":{"nombre":"Pablo Bianchini - Cecoinse\r"},"4114":{"nombre":"Alicia Anamaria Benito - Camech\r"},"4115":{"nombre":"Javier Torres - Camara De Comercio De Junin Se Los Andes\r"},"4116":{"nombre":"Sandra Torres - Feba\r"},"4117":{"nombre":"Mauro Kogel - Centro Comercial Y De La Produccion De San Javier\r"},"4118":{"nombre":"Gabriela Folino - Camara Regional De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"4119":{"nombre":"Graciela Rey Spucches - Hotel Portal Del Rio\r"},"4120":{"nombre":"Nelson Figueredo - Camara De Comercios Alimentarios\r"},"4121":{"nombre":"Horacio Manuel Salgueiro - C\u00e0m.Regional Del Com.E Inf De Alte.Brown\r"},"4122":{"nombre":"Leticia Falleri - Aci De Coronel Pringles\r"},"4123":{"nombre":"Analia Wlazlo - Revista Vial\r"},"4124":{"nombre":"Cecilia Pilo - La Picada Y Mucho M\u00e1s\r"},"4125":{"nombre":"Ricardo Pastelletto - Centro De Comerciantes Industriales Y Propietarios De V. Alsina\r"},"4126":{"nombre":"Silvio Rauschenberger - Municipalidad De Bah\u00eda Blanca\r"},"4127":{"nombre":"Fernando De San Roman - Creston Group\r"},"4128":{"nombre":"Gustavo Giorgio - Instituto Superior De Formaci\u00f3n T\u00e9cnica N\u00b0143\r"},"4129":{"nombre":"Sofia Falivene - San Antonio De Areco\r"},"4130":{"nombre":"Hernan Rodriguez - Hernan\r"},"4131":{"nombre":"Yanina Echeverr\u00eda - Centro De Comercio\r"},"4132":{"nombre":"Ayelen Vilari\u00f1o Freire - Instituto 143\r"},"4133":{"nombre":"Ana Schafft - Asempio\r"},"4134":{"nombre":"Irineo Qui\u00f1ones - Feba\r"},"4135":{"nombre":"Marcos Redolatti - Camara Empresaria Tandil\r"},"4136":{"nombre":"Sofia Penedo - Came\r"},"4137":{"nombre":"Leonardo Tasca - Feba Ucip\r"},"4138":{"nombre":"Carolina Navarro - Camara Comercial Industrial Y Comunitaria De Chilecito\r"},"4139":{"nombre":"Adri\u00e1n Francisco Montet - Chubut\r"},"4140":{"nombre":"Alejandro Coianiz - Came\r"},"4141":{"nombre":"Juan Cruz Merino - Uciapa\r"},"4142":{"nombre":"Jorge R. R. L\u00f3pez - C.C.I.Paran\u00e1 - A.C.I.P.Diamante\r"},"4143":{"nombre":"Silvia Bazterrica - Camad\r"},"4144":{"nombre":"Pablo Gutierrez - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"4145":{"nombre":"Luciano Lagger - Camara Avicola Santa Fe\r"},"4146":{"nombre":"Maximiliano Gabrielli - Camara De Consultores De Mendoza - Fe;\r"},"4147":{"nombre":"Silvia Ladino - C\u00e1mara De Comercio Argentina Paraguay\r"},"4148":{"nombre":"Silvia Ines Blugerman - Apicc\r"},"4149":{"nombre":"Azucena Luna - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Catamarca\r"},"4150":{"nombre":"Mariana Garcia - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Pergamino\r"},"4151":{"nombre":"Jorge Luis Rivera - C\u00e1mara De Comercio E Industria De San Isidro\r"},"4152":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Feltan - Confederacion Economica De Misiones\r"},"4153":{"nombre":"Analia Espinel - Centro De Comercio Y Industria De Ranallo\r"},"4154":{"nombre":"Silvia Alicia Cuatrin - Centro Comercial Calchaqui\r"},"4155":{"nombre":"Alejandro Lamacchia - Ucip\r"},"4156":{"nombre":"Nicolas Alonso Barotto - Fem\r"},"4157":{"nombre":"Fernando Goichik - Cem\r"},"4158":{"nombre":"Gabriela Iacopini - Centro Comercial Industrial Y Profesional De Juan Mar\u00eda Guti\u00e9rrez\r"},"4159":{"nombre":"Maria Fernanda Monta\u00f1a - Grupo Sense\r"},"4160":{"nombre":"Carlos Ignacio Pellegrini - Camara De Comercio E Industria San Antonio De Areco\r"},"4161":{"nombre":"Claudia Viviana Alonso - Aci\r"},"4162":{"nombre":"Marcela Ana Scorza - Luis J D Scorza Y Cia Sa\r"},"4163":{"nombre":"Rub\u00e9n Cazenave - Aaetav\r"},"4164":{"nombre":"Gisela Santalucia - Uni\u00f3n Comercial\r"},"4165":{"nombre":"Fanny Barrionuevo - Union Comercial\r"},"4166":{"nombre":"Gustavo Cordoba - Networks-Innovations.Com\r"},"4167":{"nombre":"Luciana Baz\u00e1n Costilla - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"4168":{"nombre":"Silvina Auad - Camara Comercio E I. Sgo\r"},"4169":{"nombre":"Perla Peteyra - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"4170":{"nombre":"Leonardo Marcasciano - Camara De Comercio E Industria Y Servicios\r"},"4171":{"nombre":"Mar\u00eda Cecilia L\u00f3pez Casta\u00f1o - Fecoba\r"},"4172":{"nombre":"Horacio Cappella - Pte.De C\u00e1mara Argentina E Industria De Pigue\r"},"4173":{"nombre":"Veronica Pastoriza - C\u00e1mara De Comercio De Yerba Buena\r"},"4174":{"nombre":"Ricardo Adolfo Antunez - C\u00e1mara De Comercio Yerba Buena\r"},"4175":{"nombre":"Constanza Duarte - Camara De Comercio De Yerba Buena\r"},"4176":{"nombre":"Sergio Iriarte - Camara Regional De Comercio E Industria De Lomas De Zamora\r"},"4177":{"nombre":"Daniel Cassiet - Federaci\u00f3n Economica De Corrientes\r"},"4178":{"nombre":"Gisela Vanina Dean - Santa Fe\r"},"4179":{"nombre":"Marta Lucena - Camara De Comercio E Industria Tres De Febrero Cci3f\r"},"4180":{"nombre":"Daniel Holgado - Camara Crovara\r"},"4181":{"nombre":"Maria M Bogado - Camech\r"},"4182":{"nombre":"Salvador Eduardo Gallo - Fet\r"},"4183":{"nombre":"Miguel Reginato - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n Fet\r"},"4184":{"nombre":"Roxana Costilla - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"4185":{"nombre":"Carolina Rojo - Cuci Lincoln\r"},"4186":{"nombre":"Federico Bravo - Afinco Tucum\u00e1n\r"},"4187":{"nombre":"Paula Meloni - Movistar\r"},"4188":{"nombre":"Daniel H Bollero - Federacion Economica De Tucuman\r"},"4189":{"nombre":"Juan Roberto Arevalo - Liga Del Comercio Y La Industria De San Martin\r"},"4190":{"nombre":"Oscar Quiroga - La Industria Muebles\r"},"4191":{"nombre":"Alejandro Daniel Haene - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"4192":{"nombre":"Roxana Fram - C\u00e1mara De Comercio E Industria Pergaminoi\r"},"4193":{"nombre":"Daniel Eduardo Aiello - Asociaci\u00f3n De Comerciantes E Industriales De Ramos Mej\u00eda\r"},"4194":{"nombre":"Osvaldo Daniel Gilges - Came\r"},"4195":{"nombre":"Anabella D'angelo - Camara De Comercio E Industria De San Miguel\r"},"4196":{"nombre":"Leandro Pintos - Capital Federal\r"},"4197":{"nombre":"Carlos Cappelletti - Feba- Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De La Provincia De Buenos Aires\r"},"4198":{"nombre":"Celeste Da Rosa - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"4199":{"nombre":"Ezequiel Rodr\u00edguez - C\u00e1mara De Vinotecas \/ C\u00e1mara De Comercio Ushuaia\r"},"4200":{"nombre":"Fernando Barrionuevo - C\u00e1mara De Comercio De Santiago Del Estero\r"},"4201":{"nombre":"Ricardo Fechser - Fexser SRL\r"},"4202":{"nombre":"Veronica Munch - Feba\r"},"4203":{"nombre":"Diego Scarpati - Ccae\r"},"4204":{"nombre":"Marcelo Ramirez - Feba\r"},"4205":{"nombre":"Roberto Muller - C\u00e1mara Av\u00edcola Santafesina\r"},"4206":{"nombre":"Mariana Rueda - Asociacion De Comerciantes E Industriales De Ramos Mejia\r"},"4207":{"nombre":"Marcelo D'angelo - Paseo Ovidio Lagos\r"},"4208":{"nombre":"Marcela Cuassolo - Ccei\r"},"4209":{"nombre":"Jorge Pazos - Abc \/ Capab\r"},"4210":{"nombre":"Juan Carlos Etchegaray - Camara De Comercio Las Grutas Y Viedma\r"},"4211":{"nombre":"Virginia Allende - Helader\u00eda\r"},"4212":{"nombre":"Valeria Favar\u00f3n - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"4213":{"nombre":"Yesica Moreno - Redlam\r"},"4214":{"nombre":"Armando Zavattieri - Centro Comercial La Rioja\r"},"4215":{"nombre":"Roberto Matsunoshita - C\u00e1mara De Comercio\r"},"4216":{"nombre":"Silvio Fabi\u00e1n Farach - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Entre R\u00edos\r"},"4217":{"nombre":"Romina U\u00f1ates Herbel - Centro Comercial Industrial Y De Servicios Crespo\r"},"4218":{"nombre":"Carina Naber - Camara De Comercio, Industria, Turismo, Produccion Y Servicios Ldor Gral San Martin\r"},"4219":{"nombre":"Edgardo Jos\u00e9 Juncos - Centro Econ\u00f3mico De Capit\u00e1n Berm\u00fadez\r"},"4220":{"nombre":"Olmos V\u00edctor Ram\u00f3n - Camara De Comercio E Industria De A\u00f1atuya\r"},"4221":{"nombre":"Ariel Pietrucha - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"4222":{"nombre":"Juan Pablo Bossi - Feba\r"},"4223":{"nombre":"Maria Jimena Vaquera - Jujuy\r"},"4224":{"nombre":"Emilia Ver\u00f3nica Arroyo - Vk'veroka\r"},"4225":{"nombre":"Cecilia Pinto - Fem\r"},"4226":{"nombre":"Ezequiel Garbino - Fecoba\r"},"4227":{"nombre":"Gabriela Langer - Acim\r"},"4228":{"nombre":"Santuagi Iuzzoluno - Ccci3f. Feba. Aduba\r"},"4229":{"nombre":"Manuel Francisco Garc\u00eda - Buenos Aires\r"},"4230":{"nombre":"Francisco Varde - Buenos Aires\r"},"4231":{"nombre":"Isceri Valeria - C\u00e1mara De Comercio\r"},"4232":{"nombre":"Dario Carrizo - Barbuda\r"},"4233":{"nombre":"Calaianov - Cceivt\r"},"4234":{"nombre":"Jos\u00e9 Manuel Pano - Feba\r"},"4235":{"nombre":"Lopetegui Jos\u00e9 Mar\u00eda - Ucip Uni\u00f3n Del Comercio La Industria Mar Del Plata\r"},"4236":{"nombre":"Miriam Colombini - Came\r"},"4237":{"nombre":"Ricardo Diaz - Came-Feba -Felp\r"},"4238":{"nombre":"Armando Roque Caputo - Camara Argentina De La Propiedad Horizontal Y Act. Inmob\r"},"4239":{"nombre":"Juan Pablo Sangregorio - Arom\u00e1ticas Alto Valle\r"},"4240":{"nombre":"Fabian Giardini - Santa Fe\r"},"4241":{"nombre":"Daniela Romero - Jalnunchi Ecopintura\r"},"4242":{"nombre":"Daniel Loyola - Feba\r"},"4243":{"nombre":"Claudio Berutti - Centro Comercial Santa Fe\r"},"4244":{"nombre":"Victoria Quincose - Cedemec\r"},"4245":{"nombre":"Cristian Bergmann - Grupo Trascender\r"},"4246":{"nombre":"Claudia Marcela Chavez - Comercio\r"},"4247":{"nombre":"Luis E. Steffen - C\u00e1mara De Comercio, Industria, Turismo, Producci\u00f3n Y Servicios Ldor.Gral. San Mart\u00edn\r"},"4248":{"nombre":"D Intino Omar - Buenos Aires\r"},"4249":{"nombre":"Miguel Ortega - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"4250":{"nombre":"Guillermo Medina - Consultora Fortalecer\r"},"4251":{"nombre":"Patricio P\u00e9rez Ferreira - Caic\r"},"4252":{"nombre":"Materia Esteban Alberto - Materia Hnos.\r"},"4253":{"nombre":"Pablo Tedesco - Camad\r"},"4254":{"nombre":"Mat\u00edas Bertola - Fedecom\r"},"4255":{"nombre":"Raul Mieza - Febhogar\r"},"4256":{"nombre":"Guillermo Franke - Fke Technologies\r"},"4257":{"nombre":"Giovana Solange Enriquez Carrizo - Lavander\u00eda Rosa De Los Andes\r"},"4258":{"nombre":"Moreno Clelia - Lavanderia Rosa De Los Andes\r"},"4259":{"nombre":"Ainara Enriquez - Lavander\u00eda Rosa De Los Andes\r"},"4260":{"nombre":"Mar\u00eda Quintar - Punna Vicu\u00f1a\r"},"4261":{"nombre":"Ines Del Tr\u00e1nsito Carrizo - Diverball\r"},"4262":{"nombre":"Cecilia Holder - Alemana\r"},"4263":{"nombre":"Graciela Zanoni - Camara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"4264":{"nombre":"Cristian Malvestitti - Red Del Sol\r"},"4265":{"nombre":"Marcela Bonade - Camara Comercio Villa Regina\r"},"4266":{"nombre":"Lucas Salgado - Cuci\r"},"4267":{"nombre":"Fernando Bueno - Ccis\r"},"4268":{"nombre":"Gabriel Massheimer - Fedecom\r"},"4269":{"nombre":"Daniel Azaf - Centro Comercial\r"},"4270":{"nombre":"Gabriela Saavedra - Financiamiento Y Competitividad.\r"},"4271":{"nombre":"Javier Mamani - Toucal Argentina\r"},"4272":{"nombre":"Marcela Budano - Feba\r"},"4273":{"nombre":"Carlos Patrani - Ucip\r"},"4274":{"nombre":"Sergio Markotich - Ferreter\u00eda\r"},"4275":{"nombre":"Luis Maria Tapari - Centro Comercial E Industrial Paran\u00e1\r"},"4276":{"nombre":"Edgardo Escobar - Cooperativa Minera \"La Minera\" Ltda\r"},"4277":{"nombre":"Roberto Fingolo - Fecoba - Ccra\r"},"4278":{"nombre":"Claudia Mera - Centro De Comercio Ind Y Afines T Rio Hondo\r"},"4279":{"nombre":"Pedro Uribarrena - Fem\r"},"4280":{"nombre":"Astorga Daniel - C\u00e1mara De Turismo De Salta\r"},"4281":{"nombre":"Gaston Romero - Punto Deportivo\r"},"4282":{"nombre":"Capricciuolo Mario - Acim\r"},"4283":{"nombre":"Claudio Pla - Poder Volar\r"},"4284":{"nombre":"Anabella Bosetti - Came\r"},"4285":{"nombre":"Marcela Nalda - Camech\r"},"4286":{"nombre":"Beltrame Vanina - Camech\r"},"4287":{"nombre":"Florencia Astoul - Buenos Aires\r"},"4288":{"nombre":"Anace Pefretti - Camech\r"},"4289":{"nombre":"Horacio Cebrian - Acim\r"},"4290":{"nombre":"Analia Piragine - Camech\r"},"4291":{"nombre":"Guillermina Gr\u00fcnwaldt - Camech\r"},"4292":{"nombre":"Lucas M\u00e1ntaras - C\u00e1mara De Comercio Industria Y Turismo De San Mart\u00edn De Los Andes\r"},"4293":{"nombre":"Nicolas Palma - Lcism\r"},"4294":{"nombre":"Omar Arnaldo Iribe - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"4295":{"nombre":"Maria Sol Frias - Luz De Sol\r"},"4296":{"nombre":"Mariela Auer - Cecit Alta Gracia\r"},"4297":{"nombre":"Christian Barros - Banca Etica\r"},"4298":{"nombre":"Guillermo Siro - Cepba\r"},"4299":{"nombre":"Elva Mamani - Fedecatur\r"},"4300":{"nombre":"Marcela Soliani - Cecips Villa Nueva\r"},"4301":{"nombre":"Maria Rlsa Grandes - Camech\r"},"4302":{"nombre":"Nestor Arguello - Siscon\r"},"4303":{"nombre":"Silvia Yafar - Ccsj\r"},"4304":{"nombre":"Alejandro Ortiz - Ccipc - C\u00e1mara De Comercio, Industria Y Profesionales De Ciudad Celina.\r"},"4305":{"nombre":"Roberto Emilio Lopez - Cafamar-Estudio Contable Impositivo Cpn Roberto E Lopez-Cp Mariano F Lopez (Asesores)\r"},"4306":{"nombre":"Satler Maria - Centro Comercial E Industrial De Parana\r"},"4307":{"nombre":"Leonor V Perez - Hotel Boutique Lourd Mary\r"},"4308":{"nombre":"Pablo Edreira - Capaliglu\r"},"4309":{"nombre":"Gabriela Berardi - Centro De Comercio, Industria Y Turismo\r"},"4310":{"nombre":"Hern\u00e1n Alonso - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"4311":{"nombre":"Paulina Tessio - Telplast Srl\r"},"4312":{"nombre":"Maria Elisa Albi Marini - Aevyt\r"},"4313":{"nombre":"Guillermo Javier Corbal\u00e1n - Ceva\r"},"4314":{"nombre":"Nadia Romano - Hotel Colonial\r"},"4315":{"nombre":"Carlos Ra\u00fal Lima - C\u00e1mara De Comercio E Industria Del Pdo. De San Miguel\r"},"4316":{"nombre":"Pablo Bragi - Centro Econ\u00f3mico De Suipacha\r"},"4317":{"nombre":"Alejandra Silvina Lagrava - Came \/ Fem\r"},"4318":{"nombre":"Martin Oria - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"4319":{"nombre":"Walter Horianski - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"4320":{"nombre":"Dosso Horacio Lionel - Camara De Industria Produccion Y Turismo\r"},"4321":{"nombre":"Alberto Juan Mazzoni - Apicc. Fecor\r"},"4322":{"nombre":"Mirta Gladis Trinidad - Camech\r"},"4323":{"nombre":"Cauget Julio Cesar - Asociacion Comercial E Industrial De Moron\r"},"4324":{"nombre":"Patr\u00edcia Velazquez - Fem Mujeres\r"},"4325":{"nombre":"Johanna Orellana - Ucc- Ucjoven\r"},"4326":{"nombre":"Cecilia Rolon - Cem Confederacion Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"4327":{"nombre":"Luis Toledo - Uni\u00f3n Comercial De Catamarca\r"},"4328":{"nombre":"Camila De La Cruz - Aghai\r"},"4329":{"nombre":"Adri\u00e1n Al\u00edn - C\u00e1mara Empresaria De Comercio, Industria, Turismo Y Servicios\r"},"4330":{"nombre":"Malvina Rios - Mujeres Came\r"},"4331":{"nombre":"Ramon Francisco Rojas - Union Cometcial\r"},"4332":{"nombre":"Orellana - Ucc\r"},"4333":{"nombre":"Gabriela Muller - Fecoba\r"},"4334":{"nombre":"Carlos Eckhardt - Fedecatur\r"},"4335":{"nombre":"Jimena Cogo - C\u00e1mara De Comercio De Malarg\u00fce\r"},"4336":{"nombre":"Graciela Rovera - Federacion Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"4337":{"nombre":"Pedro Armando Fernandez - Caritur (Camara Riojana De Turismo)\r"},"4338":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Rondina Langhi - Mujeres Came\r"},"4339":{"nombre":"Silvia Ficoseco - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"4340":{"nombre":"Gartner, Juan Federico - Crica\r"},"4341":{"nombre":"Paula Cambas - Mujeres CAME\r"},"4342":{"nombre":"Yonny Tar\u00f3n - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones Cem\r"},"4343":{"nombre":"Fernando Carbajal - Universidad Nacional\r"},"4344":{"nombre":"Alicia Gamarra - Camech\r"},"4345":{"nombre":"Soledad Cejas - Ucip - Financiamiento Y Competitividad\r"},"4346":{"nombre":"Mar\u00eda Alejandra Nieva - Santa Fe\r"},"4347":{"nombre":"Paula Vogliazzo - Banca Etica\r"},"4348":{"nombre":"Florencia Escudero - C\u00e1mara De Comercio San Luis\r"},"4349":{"nombre":"Gustavo Repetto - Came\r"},"4350":{"nombre":"Abel Horacio Datola - Came\r"},"4351":{"nombre":"Nora Raimondo - Mujeres Came\r"},"4352":{"nombre":"Natalia Facciolo - Feba - Mujeres Feba\r"},"4353":{"nombre":"Irene Carolina Boidi - Mujeres Came\r"},"4354":{"nombre":"Micaela Costas - Feba\r"},"4355":{"nombre":"Elizabeth C\u00e1rdenas - Ong. Famatina\r"},"4356":{"nombre":"Patricia Cabrera - Came\r"},"4357":{"nombre":"Sandra M\u00f3nica Olmos - Ministerio De Cultura Y Turismo De Jujuy\r"},"4358":{"nombre":"Jorge Bogado - Centro Comercial E Industrial De Lanus\r"},"4359":{"nombre":"Alberto Marchetti - Centro Economico De Firmat\r"},"4360":{"nombre":"Stella Rivas - Came\r"},"4361":{"nombre":"Ana Mar\u00eda Millet - Cat. Destino Argentina\r"},"4362":{"nombre":"Komsa - C\u00e1mara Comercio\r"},"4363":{"nombre":"Ariel Federico Fourcade - Camara De Comercio\r"},"4364":{"nombre":"Carlos Tanoni - Cef\r"},"4365":{"nombre":"Natalia Druziuk - Instituto Neone\r"},"4366":{"nombre":"Gabriela Sapio - Aamf\r"},"4367":{"nombre":"Marcelo Schijman - Asociacion Argentina De Marcas & Franquicias\r"},"4368":{"nombre":"Silvia Martinez - Franchising Company\r"},"4369":{"nombre":"Valeria Arteaga - Capital Federal\r"},"4370":{"nombre":"Marcelo Rey Fortes - Aamf\r"},"4371":{"nombre":"Veronica Rosin - Fecoba Mujeres\r"},"4372":{"nombre":"Laura Passerini - Bolsa Y Camara De Cereales De Cba\r"},"4373":{"nombre":"Marina Sanchez - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"4374":{"nombre":"Gustavo Alvarenga - Amhbra\r"},"4375":{"nombre":"Fernando Ostafchuk - C\u00e1mara De Comercio\r"},"4376":{"nombre":"Ver\u00f3nica Pelaez - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"4377":{"nombre":"Eugenia Sadir Botines - Blue Bell Sa\r"},"4378":{"nombre":"Mirta F Budeguer - Camara De Turismo De Tucuman\r"},"4379":{"nombre":"Canepa Veronica Aixa - Aamf\r"},"4380":{"nombre":"Alejandro Segli - Union Comercial Catamarca\r"},"4381":{"nombre":"Gabriel Sperandini - Aamf\r"},"4382":{"nombre":"Edgardo Ibarra - Ccia San Rafael\r"},"4383":{"nombre":"Sonia Mochon - Federacion Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"4384":{"nombre":"S\u00e1enz - Fet\r"},"4385":{"nombre":"Rodrigo Torres - Ajavyt\r"},"4386":{"nombre":"Marcelo Buyatti - C\u00e1mara De Comercio De Manuel Alberti\r"},"4387":{"nombre":"Jimena S\u00e1nchez - Fundaci\u00f3n Coquena Dts\r"},"4388":{"nombre":"Gustavo Fabian Suarez - Scipa\r"},"4389":{"nombre":"Edgardo Sapey - Cacid\r"},"4390":{"nombre":"Gustavo Rubel - Came\r"},"4391":{"nombre":"Paola Priotti - Ccip Rga Mecame\r"},"4392":{"nombre":"Javier Pellati - Cifa\r"},"4393":{"nombre":"Emora Franco - Inprotur\r"},"4394":{"nombre":"Camila Paredes - Hoster\u00eda Los Arcos\r"},"4395":{"nombre":"Juana Urue\u00f1a - Hostal Los Tarcos\r"},"4396":{"nombre":"Marcos David Oviedo - Martinica\r"},"4397":{"nombre":"Mariana Barrionuevo - Camara De Comercio Derqui\r"},"4398":{"nombre":"M\u00f3nica Orazi - Camcotisas\r"},"4399":{"nombre":"Claudia Caf - Asempio\r"},"4400":{"nombre":"Alejandro Mu\u00f1oz Wright - Buenos Aires\r"},"4401":{"nombre":"Jose Luis Cavalieri - Capital Federal\r"},"4402":{"nombre":"Sergio Alaniz - Buenos Aires\r"},"4403":{"nombre":"Sala Reyna - Union De Trabajadores De La Tierra ( Utt)\r"},"4404":{"nombre":"Leandro Rold\u00e1n - Cafim\r"},"4405":{"nombre":"Maria Garcia - Municipalidad De Las Heras\r"},"4406":{"nombre":"Jorge Ordo\u00f1ez - Camara De Comercio Chos Malal\r"},"4407":{"nombre":"Miguel Lopez - Centro De Defensa Comercial Del Sur\r"},"4408":{"nombre":"Walter Bistman - Chaco\r"},"4409":{"nombre":"Sergio Morbidelli - Camara De Comercio Industria Y Agropecuaria De San Rafael\r"},"4410":{"nombre":"H. German Spada - Camara De Empresas De Servicios De Seguridaf\r"},"4411":{"nombre":"Ezequiel Forner - Camara De Comercio Industria Y Producci\u00f3n De Comodoro Rivadavia\r"},"4412":{"nombre":"Gregorio Werchow - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Tucuman\r"},"4413":{"nombre":"Diana Monica Mizrahi - Camara Turismo Tucuman\r"},"4414":{"nombre":"Soledad Lezica - Cepba\r"},"4415":{"nombre":"Omar Benitez - Cripco\r"},"4416":{"nombre":"Doris Carabajal - Consultora\r"},"4417":{"nombre":"Leandro Schmidt - Entre R\u00edos\r"},"4418":{"nombre":"Roberto Daniel Salgado - Fadeeac\r"},"4419":{"nombre":"Carlos Vassallo - Apicc\r"},"4420":{"nombre":"Paola Fabre - Cci La Criolla\r"},"4421":{"nombre":"Juan Diego Segovia - Fadeeac\r"},"4422":{"nombre":"Jorge Federico Hamann - Productores De Yerba Mate De Santo Pip\u00f3\r"},"4423":{"nombre":"Marcelo Blmaceda - Arasa\r"},"4424":{"nombre":"Andr\u00e9s H\u00f6y - Asociaci\u00f3n De Peque\u00f1os Y Medianos Productores Del Valle Calchaqu\u00ed\r"},"4425":{"nombre":"Roxana Carassale - Delestetoldos\r"},"4426":{"nombre":"Napole\u00f3n Coppola - Unidad De Vinculaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica - Utn Fra\r"},"4427":{"nombre":"Martin Vasile - Cicopria\r"},"4428":{"nombre":"Eduardo Rodr\u00edguez - C\u00e1mara Regional De La Producci\u00f3n Y Agroindustria De Salta\r"},"4429":{"nombre":"Miguel Tello - Ccya General Pico\r"},"4430":{"nombre":"Carlos Katcoff - Acipan\r"},"4431":{"nombre":"Eduardo Jose Tartaglini - C\u00f3rdoba\r"},"4432":{"nombre":"Patrono Sandra - Sigma Grafica\r"},"4433":{"nombre":"Ver\u00f3nica Cerpa - Consultora\r"},"4434":{"nombre":"Maria Eugenia Segret\u00edn - Iam Seguros\r"},"4435":{"nombre":"Marcela Lignini - Aerca\r"},"4436":{"nombre":"Julio Roberto Gonzalez - Camara De Comercio\r"},"4437":{"nombre":"Fernando Scarlata - Portal Moto Latino\r"},"4438":{"nombre":"M\u00f3nica Zanor - Mujeres Camees\r"},"4439":{"nombre":"Daniel Schiebert - Viedma\r"},"4440":{"nombre":"Victor Zenon - Plan D\r"},"4441":{"nombre":"Fabi\u00e1n Castillo - Fecoba\r"},"4442":{"nombre":"Juan Pablo Bianchi - C\u00f3digo Pymes\r"},"4443":{"nombre":"Emmanuel L\u00f3pez - Camara De Comercio De San Luis\r"},"4444":{"nombre":"Carlos Daniel Gonzalez - Ccippau\r"},"4445":{"nombre":"Viviana Kartun - Viviana Kartun\r"},"4446":{"nombre":"Juan Pablo Molluso - Camara De Gimnasios\r"},"4447":{"nombre":"Daniel Bourdette - Particular\r"},"4448":{"nombre":"Ezequiel Cerezo - Fedecom\r"},"4449":{"nombre":"Luis Germ\u00e1n Behrens - C\u00e1mara Comercial E Industrial De Bol\u00edvar\r"},"4450":{"nombre":"Mariela Gallinger - Feder\r"},"4451":{"nombre":"Antonella Gallard - Camech\r"},"4452":{"nombre":"Valeria Fontana - Ambar\r"},"4453":{"nombre":"Pao Rodriguez - Slow Chic Deco\r"},"4454":{"nombre":"Agustina Pedraza - Camech\r"},"4455":{"nombre":"Gabriela Franco - Aciph\r"},"4456":{"nombre":"Soledad Apud - Camech\r"},"4457":{"nombre":"Emiliano Pasqualicchio - Aciph\r"},"4458":{"nombre":"Silvia Adriana Tosco - Aciph\r"},"4459":{"nombre":"Mar\u00eda Carolina Olguin - Uciserpa\r"},"4460":{"nombre":"Ernesto Abella - Coop. Observatorio Psicosocial \"Dr. Enrique Pich\u00f3n Rivi\u00e8re\" Ltda.\r"},"4461":{"nombre":"Gladys Rossana Morales Ebrahin - Fundacion Odin & Fundacioneolh\r"},"4462":{"nombre":"Sabrina S\u00e1nchez - Aciph\r"},"4463":{"nombre":"Ricardo Pelegrina - Tucum\u00e1n\r"},"4464":{"nombre":"Marcel St\u00fahler - Red Mentores\r"},"4465":{"nombre":"Marcela Perez - Cc Industrial Y Anexos Cruz Del Eje\r"},"4466":{"nombre":"Cecilia Castillo - Cecis\r"},"4467":{"nombre":"Guillermo Anso - Cuci Bragado\r"},"4468":{"nombre":"Ichijo Maria Cristina - Uciapa\r"},"4469":{"nombre":"Andr\u00e9s Lombardini - Camara De Comercio E Industria Balcarce\r"},"4470":{"nombre":"Gabriel Kamalian - C\u00e1mara De Comercio\r"},"4471":{"nombre":"Carlos Fabi\u00e1n Zarza - Cicre\r"},"4472":{"nombre":"Isaac Roberto Faur - Came -Comunidad De Mentores\r"},"4473":{"nombre":"Laura Ducasse - Camara Bolivar\r"},"4474":{"nombre":"Sergio Daniel Coria - Buenos Aires\r"},"4475":{"nombre":"Cintia Chalup - Salta\r"},"4476":{"nombre":"Hernan Saia Emery - Productos Emery S.A\r"},"4477":{"nombre":"Omar Hisain Hallar - Cciarg\r"},"4478":{"nombre":"Maria Fernanda Franco - Caincu (Camara De Industrias Culturales. Cecom\r"},"4479":{"nombre":"Mirta Sarchione - C\u00e1mara De Comercio E Industria Pergamino\r"},"4480":{"nombre":"Rebeca Dikstein - C\u00e1mara De Comercio Resistencia.\r"},"4481":{"nombre":"Carolina Pereyra Huertas - Docencia Y Capacitaci\u00f3n\r"},"4482":{"nombre":"Montero Miguel Angel - Santa Cruz\r"},"4483":{"nombre":"Mariana Cursack - Cicae\r"},"4484":{"nombre":"Marcelo LOPEZ MASSET - Centro Comercial Avellaneda\r"},"4485":{"nombre":"Maximiliano Dauria - Fedecom\r"},"4486":{"nombre":"Joaqu\u00edn Olivares - C\u00e1mara De Comercio Y Afines R\u00edo Gallegos\r"},"4487":{"nombre":"Guillermo Spinelli - Asoc. Civil De La Trinidad\r"},"4488":{"nombre":"Julieta Carullo - Zeus\r"},"4489":{"nombre":"Micaela Goytea - Ccipf\r"},"4490":{"nombre":"Marcelo Colanero - Casel\r"},"4491":{"nombre":"Oscar Mandrile - Centro De Comercio De Sastre\r"},"4492":{"nombre":"Pablo Napoli - Centro Comercial Industrial Y Turismo De La Cumbre\r"},"4493":{"nombre":"Natalia Eber Novelli - Altura Deportiva\r"},"4494":{"nombre":"Yoana Cecconi - Mag\r"},"4495":{"nombre":"Melina Quiroga - Vira\r"},"4496":{"nombre":"Ariel Nicol\u00e1s Lujan - Travel Git\r"},"4497":{"nombre":"Francisca Fernandez - Feba\r"},"4498":{"nombre":"Elio Alberto Mendez - Cium\r"},"4499":{"nombre":"Sergio Eduardo Alloi - Cloronor SA\r"},"4500":{"nombre":"Cristian Savoretti - Centro Comercial De Oncativo\r"},"4501":{"nombre":"Mariela Grasso - Actionworkcompany\r"},"4502":{"nombre":"Alejandro Llompart - Aeco Comercial & Hogar Sa\r"},"4503":{"nombre":"Gerardo David Garc\u00eda - Centro Comercial Industrial Y Anexos\r"},"4504":{"nombre":"Emilia Di Filippo - Centro Comercial Santa Fe\r"},"4505":{"nombre":"Bruno Krumbein - Fececo\r"},"4506":{"nombre":"Luciano Toledo - Abei\r"},"4507":{"nombre":"Mariana Giselle Gargiulo - Camara\r"},"4508":{"nombre":"Marcelo Foti - Camara De Comercio Lomas De Zamora\r"},"4510":{"nombre":"Monica Cruzado Miros - Fedecom\r"},"4511":{"nombre":"Herrera Carlos - La Rioja\r"},"4512":{"nombre":"Javier Damiano - Fedecom\r"},"4513":{"nombre":"Marcela Del Castillo - Came\r"},"4514":{"nombre":"Sebastian Sala - Fedecom\r"},"4515":{"nombre":"Gabriela Angela Gomez - Andif Srl\r"},"4516":{"nombre":"Julieta Ramirez Carbajo - Ramirez Carbajo-Consulting & Coaching\r"},"4517":{"nombre":"Maria Alejandra Barrionuevo - Taller De Gastronom\u00eda\r"},"4518":{"nombre":"Noelia Orellana - Centro Metodologico Ivan Saconne\r"},"4519":{"nombre":"Luis Bereterbide - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"4520":{"nombre":"Reinaldo Alberto Reichel - Feder\r"},"4521":{"nombre":"Sergio Ra\u00fal Picasso - C\u00e1mara Empresaria Guamin\u00ed\r"},"4522":{"nombre":"Elian Caramichod - Feeba\r"},"4523":{"nombre":"Sergio David Cerro - Camara Argentina De Vinotecas Y Afines\r"},"4524":{"nombre":"Julio Rene Alvarez - Camara De Comercio, Industria Y Produccion De Zapala\r"},"4525":{"nombre":"Mario Bender - Casel\r"},"4526":{"nombre":"Laura Soledad Guti\u00e9rrez - Came\r"},"4527":{"nombre":"Lilian Tania Chucoff - Consejo Profesional De Ciencias Econ\u00f3micas De Misiones\r"},"4528":{"nombre":"Alberto Broda - Fedecom\r"},"4529":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Pozo - Camara De Comercio Industria ,Producci\u00f3n Yturismo De Chos Malal\r"},"4530":{"nombre":"Christian Castex - Aaetav\r"},"4531":{"nombre":"Mirich Sebastian - Casel\r"},"4532":{"nombre":"Maria Del Carmen Capdevila - Cicm\r"},"4533":{"nombre":"N\u00e9stor Cabeda - Centro Comercial E Industrial De Juan Mar\u00eda Guti\u00e9rrez\r"},"4534":{"nombre":"Carina Montenegro - Buenos Aires\r"},"4535":{"nombre":"Amundarain Jos\u00e9 - Uciapa\r"},"4536":{"nombre":"Ignacio Manissero - Estudio Manissero\r"},"4537":{"nombre":"Marisa Beatriz Garello - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"4538":{"nombre":"Carolina Vieira - C\u00e1mara Comercio\r"},"4539":{"nombre":"Juan Jos\u00e9 Medel Garc\u00eda - Ibs Group Spa\r"},"4540":{"nombre":"Ma. Carolina Gimenez - Santa Fe\r"},"4541":{"nombre":"Marcelo Diaz - Linksolution\r"},"4542":{"nombre":"Juan Carlos Gebhart - Independiente\r"},"4543":{"nombre":"Daniel Carbajo - Fem\r"},"4544":{"nombre":"Gabriela Dangelo - Came\r"},"4545":{"nombre":"Mauricio Ra\u00fal Pinto - C\u00e1mara Inmobiliaria De Caba\r"},"4546":{"nombre":"Alejandro Brero - Oliver\r"},"4547":{"nombre":"Diego Ruggiero - Came Rondas\r"},"4548":{"nombre":"Karina Braojos - Union Industrial 3 De Febrero - Camara De Comercio De Haedo - Cgera\r"},"4549":{"nombre":"Fiorella Gagliardi - Cecit\r"},"4550":{"nombre":"Horacio Cambiasso - Capipe\r"},"4551":{"nombre":"Florencia Mindus - Cicm\r"},"4552":{"nombre":"Adrian Huminiuk - Capital Federal\r"},"4553":{"nombre":"Mauro Rasetto - Vmg S.A.\r"},"4554":{"nombre":"Hirch H\u00e9ctor - Cciyt C\u00e1mara De Comercio Industria Y Turismo\r"},"4555":{"nombre":"Rafael Chucarro - Came\r"},"4556":{"nombre":"Marcos Saporittis - Centro De Comercio, Industria Y Servicios De Concordia\r"},"4557":{"nombre":"Marisa Di Palma - Corrugados Chacabuco\r"},"4558":{"nombre":"Pablo Mendonca - Avancargo\r"},"4559":{"nombre":"Lorena Paola Tulian - Centro Comercial E Industrial Oncativo\r"},"4560":{"nombre":"Susana Marcela Ciminari - Cecytis Mendoza\r"},"4561":{"nombre":"Gerardo Scagliarini - Came\r"},"4562":{"nombre":"Vanesa Fraga - Silplast\r"},"4563":{"nombre":"Gabriel Etcheverry - Cacip\r"},"4564":{"nombre":"Marcelo Farias - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"4565":{"nombre":"Maria De La Paz Azcurra - Centro Comercial Santa Fe\r"},"4566":{"nombre":"Alfonso Brollo - Arte Pepo\r"},"4567":{"nombre":"Lorena Rossi - Centro Comercial\r"},"4568":{"nombre":"Ail\u00e9n Annaccarato - Came Joven\r"},"4569":{"nombre":"Hector Omar Rago - Catamp\r"},"4570":{"nombre":"Claudio Cosenza - Unilac S.A\r"},"4571":{"nombre":"Sandra Elias - Uni\u00f3n Empresarios De Jujuy\r"},"4572":{"nombre":"Cristian Alejandro Parisone - Cira\r"},"4573":{"nombre":"Claudia Alejandra Alvarez - Aacop\r"},"4574":{"nombre":"Emiliano Vignolo - Maxiseguridad Industrial S.A\r"},"4575":{"nombre":"Anal\u00eda Lucci - Huayra\r"},"4576":{"nombre":"Silvia Domingo - San Luis\r"},"4577":{"nombre":"Hernan Mayor - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Haedo\r"},"4578":{"nombre":"Sandra Ruda - Espejos Reflejar S.A.\r"},"4579":{"nombre":"Adrian Bressi - Cepip\r"},"4580":{"nombre":"Arturo Pelaez - Came\r"},"4581":{"nombre":"Mat\u00edas Garc\u00eda Tu\u00f1on - Fecoba\r"},"4582":{"nombre":"Ricardo Zerda - C\u00e1mara De Comercio De Arrecifes\r"},"4583":{"nombre":"Natalia Barbieri - Fapi\r"},"4584":{"nombre":"Cristian Turano - Fapi\r"},"4585":{"nombre":"Gladys Rabade - Ecotecna S.A.\r"},"4586":{"nombre":"Mar\u00eda Nieves Soley - Mujeres CAME\r"},"4587":{"nombre":"Daniel Sauco - Uiger\r"},"4588":{"nombre":"Cristina Cuoco - Fecoba\r"},"4589":{"nombre":"Belen Martinez - Fecoba\r"},"4590":{"nombre":"Adrian Frias - Fecoba\r"},"4591":{"nombre":"Gissele Malich - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"4592":{"nombre":"Hector Vidal Rivas - Fecoba\r"},"4593":{"nombre":"Jose Luis Lopetegui - Casafico C\u00e1mara De San Fernando De Industria Comercio Y Servicios\r"},"4594":{"nombre":"Ruiz Diaz, Graciela - Fecoba \/ Camara Moda\r"},"4595":{"nombre":"Santiago Iberbuden - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"4596":{"nombre":"Facundo Men\u00e9ndez - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"4597":{"nombre":"Jos\u00e9 Ignacio Garc\u00eda - Abarca SRL\r"},"4598":{"nombre":"Marcia Diana Sastre - Capdich\r"},"4599":{"nombre":"Clara Mancebo - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"4600":{"nombre":"Valeria Lindstrom - Cripco\r"},"4601":{"nombre":"Daniel A. Milde - Cripco\r"},"4602":{"nombre":"Omar Sosa - Jecem\r"},"4603":{"nombre":"Marcos Amarilla - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Formosa\r"},"4604":{"nombre":"Rosalynd Valenzuela - Cacip\r"},"4605":{"nombre":"Ariel Puricelli - Camara De Comercio, Industria Y Servicios De Haedo\r"},"4606":{"nombre":"Rub\u00e9n Montero - C\u00e1mara De Comercio Automotor Bonaerense\r"},"4607":{"nombre":"Aldo Daniel Allende - Cesec\r"},"4608":{"nombre":"Marcelo Zuliani - Mpz Consultores\r"},"4609":{"nombre":"Guillermo Sato - Apicofom\r"},"4610":{"nombre":"Emilio Campos - \u00d3venes Empresarios De La Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"4611":{"nombre":"Anal\u00eda Berm\u00fadez - Fesj\r"},"4612":{"nombre":"Carlos Ruibal - C.A.I.J Camara Argentina De La Industria Del Juguete\r"},"4613":{"nombre":"Rodrigo Moinelo - J\u00f3venes Empresarios De La Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"4614":{"nombre":"Roberto Vargas - Dicom Suites\r"},"4615":{"nombre":"Mariano Tarruella - Fecoba\r"},"4616":{"nombre":"Julieta Ruarte - Fesj\r"},"4617":{"nombre":"Ricardo Azcona - Casetic\r"},"4618":{"nombre":"Antonii Avil\u00e9s - Federacion Economica De Tucum\u00e1n\r"},"4619":{"nombre":"Federico Valiente - Fesj\r"},"4620":{"nombre":"Eduardo Sirotsky - Fecoba\r"},"4621":{"nombre":"Raul Figueroa - Tucum\u00e1n\r"},"4622":{"nombre":"Jorge Rpdriguez Rossi - Fecoba\r"},"4623":{"nombre":"Luis Lezcano - Fecoba\r"},"4624":{"nombre":"Manuel Novo - Fecoba\r"},"4625":{"nombre":"Miguel Bucci - Empresa\r"},"4626":{"nombre":"Juan Ignacio Alfaro - Uier\r"},"4627":{"nombre":"Juliana Kulig - Est\u00e9tica Y Belleza\r"},"4629":{"nombre":"Dario Araujo - Araujo\r"},"4630":{"nombre":"Mat\u00edas Brugnoli - Fechaco\r"},"4631":{"nombre":"Raul N\u00f3bili - Centro Empresario De Azul\r"},"4632":{"nombre":"Mariana Coria - Camara De La Producci\u00f3n Industria Y Comercio De Quititlipi\r"},"4633":{"nombre":"Tatiana Regina Albarenque - Centro Comercial De Parana\r"},"4634":{"nombre":"Lorena Paglieri - Feba\r"},"4635":{"nombre":"Vicente D'elia - Camara Industria Y Comercio De La Matanza\r"},"4636":{"nombre":"Monica Bianchi - Feba\r"},"4637":{"nombre":"Susana Lerga - Feba\/ Ucip\r"},"4638":{"nombre":"Ricardo Ha\u00f1iek - Camim - Cem\r"},"4639":{"nombre":"Zulema Godoy - Feba\r"},"4640":{"nombre":"Liliana Adragna - Feba\r"},"4641":{"nombre":"Clarisa Daiana Lopez - C\u00e1mara De Mujeres Empresarias Del Chaco\r"},"4642":{"nombre":"Florencia Expert - Feba\r"},"4643":{"nombre":"S\u00e1nchez Alexis - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"4644":{"nombre":"Cosme Fulanito - El Adereso\r"},"4645":{"nombre":"\u00c1lvaro Wainer - Fechaco\r"},"4646":{"nombre":"Jorge Oscar Nery - Feder\r"},"4647":{"nombre":"Graciela Gauto - Chaco\r"},"4648":{"nombre":"Jose S\u00e1nchez - J\u00f3venes Empresarios\r"},"4649":{"nombre":"Mauro Valori - C\u00e1mara De Comercio Ushuaia\r"},"4650":{"nombre":"Matrisa Monica Mir\u00f3 - C\u00e1mara E Comercio\r"},"4651":{"nombre":"Rafael Gaarcia - Casel\r"},"4652":{"nombre":"Roberto Miskus - Febapri\r"},"4653":{"nombre":"Elizabeth Petroni - Casel\r"},"4654":{"nombre":"Virginia Gallipoliti - C\u00e1mara De Mujeres Empresarias De Corrientes\r"},"4655":{"nombre":"Emilio Juritsch - Came Joven\r"},"4656":{"nombre":"Sylvia Lenzner - Cicm\r"},"4657":{"nombre":"Agust\u00edn Remondino - Cecis\r"},"4658":{"nombre":"Couly Jazmin - Kumara\r"},"4659":{"nombre":"Nancy Meza - C\u00e1mara De Comerciantes, Industriales, Profesionales Y De Servicios De Virrey Del Pino\r"},"4660":{"nombre":"Graciela B\u00e9jar - Cacip\r"},"4661":{"nombre":"Pablo Cammarota - Codegu\r"},"4662":{"nombre":"Carlos Dik - Euroatlantica Sa - Casel\r"},"4663":{"nombre":"Susana Perrotta - Asociaci\u00f3n Argentina De Marcas Y Franquicias\r"},"4664":{"nombre":"Nicolas Dini - Jecem\r"},"4665":{"nombre":"Facundo Irala - Gyf Group Sas\r"},"4666":{"nombre":"Luis Carlos Brugnoli - C\u00e1mara De Comercio De Pampa Del Infierno\r"},"4667":{"nombre":"Vargas Claudia - Grupo CV\r"},"4668":{"nombre":"Anas Lidia Spivak - Camara Comercio De Santa Rosa (Came)\r"},"4669":{"nombre":"David Alejandro Gonz\u00e1lez - Formosa\r"},"4670":{"nombre":"Miro, Claudia Vivian - Chaco\r"},"4671":{"nombre":"Adriana Marcela Levrino - Centro Empresarial Y De Servicios San Francisco\r"},"4672":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Zito - Uada\r"},"4673":{"nombre":"Ricardo Olivares - Cema\r"},"4674":{"nombre":"Andrea Monfardini - Jugueter\u00eda Puntopeque\r"},"4675":{"nombre":"Maria Sachez Junge - Meta\r"},"4676":{"nombre":"Liliana Castillo - Fecoba\r"},"4677":{"nombre":"Alejandro Kontos - Fecoba\r"},"4678":{"nombre":"Gerardo Bacaicoa - Camara De Comercio E Industria De Arrecifes\r"},"4679":{"nombre":"Cristian Duarte - Yo Tambien Quiero Sin Tacc\r"},"4680":{"nombre":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Montilla Alaniz - Fesj\r"},"4681":{"nombre":"Maria Jose Ibarrola - C\u00e1mara De Comercio De Salliquel\u00f3\r"},"4682":{"nombre":"Martin Sormani - C\u00e1mara De Comercio De Salliquel\u00f3\r"},"4683":{"nombre":"Maria Urquizu - Camara De Comercio E Industria De Salliquelo\r"},"4684":{"nombre":"Pablo Vigo - Caech\r"},"4685":{"nombre":"Alexis Sodja - Camara De Comercio Y Cail\r"},"4686":{"nombre":"Agustina Idiart Troglia - Privada\r"},"4687":{"nombre":"Maria Eugenia Zicavo - Falpa\r"},"4688":{"nombre":"Fernando H. Barreto - Falpa\r"},"4689":{"nombre":"Jeremias Barreto - Falpa\r"},"4690":{"nombre":"Jose Roza - Falpa\r"},"4691":{"nombre":"Facundo Valiente - Fesj\r"},"4692":{"nombre":"Jorge Ballerini - Presidente CECOINSE Y PARQUE INDUSTRIAL\r"},"4693":{"nombre":"Mayor Hern\u00e1n - Cciysh\r"},"4694":{"nombre":"Martin Gimenez - Camara De Comercio, Ind Y Pccion De Resistencia\r"},"4695":{"nombre":"Ivan Bonzi - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"4696":{"nombre":"Omar Camps - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"4697":{"nombre":"Abel Dario Simoni - Camara De Comercio Del Chaco\r"},"4698":{"nombre":"Gustavo Lagerheim - C\u00e1mara Comercio Rcia\r"},"4699":{"nombre":"Stella Maris Fern\u00e1ndez - Came\r"},"4700":{"nombre":"Carlina Dorado - Asempio\r"},"4701":{"nombre":"Natalia Malatesta - Came\r"},"4702":{"nombre":"Pablo Aitta - Fecoba\r"},"4703":{"nombre":"Mois\u00e9s Daniel Jamani - Hui-Hui\r"},"4704":{"nombre":"Maria Cristina Ribaudo - Fecoba\r"},"4705":{"nombre":"Gisela Castillo - Came\r"},"4706":{"nombre":"Edgardo Unzu\u00e9 - Adiba\r"},"4707":{"nombre":"Thelma Battista - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Mercedina\r"},"4708":{"nombre":"Patricia Velazquez - Asociaci\u00f3n Mujeres Empresarias Y Emprendedoras De Mendoza\r"},"4709":{"nombre":"Aldo Luis Asano - Camara De Comercio De Resistencia Chaco\r"},"4710":{"nombre":"Miriam Albert - Independiente\r"},"4711":{"nombre":"Gerardo Romero - Cem\r"},"4712":{"nombre":"Agustina Bellino - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"4713":{"nombre":"Graciela Frisanco - Centro Comercial\r"},"4714":{"nombre":"Violeta Brau - Centro Comercial E Industrial De Paran\u00e1 - Feder\r"},"4715":{"nombre":"Conde Alicia - Centro Comercial Santa Fe\r"},"4716":{"nombre":"Victor Daniel Sxhwab - Camara De Comercio E Industria De Coronel Suarez\r"},"4717":{"nombre":"Pablo Barros - Secretaria De Turismo De La Provincia\r"},"4718":{"nombre":"Mauricio Turell - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica San Juan\r"},"4719":{"nombre":"Cristian Ramon Romero - Yolsa Srl\r"},"4720":{"nombre":"Romina Temperini - Centro Comercial De Santa Fe\r"},"4721":{"nombre":"Gabriel Nardelli - Gianvale\r"},"4722":{"nombre":"Ana Clarisa Lemoine - Santiago Del Estero\r"},"4723":{"nombre":"Sebasti\u00e1n Rea\u00f1o - Jefeba\r"},"4724":{"nombre":"Andr\u00e9s Emilio Romero - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"4725":{"nombre":"Federico Szir - Jefeba\r"},"4726":{"nombre":"Fabi\u00e1n \u00c1ngel Condor\u00ed - C\u00e1mara De La Peque\u00f1a Y Mediana Empresa\r"},"4727":{"nombre":"Gabriela Guill\u00e9n - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"4728":{"nombre":"Milagro Minnozzi - Fesj\r"},"4729":{"nombre":"Cristina Chautemps - C\u00f3rdoba\r"},"4730":{"nombre":"Noelia - Zapallar\r"},"4731":{"nombre":"Gina Pe\u00f1a - Asociaci\u00f3n Turismo Region Sur\r"},"4732":{"nombre":"Marcos Bigliati - R\r"},"4733":{"nombre":"Elisabet Piacentini - Fecoba\r"},"4734":{"nombre":"Yanina Braslavsky - Mirian De Ibarra\r"},"4735":{"nombre":"Alejandro L. Guanzetti - Federaci\u00f3n Empesaria La Plata F.E.L.P.\r"},"4736":{"nombre":"Oscar Luis Gimenez - Uio\r"},"4737":{"nombre":"Mariela Tesconi - Fecoba\r"},"4738":{"nombre":"Claudio Pugliese - Federacion Empresaria De La Matanza Fem\r"},"4739":{"nombre":"Daniel Peresutti - C\u00e1mara De Microempresarios De Lan\u00fas\r"},"4740":{"nombre":"Juan Roberto Ar\u00e9valo - Liga Del Comercio Y La Industria De San Mart\u00edn\r"},"4741":{"nombre":"Edgardo Gambaro - Uio\r"},"4742":{"nombre":"Nicol\u00e1s Berroni - Md Calzados\r"},"4743":{"nombre":"Martin Rousseaux - Cecom\r"},"4744":{"nombre":"Mario Rodriguez - Camara Regional De Comercio Industria Y Turismo Ernesto Tornquist\r"},"4745":{"nombre":"Daniel Horacio Rodriguez - Union Comercial Catamarca\r"},"4746":{"nombre":"Susana De La Colina - Federacion Econ\u00f3mica De Catamarca\r"},"4747":{"nombre":"V\u00edctor Font\u00e1n - Capa\r"},"4748":{"nombre":"Alfredo Valdez - Came\r"},"4749":{"nombre":"Seco Zar Diana - Catamarca\r"},"4750":{"nombre":"Liliana Ponce - Camara De Turismo De Valle F\u00e9rtil\r"},"4751":{"nombre":"Ans Schafft - Asempio Me Came\r"},"4752":{"nombre":"Miguel Angel Lopresto - Centro De Comercio E Industria De Lobos\r"},"4753":{"nombre":"Guillermo Cabrera - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De San Juan\r"},"4754":{"nombre":"Cristian Hait - Scipa\r"},"4755":{"nombre":"Pablo Andres Lopez Oriolo - Tddulces Srl\r"},"4756":{"nombre":"Matias Lopez - Unilpa\r"},"4757":{"nombre":"Matilde Leonor Bustos - C\u00e1mara De Comercio De Navarro\r"},"4758":{"nombre":"Daniel Gutierrez - Camoca \/ Cadmi\r"},"4759":{"nombre":"Maria Cecilia Morales - C\u00e1mara Bol\u00edvar\r"},"4760":{"nombre":"Edgardo Pacentrilli - Camara Comervio Escobar\r"},"4761":{"nombre":"Nicoas Gutierrez - Ays Alarmas Y Soluciones Sa\r"},"4762":{"nombre":"Alicia Isabel Zucarelli - Centro Comercial E Industrial De Castela\r"},"4763":{"nombre":"Fabian Borroni - Adimra\r"},"4764":{"nombre":"Marcelo Compte - Buenos Aires\r"},"4765":{"nombre":"Bibiana Maria Ana Marabini - Asolcat\r"},"4766":{"nombre":"Santiago Iuzzolino - Feba. Cci3f\r"},"4767":{"nombre":"Antonella Lo Gioco - Elaboraci\u00f3n De Cerveza Artesanal\r"},"4768":{"nombre":"Matias Cle\u00f1an - Elaboraci\u00f3n De Cerveza Artesanal\r"},"4769":{"nombre":"Marcelo Aloy - Camoca\r"},"4770":{"nombre":"Claudio Morichetti - Mendoza\r"},"4771":{"nombre":"Mariana Arrar\u00e1s - Tienda De Arte Y Deco\r"},"4772":{"nombre":"Pablo Cuello - Ucaba\r"},"4773":{"nombre":"Eddar Norma Giazzon - Fecoba\r"},"4774":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n Apud Tourn - Camech\r"},"4775":{"nombre":"Cecilia Monetti - Centro De Comercio\r"},"4776":{"nombre":"Mar\u00eda Eugenia Snaider - Camech\r"},"4777":{"nombre":"Paola Sansberro - Ccisc\r"},"4778":{"nombre":"Mar\u00eda Luz M\u00e9ndez - Camech\r"},"4779":{"nombre":"Claudia Monaji - Cicech\r"},"4780":{"nombre":"Jorgelina Pfening - Cicae\r"},"4781":{"nombre":"Daniel Ubaldegaray - Peluquer\u00eda New Look\r"},"4782":{"nombre":"Patricia Souto - Pland\r"},"4783":{"nombre":"Mat\u00edas Espinosa - Confederaciones Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"4784":{"nombre":"Ver\u00f3nica Gabriela Coria - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Tucum\u00e1n\r"},"4785":{"nombre":"Federico Guinsel - Ccis\r"},"4786":{"nombre":"Elvira Morilla - Fecorr Joven\r"},"4787":{"nombre":"Gonzalo Romero - Fecorr Joven\r"},"4788":{"nombre":"Mart\u00edn Beltrametti - Fecorr Joven\r"},"4789":{"nombre":"Lorena Araceli Martina - Fechaco\r"},"4790":{"nombre":"Carlos Pellegrini - Camara De Comercio E Industria San Antonio De Areco\r"},"4791":{"nombre":"Carlos Ernesto Jaureguiberry - Ucaba\r"},"4792":{"nombre":"Juan Pablo \u00c1lvarez - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco Joven\r"},"4793":{"nombre":"Cinthia Galarza - Uni\u00f3n Comercial Catamarca\r"},"4794":{"nombre":"David Allende - Camara De Comercio\r"},"4795":{"nombre":"Facundo Derotier - Alutec\r"},"4796":{"nombre":"Alicia Elisei - Aciph\r"},"4797":{"nombre":"Fabricio Rodr\u00edguez - Farmacentro\r"},"4798":{"nombre":"D\u00e9bora Caporalini - Parcum\r"},"4799":{"nombre":"Carolina Felicioni - Buenos Aires\r"},"4800":{"nombre":"Silvia Ruiz Votrico - C\u00e1mara De Comercio Ind Y Servicios De La Pvcia De Salta\r"},"4801":{"nombre":"Lidia Angeli - Transatlantica\r"},"4802":{"nombre":"Alberto P\u00e9rez Cazal - C\u00e1mara De Comercio,Industria Y Servicios\r"},"4803":{"nombre":"Pablo Refojo - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"4804":{"nombre":"Gustavo Ramirez - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"4805":{"nombre":"Juan Vera - C\u00e0mara De Comercio Ushuaia\r"},"4806":{"nombre":"Sergio Steinberg - Asoc. Amigos Palermo Viejo Y Adyacencias \/Fecoba\r"},"4807":{"nombre":"Roberto Dumerauf - Came Pagos\r"},"4808":{"nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n P\u00e9rez - Mendoza\r"},"4809":{"nombre":"Gustavo Morvillo - Wilo Salmson Argentina S.A:\r"},"4810":{"nombre":"Susan Flor - Misiones\r"},"4811":{"nombre":"Ra\u00fal Longarela - Buenos Aires\r"},"4812":{"nombre":"Hector Cesar Cornejo - Comercio De Electr\u00f3nica De Potencia Aplicada A La Industria\r"},"4813":{"nombre":"Germ\u00e1n Giuliante - Tejidos Medium\r"},"4814":{"nombre":"Gustavo Ares - Cafamar\r"},"4815":{"nombre":"Ricardo Alberto Garc\u00eda Franco - Buenos Aires\r"},"4816":{"nombre":"Ariel Miguel Castro - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Catamarca\r"},"4817":{"nombre":"Sebasti\u00e1n C\u00f3rdoba - Fehgra\r"},"4818":{"nombre":"Gabriela Jurado - Emprendimiento Turistico\r"},"4819":{"nombre":"Ignacio Sena - Argentina Vision.\r"},"4820":{"nombre":"Victor Manuel Dopazo - Particular\r"},"4821":{"nombre":"Maria Jose Pazos - Cadena De Hoteles Rh Sa\r"},"4822":{"nombre":"Claudia Romano - Hotel Postas De Dean Funes\r"},"4823":{"nombre":"Claudia Ru\u00edz - Insituto Superior Mateo Booz\r"},"4824":{"nombre":"Fiamma Acu\u00f1a - Buenos Aires\r"},"4825":{"nombre":"Analia Zanoli - Buenos Aires\r"},"4826":{"nombre":"Maria Soledad Ponce - Catamarca\r"},"4827":{"nombre":"Lilia Kinsella - Complejo Villa Azul\r"},"4828":{"nombre":"Alicia Ibarguren - Secretaria De Turismo\r"},"4829":{"nombre":"Soledad Choque - Jujuy\r"},"4830":{"nombre":"Arguello Dario - Buenos Aires\r"},"4831":{"nombre":"Liliana M Faroux - Seguros Turisticos\r"},"4832":{"nombre":"Elsa Edith Naveda - Camara De Comercio\r"},"4833":{"nombre":"Pablo Carlos Rodas - Coa Espinal Del Bajo\r"},"4834":{"nombre":"Alicia Diaz - Formosa\r"},"4835":{"nombre":"Jesica Viviana Toledo - Isft Otto Krause\r"},"4836":{"nombre":"Mariela Alejandra Puelman - Turismo MPSC\r"},"4837":{"nombre":"Silvia Sandoval - Santa Fe\r"},"4838":{"nombre":"Daniela Colimodio - Came\r"},"4839":{"nombre":"Maria Luisa Bravo - Finca La Vida\r"},"4840":{"nombre":"Perez Adriana - Ls Trael Group\r"},"4841":{"nombre":"Julia Adela Bologna - Independiente\r"},"4842":{"nombre":"Ivana Romero - Direcci\u00f3n De Turismo Dpto. \u00c1ngel Vicente Pe\u00f1aloza\r"},"4843":{"nombre":"Nora Graciela Cuestas Saadi - Came\r"},"4844":{"nombre":"Heber Aurelio Godoy - Capymef\r"},"4845":{"nombre":"Maria Amelia Fernandez Suarez - Camara De Turismo De Misiones\r"},"4846":{"nombre":"Walter Cristian Metzke - Alma Gaucho\r"},"4847":{"nombre":"Guillermo E. Vergara - Intitraves\u00edas\r"},"4848":{"nombre":"Liliana Dieckow - Universidad Nacional De Misiones\r"},"4849":{"nombre":"Bel\u00e9n Godoy - Ispi 4026\r"},"4850":{"nombre":"Lucia Aurora Sanchez - La Rioja\r"},"4851":{"nombre":"Ren\u00e9 Alejandro Ramos - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Salta\r"},"4852":{"nombre":"Mariela Herrera Fal\u00f3n - Secretar\u00eda De Culturas Y Turismo\r"},"4853":{"nombre":"Virginia Lenza - Universidad De La Marina Mercante\r"},"4854":{"nombre":"Fabricio Di Giambattista - Faevyt\r"},"4855":{"nombre":"Alejandra Alvarez - Unpa\r"},"4856":{"nombre":"Arce Carmen Ester - Unlar\r"},"4857":{"nombre":"Paula Dur\u00e1n - C\u00e1mara Entrerriana De Turismo - Fedecatur\r"},"4858":{"nombre":"Omar Monje - Villaverde Y Monje\r"},"4859":{"nombre":"Alejandra Mariana Perez - Rustica Patagonia\r"},"4860":{"nombre":"Marta In\u00e9s Yossen - Mujeres Came\r"},"4861":{"nombre":"Nestor Matias Casaro - Anet Argentina\r"},"4862":{"nombre":"Guillermina Mieri - Guillermina Mieri Vacaciones\r"},"4863":{"nombre":"Miriam Bellocq - Came\r"},"4864":{"nombre":"Beatriz Llampa - Informante Tur\u00edstico\r"},"4865":{"nombre":"Eduardo Walter Prandi - Came\r"},"4866":{"nombre":"Leonardo Amoroso - C\u00e1mara Comercio El Chalt\u00e9n\r"},"4867":{"nombre":"Miguel Rosales - Complejo Rinc\u00f3n Del Sol\r"},"4868":{"nombre":"Ver\u00f3nica Fonzalida - Municipalidad De Cerro Cor\u00e1\r"},"4869":{"nombre":"Lilian Devico - C\u00e1mara Empresaria De Tandil\r"},"4870":{"nombre":"Flavia Soledad Schutt - Catuvi\/ Cet-C\u00e1mara Entrerriana De Turismo\r"},"4871":{"nombre":"Delia Lucero - Fem Mendoza\r"},"4872":{"nombre":"Eduardo Balut - Casa Balut\r"},"4873":{"nombre":"Maximiliano Ramon Aguirre - Camara De Comercio Navarro\r"},"4874":{"nombre":"Carlos Yebra - Union Comercial De Catamarca\r"},"4875":{"nombre":"Elisa Ratner - Scipa\r"},"4876":{"nombre":"Hernan Maciel - Cacip\r"},"4877":{"nombre":"Marta In\u00e9s Ursi - Camara Comercial\r"},"4878":{"nombre":"Liliana Avenali - Centro De Comercio Y Turismo De Ramallo\r"},"4879":{"nombre":"Javier Tomas - Ucaba\r"},"4880":{"nombre":"Domingo Marro - Fire Protecci\u00f3n\r"},"4881":{"nombre":"Holubek Nirma Ines - Mecame\r"},"4882":{"nombre":"Gustavo Poch - Ucaba\r"},"4883":{"nombre":"Marcela Barbitta - Fecoba\r"},"4884":{"nombre":"Gerardo Gandini - Consultora Diada\r"},"4885":{"nombre":"Valeria Tanga - Cecom C. Del Uruguay\r"},"4886":{"nombre":"Vanina Grinovero - Ueper\r"},"4887":{"nombre":"Rodriguez Bur Luciano Federico - Centro Comercial E Industrial Rosario Del Tala\r"},"4888":{"nombre":"Jose Aparicio - Ucaba\r"},"4889":{"nombre":"Graciela Alabarce - Mecame\r"},"4890":{"nombre":"Elizabeth Nobile - Fecoba\r"},"4891":{"nombre":"Gladys E Dominguez - Centro De Comercio De Feliciano\r"},"4892":{"nombre":"Damian Pistone - Cacips Gral. Alvarado\r"},"4893":{"nombre":"Gabriela Battenti - C\u00e1mara De Comercio, Industria, Producci\u00f3n Y Servicio\r"},"4894":{"nombre":"Zogbi Alejandra - Uisf\r"},"4895":{"nombre":"Santiago Carle - Buenos Aires\r"},"4896":{"nombre":"Victoria Borgna - Union Industrial De Santa Fe\r"},"4897":{"nombre":"Norma Bessone - Mecame\r"},"4898":{"nombre":"Anal\u00eda Mart\u00ednez - Jujuy\r"},"4899":{"nombre":"Jdcincunegui.Diplomacy@Gmail.Com - Universidad Austral\r"},"4900":{"nombre":"Raul Vivas - Misiones\r"},"4901":{"nombre":"Adriana I. G\u00f3mez.- - Buenos Aires\r"},"4902":{"nombre":"Juan Carlos Barciela - Optica Luro La Casa De Los Anteojos Srl\r"},"4903":{"nombre":"Maria Silvia Zorian - Optica Luro La Casa De Los Anteojos\r"},"4904":{"nombre":"Miriam Riquelme - Neuqu\u00e9n\r"},"4905":{"nombre":"Miguel Dabbraccio - Camara De Comercio De Rio Gallegos\r"},"4906":{"nombre":"Guillermo Polke - Fesc\r"},"4907":{"nombre":"Clara Cimer - Centro Comercial E Industrial De Castelar\r"},"4908":{"nombre":"Carolina Neil - Cciarg\r"},"4909":{"nombre":"Vidaurre Valeria - Una Peque\u00f1a Luz\r"},"4910":{"nombre":"Manuel Alejandro Cava - Fuente De Pureza\r"},"4911":{"nombre":"Marcelo Quiroga - Centro Comercial E Industrial De Paran\u00e1\r"},"4912":{"nombre":"Ana Paula Thomas Benchoff - Misiones\r"},"4913":{"nombre":"Jorge Adrian Marasco - Centro Economico\r"},"4914":{"nombre":"Jorge Wood - Agrodem\r"},"4915":{"nombre":"Sergio Vaca Guzman - Carmahe\r"},"4916":{"nombre":"Maria Fernanda Vicente - Centro Industrial Y Comercial De Granadero Baigorria\r"},"4917":{"nombre":"Le\u00f3nidas Gast\u00f3n Cordi - Ucc\r"},"4918":{"nombre":"Kotzian Gustavo - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Tinogasta\r"},"4919":{"nombre":"Pablo Jos\u00e9 Romero - C\u00e1mara Econ\u00f3mica Tinogasta\r"},"4920":{"nombre":"Marcelo Piccininno - Uci Villa Gesell\r"},"4921":{"nombre":"Damian Malizia - Uni\u00f3n Industrial Santa Fe . Joven\r"},"4922":{"nombre":"Valeria Camargo - Buenos Aires\r"},"4923":{"nombre":"Mario Andr\u00e9s Llapur - Union Empresarios De Jujuy\r"},"4924":{"nombre":"Gonzalo Marconi - Camara Empresaria Benito Juarez\r"},"4925":{"nombre":"Jose Luis Gimenez - Nuevo Colegio Glew\r"},"4926":{"nombre":"Ramona Bobadilla - Chaco\r"},"4927":{"nombre":"Andrea Palma Isla - Tpg\r"},"4928":{"nombre":"Mart\u00edn Zurita - Aiepba\/Feba\r"},"4929":{"nombre":"Miguel Angel Trivi\u00f1o - Camara De Cometcio E Industria De Lobos\r"},"4930":{"nombre":"Ariel Espejo - Camara De Comercio\r"},"4931":{"nombre":"Facundo De La Fuente - Uni\u00f3n Argentina De Aerosolistas (Uada)\r"},"4932":{"nombre":"Liliana Beatriz Tonolli - C\u00e1mara De Comercio E Industria De San Miguel\r"},"4933":{"nombre":"Milagro Ramon - C\u00e1mara De Comercio E Industria De Salta\r"},"4934":{"nombre":"Demian Dalle - Came\r"},"4935":{"nombre":"Natalia Saravia Iramain - C\u00e1mara De Comercio De Salta\r"},"4936":{"nombre":"Karen Macaiond - C\u00e1mara De Comercio E Industria\r"},"4937":{"nombre":"Natalia - Camara Comercio San Miguel\r"},"4938":{"nombre":"Ariel Marcelo D\u00edaz - Camara De Comercio\r"},"4939":{"nombre":"Julio Cesar Delgado - Centro De Def Comercial\r"},"4940":{"nombre":"Rafael Del Carlo - Verde, Cocina De Estaci\u00f3n\r"},"4941":{"nombre":"Cynthia Lanis - Ucim\r"},"4942":{"nombre":"Lucas Astrada - Centro Comercial E Industrial La Rioja\r"},"4943":{"nombre":"Daiana Yudcovsky - Dm Event Planners\r"},"4944":{"nombre":"H\u00e9ctor Jose Vi\u00f1uales - Fedecatur\r"},"4945":{"nombre":"Fernanda Reina - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Mendoza\r"},"4946":{"nombre":"Natalia Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"4947":{"nombre":"Oscar Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"4948":{"nombre":"Carlos Luj\u00e1n Olguin Reguera - Aiepba\r"},"4949":{"nombre":"Cintia Mercado - C\u00e1mara Econ\u00f3mica De Tinogasta\r"},"4950":{"nombre":"Beatriz Vivanco - Camara Comercial De Bolivar\r"},"4951":{"nombre":"Adrian Sanchez - Podersa\r"},"4952":{"nombre":"Maria Cristina Nemesio - Catulpa\r"},"4953":{"nombre":"Daniel Dauria - Federaci\u00f3n Empresaria De La Matanza\r"},"4954":{"nombre":"Bernardo Racedo Aragon - Came Turismo\r"},"4955":{"nombre":"Estela Bazzolo - Acompa\u00f1a, Pasteler\u00eda Regional\r"},"4956":{"nombre":"Javier Abad - Instuto Juan Luis Vives\r"},"4957":{"nombre":"Graciela B. Milanese - Jard\u00edn De Infantes T\u00eda Gimena 1514\r"},"4958":{"nombre":"V\u00edctor Saguier - Confederaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Misiones\r"},"4959":{"nombre":"Haydee Beatriz Masoli - Aiepba \/Feba\r"},"4960":{"nombre":"Ignacio Tovo - Aerca\r"},"4961":{"nombre":"Gabriel Ascarate - Camara De Comercio E Industria De Resistencia\r"},"4962":{"nombre":"Mabel Bruno - Camara De Comercio E Industria De Oran\r"},"4963":{"nombre":"Gaston Maleplate - Came\r"},"4964":{"nombre":"Sergio Daniel Guzm\u00e1n - C\u00e1mara De Comercio\r"},"4965":{"nombre":"Alexis - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Del Chaco\r"},"4966":{"nombre":"Silvia Rocha - Cecip\r"},"4967":{"nombre":"Ernesto Federico Mac Lean - Embotellamiento Agua Mineral\r"},"4968":{"nombre":"Walter Maciel - C\u00e1mara De Comercio\r"},"4969":{"nombre":"Silvia Reyero - C\u00e1mara Regional Econ\u00f3mica El Zapallar\r"},"4970":{"nombre":"Mabel Noemi Cipriani - Instituto Terciario Establecimiento Profesional De La Salud\r"},"4971":{"nombre":"Guillermo Basabe - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica De Corrientes\r"},"4972":{"nombre":"Nestor Daniel Giannini - Afinco\r"},"4973":{"nombre":"Alfredo Kemmling - Sociedad Escolar Y Cultural Roca\r"},"4974":{"nombre":"Mario Guillermo Bishels - C\u00e1mara De Comercio De Resistencia\r"},"4975":{"nombre":"Luis Fernandez - Cc Villa \u00c1ngela\r"},"4976":{"nombre":"Luis Mogno - C\u00e1mara De Industria Y Comercio De Matanza\r"},"4977":{"nombre":"Edgar Benutez - Asociacion De Comercio\r"},"4978":{"nombre":"Oscar E Vallejos - Camara De Comercio De Resistencia\r"},"4979":{"nombre":"Gabriela Moreno - Comercio\r"},"4980":{"nombre":"Jos\u00e9 Gerardo Ojeda - Federaci\u00f3n Econ\u00f3mica Corrientes\r"},"4981":{"nombre":"Karina Gabriela Moreno - Red Solidaria Sembrando Esperanza\r"},"4982":{"nombre":"Sofia Alejandra Vallejos Kaliniuk - Eleve Mobiliarios (Valka Srl)\r"},"4983":{"nombre":"Jos\u00e9 Luis Cramazzi - Camara De Comercio De Pcia Roque Saenz Pe\u00f1a\r"},"4984":{"nombre":"Jorge Ramos - Creez\r"},"4985":{"nombre":"Miguel Gonz\u00e1lez Abella - Capa\r"},"4986":{"nombre":"Fabiana Basile - Scipa\r"},"4987":{"nombre":"Mariana Octaviano - Jovenes FET\r"},"4988":{"nombre":"Adriana Etcheverry - Rayito De Sol\r"},"4989":{"nombre":"Marta Horot - Camara De Lomas\r"},"4990":{"nombre":"Luciano Leoni - C\u00e1mara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"4991":{"nombre":"Esteban Lopez Casanegra - Seasons Tours\r"},"4992":{"nombre":"Federico Ber\u00f3n - Camara De Comercio En Industria Bolivar\r"},"4993":{"nombre":"Fabiana Satuf - C\u00e1mara De Comercio Pergamino .-Mefeba\r"},"4994":{"nombre":"Daniela Caggegi - Feba\r"},"4995":{"nombre":"Omar D'intino - Aci Coronel Pringles\r"},"4996":{"nombre":"Claudia Mariela Salaveron - Mistura\r"},"4997":{"nombre":"Danierl Mafud - Confederaci\u00f3n De Pymes Constructoras De La Rep\u00fablica Argentina\r"},"4998":{"nombre":"Carina Scigliano - Capital Federal\r"},"4999":{"nombre":"Andrea Guarino - Ccva\r"},"5000":{"nombre":"Roberto Yacuzzi - Uci\r"},"5001":{"nombre":"Delfina Far\u00edas - Licenciada En Comercio Internacional\r"},"5002":{"nombre":"Fiorella Antonelli - C\u00e1mara De Dise\u00f1o De Santa Fe\r"},"5003":{"nombre":"Vcitor Omar Lamberti - C\u00e1mara De Expendedores De Combustibles\r"},"5004":{"nombre":"Gabriela Lopez - Caceima\r"},"5005":{"nombre":"Carlos Correa - Cicae\r"},"5007":{"nombre":"Silvina Espoueys - Colegio Arrayanes\r"},"5008":{"nombre":"Marta Orlando - Centro Comerciante Montes De Oca\r"},"5009":{"nombre":"Facundo Castia - Came Joven\r"},"5010":{"nombre":"Silvia Bozzi - Asoc Empresaria De Rosario\r"},"5011":{"nombre":"Gladys Beatriz Escobar - Camara De Mujeres Empresarias De Misiones\r"},"5012":{"nombre":"Sabrina Kloster - Cicae -Centro Industria, Comercio Y Afincados De Esperanza\r"},"5013":{"nombre":"In\u00e9s Etelvina Clos - Coprovide\r"},"5014":{"nombre":"Ver\u00f3nica Tomassoni - Amatista Srl\r"},"5015":{"nombre":"Andrea Huespe - C\u00e1mara De Expendedores De Combustibles De Jujuy\r"},"5016":{"nombre":"Oscar Antonione - Came\r"},"5017":{"nombre":"Juan Pablo Castillo - Centro De Defensa Comercial E Industrial De Gualeguaychu\r"},"5018":{"nombre":"Franco Sguassero - Paseo Del Siglo\r"},"5019":{"nombre":"Roxana Cariaga - C\u00e1mara Empresaria Vasco Argentina\r"},"5020":{"nombre":"Patricia Beatriz Caramuto - Camem ( C\u00e1mara De Mujeres Empresarias)\r"},"5021":{"nombre":"Veneta Rosario - Veneta Rosario\r"},"5022":{"nombre":"Gabriel Campins - Cema\r"},"5023":{"nombre":"Jorge Cardiello - U.C.A.B.A.\r"},"5024":{"nombre":"Armando Hugo Natale - Asoc PROPIETARIOS DE PANADERIAS\r"},"5025":{"nombre":"Veronica Rolon - Fecoba\r"},"5026":{"nombre":"Jose Ginestar - San Juan\r"},"5027":{"nombre":"Mario Lovisa - Proatur\r"},"5028":{"nombre":"Marilina Henninger - Ccip\r"},"5029":{"nombre":"Mabel Schumilchuk - Veneta Rosario Sa\r"},"5030":{"nombre":"Maria Delia Costa - Asociaci\u00f3n De Comerciantes De Av Warnes\r"},"5031":{"nombre":"Alejandra Boloqui - Fec\r"},"5032":{"nombre":"Maximiliano Ruiz - Camara Comerciantes Minoristas Chivilcoy\r"},"5033":{"nombre":"Claudia Mamone - Capital Federal\r"},"5034":{"nombre":"Sebastian Vilchez - Centro Comercial Santa Fe\r"},"5035":{"nombre":"Claudia Morana - Fecoba\r"},"5036":{"nombre":"Fernando Luna - Comercio\r"},"5037":{"nombre":"Sergio Quaglia - Buenos Aires\r"},"5038":{"nombre":"Virginia Emilse Soto - Camara De Comercio\r"},"5039":{"nombre":"Leopoldo Machado - Municipalidad\r"},"5040":{"nombre":"Sarita Casas - San Fernando\r"},"5041":{"nombre":"Castelar L\u00f3pez Lidia Beatriz - Ukra\r"},"5042":{"nombre":"Clemente Veronica - Camara De Comercio E Industria De Lobos\r"},"5043":{"nombre":"Gabriel Di Pierro - Capynoba (Camara Mi Pyme Del Noroeste Buenos Aires)\r"},"5044":{"nombre":"Jose Molinari - Capynoba\r"},"5045":{"nombre":"Adriana Irigoyen - Aiepba\/Feba\r"},"5046":{"nombre":"Claudia Avalo - Came\r"},"5047":{"nombre":"Edit Dominguez - Scipa\r"},"5048":{"nombre":"Antonia Alicia Del Giudice - Feba\r"},"5049":{"nombre":"Jorge Leandro Perez - Jorge Leandro Perez\r"},"5050":{"nombre":"Pablo Villano - Apymel\r"},"5051":{"nombre":"Cesar Almeda - Asociaci\u00f3n De Comercio\r"},"5052":{"nombre":"Jorge Luis Testa - Came\r"},"5053":{"nombre":"Enzo Capone - Arq.Capone & Asoc.\r"},"5054":{"nombre":"Carlota Dadamo - Buenos Aires\r"},"5055":{"nombre":"Rosina Sandrigo - Centro Industrial Y Comercial De Reconquista\r"},"5056":{"nombre":"Fernando Guido Benetti - Camara Metropolitana\r"},"5057":{"nombre":"Daniel Jose Crivello - Crivello S.R.L.\r"},"5058":{"nombre":"Jose Martin Gonzalez - Especifica De Comercio\r"},"5059":{"nombre":"Eduardo Tonassi - Camara De Agentes De Turismo Del Centro Comercial E Industrial De Rafaela\r"},"5060":{"nombre":"Fernando Garcia - R\u00edo Negro\r"},"5061":{"nombre":"Gustavo Avelino Milanesio - Centro Comercial Industrial Y De La Produccion De Humberto Primo\r"},"5062":{"nombre":"Juan Ignacio Migliore - Zefko S.A.\r"},"5063":{"nombre":"Mar\u00eda Martha Oria - Camara Metropolitana De Turismo, Comercio Y Servicios De Misiones\r"},"5064":{"nombre":"Ariel Santaolaya - Maipu Incuba\r"},"5065":{"nombre":"Leandro Aglieri - Centro Industria, Comercio Y Afincados De Esperanza -CICAE\r"},"5066":{"nombre":"Marcos Tomassi - Centro Comercial E Industrial De Rafaela Y La Region\r"},"5067":{"nombre":"Luis Hissuribehere - Sociedad De Comercio E Industria Junin\r"},"5068":{"nombre":"Claudio Barriga - Balogua Mdp Sa\r"},"5069":{"nombre":"Moises Vergara - Corralon Vergara\r"},"5070":{"nombre":"Adrian Pag\u00e9s - C\u00e1mara Empresaria De Tandil\r"},"5071":{"nombre":"Cristian Tarifa - Camara.Comercio Local"}}}